{
    "data": [
        {
            "author_id": "386635563",
            "created_at": "2012-11-19T14:53:54.000Z",
            "id": "270540407576862721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Itatiaia. Com Aninha, D\u00e9bora, Eu(feia com sempre) rs' e Elza. http://t.co/IaZyn0AO"
        },
        {
            "author_id": "386635563",
            "created_at": "2012-11-19T14:38:36.000Z",
            "id": "270536559416193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva Parque Nacional Itatiaia http://t.co/xVNuuzLc"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2012-11-19T14:25:14.000Z",
            "id": "270533192971325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando a vadia da yasmin chegar p ver se agt vai no cinema ou no parque municipal sla -.-"
        },
        {
            "author_id": "386635563",
            "created_at": "2012-11-19T14:22:00.000Z",
            "id": "270532381818101761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do museu do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/Uh6oBCRv"
        },
        {
            "author_id": "66517155",
            "created_at": "2012-11-19T14:12:36.000Z",
            "id": "270530016733982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque municipal. http://t.co/LmFn3Zbp"
        },
        {
            "author_id": "260044071",
            "created_at": "2012-11-19T14:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85218385,
                        -29.31328828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "270528058874802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeirinha#uhh\ud83c\udf42\u263a @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/mCY4gf2g"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-19T13:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "26318018",
                        "start": 13,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "270522049800318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comentarista @abranches destaca o alto desmatamento na Flona do Jamanxim, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica http://t.co/Nv0Fufnu"
        },
        {
            "author_id": "893181018",
            "created_at": "2012-11-19T13:37:24.000Z",
            "id": "270521156921090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoiguacu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EgjYjdzo"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2012-11-19T13:14:28.000Z",
            "id": "270515386812870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias ter\u00e1 primeiro monumento natural do Estado, com cria\u00e7\u00e3o do parque Palanquinho"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2012-11-19T13:04:34.000Z",
            "id": "270512893622091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/2UBpW8IZ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-19T13:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "108123439",
                        "start": 15,
                        "username": "MadeinForest"
                    }
                ]
            },
            "id": "270512605699928065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Made in Forest @MadeinForest\nConferindo \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o... http://t.co/P4SiZ9ba"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2012-11-19T13:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "197327173",
                        "start": 18,
                        "username": "viajartudodebom"
                    }
                ]
            },
            "id": "270512198508478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer RT @viajartudodebom: Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 http://t.co/OTo8rtFv #rio"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-19T12:51:37.000Z",
            "id": "270509635088293890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o (Crato), com quase 150 anos de hist\u00f3ria, est\u00e1 em processo de tombamento. #SECRETARIADECULTURA #CEOPOVO"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-11-19T12:36:52.000Z",
            "id": "270505921116008450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional do Pantanal Matogrossense\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/mIATUprD"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-11-19T12:36:33.000Z",
            "id": "270505843294867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/YZparhOh"
        },
        {
            "author_id": "302002419",
            "created_at": "2012-11-19T12:31:42.000Z",
            "id": "270504624392400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, aventureiros!\n\nJ\u00e1 conhecem o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3?\n\nO Parque fica cerca de 100 km de Belo... http://t.co/mAjBxg2H"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-19T12:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "253034260",
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "270504054927552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio @ICMBio\nParque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/kBeypmM7 http://t.co/ZQRhTX8R"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2012-11-19T12:23:58.000Z",
            "id": "270502675953635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - dia 2 http://t.co/zfbskEO"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2012-11-19T12:21:23.000Z",
            "id": "270502027010916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/dro1GN0a"
        },
        {
            "author_id": "34484007",
            "created_at": "2012-11-19T12:20:45.000Z",
            "id": "270501867186970626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #CarlosParadaPhoto #unflitered #bogota #morning (at Parque Nacional) http://t.co/96wK1Bmz"
        },
        {
            "author_id": "164098041",
            "created_at": "2012-11-19T12:17:34.000Z",
            "id": "270501064896303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmontado (@ Parque Municipal de Castro) http://t.co/QcMvtWTA"
        },
        {
            "author_id": "308036593",
            "created_at": "2012-11-19T12:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "270499234674003969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar puro pulmoes! (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/HWB2pEjv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-19T12:08:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270498796662833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/Zg9L57We"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2012-11-19T12:03:59.000Z",
            "id": "270497646815371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma ampla reforma, o Parque Estadual do Rio Preto j\u00e1 se encontra aberto ao p\u00fablico. Venha conhecer esta joia do turismo mineiro."
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-19T12:00:08.000Z",
            "id": "270496678061150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica sobre Monumento Natural Palanquinho \u00e9 nesta segunda (19) http://t.co/6DcuinL1"
        },
        {
            "author_id": "28008174",
            "created_at": "2012-11-19T11:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270494046466760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kd catarata (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/IXYglHjM"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-19T11:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314201,
                        -23.49685878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "270488991961337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua de coco, sol, fone no ouvido, paisagem linda, pensamentos voando... @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/Ac74viyp"
        },
        {
            "author_id": "155937949",
            "created_at": "2012-11-19T11:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "270484377685864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terapia no domingo...Tive que fazer uma pausinha r\u00e1pida depois de sub @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/WOKCYjDy"
        },
        {
            "author_id": "49328236",
            "created_at": "2012-11-19T10:11:55.000Z",
            "id": "270469446232064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil http://t.co/akaji1wn"
        },
        {
            "author_id": "49328236",
            "created_at": "2012-11-19T10:07:57.000Z",
            "id": "270468448507813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/dHU4ai0T"
        },
        {
            "author_id": "49328236",
            "created_at": "2012-11-19T10:03:36.000Z",
            "id": "270467350879420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/lmKt6SRR"
        },
        {
            "author_id": "190832631",
            "created_at": "2012-11-19T10:02:10.000Z",
            "id": "270466991104593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttp://t.co/BRM6CLW3 http://t.co/96tLsYWi"
        },
        {
            "author_id": "492335335",
            "created_at": "2012-11-19T09:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "48308929",
                        "start": 9,
                        "username": "pedalcombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "270459123705978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bike RT @pedalcombr: Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/50txEOzI"
        },
        {
            "author_id": "377375210",
            "created_at": "2012-11-19T08:12:42.000Z",
            "id": "270439444987920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/BzsWMtZp"
        },
        {
            "author_id": "48308929",
            "created_at": "2012-11-19T06:27:01.000Z",
            "id": "270412847287238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/473lbTYC"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2012-11-19T06:24:03.000Z",
            "id": "270412102106234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - dia 1 http://t.co/JtDz2gU"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-19T04:05:01.000Z",
            "id": "270377113260015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/xntXrrsr"
        },
        {
            "author_id": "306475865",
            "created_at": "2012-11-19T02:48:34.000Z",
            "id": "270357873194827777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2gkkRKLe mi proxima mascota"
        },
        {
            "author_id": "91713598",
            "created_at": "2012-11-19T02:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "117879976",
                        "start": 0,
                        "username": "luisbecerrilr"
                    }
                ]
            },
            "id": "270357400807157762",
            "in_reply_to_user_id": "117879976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisbecerrilr \u00e1rea protegida o algo asi..."
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2012-11-19T02:38:59.000Z",
            "id": "270355459574206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando de um sujeito que correu atras de mim hj no parque municipal disse: (segue prox. tweet)"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-11-19T01:44:21.000Z",
            "id": "270341713632063490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Residencias no Parque Nacional do Igua\u00e7u, lindas mas irregulares:  O Programa Meu Paran\u00e1 apresentou amanh\u00e3 uma \u00e1... http://t.co/wYtBI5vA"
        },
        {
            "author_id": "24813570",
            "created_at": "2012-11-19T01:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04289978,
                        -25.24153248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "270341706753380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/sJCbcLV"
        },
        {
            "author_id": "195810487",
            "created_at": "2012-11-19T01:33:41.000Z",
            "id": "270339026710589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra que praia se eu posso ir jogar no parque municipal e pegar o mesmo sol *-*"
        },
        {
            "author_id": "583396822",
            "created_at": "2012-11-19T01:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "270331306297139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por tr\u00e1s dessa lente tem um cara legal ~ ESSE CARA SOU EU  _-_ Pa @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/l3Ho0qvK"
        },
        {
            "author_id": "176923340",
            "created_at": "2012-11-19T00:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "41269233",
                        "start": 2,
                        "username": "Lipe_Assuncao"
                    }
                ]
            },
            "id": "270322520400474114",
            "in_reply_to_user_id": "41269233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" @Lipe_Assuncao Parece que quando ele descobriu que o Rosa \u00e9 coniderada uma RESERVA biol\u00f3gica, foi embora! #BolivarnaPraiaFIFA"
        },
        {
            "author_id": "525533059",
            "created_at": "2012-11-18T23:58:47.000Z",
            "id": "270315146944065539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/PiKK8WYD"
        },
        {
            "author_id": "83738350",
            "created_at": "2012-11-18T23:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "270314518259834881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisa divina! #nofilter #semfiltro #instagram #android #sunset #lan @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. http://t.co/3AE7YvxN"
        },
        {
            "author_id": "165231612",
            "created_at": "2012-11-18T23:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270314151346331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supostamente eu e as cataratas #love #instagram #beatful #day #god #foz #hotel # @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lrtG2Pmk"
        },
        {
            "author_id": "316075228",
            "created_at": "2012-11-18T23:52:19.000Z",
            "id": "270313519797387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tramp\u00e1r naqueles predios perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75436685",
            "created_at": "2012-11-18T23:44:07.000Z",
            "id": "270311455247720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Reserva - RJ http://t.co/cPwsEFW0"
        },
        {
            "author_id": "165231612",
            "created_at": "2012-11-18T23:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270311188540309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de saber que foi Ele que fez isso j\u00e1 me d\u00e1 uma esperan\u00e7a muito grande #catara @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tjiF5fTd"
        },
        {
            "author_id": "264488448",
            "created_at": "2012-11-18T23:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "270309312306479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/KLdfvbR"
        },
        {
            "author_id": "83738350",
            "created_at": "2012-11-18T23:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "270309261005959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua primeira tira estourada. #havaianas #son #instagram #android #i @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. http://t.co/0IZafzmV"
        },
        {
            "author_id": "32736756",
            "created_at": "2012-11-18T23:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03542844,
                        -23.41126403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "270304752225624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/mVAP7NO0"
        },
        {
            "author_id": "83738350",
            "created_at": "2012-11-18T23:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20995101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "270302666935107585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revoada. #instagram #android #birds #sky #clouds #nature #igers #ig @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. http://t.co/M7wSvqzZ"
        },
        {
            "author_id": "47520728",
            "created_at": "2012-11-18T22:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57526299,
                        -23.03149086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "270296891458207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de voc\u00ea bicho loiro (minha cara de para o vento pfvr kkkkk) @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/EaYgDgQ5"
        },
        {
            "author_id": "49381231",
            "created_at": "2012-11-18T22:08:39.000Z",
            "id": "270287427933970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea curte a id\u00e9ia da remo\u00e7\u00e3o do ponto de aluguel de cavalos para aumentar a pista de skt do parque municipal ? http://t.co/y5zzVXRZ"
        },
        {
            "author_id": "320546949",
            "created_at": "2012-11-18T21:59:28.000Z",
            "id": "270285118676037634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Agora - Transformando Informa\u00e7\u00e3o em Conhecimento!: Cachorro-vinagre \u00e9 visto no Parque Estadual do Per... http://t.co/GRNEphiS"
        },
        {
            "author_id": "68537798",
            "created_at": "2012-11-18T21:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "270284616001261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa ver.\n @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/IuDT07pa"
        },
        {
            "author_id": "68537798",
            "created_at": "2012-11-18T21:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "270283907667218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro.falesias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/6jlhoqXE"
        },
        {
            "author_id": "554080956",
            "created_at": "2012-11-18T21:35:56.000Z",
            "id": "270279197077929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 curtiu a p\u00e1gina do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange?... http://t.co/VtmvjuW3"
        },
        {
            "author_id": "554080956",
            "created_at": "2012-11-18T21:32:26.000Z",
            "id": "270278316831944706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o site do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange!\nhttp://t.co/KbEzrQAs http://t.co/bQyLMYfO"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2012-11-18T21:28:41.000Z",
            "id": "270277369791647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/t7n70KLH (Foz do Igua\u00e7u - Parque Nacional de Iguazu (Argentina)) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "52580967",
            "created_at": "2012-11-18T21:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "270273721309216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/AC8P1Hpi"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2012-11-18T21:11:15.000Z",
            "id": "270272984177078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/y1IEisQm (Foz do Igua\u00e7u - Parque Nacional de Igua\u00e7u (Brasil)) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2012-11-18T20:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "270269498618155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oooooo coisa linda !! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/t6hsbmLb"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2012-11-18T20:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "270268244252831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se refrescar ... Tudo de bom !! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/0FVJ7suO"
        },
        {
            "author_id": "515476654",
            "created_at": "2012-11-18T20:51:36.000Z",
            "id": "270268039444983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ibitipoca:  Eu sobrevivi! ;p"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2012-11-18T20:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "270265286551273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um picol\u00e9 a\u00ed ?? @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/nKr40D6M"
        },
        {
            "author_id": "40978645",
            "created_at": "2012-11-18T20:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56345369,
                        -23.53992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "270264906060791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dani @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/iNUUtFJz"
        },
        {
            "author_id": "73989041",
            "created_at": "2012-11-18T20:34:58.000Z",
            "id": "270263854158737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/TSRrd9Vw"
        },
        {
            "author_id": "73989041",
            "created_at": "2012-11-18T20:33:34.000Z",
            "id": "270263502768316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/CsaeNl7q"
        },
        {
            "author_id": "41367308",
            "created_at": "2012-11-18T20:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5862712,
                        -25.53473574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270262546769002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quis descer as Cataratas em um barril - com kalinacastro  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pW1vP6ks"
        },
        {
            "author_id": "315298238",
            "created_at": "2012-11-18T20:29:18.000Z",
            "id": "270262427780775937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia cansativo mas muito bom. :-) o/ (@ Parque Estadual Carlos Botelho) http://t.co/egM5tRpx"
        },
        {
            "author_id": "39828288",
            "created_at": "2012-11-18T20:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270260430730035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/h8rkdfMa"
        },
        {
            "author_id": "75825844",
            "created_at": "2012-11-18T20:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91166218,
                        -23.09992584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "270257741262647298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) w/ 4 others http://t.co/s7L73MpH"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2012-11-18T20:00:01.000Z",
            "id": "270255059571449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas in Love - 2 Noites em Bungalow por 64\u20ac\n\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, vive uma experi\u00eancia de... http://t.co/pwoMXNJw"
        },
        {
            "author_id": "49861199",
            "created_at": "2012-11-18T20:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91166218,
                        -23.09992584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "270255052868960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) (Avar\u00e9, S\u00e3o Paulo) w/ 2 others http://t.co/X9csz89v"
        },
        {
            "author_id": "313084278",
            "created_at": "2012-11-18T19:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1234828736706510849",
                        "start": 46,
                        "username": "RodrigoSilvaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "270254552425562114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @rodrigosilvaf http://t.co/t7NcqQkq"
        },
        {
            "author_id": "410693098",
            "created_at": "2012-11-18T19:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51933205,
                        -25.58039396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270254042419179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eaee cheguei! :)) hoje foi muito bom!! Fomos nas cataratas passeei por 'baixo' delas fui no parque nacional com os bichos! At\u00e9 segurei cobra"
        },
        {
            "author_id": "254489493",
            "created_at": "2012-11-18T19:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "270247489624485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Completa @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Pf3C7Zej"
        },
        {
            "author_id": "254489493",
            "created_at": "2012-11-18T19:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "270247230739460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/b0xajxdZ"
        },
        {
            "author_id": "625855274",
            "created_at": "2012-11-18T19:23:24.000Z",
            "id": "270245843087552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao entrei de manha pq tava no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "293113393",
            "created_at": "2012-11-18T19:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "270243059265060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Entrada #Gruta #ParqueNacional #Ubajara , Muito Massa! :) ' @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/TW1ROO6N"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2012-11-18T19:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55297957",
                        "start": 8,
                        "username": "Rivascn"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "4024922789",
                        "start": 17,
                        "username": "lariissaCorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "270241843445370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#kianca @rivascn @lariissacorrea_ partilhando no #phnmanaus2012 ! Ser @cancaonov @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/U0rJhRJo"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2012-11-18T19:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "4024922789",
                        "start": 27,
                        "username": "lariissaCorrea_"
                    }
                ]
            },
            "id": "270241843118219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia PHN #phnmanaus2012 @lariissacorrea_  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/Xa8d8Cq6"
        },
        {
            "author_id": "293113393",
            "created_at": "2012-11-18T19:07:20.000Z",
            "id": "270241801166782467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo Local , Clima Agrad\u00e1vel .. Aconselho andar no Bondinho &amp; o Passei...\" @ Parque Nacional de Ubajara: http://t.co/UGfgb8N6 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2012-11-18T19:00:38.000Z",
            "id": "270240113601179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito parecido com o f\u00f3ssil encontrado na \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alagados do Vale Encantado http://t.co/XhXxJZ4d"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2012-11-18T19:00:38.000Z",
            "id": "270240112154116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Arcos \u00e9 um parque dos Estados Unidos localizado no estado do Utah que \u00e9 conhecido por sua... http://t.co/dj6Xm4z8"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2012-11-18T18:45:14.000Z",
            "id": "270236236629815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nem a tristeza nem mesmo a dor poder\u00e3o superar o amor de Deus! Deus \u00e9 maior que @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/ZrKuxbyb"
        },
        {
            "author_id": "293113393",
            "created_at": "2012-11-18T18:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.989754,
                        -3.742304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "270234999192682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um Passeio Show Ni Parque Nacional de Ubajara , Agora vamos descansar! ;) ' (@ Hotel Santa Edwirgen) http://t.co/wMTc7Yet"
        },
        {
            "author_id": "24813570",
            "created_at": "2012-11-18T18:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04289978,
                        -25.24153248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "270233653332828162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/UzGo0I1"
        },
        {
            "author_id": "392479420",
            "created_at": "2012-11-18T18:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88475581,
                        -16.75334846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "270226997400190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/GVIQSvCm"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2012-11-18T17:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35785873,
                        -29.49083419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "270223235239514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/i3H6Jo7n"
        },
        {
            "author_id": "53785900",
            "created_at": "2012-11-18T17:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "270223138535649281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/QAjwreRV"
        },
        {
            "author_id": "298300534",
            "created_at": "2012-11-18T17:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85218385,
                        -29.31328828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "270222187120693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/1RrMgLrm"
        },
        {
            "author_id": "110650406",
            "created_at": "2012-11-18T17:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270221536135360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ehhhh Sexy Lady... Gangnam Style. satishanti e Aminia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XdYYxjMt"
        },
        {
            "author_id": "145403850",
            "created_at": "2012-11-18T17:12:27.000Z",
            "id": "270212887275008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ac\u00e1, mas enguayabado que un bocadillo! Rsrsrsr! (@ Parque Nacional) http://t.co/5g5pj6gv"
        },
        {
            "author_id": "309323604",
            "created_at": "2012-11-18T17:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "270212181432340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/jjhbnfbK"
        },
        {
            "author_id": "54080565",
            "created_at": "2012-11-18T17:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85218385,
                        -29.31328828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "270210365151928321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl\u00e1tanos, o Maple brasileiro. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/2chX36gW"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-11-18T17:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36010024",
                        "start": 98,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "270209985584181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins-ES) - set/12 http://t.co/fwbhj4fO Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "130199336",
            "created_at": "2012-11-18T16:47:37.000Z",
            "id": "270206637271314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, ajudem a responder o questionario sobre turismo de aventura no Parque Nacional Ja\u00fa: http://t.co/vMDVjPug"
        },
        {
            "author_id": "445671263",
            "created_at": "2012-11-18T16:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "142448754",
                        "start": 0,
                        "username": "100Cerebeloo"
                    }
                ]
            },
            "id": "270201125611913217",
            "in_reply_to_user_id": "142448754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@100Cerebeloo Chama o @jaisongdw blz ele \u00f1 ta querendo ir la na parada no parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "26526806",
            "created_at": "2012-11-18T16:18:53.000Z",
            "id": "270199407645978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da ilha anchieta (ubatuba, sp) http://t.co/mk4LjED6"
        },
        {
            "author_id": "182983428",
            "created_at": "2012-11-18T16:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26844883,
                        -22.84752846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "270195716440338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Cacheira do salto baixo - Extrema http://t.co/zSvDZNNv"
        },
        {
            "author_id": "34347976",
            "created_at": "2012-11-18T15:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "127524478",
                        "start": 1,
                        "username": "mirlamiranda_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "270193781662433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@mirlamiranda_sa: V\u00e9u de Noiva- Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional http://t.co/Tyk0lLBo\u201d as belezas do nosso Brasil"
        },
        {
            "author_id": "387272433",
            "created_at": "2012-11-18T15:54:32.000Z",
            "id": "270193278249472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo Post Lugares Extraordin\u00e1rios: Parque Nacional de G\u00f6reme - Capad\u00f3cia: O parque est\u00e1 localizado na Tu... http://t.co/lFLQIUap Visite!"
        },
        {
            "author_id": "392479420",
            "created_at": "2012-11-18T15:54:10.000Z",
            "id": "270193186960449537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais tarde iremos no parque municipal '-' , mais conhecido como zool\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "309323604",
            "created_at": "2012-11-18T15:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "270192733895925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho :p (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/fREHB6Nf"
        },
        {
            "author_id": "114235783",
            "created_at": "2012-11-18T15:50:10.000Z",
            "id": "270192181782913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/UtywRyty"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2012-11-18T15:48:45.000Z",
            "id": "270191822943424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/rldLUL6K"
        },
        {
            "author_id": "110650406",
            "created_at": "2012-11-18T15:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270191058904834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico c/ Sati, Aminia e Paulette ;-) (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/waaqcZnp"
        },
        {
            "author_id": "46180304",
            "created_at": "2012-11-18T15:44:54.000Z",
            "id": "270190856789712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o lugar no parque nacional de #Palenque, Cascadas de Agua Azul #chiapas http://t.co/QT3T23MB"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-11-18T15:40:13.000Z",
            "id": "270189677066211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o Imensid\u00e3o: Pescadores comerciais presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pescando raias mantas???... http://t.co/gmgmVbyT"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-11-18T15:40:08.000Z",
            "id": "270189656174362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o Imensid\u00e3o: Pescadores comerciais presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pescando raias mantas??? http://t.co/DW7Dhrqg"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-11-18T15:40:08.000Z",
            "id": "270189655817846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o Imensid\u00e3o: Pescadores comerciais presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pescando raias mantas??? http://t.co/zCWFGU9f"
        },
        {
            "author_id": "64019353",
            "created_at": "2012-11-18T15:30:35.000Z",
            "id": "270187250585829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) w/ 2 others http://t.co/NLDa60Gk"
        },
        {
            "author_id": "69801904",
            "created_at": "2012-11-18T15:27:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "270186381442158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o descida pela ANCHIETA (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/Ib4Of2J4"
        },
        {
            "author_id": "548835579",
            "created_at": "2012-11-18T15:17:19.000Z",
            "id": "270183914453221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/P8UO8Q6w"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-18T15:05:03.000Z",
            "id": "270180825117646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/xntXrrsr"
        },
        {
            "author_id": "127524478",
            "created_at": "2012-11-18T15:03:13.000Z",
            "id": "270180365228982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva- Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/AK0Z1HOh"
        },
        {
            "author_id": "267927643",
            "created_at": "2012-11-18T14:58:10.000Z",
            "id": "270179094078054401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando... Ou melhor... Destruindo o Parque Municipal kkkk' s2 @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/83n0m0ny"
        },
        {
            "author_id": "118394625",
            "created_at": "2012-11-18T14:36:42.000Z",
            "id": "270173693932601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois parque municipal e feira hippie, onde eu comprei um churrasquinho e esqueci de d\u00e1 o dinheiro o cara, que MICOOO!"
        },
        {
            "author_id": "44156108",
            "created_at": "2012-11-18T14:20:54.000Z",
            "id": "270169714674790401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel mais uma vez.. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/1QmpBJj"
        },
        {
            "author_id": "51221651",
            "created_at": "2012-11-18T13:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "270161726790569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia usa spray de pimenta para conter protesto contra resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio - http://t.co/PlZsOFV5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2012-11-18T13:46:19.000Z",
            "id": "270161012521570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itiquira http://t.co/9qrtWbde"
        },
        {
            "author_id": "13467922",
            "created_at": "2012-11-18T13:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03681199,
                        -25.24168011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "270159489318137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/QYvRAh7F"
        },
        {
            "author_id": "212064809",
            "created_at": "2012-11-18T13:31:17.000Z",
            "id": "270157228856733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem congestionamento.. \ud83d\ude1e\ud83d\ude2b\ud83d\ude98\ud83d\ude97\ud83d\ude95\ud83d\ude99  @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/kfD6zZAR"
        },
        {
            "author_id": "74415212",
            "created_at": "2012-11-18T13:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "270156414008315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/4QGBR1Vz #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-11-18T13:17:32.000Z",
            "id": "270153769763868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O HOJEE ainda da tempo corre pra ca , parque municipal ( pra\u00e7a das cabe\u00e7as ) BH"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-11-18T13:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "535506051",
                        "start": 40,
                        "username": "exp4x1"
                    }
                ]
            },
            "id": "270151944289525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #VIAGEMDECARRO | @exp4x1 | Parque Nacional da Serra da Capivara | BR - http://t.co/9kJVStXL"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-11-18T13:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "122190905",
                        "start": 40,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "270151929798197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #VIAGEMDECARRO | @1000dias | Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es | BR - http://t.co/DuqgHecD"
        },
        {
            "author_id": "92758327",
            "created_at": "2012-11-18T13:08:12.000Z",
            "id": "270151418630004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a fam\u00edlia. (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/sMpJ7cL0"
        },
        {
            "author_id": "10102502",
            "created_at": "2012-11-18T12:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.49306705,
                        -23.80460367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "270147074337677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da firma (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/TcZPMxSL"
        },
        {
            "author_id": "69139686",
            "created_at": "2012-11-18T12:49:34.000Z",
            "id": "270146731763724290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/k3cdAKvp"
        },
        {
            "author_id": "135430109",
            "created_at": "2012-11-18T12:31:07.000Z",
            "id": "270142089080213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta da Tijuca (Parque Nacional), pr\u00f3ximo ao Mirante Santa Marta. Pertinho do Cristo Redentor. http://t.co/PLAVVF0g"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2012-11-18T12:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "224399808",
                        "start": 80,
                        "username": "suzanatardin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.94867523,
                        -22.39170397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270137152376016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARNASO=Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os:-)  Encontro Fluminense de Mosaicos\"@suzanatardin: Dia 1 \u00e9 S\u00e1bado n\u00e9?\""
        },
        {
            "author_id": "13467922",
            "created_at": "2012-11-18T12:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01543937,
                        -25.24922957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "270134473570521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico com os acad\u00eamicos de Geografia EaD. (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/hiLw472d"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-18T11:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98427963,
                        -22.46172714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270129822045466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos [pic]: http://t.co/et7IU9YZ"
        },
        {
            "author_id": "229612465",
            "created_at": "2012-11-18T11:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54819644,
                        -25.57695783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270127758213013509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/L3WLhcaT"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-18T11:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.44881595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270121991103709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others [pic]: http://t.co/B3OyuizZ"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-18T11:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "19631359",
                        "start": 14,
                        "username": "ceci_da"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 78,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.44881595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270121497320910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @ceci_da as the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/ippXxKsW"
        },
        {
            "author_id": "287439436",
            "created_at": "2012-11-18T11:06:08.000Z",
            "id": "270120700088578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/JNJJnL7u"
        },
        {
            "author_id": "71056507",
            "created_at": "2012-11-18T05:17:06.000Z",
            "id": "270032863213281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REVOLTANTE!!! http://t.co/7Z7UUGLz"
        },
        {
            "author_id": "30377210",
            "created_at": "2012-11-18T02:25:54.000Z",
            "id": "269989782472491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: allapologiesn: Parque Estadual do Cant\u00e3o - Tocantins\u00a0 http://t.co/UusBFZF"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-18T01:26:03.000Z",
            "id": "269974717048446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Click @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/74lnrtjF"
        },
        {
            "author_id": "93957683",
            "created_at": "2012-11-18T01:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269968635462832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/G3CjBHk"
        },
        {
            "author_id": "277241976",
            "created_at": "2012-11-18T00:36:59.000Z",
            "id": "269962370024095746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 Bilh\u00f5es que vamos pagar... para destruir o Parque Nacional do Xing\u00fa... a FLORESTA AMAZ\u00d4NICA com sua fauna e... http://t.co/TExKpExj"
        },
        {
            "author_id": "410693098",
            "created_at": "2012-11-18T00:19:02.000Z",
            "id": "269957852049850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque nacional de foz!! :)) amanha o dia vai ser longo vou ter que acordar umas 5:30 6hrs!!"
        },
        {
            "author_id": "118503194",
            "created_at": "2012-11-17T23:59:01.000Z",
            "id": "269952816397824002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas - http://t.co/OsjMQBdm"
        },
        {
            "author_id": "60377526",
            "created_at": "2012-11-17T23:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "37965232",
                        "start": 46,
                        "username": "SebastianAndres"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "337440836",
                        "start": 63,
                        "username": "JMOrellanaM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.78173351,
                        -42.4705933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "269949766258024449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cervezas!!!! (@ Parque Municipal de Castro w/ @sebastianandres @jmorellanam) http://t.co/Ua94I6NW"
        },
        {
            "author_id": "201714652",
            "created_at": "2012-11-17T23:27:07.000Z",
            "id": "269944789527588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ultima, prometo!  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/OC5r3zf"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2012-11-17T23:23:50.000Z",
            "id": "269943960213016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QXaX44Qp"
        },
        {
            "author_id": "111897226",
            "created_at": "2012-11-17T23:13:54.000Z",
            "id": "269941461070528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/YYZFlTgq"
        },
        {
            "author_id": "10073752",
            "created_at": "2012-11-17T22:56:49.000Z",
            "id": "269937162655518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/7hNveLc"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-11-17T22:49:21.000Z",
            "id": "269935285150818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos das Esmeralda Mt. Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia e uma dupla... http://t.co/1ERFsALw"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T22:44:33.000Z",
            "id": "269934075593248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchow! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YQjHpwT3"
        },
        {
            "author_id": "204563115",
            "created_at": "2012-11-17T21:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269922236255850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/u3yDsNc5 #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "204563115",
            "created_at": "2012-11-17T21:57:15.000Z",
            "id": "269922173966229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/Rgg0ZOyI"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2012-11-17T21:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52332511,
                        -22.41426117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "269921542564089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felizsemana a todos n\u00f3s, meus queridos!!! @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/KaKrvKqx"
        },
        {
            "author_id": "478512506",
            "created_at": "2012-11-17T21:54:01.000Z",
            "id": "269921357310091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Floresta da Baviera, Alemanha, \u00e9 a caminhada mais longa do mundo at\u00e9 o topo das \u00e1rvores http://t.co/kbiz00ur"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-17T21:51:56.000Z",
            "id": "269920834402013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto educativo em manejo florestal \u00e9 lan\u00e7ado no Par\u00e1 http://t.co/eFW1uqZu"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-17T21:35:17.000Z",
            "id": "269916643826745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recursos da Iniciativa Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e3o aplicados na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim (RJ) http://t.co/rzJ9uUFl"
        },
        {
            "author_id": "48757493",
            "created_at": "2012-11-17T21:32:12.000Z",
            "id": "269915870342561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha de fim de tarde (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya.) http://t.co/WCAoktG2"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T21:24:43.000Z",
            "id": "269913985636265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente das cataratas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AzoKmiLU"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T21:17:25.000Z",
            "id": "269912148002611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pgfopIV6"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T21:15:46.000Z",
            "id": "269911731063619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Zai77JB1"
        },
        {
            "author_id": "86836334",
            "created_at": "2012-11-17T20:45:28.000Z",
            "id": "269904107022716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia! \u00c9 aqui onde eu moro... http://t.co/akG9HGZA"
        },
        {
            "author_id": "345389447",
            "created_at": "2012-11-17T20:43:39.000Z",
            "id": "269903652418879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) w/ 3 others http://t.co/Ntm7PD1W"
        },
        {
            "author_id": "117081896",
            "created_at": "2012-11-17T20:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "269902368366288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rede #peace #nature #natural #passauna #park #nonoise #net #notimever #nosig @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/mST7CXgI"
        },
        {
            "author_id": "66230826",
            "created_at": "2012-11-17T20:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "67460536",
                        "start": 93,
                        "username": "candinhojr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "269900606343352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O point do final de semana \u00e9 aqui! Venham amigos! #PHNmanaus (@ Parque Municipal do Idoso w/ @candinhojr) http://t.co/oB6Jtpr"
        },
        {
            "author_id": "67460536",
            "created_at": "2012-11-17T20:31:17.000Z",
            "id": "269900538420793346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHN - Com Deus tem jeito! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/XXBo0U6M"
        },
        {
            "author_id": "27423851",
            "created_at": "2012-11-17T20:18:29.000Z",
            "id": "269897316679417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati #nature #natureza #brasil #brazil #photooftheday  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/YCkQgTa9"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2012-11-17T20:00:01.000Z",
            "id": "269892668040028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, vive uma experi\u00eancia de calma e muita natureza. Respira Ger\u00eas!\n\nGer\u00eas... http://t.co/7eLTrH3o"
        },
        {
            "author_id": "27423851",
            "created_at": "2012-11-17T19:52:52.000Z",
            "id": "269890870973718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati #nature #natureza #green #brasil #brazil #photooftheday  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/4vINDwpB"
        },
        {
            "author_id": "201714652",
            "created_at": "2012-11-17T19:33:46.000Z",
            "id": "269886063718322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/GcRBltK"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-17T19:18:01.000Z",
            "id": "269882098465271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana de movimento intenso no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/AbhUTew0"
        },
        {
            "author_id": "52607969",
            "created_at": "2012-11-17T19:07:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269879406577737729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focus, focus, focus. (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/mABqVIFO"
        },
        {
            "author_id": "100337990",
            "created_at": "2012-11-17T18:51:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "269875386647707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/hc7sa7Wj"
        },
        {
            "author_id": "66257303",
            "created_at": "2012-11-17T18:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269870054416465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/89WHz6aG #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "63859983",
            "created_at": "2012-11-17T18:21:09.000Z",
            "id": "269867790079516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E h\u00e1 quem se ache grande coisa... @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Canyon Guartel\u00e1) http://t.co/JyjOjCg8"
        },
        {
            "author_id": "233701865",
            "created_at": "2012-11-17T18:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1320436357597171716",
                        "start": 0,
                        "username": "thamislara"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "47156967",
                        "start": 12,
                        "username": "JhenifferEv"
                    }
                ]
            },
            "id": "269867636794470400",
            "in_reply_to_user_id": "46250713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thamislara @JhenifferEv  Parque municipal de Sapiranga auheuhaueh"
        },
        {
            "author_id": "175839724",
            "created_at": "2012-11-17T18:18:25.000Z",
            "id": "269867099332161538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da cidade! Gar\u00e7a fofa tomando um solzinho! SCS @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/RfP4VqBC"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-17T18:00:32.000Z",
            "id": "269862602170044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas\nTerreno na Barra da Tijuca, ao lado da... http://t.co/ooMDhmR5"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-11-17T18:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269862593835962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/H6h9cmI2 #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "76488673",
            "created_at": "2012-11-17T17:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03542844,
                        -23.41126403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "269860221235642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/64HXpPio"
        },
        {
            "author_id": "164098041",
            "created_at": "2012-11-17T17:19:27.000Z",
            "id": "269852261365202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segunda jornada (@ Parque Municipal de Castro) http://t.co/mjmHzoOc"
        },
        {
            "author_id": "123637759",
            "created_at": "2012-11-17T17:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314201,
                        -23.49685878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "269852116363919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr! (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/CGlrrPV1"
        },
        {
            "author_id": "88525564",
            "created_at": "2012-11-17T17:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9489975,
                        -3.06406689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "269851453928136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica da faculdade :)  @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/KI3oFJZK"
        },
        {
            "author_id": "126713649",
            "created_at": "2012-11-17T17:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "269850278180814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca (Niter\u00f3i, RJ) http://t.co/2w9EWJtw"
        },
        {
            "author_id": "201714652",
            "created_at": "2012-11-17T16:49:40.000Z",
            "id": "269844765699366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transi\u00e7\u00e3o.  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/EVBe5Sg"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-17T16:42:43.000Z",
            "id": "269843018868224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/K5vLcyqG"
        },
        {
            "author_id": "237087241",
            "created_at": "2012-11-17T16:32:35.000Z",
            "id": "269840466491609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia ta lindo :-)) @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/Xu1sptsh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-11-17T16:08:48.000Z",
            "id": "269834483723800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CANUDOS (BAH\u00cdA): A Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica de Canudos \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/KyppxQtv"
        },
        {
            "author_id": "462052218",
            "created_at": "2012-11-17T16:07:53.000Z",
            "id": "269834250499547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores fazem protesto contra a constru\u00e7\u00e3o de hotel na Barra - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Reserva de Marapendi http://t.co/p4UCqsKV"
        },
        {
            "author_id": "76424315",
            "created_at": "2012-11-17T16:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27473616,
                        -22.96132773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "269833942939623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/cnD6u3ID"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-11-17T16:05:18.000Z",
            "id": "269833602202734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado de trabalho  ceu azul e muitos turistas contemplando essa maravilha! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9xKLj8zo"
        },
        {
            "author_id": "118431669",
            "created_at": "2012-11-17T16:02:53.000Z",
            "id": "269832991541456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores fazem protesto contra a constru\u00e7\u00e3o de hotel na Barra - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Reserva de Marapendi http://t.co/KRdigGBE"
        },
        {
            "author_id": "187590737",
            "created_at": "2012-11-17T15:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "223214317",
                        "start": 0,
                        "username": "ReasonPedrinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "269827082987655169",
            "in_reply_to_user_id": "223214317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reasonpedrinho E vai ser no parque municipal, eu acho. Pregui\u00e7a e em parque minha m\u00e3e n\u00e3o deixa."
        },
        {
            "author_id": "171944475",
            "created_at": "2012-11-17T15:27:40.000Z",
            "id": "269824129065168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/v5ti99bI"
        },
        {
            "author_id": "171944475",
            "created_at": "2012-11-17T15:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 72,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "269824128935145474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Conrado H. as the mayor of Parque Municipal Fazendinha on @foursquare! http://t.co/Qf3yYyVf"
        },
        {
            "author_id": "66230826",
            "created_at": "2012-11-17T15:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "69993691",
                        "start": 82,
                        "username": "sarahsicsu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "269819697984315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHN Manaus! Vamos l\u00e1 povo! Verdadeira felicidade! (@ Parque Municipal do Idoso w/ @sarahsicsu) http://t.co/3pfUtav"
        },
        {
            "author_id": "219813380",
            "created_at": "2012-11-17T15:08:12.000Z",
            "id": "269819231342845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasandola relax!!! (@ Parque Municipal Duarte ( Pimentel)) http://t.co/wygIzmU0"
        },
        {
            "author_id": "69993691",
            "created_at": "2012-11-17T15:02:19.000Z",
            "id": "269817750090813441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHN!! :D (@ Parque Municipal do Idoso w/ 6 others) http://t.co/PqFqL8K"
        },
        {
            "author_id": "629468621",
            "created_at": "2012-11-17T14:55:15.000Z",
            "id": "269815971953393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fraga da Pena \u00e9 um lugar \u00fanico, que fica em plena Mata da Margara\u00e7a, inserida na \u00e1rea protegida da Serra do... http://t.co/axcMiEsX"
        },
        {
            "author_id": "182477301",
            "created_at": "2012-11-17T14:54:12.000Z",
            "id": "269815707531894785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo] Recursos s\u00e3o liberados para interven\u00e7\u00f5es na Floresta Estadual  http://t.co/HjuErY2E"
        },
        {
            "author_id": "51543878",
            "created_at": "2012-11-17T14:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85218385,
                        -29.31328828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "269809595290112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc90\ud83c\udf38\ud83c\udf37 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/gGaxLPVP"
        },
        {
            "author_id": "201714652",
            "created_at": "2012-11-17T14:24:47.000Z",
            "id": "269808305310932995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/yNZbBNX"
        },
        {
            "author_id": "65775882",
            "created_at": "2012-11-17T14:24:03.000Z",
            "id": "269808120128221186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa pedra azul.. Demorou mas chegou! @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/TXR8ed2X"
        },
        {
            "author_id": "10073752",
            "created_at": "2012-11-17T14:22:05.000Z",
            "id": "269807626584477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem topa um treking de 6km? (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://t.co/wn1fl1y"
        },
        {
            "author_id": "88525564",
            "created_at": "2012-11-17T14:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.99997711,
                        -3.08158922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "269806801967542273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque municipal do mindu http://t.co/2LFkK5QY"
        },
        {
            "author_id": "58094783",
            "created_at": "2012-11-17T14:18:00.000Z",
            "id": "269806596928983041",
            "in_reply_to_user_id": "389797251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joybmoura \ud83d\udc9c @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8JxYtmjI"
        },
        {
            "author_id": "50091884",
            "created_at": "2012-11-17T14:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269804827926724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others [pic]: http://t.co/DgkFv0aD"
        },
        {
            "author_id": "34617345",
            "created_at": "2012-11-17T14:10:41.000Z",
            "id": "269804758045450241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/mte2NVCc"
        },
        {
            "author_id": "15473451",
            "created_at": "2012-11-17T13:55:08.000Z",
            "id": "269800844017418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/uzkXpA59"
        },
        {
            "author_id": "54768549",
            "created_at": "2012-11-17T13:54:51.000Z",
            "id": "269800773242720257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia da Reserva \u00e9 parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Marapendi. Esse trecho da praia, situado entre... http://t.co/HOWkTp8m"
        },
        {
            "author_id": "51543878",
            "created_at": "2012-11-17T13:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85218385,
                        -29.31328828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "269792161401294849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/v5s8ezH6"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-17T13:18:23.000Z",
            "id": "269791597380661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 o que relata o rep\u00f3rter Mauricio Freire, ao vivo do Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes."
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-11-17T13:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "47327370",
                        "start": 66,
                        "username": "jotarossi"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "40982929",
                        "start": 78,
                        "username": "adrianoventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "269788844939956225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc esta em BH?V\u00e1 l\u00e1 ver a exposi\u00e7\u00e3o:pra\u00e7a do Sol parque municipal\u201c@jotarossi: @adrianoventura \u00c9 verdade! Suspeitei desde o princ\u00edpio, rsrs!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-17T13:07:00.000Z",
            "id": "269788731651809282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "233011778",
            "created_at": "2012-11-17T12:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01546443,
                        -25.24899731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "269780643511160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Adriana e Luis Fernando. (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/ZXomWRQg"
        },
        {
            "author_id": "238361912",
            "created_at": "2012-11-17T12:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "269780139808804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontro :) (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) http://t.co/Py57slqm"
        },
        {
            "author_id": "51754637",
            "created_at": "2012-11-17T11:58:00.000Z",
            "id": "269771367057072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/Va6Dd7Pv"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2012-11-17T11:35:50.000Z",
            "id": "269765788892819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/tTC78Squ"
        },
        {
            "author_id": "338432830",
            "created_at": "2012-11-17T11:27:37.000Z",
            "id": "269763720043974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou pular no parque municipal hoje ver como \u00e9 que ta ficando l\u00e1 :p"
        },
        {
            "author_id": "40743100",
            "created_at": "2012-11-17T10:53:53.000Z",
            "id": "269755229522767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E falando em esfor\u00e7o, bora trabalhar. Hoje o roteiro inclui o  Parque Estadual da Serra do Mar. Bom dia para vcs tb! http://t.co/E85wY6V1"
        },
        {
            "author_id": "62341077",
            "created_at": "2012-11-17T10:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54819644,
                        -25.57719011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269750277605847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/pfSJexwE"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2012-11-17T10:07:16.000Z",
            "id": "269743498847207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/HqpZ3sq"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-17T09:29:13.000Z",
            "id": "269733923540578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o partiu , processo APELL  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/Jfwe5Xl2"
        },
        {
            "author_id": "175595827",
            "created_at": "2012-11-17T09:21:09.000Z",
            "id": "269731892633415682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p4yQgZxh"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-11-17T08:28:19.000Z",
            "id": "269718597125947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto leg\u00edtimo e necess\u00e1rio:... http://t.co/5Bk1K19D"
        },
        {
            "author_id": "14859460",
            "created_at": "2012-11-17T08:20:50.000Z",
            "id": "269716714600665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria muito, mas muito, de saber se esses revoltados votaram no Paes e queriam Copa e Olimp\u00edadas por aqui - http://t.co/O58JtEDq"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-17T07:05:00.000Z",
            "id": "269697631222132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/28aaIUC3"
        },
        {
            "author_id": "790775419",
            "created_at": "2012-11-17T05:29:09.000Z",
            "id": "269673507577794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica (Photo) http://t.co/J3vg4VVF"
        },
        {
            "author_id": "625549876",
            "created_at": "2012-11-17T03:38:00.000Z",
            "id": "269645535923814401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas aproveitaram para descontar a indigna\u00e7\u00e3o contra o prefeito Eduardo Paes que no passado chegou... http://t.co/ty5jokQQ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-11-17T03:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "247777579",
                        "start": 89,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "269640915881172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/TJ48PBC3 via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2012-11-17T03:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "9317652",
                        "start": 125,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269637477298479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteste j\u00e1 carioca: Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/GtR5T6Ne #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "104551375",
            "created_at": "2012-11-17T03:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "269636656510930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "High way to paradise @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/dWVp0xUO"
        },
        {
            "author_id": "52139055",
            "created_at": "2012-11-17T02:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269632223693643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/MPJGmucv #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "162754531",
            "created_at": "2012-11-17T01:40:12.000Z",
            "id": "269615889924628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Brasil - Rio - Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/Oa3LXWBl"
        },
        {
            "author_id": "342337871",
            "created_at": "2012-11-17T01:31:18.000Z",
            "id": "269613652519292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Politica_RJ: Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/5AAUy5dF\u201d"
        },
        {
            "author_id": "362805682",
            "created_at": "2012-11-17T01:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "243813505",
                        "start": 0,
                        "username": "InfosRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "269606608533852160",
            "in_reply_to_user_id": "243813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infosrestart coloca nas informa\u00e7oes que vai ter encontro em BH no dia 25/11 as 14H no Parque municipal . Thanks"
        },
        {
            "author_id": "404735568",
            "created_at": "2012-11-17T00:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269604208498589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/nRkqvP0a #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "582264898",
            "created_at": "2012-11-17T00:52:07.000Z",
            "id": "269603792188755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#podiolimpico2020 - Treinamento na FLONA - Floresta Nacional pelos ateltas do PRPO 14/11 - fotos. https://t.co/TrLLS6BP"
        },
        {
            "author_id": "762525463",
            "created_at": "2012-11-17T00:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "71443527",
                        "start": 84,
                        "username": "1bertoGessinger"
                    }
                ]
            },
            "id": "269601699457556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara, \"o ber\u00e7o do homem americano\"@1bertoGessinger"
        },
        {
            "author_id": "25777615",
            "created_at": "2012-11-17T00:41:38.000Z",
            "id": "269601152050556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/8xiUQwhe"
        },
        {
            "author_id": "68530842",
            "created_at": "2012-11-17T00:39:05.000Z",
            "id": "269600511915851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 a 20 de Janeiro\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira PETAR, conta com a maior quantidade de Grutas e... http://t.co/If0AEJso"
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2012-11-17T00:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "100615509",
                        "start": 11,
                        "username": "SOS_RIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "269600140128579584",
            "in_reply_to_user_id": "274791620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biaevinni @SOS_RIO  Isso de area de protecao ambiental no Rio j\u00e1 sabemos no que d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-17T00:28:43.000Z",
            "id": "269597904103170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia [Sul Fluminense] forma multiplicadores em educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/adboJL24 via... http://t.co/rt4F8qwJ"
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2012-11-17T00:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "9317652",
                        "start": 125,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269597890769473537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mim nao. Melhor Hotel q favelas RT Constru\u00e7\u00e3o d hotel em antiga \u00c1rea d Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta c.. http://t.co/lfbxS6Fl @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:28:16.000Z",
            "id": "269597790429130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (18)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/Lo1iJtmC"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:27:48.000Z",
            "id": "269597671138926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (17)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/WHbGUPft"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:27:16.000Z",
            "id": "269597535750987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (15)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/zS1cZjvy"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:26:32.000Z",
            "id": "269597354653532161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (13)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/8NCfgFyA"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:25:58.000Z",
            "id": "269597211015405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (12)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/M0oabnYB"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2012-11-17T00:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269597134825873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/pjOeRkyN #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:25:23.000Z",
            "id": "269597063191334913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (11)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/nMx0Pdbt"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:24:36.000Z",
            "id": "269596865350213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (11)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/MoViE75B"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:23:58.000Z",
            "id": "269596708638437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (10)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/vm41PBDh"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:23:27.000Z",
            "id": "269596575045652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (9)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/pcHPbFle"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:22:50.000Z",
            "id": "269596421995511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (8)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/X5nI1m9V"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:22:18.000Z",
            "id": "269596286175547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (7)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/plgc4jjt"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:21:32.000Z",
            "id": "269596095317934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (5)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/cJZrbdZv"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:20:37.000Z",
            "id": "269595863389712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (4)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/o6SdFMfi"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:19:30.000Z",
            "id": "269595584233623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (3)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/nQRNOLVM"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:16:01.000Z",
            "id": "269594708383256578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (2)\n\n'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/4EmgtyAP"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:13:48.000Z",
            "id": "269594148267499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (01)\n\n'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/EHbIV5xK"
        },
        {
            "author_id": "128259677",
            "created_at": "2012-11-17T00:04:44.000Z",
            "id": "269591866301902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema! http://t.co/Xxz3d1qm"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2012-11-16T23:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269588883551956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/esl3XYFA #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-11-16T23:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269587572278308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/YMrKOKRN #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-11-16T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "9317652",
                        "start": 3,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "9317652",
                        "start": 124,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269587430577942528",
            "in_reply_to_user_id": "9317652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornaldoBrasil Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/YMrKOKRN  #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2012-11-16T23:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "9317652",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269587071147077633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/akGyUNtH #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "63873156",
            "created_at": "2012-11-16T23:44:34.000Z",
            "id": "269586793182134273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de vendidos, ignorantes, imbecis sem-vergonha que votaram nesse cr\u00e1pula...\nOlha ai o que ele quer: GRANA!!!... http://t.co/HWbxl2PG"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-11-16T23:44:12.000Z",
            "id": "269586699359748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-16T22:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801656,
                        -23.7203055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "269573708811759617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #human #touch #being #joyful #happiness #laughter #glad #inspired  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/eQM2CslV"
        },
        {
            "author_id": "59928849",
            "created_at": "2012-11-16T22:52:11.000Z",
            "id": "269573608756609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/59xoDyMO"
        },
        {
            "author_id": "59928849",
            "created_at": "2012-11-16T22:51:56.000Z",
            "id": "269573546928398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/LGKx6XGG"
        },
        {
            "author_id": "168007412",
            "created_at": "2012-11-16T22:44:21.000Z",
            "id": "269571636955602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/AijkWj2I /Parab\u00e9ns a todos q reelegeram Eduardo Paes!"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-16T22:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801656,
                        -23.7203055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "269571088852336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de bananeira @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Dyr4tW4x"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-16T22:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43892238,
                        -23.59465993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "269570761570783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e3o chupando manga @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/IkE7FKym"
        },
        {
            "author_id": "58370507",
            "created_at": "2012-11-16T22:32:47.000Z",
            "id": "269568726154760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "stou em d\u00favida onde fotografar amanh\u00e3. Jardim Bot\u00e2nico ou Parque Estadual da Cantareira. E o convite est\u00e1 feito para quem quiser ir junto."
        },
        {
            "author_id": "97239012",
            "created_at": "2012-11-16T22:30:01.000Z",
            "id": "269568030923694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Parque Nacional da Lagoa do Peri foi criado em 1981, reunindo \u00f3tima infraestrutura tur\u00edstica aliada a... http://t.co/TTtfpsMB"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-11-16T22:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "247777579",
                        "start": 89,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "269567122315804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/u0eXGlnr via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T22:00:24.000Z",
            "id": "269560577729384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos tons de #verde ;) #fotoencantada #fotomorfose #poesiadoolhar l @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/E2gqnCbB"
        },
        {
            "author_id": "369165711",
            "created_at": "2012-11-16T21:59:55.000Z",
            "id": "269560456757264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto loko hoje no parque municipal, zoamos demais, e o mais Dahora foi na volta no bus com uma mina Rs's"
        },
        {
            "author_id": "171944475",
            "created_at": "2012-11-16T21:58:42.000Z",
            "id": "269560147876118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/IBrc6gyi"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2012-11-16T21:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269559901288808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu so quero descanso (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 5 others) [pic]: http://t.co/UjQuMZpW"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T21:47:27.000Z",
            "id": "269557318369280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 #m\u00e1gico !#conhecaobrasil #mtur #turismo #igersbsb #igersdizquefui @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7FkiOL7g"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T21:36:58.000Z",
            "id": "269554678105247745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo menino \u00e9 um rei, e eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui rei...! #conhecaobrasil #turismo #meu @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SMLIwJKw"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2012-11-16T21:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "247777579",
                        "start": 89,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "269553635917180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/7xH0aZUo via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T20:54:21.000Z",
            "id": "269543954494660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a lua passeia na pedra da sereia, toda fonte \u00e9 sagrada, toda \u00e1gua \u00e9 doc @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/D7AdKM3L"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2012-11-16T20:35:07.000Z",
            "id": "269539115551313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Papai Noel chegou ao Parque Municipal para marcar a abertura do Natal Artesanal. http://t.co/K0VyH5EJ http://t.co/TlC6Tl7Q"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-11-16T20:33:13.000Z",
            "id": "269538636662468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As 10 pessoas que chegarem aqui e responderem a pergunta : em qual ano foi criada a unidade de conservacao do MoNa Cagarras ?"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2012-11-16T20:22:32.000Z",
            "id": "269535949761953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial http://t.co/0Nfv1j0X"
        },
        {
            "author_id": "65129280",
            "created_at": "2012-11-16T20:15:33.000Z",
            "id": "269534192600240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensanfo em ir no parque municipal ver os carros da 2\u00aa Guerra"
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2012-11-16T20:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "40982929",
                        "start": 15,
                        "username": "adrianoventura"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "45584608",
                        "start": 32,
                        "username": "joaopaulom"
                    }
                ]
            },
            "id": "269533200722821120",
            "in_reply_to_user_id": "40982929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! RT @adrianoventura: @joaopaulom de hj as 16 Hs ate domingo vc poder\u00e1 ver mais de 40 viaturas da II Guerra no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2012-11-16T20:11:14.000Z",
            "id": "269533103586955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol na Serra do Cip\u00f3! Vivencie conosco um passeio de caiaques, caminhada no Parque Nacional, cavalgada... http://t.co/vWaEgtQm"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2012-11-16T19:53:23.000Z",
            "id": "269528610883371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol na Serra do Cip\u00f3! Vivencie conosco um passeio de caiaques, caminhada no Parque Nacional, cavalgada... http://t.co/eMtzgAOw"
        },
        {
            "author_id": "84645840",
            "created_at": "2012-11-16T19:49:46.000Z",
            "id": "269527702346801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeSul..... Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretari... http://t.co/q5Cp0WQf"
        },
        {
            "author_id": "159814852",
            "created_at": "2012-11-16T19:49:01.000Z",
            "id": "269527511887671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redesul de R\u00e1dio - Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Sec... http://t.co/gMFSa70G"
        },
        {
            "author_id": "21597504",
            "created_at": "2012-11-16T19:48:02.000Z",
            "id": "269527266088849410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretaria Municipal do... http://t.co/8IOeeu5b"
        },
        {
            "author_id": "40861070",
            "created_at": "2012-11-16T19:48:02.000Z",
            "id": "269527265346465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretaria Municipal do... http://t.co/msq4egFv"
        },
        {
            "author_id": "129917204",
            "created_at": "2012-11-16T19:40:53.000Z",
            "id": "269525466883424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretaria Municipal d... http://t.co/XMIbT7mP"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2012-11-16T19:40:52.000Z",
            "id": "269525463305695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal do Meio Ambiente realiza na pr\u00f3xima segunda-feira, dia 19, uma audi\u00eancia p\u00fablica para a i... http://t.co/bS5hAMM3"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2012-11-16T19:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57377794,
                        -23.86167288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "269524128690741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muito tempo que eu n\u00e3o pedalava 60km em uma manh\u00e3. Obrigado Pai! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/tkXWepeR"
        },
        {
            "author_id": "16500379",
            "created_at": "2012-11-16T19:26:23.000Z",
            "id": "269521815800528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/H60ZLBze"
        },
        {
            "author_id": "94169129",
            "created_at": "2012-11-16T19:10:49.000Z",
            "id": "269517902284201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/X7B8aKVl"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2012-11-16T19:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74842999",
                        "start": 3,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "269515229031981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Imazon: O SAD detectou 75 km\u00b2 de desmatamento em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e Terras Ind\u00edgenas em outubro de 2012. http://t.co/O9ZofwKt"
        },
        {
            "author_id": "16500379",
            "created_at": "2012-11-16T18:48:01.000Z",
            "id": "269512161867481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/5TYpD05D"
        },
        {
            "author_id": "16500379",
            "created_at": "2012-11-16T18:45:56.000Z",
            "id": "269511637583679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual De Vila Velha - Lagoa Dourada http://t.co/NdLCC4oq"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-16T18:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801656,
                        -23.7203055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "269508663566274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hel\u00f4ba! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/eV7KwI6m"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-11-16T18:31:52.000Z",
            "id": "269508097108746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Estudantes visitam o Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/xITz84Je"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-16T18:31:16.000Z",
            "id": "269507946340306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O SAD detectou 75 km\u00b2 de desmatamento em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e Terras Ind\u00edgenas em outubro de 2012. http://t.co/dBUI9SjV"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-11-16T18:24:41.000Z",
            "id": "269506292182286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada Janete Capiberibe (PSB/AP) criticou descaso da Uni\u00e3o com a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena do Parque Nacional do Tumucumaque, no Amap\u00e1 e Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "48789145",
            "created_at": "2012-11-16T18:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "19686139",
                        "start": 36,
                        "username": "ihbabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269504998914793473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @ihbabi http://t.co/LKLIIpLn"
        },
        {
            "author_id": "32692139",
            "created_at": "2012-11-16T18:14:14.000Z",
            "id": "269503660181049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed o que eles est\u00e3o fazendo na Reserva, que \u00e9 APA (  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ) - http://t.co/R2eM0tfj"
        },
        {
            "author_id": "81426478",
            "created_at": "2012-11-16T18:12:00.000Z",
            "id": "269503096651137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Thor, are you ready? Go! (at Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://t.co/bBZAhiqF"
        },
        {
            "author_id": "81426478",
            "created_at": "2012-11-16T18:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56371718,
                        -23.54003781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "269503088124125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thor, are you ready? Go!  @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/nqVDiVQf"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-16T17:21:55.000Z",
            "id": "269490495229657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas pr\u00f3ximo do Parque Municipal apresenta tr\u00e2nsito bom nos dois sentidos #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "171158060",
            "created_at": "2012-11-16T17:18:42.000Z",
            "id": "269489686047768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde seria?... \u2014 Huuuum parque municipal http://t.co/O0cdJpUh"
        },
        {
            "author_id": "290664535",
            "created_at": "2012-11-16T17:11:11.000Z",
            "id": "269487793250631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/x3lpZOTk"
        },
        {
            "author_id": "324602091",
            "created_at": "2012-11-16T16:33:09.000Z",
            "id": "269478223593734145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade? \u2014 Parque municipal e minha casa *---* http://t.co/6TvQ3Xt"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2012-11-16T16:10:10.000Z",
            "id": "269472439937933314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Papai Noel chegou ao Parque Municipal para marcar a abertura do Natal Artesanal. http://t.co/0Wb9g3V1"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2012-11-16T15:46:17.000Z",
            "id": "269466428892123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da #Barra? http://t.co/skdMrnzU"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2012-11-16T15:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57377794,
                        -23.86167288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "269460018083033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Pai, pedalando 60km na maior tranquilidade. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/b68Guw59"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-11-16T15:20:04.000Z",
            "id": "269459826017447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Geres photo #portugal http://t.co/P9LiRSTS"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-11-16T15:19:19.000Z",
            "id": "269459640956375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 o Jeep do Jo\u00e3o Barone. Um legitmo batam.S\u00f3 existe este no Brasil e esta em exposi\u00e7\u00e3o no Parque municipal http://t.co/7l6ExTsT"
        },
        {
            "author_id": "32225929",
            "created_at": "2012-11-16T15:06:09.000Z",
            "id": "269456329427546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Monte (que parou de novo h\u00e1 alguns dias) destituiu o Parque Nacional do Xing\u00fa de sua condi\u00e7\u00e3o de santu\u00e1rio e... http://t.co/TzFGn1PZ"
        },
        {
            "author_id": "511897124",
            "created_at": "2012-11-16T14:58:36.000Z",
            "id": "269454428967432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERIAD\u00c3O DAR PRA CURTIR TER\u00ca AT\u00c9 COM O FRIOZINHO E CHUVINHA FINA PARQUE NACIONAL DE TER\u00ca VARIAS TRILHAS http://t.co/REwa3PAF"
        },
        {
            "author_id": "366596805",
            "created_at": "2012-11-16T14:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "366596805",
                        "start": 0,
                        "username": "ArajoMello"
                    }
                ]
            },
            "id": "269449968559988736",
            "in_reply_to_user_id": "366596805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArajoMello Parque Nacional de Teres\u00f3polis\\ RJ Brasil"
        },
        {
            "author_id": "172306067",
            "created_at": "2012-11-16T14:30:47.000Z",
            "id": "269447428338511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE | CC - Conversa \"On\" Caf\u00e9, no Saldida bar - Parque municipal da Saldida, Murtosa pelas 21h30 http://t.co/82ByYXSz http://t.co/3M41RUvQ"
        },
        {
            "author_id": "48185762",
            "created_at": "2012-11-16T14:21:59.000Z",
            "id": "269445213666308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mortinhas! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) [pic]: http://t.co/7oaXCzuV"
        },
        {
            "author_id": "48185762",
            "created_at": "2012-11-16T14:20:19.000Z",
            "id": "269444791551553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansei! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) [pic]: http://t.co/c0EsQwT3"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2012-11-16T14:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57377794,
                        -23.86167288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "269444288398630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Pai no Habitat Natural dele. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/RYFgaHkk"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-16T14:05:01.000Z",
            "id": "269440944661749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/28aaIUC3"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-11-16T14:02:55.000Z",
            "id": "269440415277649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaribas-Pi, localizada no Sul do Estado. A cidade \u00e9 cercada pelos pared\u00f5es de rocha do Parque Nacional Serra das... http://t.co/YJIIQMgN"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-16T13:56:07.000Z",
            "id": "269438703963877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de trabalhar galera kkkkkkk  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/20YuEiRp"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-11-16T13:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45584608",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulom"
                    }
                ]
            },
            "id": "269438314195599360",
            "in_reply_to_user_id": "45584608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joaopaulom para vc q gosta: de hj as 16 Hs ate domingo vc poder\u00e1 ver mais de 40 viaturas da II Guerra no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-11-16T13:49:01.000Z",
            "id": "269436916653502466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos Aqui nos preparativos p a nossa Exposi\u00e7\u00e3o de viaturas militares no Parque municipal http://t.co/M1HTiDk2"
        },
        {
            "author_id": "743634446",
            "created_at": "2012-11-16T13:43:15.000Z",
            "id": "269435465990553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "John Deere S\u00e9rie E com papel relevante na floresta nacional http://t.co/mxGLXV1G"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2012-11-16T13:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "605988307",
                        "start": 45,
                        "username": "AndyGamer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "269435142987202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @andygamer1 http://t.co/pdxdYvsp Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2012-11-16T13:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.781569,
                        -4.202814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "269431323272282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum pedra... (@ Parque Nacional Das Setes Cidades) http://t.co/tlI70HT"
        },
        {
            "author_id": "65805956",
            "created_at": "2012-11-16T13:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.585641,
                        -22.46610814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "269431056346804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/5xrkhTe6"
        },
        {
            "author_id": "19443968",
            "created_at": "2012-11-16T13:00:49.000Z",
            "id": "269424788026568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o construir um resort numa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), a da Praia da Reserva, na Barra/Recreio. \u00c9 isso mesmo? http://t.co/uFXn56SR"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-16T13:00:38.000Z",
            "id": "269424740417028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do SESC visitam Reserva Ecol\u00f3gica Osvaldo Timoteo: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Osva... http://t.co/TL8XeteI"
        },
        {
            "author_id": "215376781",
            "created_at": "2012-11-16T12:33:36.000Z",
            "id": "269417939130806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais paradinhas!!! (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/cJ5FWIuN"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2012-11-16T12:20:00.000Z",
            "id": "269414515299475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio ministra oficina sobre Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para professores de reserva extrativista http://t.co/tYUasyaR"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-16T12:13:38.000Z",
            "id": "269412912106438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Parque Nacional de Bras\u00edlia no sentido Granja do Torto com velocidade m\u00e9dia de 8km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "28371109",
            "created_at": "2012-11-16T12:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269410213038272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wohoo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/AubNWVZ8"
        },
        {
            "author_id": "141023741",
            "created_at": "2012-11-16T11:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27473616,
                        -22.96132773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "269408282479828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/sToXCeR"
        },
        {
            "author_id": "62986134",
            "created_at": "2012-11-16T11:47:12.000Z",
            "id": "269406262595293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socooorroo to morrendo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/VxKmtSk5"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2012-11-16T11:01:43.000Z",
            "id": "269394814016045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce esta em Perigo.\nhttp://t.co/WIlSG8l2"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2012-11-16T09:40:25.000Z",
            "id": "269374353408409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCONTO DO DIA | TERMAS (-51%)\n\nNum cen\u00e1rio id\u00edlico, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, um t\u00edpico hotel... http://t.co/lDDBsreU"
        },
        {
            "author_id": "153478655",
            "created_at": "2012-11-16T03:05:26.000Z",
            "id": "269274952052641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acho q n vou no parque municipal desde 2010 q isso"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2012-11-16T01:37:09.000Z",
            "id": "269252735365443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Cunha\u00fa: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal: No VNT do MP RNO 41\u00b0 Promotor de Justi\u00e7a do Meio... http://t.co/VW9D4gHp"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2012-11-16T01:37:08.000Z",
            "id": "269252733268262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Cunha\u00fa: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal: No VNT do MP RNO 41\u00b0 Promotor de Justi\u00e7a do Meio... http://t.co/CvkTs8YB"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2012-11-16T01:35:08.000Z",
            "id": "269252227204530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogkampa: Festival de escalada esportiva acontecer\u00e1 em SC entre 15 e 18/11: http://t.co/IhN1IPu2 / Come\u00e7a hoje!"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2012-11-16T01:09:31.000Z",
            "id": "269245783176531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: why t\u00e3o lindo? http://t.co/58mb9ZXS"
        },
        {
            "author_id": "279352005",
            "created_at": "2012-11-16T01:05:27.000Z",
            "id": "269244757371392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez amanh\u00e3 vou no parque Municipal joga vai ta loco amanh\u00e3 kkkk vai s\u00f3 os loko"
        },
        {
            "author_id": "97455200",
            "created_at": "2012-11-16T00:10:42.000Z",
            "id": "269230982111064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou lembrando do patinho amarelo lindinho no Parque Municipal, mas lindinho mesmo foi quem eu encontrei em seguida. Ui kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "66256431",
            "created_at": "2012-11-15T23:56:04.000Z",
            "id": "269227296831979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) [pic]: http://t.co/pjm5a8Uk"
        },
        {
            "author_id": "62943657",
            "created_at": "2012-11-15T23:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269223114972483585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/5w3tqoPi"
        },
        {
            "author_id": "190858909",
            "created_at": "2012-11-15T23:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269216362025594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um close (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/l1cXw9r8"
        },
        {
            "author_id": "84337761",
            "created_at": "2012-11-15T23:09:43.000Z",
            "id": "269215631600148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retratos da Floresta Nacional (Flona) de Altamira no Par\u00e1.\nBrasil. http://t.co/zsQhxzn"
        },
        {
            "author_id": "807459248",
            "created_at": "2012-11-15T22:50:33.000Z",
            "id": "269210809194934273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Juan Falc\u00f3n voc\u00ea pode ver as cavernas  e cachoeiras mais espetaculares. #ViviVenezuela http://t.co/GnRHJkTU"
        },
        {
            "author_id": "46409946",
            "created_at": "2012-11-15T22:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2809513054",
                        "start": 0,
                        "username": "allanmatheuss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "269206285419966464",
            "in_reply_to_user_id": "198625122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanmatheuss \ud83d\ude01 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/rAIg3yWU"
        },
        {
            "author_id": "362805682",
            "created_at": "2012-11-15T22:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "243813505",
                        "start": 83,
                        "username": "InfosRestart"
                    }
                ]
            },
            "id": "269201601837817857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ INFOS ] Encontro de F\u00e3s em Belo Horizonte. Dia: 25/11 As 14H No Parque Municipal @infosrestart"
        },
        {
            "author_id": "59298490",
            "created_at": "2012-11-15T22:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "269200774783971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e natureza. #Sk8 #Skate #Sport #Santo @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/T5CGGeYi"
        },
        {
            "author_id": "207073627",
            "created_at": "2012-11-15T22:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91166218,
                        -23.09991103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "269199547002150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/JIU9d9Nx"
        },
        {
            "author_id": "50744794",
            "created_at": "2012-11-15T21:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "269194678249873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma princesinha no park!  \ud83c\udf33\ud83d\udc51\ud83d\udc78\ud83c\udf80\ud83d\udc36 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/yOgDX8M"
        },
        {
            "author_id": "371894893",
            "created_at": "2012-11-15T21:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "160373636",
                        "start": 0,
                        "username": "VickDuartt"
                    }
                ]
            },
            "id": "269194209150529536",
            "in_reply_to_user_id": "160373636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VickDuartt Tudo bem princesa. Amanh\u00e3 nem da porque eu vou l\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "231142767",
            "created_at": "2012-11-15T21:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06442467,
                        -15.56532471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "269192727911075842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque... fit + piquenique. @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/xELSt4lH"
        },
        {
            "author_id": "89994161",
            "created_at": "2012-11-15T21:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07054793,
                        9.93478486
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269192365409988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo todo &lt;3 (@ Parque Nacional) http://t.co/LO2C1lBk"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2012-11-15T21:30:09.000Z",
            "id": "269190577717919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 4\u00ba F\u00f3rum que aconteceu nesta quinta-feira no parque Municipal ABCTG, no Distrito de Barrac\u00e3o em Bento Gon\u00e7alve... http://t.co/3YGQF1XT"
        },
        {
            "author_id": "53271827",
            "created_at": "2012-11-15T21:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "269190296175271938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado \u00e9 dia de descanso.  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/anlX8RbS"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2012-11-15T21:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81307983,
                        -14.17548084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "269183491239972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Chapada, com ceciliagoiania e marcio_guia... @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/zud2eM3f"
        },
        {
            "author_id": "54276669",
            "created_at": "2012-11-15T20:47:54.000Z",
            "id": "269179945962594306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) [pic]: http://t.co/69NEMzPz"
        },
        {
            "author_id": "122508085",
            "created_at": "2012-11-15T20:43:49.000Z",
            "id": "269178915879260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo parque estadual da Pedra da Boca (PB). http://t.co/39ZSVu6I"
        },
        {
            "author_id": "92016419",
            "created_at": "2012-11-15T19:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269162322151501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others [pic]: http://t.co/2dmmq4Wi"
        },
        {
            "author_id": "560689255",
            "created_at": "2012-11-15T19:37:43.000Z",
            "id": "269162282523705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque, municipal."
        },
        {
            "author_id": "336209821",
            "created_at": "2012-11-15T19:26:54.000Z",
            "id": "269159559950635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Su santa helena (@ Parque Municipal Gabriel Coll Dalmau) http://t.co/xZgXI85v"
        },
        {
            "author_id": "362623393",
            "created_at": "2012-11-15T19:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "269158604509179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, estava precisando... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/2Rp0hx8d"
        },
        {
            "author_id": "183263824",
            "created_at": "2012-11-15T19:12:27.000Z",
            "id": "269155923984007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levanta da sua cama hoje o c\u00e9u est\u00e1 incr\u00edvel... \ud83c\udfb6\u2600\ud83c\udf05 #sun #sky  #summer  @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/6J0bljXK"
        },
        {
            "author_id": "66536659",
            "created_at": "2012-11-15T19:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88475581,
                        -16.75334846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "269153683785252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/8OLkAga8"
        },
        {
            "author_id": "19966474",
            "created_at": "2012-11-15T18:44:09.000Z",
            "id": "269148800873033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construcoes de 1910 na floresta estadual em Rio Claro. Tunel do tempo.... http://t.co/S5k6ge3d"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-15T18:40:01.000Z",
            "id": "269147759603503106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro dia do feriado prolongado http://t.co/Fm93gy8O"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2012-11-15T18:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "269145269667520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) [pic]: http://t.co/ZODAvSM6"
        },
        {
            "author_id": "131589391",
            "created_at": "2012-11-15T18:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "269140171784585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17\u00b0 Fenamor (@ Parque Municipal de Feliz w/ 3 others) http://t.co/WC7rhTZn"
        },
        {
            "author_id": "275341933",
            "created_at": "2012-11-15T18:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "269137939114639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/NuWgsmiX"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-15T17:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801656,
                        -23.7203055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "269135527087861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian rainforest @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/eVDSAWoP"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-15T17:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801656,
                        -23.7203055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "269134880699449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio sensual da nossa preta. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/tzlhwmA0"
        },
        {
            "author_id": "68082670",
            "created_at": "2012-11-15T17:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801656,
                        -23.7203055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "269134486552317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uniforme de trabalho do falecido vov\u00f4 materno @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/iCmaabyW"
        },
        {
            "author_id": "459664793",
            "created_at": "2012-11-15T17:06:58.000Z",
            "id": "269124345144700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "70452712",
            "created_at": "2012-11-15T16:46:03.000Z",
            "id": "269119078763986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Claudia Botelho  em Parque Nacional de Igua\u00e7u. Bem lindo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "47832342",
            "created_at": "2012-11-15T16:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269113753281384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/yOCmwml1"
        },
        {
            "author_id": "219147774",
            "created_at": "2012-11-15T16:05:02.000Z",
            "id": "269108759568191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#compracoletiva - Turismo ecol\u00f3gico: Passeio de 2 dias no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), de R... http://t.co/Km8jU28G"
        },
        {
            "author_id": "135633422",
            "created_at": "2012-11-15T16:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269107885043245058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor de M! (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/fSjGMs9F"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2012-11-15T15:59:55.000Z",
            "id": "269107469127671811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar um pouco... (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://t.co/MYKbkxCT"
        },
        {
            "author_id": "30372249",
            "created_at": "2012-11-15T15:49:15.000Z",
            "id": "269104787704934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/7apM6Brt"
        },
        {
            "author_id": "771759302",
            "created_at": "2012-11-15T15:10:29.000Z",
            "id": "269095031338594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uns dias de descanso na serra, indicamos o PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA! http://t.co/PTwk1xbG"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-15T14:53:50.000Z",
            "id": "269090840415186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "208798339",
            "created_at": "2012-11-15T14:48:06.000Z",
            "id": "269089395888513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo jogar bola no parque municipal! S\u00f3 colar!"
        },
        {
            "author_id": "589584336",
            "created_at": "2012-11-15T14:41:16.000Z",
            "id": "269087677016592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no parque municipal de Barueri, levando as crian\u00e7as pra brincar nesse feriado...... http://t.co/NAHbBe4r"
        },
        {
            "author_id": "398784256",
            "created_at": "2012-11-15T14:28:31.000Z",
            "id": "269084469242249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Grande movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro dia do feriado prolongado http://t.co/hWu0ebbq"
        },
        {
            "author_id": "471301557",
            "created_at": "2012-11-15T14:28:31.000Z",
            "id": "269084469233868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Grande movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro dia do feriado prolongado http://t.co/Ncuwh8m6"
        },
        {
            "author_id": "215843863",
            "created_at": "2012-11-15T14:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.97939689,
                        -8.29056004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "269079459905290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem lugar melhor pra uma corridinha logo de manh\u00e3 cedo?! 'Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro'. http://t.co/ioZSIGgy"
        },
        {
            "author_id": "462052218",
            "created_at": "2012-11-15T14:00:49.000Z",
            "id": "269077500234182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria avan\u00e7a ...\n\nNossas APAs (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) est\u00e3o sendo devoradas pela... http://t.co/bJU432O5"
        },
        {
            "author_id": "462052218",
            "created_at": "2012-11-15T14:00:32.000Z",
            "id": "269077428205387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria avan\u00e7a ...\n\nNossas APAs (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) est\u00e3o sendo devoradas pela... http://t.co/mEVIcMyv"
        },
        {
            "author_id": "573093516",
            "created_at": "2012-11-15T13:49:30.000Z",
            "id": "269074651047686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso das Cachoeiras: Fotos do parque Municipal de Nova Igua\u00e7u http://t.co/4fC6es3r"
        },
        {
            "author_id": "286290429",
            "created_at": "2012-11-15T13:48:01.000Z",
            "id": "269074279071641602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o Davi  nervosooooo!!!! (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/4daCqcRG"
        },
        {
            "author_id": "605468338",
            "created_at": "2012-11-15T13:14:45.000Z",
            "id": "269065907001782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marlon e Sidinei s\u00e3o Santa Catarina no Rally das Serras. A abertura do evento aconteceu nesta q.... http://t.co/mRz2OnhJ"
        },
        {
            "author_id": "30279156",
            "created_at": "2012-11-15T12:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58823265,
                        -21.7860733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "269060497872142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia de ser crian\u00e7a... Natal Artesanal de Po\u00e7os de Caldas... #natal #papainoel #crian\u00e7 @ Parque Municipal http://t.co/8BQFa02D"
        },
        {
            "author_id": "629764372",
            "created_at": "2012-11-15T12:52:29.000Z",
            "id": "269060303378079745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com 8,4 mil hectares e 213 cavernas em seu interior, o Parque Nacional Furna Feia, localizado entre Bara\u00fana e Mossor\u00f3. #AcreditoNoRNMaior"
        },
        {
            "author_id": "19379887",
            "created_at": "2012-11-15T12:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "269059857334804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pain no gain @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/87lGQCjd"
        },
        {
            "author_id": "629764372",
            "created_at": "2012-11-15T12:50:42.000Z",
            "id": "269059854818222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Furna Feia: primeiro parque nacional do RN - Gov. do Estado em parceria com o Gov. Federal est\u00e3o ampliando a cobertura de areas verdes."
        },
        {
            "author_id": "30279156",
            "created_at": "2012-11-15T12:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58823265,
                        -21.7860733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "269059039734943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai Noel em Po\u00e7os... Chegou de paraglider...#natal #papai noel @ Parque Municipal http://t.co/iR0wh8jM"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2012-11-15T12:44:26.000Z",
            "id": "269058277558611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ou mangabeiras? mangabeirasss"
        },
        {
            "author_id": "19379887",
            "created_at": "2012-11-15T12:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "269058230947307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go Go walking!! @erikawica (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) [pic]: http://t.co/l88fcALZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-15T12:39:33.000Z",
            "id": "269057048703037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: movimento intenso nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aten\u00e7\u00e3o na chegada ao Centro de Recep\u00e7\u00e3o. #transitofoz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-15T12:35:00.000Z",
            "id": "269055902907265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Bruno Zanette acompanha movimenta\u00e7\u00e3o de turistas nesta quinta-feira de feriado prolongado."
        },
        {
            "author_id": "58475026",
            "created_at": "2012-11-15T12:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.94363403,
                        -27.12828064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "262a8525f5d25ff9"
            },
            "id": "269053348668383233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Inesquec\u00edvel! #cataratas #fozdoigua\u00e7u #lindo #sonho #inesquec\u00edvel #t @ Parque Nacional http://t.co/1P98PmS"
        },
        {
            "author_id": "54705466",
            "created_at": "2012-11-15T12:23:48.000Z",
            "id": "269053081302495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio Cidade Sustent\u00e1vel na Reserva Biol\u00f3gica do Lami - 28/11/12"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-15T12:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.44881595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "269050654457208834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/SFqoJcDz"
        },
        {
            "author_id": "39152987",
            "created_at": "2012-11-15T12:06:39.000Z",
            "id": "269048767087525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nKs4rlGf"
        },
        {
            "author_id": "427819551",
            "created_at": "2012-11-15T12:02:07.000Z",
            "id": "269047626706583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENCONTRO DE F\u00c3S] Dia 25 de Novembro, em Belo Horizonte no Parque Municipal. Cola l\u00e1! https://t.co/Luwl02st"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2012-11-15T11:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25529412,
                        -16.62770943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "269046928073957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/rzOjRx3k"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2012-11-15T11:51:15.000Z",
            "id": "269044890275565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/FUdrCCf"
        },
        {
            "author_id": "49353175",
            "created_at": "2012-11-15T11:39:46.000Z",
            "id": "269042000265891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho d'\u00e1gua, em Mocambeiro, Matozinhos, MG. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental amea\u00e7ada pelo lixo. http://t.co/0WTWotc1"
        },
        {
            "author_id": "38942545",
            "created_at": "2012-11-15T10:28:31.000Z",
            "id": "269024073017851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro dia foi muito bom, hj tem chegada do Papai Noel de Paraglider no Parque Municipal as 10 h da manh\u00e3 ,... http://t.co/u6ggkkbC"
        },
        {
            "author_id": "76913248",
            "created_at": "2012-11-15T09:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.49306705,
                        -23.80460367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "269004210287288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/WmVcT8Ea"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-11-15T08:33:58.000Z",
            "id": "268995243632906241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra? http://t.co/AEi71kXJ"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-11-15T08:22:08.000Z",
            "id": "268992266943733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra? http://t.co/IGA2X6JV"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-11-15T08:22:06.000Z",
            "id": "268992257271668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra? http://t.co/M1WPRejK"
        },
        {
            "author_id": "370630976",
            "created_at": "2012-11-15T08:20:33.000Z",
            "id": "268991869244035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Apesar de ser anunciado pela prefeitura como um novo parqu... http://t.co/pi2ini7g"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-11-15T08:20:29.000Z",
            "id": "268991850604527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Apesar de ser anunciado pela prefeitura como um novo parqu... http://t.co/1fkIYmnf"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-11-15T08:20:28.000Z",
            "id": "268991848482238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Apesar de ser anunciado pela prefeitura como um novo parqu... http://t.co/Hrfn4RXL"
        },
        {
            "author_id": "545447124",
            "created_at": "2012-11-15T08:18:16.000Z",
            "id": "268991293072494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/a9jsGI5Z Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-11-15T08:15:53.000Z",
            "id": "268990694910197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra? http://t.co/ec4DmgEn"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2012-11-15T08:01:44.000Z",
            "id": "268987133870608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Apesar de ser anunciado pela prefeitura como um novo parqu... http://t.co/9JOFQRhP"
        },
        {
            "author_id": "543773573",
            "created_at": "2012-11-15T08:01:44.000Z",
            "id": "268987132901736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra?: Apesar de ser anunciado pela prefeitura como um novo parqu... http://t.co/4uHMJsuo"
        },
        {
            "author_id": "450902540",
            "created_at": "2012-11-15T08:01:44.000Z",
            "id": "268987132327112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a novidade sobre o Parque Municipal da Barra? http://t.co/bdOoqRPL"
        },
        {
            "author_id": "171765314",
            "created_at": "2012-11-15T04:09:01.000Z",
            "id": "268928565809123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/Dj8COUJM"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2012-11-15T03:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "54611454",
                        "start": 0,
                        "username": "MolterGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "268923239336644608",
            "in_reply_to_user_id": "54611454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MolterGui Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - acho q \u00e9 um Parque Nacional - do Jalap\u00e3o. Muito trabalhoso de chegar, mas vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "86138416",
            "created_at": "2012-11-15T02:56:29.000Z",
            "id": "268910312248455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se amanha n\u00e3o chover vou andar atoa no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-11-15T02:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "268903796657225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/RnkNmSb0"
        },
        {
            "author_id": "256296592",
            "created_at": "2012-11-15T01:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "138894571",
                        "start": 15,
                        "username": "Gabry_Rosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "268893036765913088",
            "in_reply_to_user_id": "309385125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KobaRestartBH @Gabry_Rosa kkkkkkkkkkkkk vai ser parque municipal, precisa ir mta gente por causa, q vamos pedir show aqui"
        },
        {
            "author_id": "66471442",
            "created_at": "2012-11-15T01:04:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "268882094304927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir, pois amanh\u00e3 bem cedo, vou para uma caminhada b\u00e1sica at\u00e9 o Parque Estadual da Pedra da Boca, bons sonhos!!!"
        },
        {
            "author_id": "70689698",
            "created_at": "2012-11-15T01:03:46.000Z",
            "id": "268881945444880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u201cO rio mais lindo do mundo\u201d Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no\u00a0Parque Nacional Natural da... http://t.co/GSDdnoFG"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-15T01:03:07.000Z",
            "id": "268881785658699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 segundos depois kkkkkk  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/TsJEFOtT"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-15T00:34:11.000Z",
            "id": "268874501746483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoroooooo :)  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/YV4kC9qb"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-11-14T23:47:28.000Z",
            "id": "268862747796705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus Lisboa promove passeio ao Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique, em Loures, dia 17 de Novembro http://t.co/16W9gRFO"
        },
        {
            "author_id": "414910234",
            "created_at": "2012-11-14T23:18:18.000Z",
            "id": "268855405344595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/Tr82drqd"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2012-11-14T23:14:19.000Z",
            "id": "268854405078597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formigas bebendo \u00e1gua no Parque Estadual do Cant\u00e3o, no Tocantins \n\nFoto: F\u00e1bio Colombini\n\n_____\nConhe\u00e7a o nosso... http://t.co/BicL7wFz"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-11-14T23:05:04.000Z",
            "id": "268852077462183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal http://t.co/AZvzr84R"
        },
        {
            "author_id": "24890711",
            "created_at": "2012-11-14T22:15:03.000Z",
            "id": "268839486924914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum rum...CONCORDO em g\u00eanero e n\u00famero igual.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jTmjiGGR"
        },
        {
            "author_id": "264320384",
            "created_at": "2012-11-14T22:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "459376682",
                        "start": 0,
                        "username": "ganguepelu"
                    }
                ]
            },
            "id": "268836583678021632",
            "in_reply_to_user_id": "459376682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GanguePeLu S\u00e9rio? Vai ser no parque municipal, ai tem que levar umas assinaturas, n\u00e3o to sabendo muito bem tamb\u00e9m n\u00e3o! hehe'"
        },
        {
            "author_id": "39724665",
            "created_at": "2012-11-14T22:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.45770515,
                        18.13438288
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "268836526367072258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dimas Lopez (Vieques) http://t.co/bXrFO4ms"
        },
        {
            "author_id": "271788613",
            "created_at": "2012-11-14T21:42:13.000Z",
            "id": "268831225211396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc n\u00e3o apreendeu a lavar as m\u00e3os qdo era crian\u00e7a, vc pode aprender no banheiro do Parque Nacional de Igua http://t.co/8yMyt9e"
        },
        {
            "author_id": "56977255",
            "created_at": "2012-11-14T21:16:14.000Z",
            "id": "268824686459232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer parque municipal de Barueri! http://t.co/9YvXgZMj"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-14T20:43:15.000Z",
            "id": "268816385193439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 relatos de extratores de castanha-do-brasil que habitam a regi\u00e3o do Alto Paru h\u00e1 mais de 60 anos. Saiba mais: http://t.co/dBUI9SjV"
        },
        {
            "author_id": "308036593",
            "created_at": "2012-11-14T20:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "268811202052890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "keep de bowe haha \ud83d\ude0a\ud83d\ude1a\u2728\ud83c\udfb6\ud83d\udca4\u270c #cigaret #smoke #pulseirismo #fly #free #fashion #spike @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Tq8WRRy4"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-14T20:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35949122",
                        "start": 0,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "268807805530673153",
            "in_reply_to_user_id": "35949122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EcoViagem Faltou o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o... #FicaaDica ;)"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-11-14T20:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "74842999",
                        "start": 42,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "268805932601987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja \u00e1rea altamente preservada no Par\u00e1 MT @Imazon: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flota do Paru http://t.co/b8kKBpBf"
        },
        {
            "author_id": "34482635",
            "created_at": "2012-11-14T19:51:04.000Z",
            "id": "268803253255421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, Cabo Frio... Bacana! http://t.co/Pthfphae"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-14T19:40:24.000Z",
            "id": "268800566136815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flota do Paru abrange parte de Almeirim, Monte Alegre, Alenquer, \u00d3bidos e Prainha. http://t.co/HAaIwfKV"
        },
        {
            "author_id": "287307756",
            "created_at": "2012-11-14T19:28:29.000Z",
            "id": "268797569457602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Amigos da On\u00e7a: Barra de Cunha\u00fa/RN: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal... http://t.co/sTVkiMfJ"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2012-11-14T19:02:48.000Z",
            "id": "268791107633172482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Imbassa\u00ed \u00e9 um destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-11-14T18:58:39.000Z",
            "id": "268790061523415041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro, ter\u00e1 jardim sensorial. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-11-14T18:57:22.000Z",
            "id": "268789737739931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei essa foto no Parque Nacional do Igua\u00e7u em agosto desse ano. Fascinante http://t.co/W2N8S9kW"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-11-14T18:52:36.000Z",
            "id": "268788536726142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade, em Niter\u00f3i, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do munic\u00edpio e tem uma vista deslumbrante. http://t.co/wH5U3SvF"
        },
        {
            "author_id": "628573466",
            "created_at": "2012-11-14T18:48:52.000Z",
            "id": "268787600280662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saquarema vai ter um Ref\u00fagio de Vida Silvestre. Conhe\u00e7a o projeto para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/TAJgYmWC."
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-14T18:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8733882,
                        -23.49727729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "268782579451297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz (...) @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/qWLL7Ugu"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-14T18:22:27.000Z",
            "id": "268780953252556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual (Flota) do Paru possui uma \u00e1rea de 3,6 milh\u00f5es de he, aproximadamente 16% da \u00e1rea da Calha Norte. #CalhaNorteDay"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-11-14T17:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8733882,
                        -23.49727729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "268775223631937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ficar tudo bem, tudo zen, meu bem. (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/1MsfM1Ny"
        },
        {
            "author_id": "23334199",
            "created_at": "2012-11-14T17:54:47.000Z",
            "id": "268773991609671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando est\u00e1 cinza ela \u00e9 bonita. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nEHUrr4e"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2012-11-14T17:54:25.000Z",
            "id": "268773899695697921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos do Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. J\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis o 2\u00ba e 3\u00ba programas sobre o Parque Estadual do... http://t.co/ZPKYJmYk"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-11-14T17:50:25.000Z",
            "id": "268772892903342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/4TOj61HR"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-11-14T17:32:45.000Z",
            "id": "268768445254995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas apresenta tr\u00e2nsito bom nos dois sentidos, na altura do Parque Municipal #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "140390196",
            "created_at": "2012-11-14T17:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "46450116",
                        "start": 81,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "268766220763947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/eNsuG116 via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "716554560",
            "created_at": "2012-11-14T17:15:06.000Z",
            "id": "268764002119716865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar massa, mas check in feito p/gyn...fui... (Check-in: Parque Estadual Serra Azul) http://t.co/yA2BV9us"
        },
        {
            "author_id": "98514239",
            "created_at": "2012-11-14T17:10:02.000Z",
            "id": "268762728083124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha se Deus quiser, vou pro parque municipal, sento debaixo de uma \u00e1rvore e vou ler muito"
        },
        {
            "author_id": "328531032",
            "created_at": "2012-11-14T17:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "268762127261630464",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio . Carreta de combust\u00edvel  tomba em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guapimirim na BR 493 ."
        },
        {
            "author_id": "90149464",
            "created_at": "2012-11-14T17:00:51.000Z",
            "id": "268760418208587778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas apresenta tr\u00e2nsito bom nos dois sentidos, na altura do Parque Municipal\n#StayStrongHarryStyles\n#CiteUmFilmeComPiroca"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2012-11-14T16:57:18.000Z",
            "id": "268759525123837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35% da \u00c1rea do Parque Nacional da Gorongosa, Ardeu em 2011 http://t.co/5fzahvIT"
        },
        {
            "author_id": "120496947",
            "created_at": "2012-11-14T16:50:52.000Z",
            "id": "268757906109911041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barra de Cunha\u00fa: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal. http://t.co/4WPZttfq"
        },
        {
            "author_id": "88494183",
            "created_at": "2012-11-14T16:33:42.000Z",
            "id": "268753584043216897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 op\u00e7\u00e3o para amantes da natureza no Rio de Janeiro - http://t.co/J08VaJbG"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2012-11-14T16:29:17.000Z",
            "id": "268752474230370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Fonte Prism\u00e1tica fica no Parque Yellowstone que \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos... http://t.co/6REEHak7"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2012-11-14T16:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "35524446",
                        "start": 108,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "268746251430940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal http://t.co/h04PmusT | @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "75908735",
            "created_at": "2012-11-14T15:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "366356668",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianaGordiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "268745048567447552",
            "in_reply_to_user_id": "366356668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianaGordiano Aff nao vou fazer isso agora na aula do sander eu faco isso. Sabe q horas o parque municipal fecha?"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-11-14T15:57:55.000Z",
            "id": "268744581162622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ator Bruno Gagliasso conheceu as melhorias no Parque Nacional Marinho  Fernando de #Noronha http://t.co/tyDaPDuJ"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-11-14T15:57:50.000Z",
            "id": "268744560547614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano: \n\nPor Natalia Cesana (da Reda\u00e7\u00e3o)\n\n(Foto: Shutterstock... http://t.co/oWB65uaM"
        },
        {
            "author_id": "380710611",
            "created_at": "2012-11-14T15:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "268740133514272768",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp O parque Estadual da Cantareira \u00e9 uma excelente escolha neste feriado. Espa\u00e7o para descanso e recrea\u00e7\u00e3o.Cen\u00e1rio de tirar o folego"
        },
        {
            "author_id": "161371716",
            "created_at": "2012-11-14T15:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "78932028",
                        "start": 0,
                        "username": "ocaxiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "268738377187225601",
            "in_reply_to_user_id": "78932028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocaxiense lament\u00e1vel o projeto do Monumento Natural Palanquinho. Novamente o munic\u00edpio perde uma grande oportunidade..."
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-11-14T15:21:05.000Z",
            "id": "268735310341476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: Feriado 15 de novembro: O\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0tem 73 anos de exist\u00eancia, sendo que em... http://t.co/gsLnsIy2"
        },
        {
            "author_id": "28602843",
            "created_at": "2012-11-14T14:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "268729608671752193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardeeeeeee :( (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/aiBuLDO"
        },
        {
            "author_id": "780368276",
            "created_at": "2012-11-14T14:43:20.000Z",
            "id": "268725809802530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa querida amiga Tha\u00eds Malta bateu essa maravilhosa foto do Parque Municipal e da skyline de Belo Horizonte.... http://t.co/PamwyD4q"
        },
        {
            "author_id": "804563354",
            "created_at": "2012-11-14T14:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "35524446",
                        "start": 110,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "268725505283481601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal http://t.co/C9wKwJkp via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2012-11-14T14:01:40.000Z",
            "id": "268715324545830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brutalidade humana\nCa\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano\n\nFuncion\u00e1rios da reserva Uganda... http://t.co/2qPBva06"
        },
        {
            "author_id": "158588690",
            "created_at": "2012-11-14T13:45:16.000Z",
            "id": "268711196478275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/hRITwUFl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jotarossi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jotarossi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jotarossi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VickDuartt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VickDuartt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VickDuartt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brusque, Brasil",
                "id": "262a8525f5d25ff9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "386635563",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabyJanuario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66517155",
                "name": "tacio mendes dmoraes",
                "username": "Tacmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260044071",
                "name": "ana",
                "username": "soucarolana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893181018",
                "name": "Fabiana Ribeiro",
                "username": "RibeiroFabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302002419",
                "name": "VentureShop",
                "username": "VentureShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34484007",
                "name": "Carlos Parada P",
                "username": "CarlosParadaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164098041",
                "name": "Eduardo Barrientos",
                "username": "yaoxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308036593",
                "name": "Deisi Grunitzky",
                "username": "Deisi_Grunitzky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78932028",
                "name": "O Caxiense",
                "username": "ocaxiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28008174",
                "name": "Davi Junior",
                "username": "davihey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52615308",
                "name": "Vin\u00edcius Tavares",
                "username": "ViniciusTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155937949",
                "name": "Anderson Buiati #Rob\u00f4 do Bolsonaro.",
                "username": "Buiatianderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49328236",
                "name": "Cid Soares",
                "username": "aquarellatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190832631",
                "name": "BKL - Bikeland",
                "username": "bklbikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492335335",
                "name": "Ciclista_AoVivo",
                "username": "Ciclista_AoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48308929",
                "name": "Pedal.com.br",
                "username": "pedalcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377375210",
                "name": "BJ Pease",
                "username": "bj_pease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219147774",
                "name": "Ivale.net",
                "username": "ivalenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306475865",
                "name": "tomimcc",
                "username": "tomemacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91713598",
                "name": "Lorena Jannet (Miss Fif\u00ed)",
                "username": "lorejann751008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117879976",
                "name": "Luis Becerril",
                "username": "luisbecerrilr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24813570",
                "name": "FelipeCamargo",
                "username": "felipecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195810487",
                "name": "tha (:",
                "username": "Thaaispfvr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583396822",
                "name": "sid \ud83d\udcaa\ud83c\udfae",
                "username": "flaviafermaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176923340",
                "name": "TobiasFretta",
                "username": "Tobias_Fretta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41269233",
                "name": "Lipe",
                "username": "Lipe_Assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525533059",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e \ud835\ude7a.",
                "username": "fuckheartless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83738350",
                "name": "Fabio Melo",
                "username": "fabiomelo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165231612",
                "name": "Mattagarcia",
                "username": "mattagarcia_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316075228",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "caslupaganini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75436685",
                "name": "Natalia B.",
                "username": "_nath_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264488448",
                "name": "Fl@vio Freit@s",
                "username": "flavio_haf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32736756",
                "name": "Willian Pesenti",
                "username": "willianpesenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47520728",
                "name": "So say my name...",
                "username": "AnnaLauraFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49381231",
                "name": "Fernando Luis Amaro",
                "username": "nandoforfun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320546949",
                "name": "Rosangela",
                "username": "Rosangela_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68537798",
                "name": "Michelepaes",
                "username": "Mimaamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554080956",
                "name": "Victor Castagnara",
                "username": "VCastagnara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52580967",
                "name": "Rodrigo Hirose",
                "username": "rodrigohirose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86616678",
                "name": "Gessilma Dias",
                "username": "GESSILMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515476654",
                "name": "Nayala",
                "username": "nayarasmontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40978645",
                "name": "Emerson Lisboa",
                "username": "EmersonLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73989041",
                "name": "Mari Soares",
                "username": "Marisoaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367308",
                "name": "Thiago Pimentel",
                "username": "thigs_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315298238",
                "name": "Andrew",
                "username": "andrewvoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39828288",
                "name": "n!c",
                "username": "pandassaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75825844",
                "name": "abelizada \u24df BICAMPE\u00c3 DA AM\u00c9RICA \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "graarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49861199",
                "name": "\ud83d\udcf7carlos.a.almeida \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "c_aralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313084278",
                "name": "Suzyanne Ramos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "suzyramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234828736706510849",
                "name": "Neutro",
                "username": "RodrigoSilvaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410693098",
                "name": "Filipe Salles \u270c\ufe0f",
                "username": "_Filipinhozin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254489493",
                "name": "TonVertize",
                "username": "TonVertize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625855274",
                "name": "duda",
                "username": "lightweigghtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293113393",
                "name": "Eryck Matheus",
                "username": "EryckMatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602005621",
                "name": "Vanessa Marinho",
                "username": "VanMarinho123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55297957",
                "name": "@Rivascn",
                "username": "Rivascn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4024922789",
                "name": "larissa correa",
                "username": "lariissaCorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392479420",
                "name": "william",
                "username": "williamfn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53785900",
                "name": "Dessah",
                "username": "dessahcris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298300534",
                "name": "Himenes \u270c",
                "username": "hugo_himenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110650406",
                "name": "Marcelo Germano",
                "username": "m4r6e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145403850",
                "name": "JorgEnr!que MD",
                "username": "JorgEnriquePB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309323604",
                "name": "Maykle Oliveira",
                "username": "MaykleOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54080565",
                "name": "Paulo Sigaud S\u00e9llos",
                "username": "paulosellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130199336",
                "name": "Isis Felippe",
                "username": "Isis_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445671263",
                "name": "Andr\u00e9 Lucas",
                "username": "andrelucaslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142448754",
                "name": "Hermesom",
                "username": "100Cerebeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26526806",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardo_kawano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182983428",
                "name": "Rodrigo Felicio",
                "username": "Rodrigof_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34347976",
                "name": "Alexandr Nunes Nobre",
                "username": "AlexNunesAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127524478",
                "name": "Mirla Miranda",
                "username": "mirlamiranda_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387272433",
                "name": "TurismoBra",
                "username": "TurismoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114235783",
                "name": "maria cristina",
                "username": "crismvick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46180304",
                "name": "Jean Ferri",
                "username": "jeanferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64019353",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Moreira",
                "username": "moreirajcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69801904",
                "name": "EduardoAndradeMiron",
                "username": "eduardomiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548835579",
                "name": "agro rossi limeira",
                "username": "agrorossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267927643",
                "name": "Maria Carolina",
                "username": "Landim_GNR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118394625",
                "name": "Gabi",
                "username": "GabiGmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44156108",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Daniel_Leitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51221651",
                "name": "Claudia Santiago",
                "username": "claudinhaNPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106072245",
                "name": "Diego Giallanza",
                "username": "diegogiallanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13467922",
                "name": "Pablo Biglia",
                "username": "mr_biglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212064809",
                "name": "Paola Sanchez",
                "username": "paola_fsanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74415212",
                "name": "?",
                "username": "AMORAORIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535506051",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o 4x1",
                "username": "exp4x1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92758327",
                "name": "Marcelo Brischke",
                "username": "marcelob83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10102502",
                "name": "Nando Rodrigues",
                "username": "nrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139686",
                "name": "DJ Jx \uf8ff [Oficial]",
                "username": "djjx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135430109",
                "name": "Eric Campos",
                "username": "ericeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19631359",
                "name": "Ceci",
                "username": "ceci_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287439436",
                "name": "Jonathan tchow",
                "username": "cruzeirodavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056507",
                "name": "Bruno Larrubia",
                "username": "brunolarrubia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30377210",
                "name": "aPoetsVoice",
                "username": "_kozmikblooz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216076540",
                "name": "Nath\u00e1lia Ara\u00fajo",
                "username": "culpadanathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93957683",
                "name": "Emerson Ara\u00fajo",
                "username": "Emersnaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277241976",
                "name": "Minervina",
                "username": "MinervinaTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503194",
                "name": "engenheironline",
                "username": "engenheironline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60377526",
                "name": "Rub\u00e9n Silva",
                "username": "islachilote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37965232",
                "name": "Don Sebas \u00ae",
                "username": "SebastianAndres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337440836",
                "name": "Jos\u00e9 Orellana Mu\u00f1oz",
                "username": "JMOrellanaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201714652",
                "name": "Nathalia Milhazes",
                "username": "nmilhazes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94169129",
                "name": "Brunaa'",
                "username": "Bruh6277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111897226",
                "name": "eumarymonteiro",
                "username": "Marielemonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10073752",
                "name": "apedrejando a casa de vidro",
                "username": "b3rtogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204563115",
                "name": "Ren\u00ea Casemiro",
                "username": "ReneCasemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76231485",
                "name": "Bruno Roncoletta",
                "username": "_Roncoletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478512506",
                "name": "FULLFRAME Tatuap\u00e9",
                "username": "fullframetat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757493",
                "name": "Edu sem filtro",
                "username": "pergunteaoprofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86836334",
                "name": "Fl\u00e1vio Celestino",
                "username": "fcelest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345389447",
                "name": "Renata Oliveira",
                "username": "RenataOliveir58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117081896",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "ticarsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66230826",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "mvorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67460536",
                "name": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido Jr.",
                "username": "candinhojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27423851",
                "name": "Edison C. Porto",
                "username": "Edipax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52607969",
                "name": "Alfredo",
                "username": "HobbitDeRaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100337990",
                "name": "Arthur Pigue",
                "username": "piguearthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66257303",
                "name": "Leandro Basil",
                "username": "GaiaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63859983",
                "name": "Jef Nascimento",
                "username": "jefnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233701865",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "converselucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320436357597171716",
                "name": "Lara Guimar\u00e3es\ud83d\udc96",
                "username": "thamislara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47156967",
                "name": "Jheniffer Ev",
                "username": "JhenifferEv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175839724",
                "name": "Erica",
                "username": "ericamadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76488673",
                "name": "Gabs",
                "username": "nanotuitero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123637759",
                "name": "bruno",
                "username": "BrunoWilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88525564",
                "name": "doriva",
                "username": "IzabLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126713649",
                "name": "Melissa M Cecilio",
                "username": "melissamarcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237087241",
                "name": "Luk...Dardany",
                "username": "Dardany_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462052218",
                "name": "Enfermeira Rosa",
                "username": "EnfermeiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76424315",
                "name": "\u2728",
                "username": "leviOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118431669",
                "name": "Fernando Torres",
                "username": "Fernandofjmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223214317",
                "name": "FCO! ReasonPedrinho.",
                "username": "ReasonPedrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171944475",
                "name": "Fanjo Brasil",
                "username": "fanjobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69993691",
                "name": "Sarah Sicsu Cordeiro Rodrigues",
                "username": "sarahsicsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219813380",
                "name": "NathSu\u00e1rezE.\ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "ThalyS_Estrella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629468621",
                "name": "Revista face-post",
                "username": "revistafacepost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477301",
                "name": "redeclaret",
                "username": "redeclaret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51543878",
                "name": "Let\u00edcia Guimar\u00e3es",
                "username": "letyguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65775882",
                "name": "Wallance Pazin",
                "username": "wallancepazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58094783",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "leticiabotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50091884",
                "name": "V\u00edtor Mendes",
                "username": "byvitormendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34617345",
                "name": "Paulo Renato",
                "username": "ugatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15473451",
                "name": "Francis oZAKi",
                "username": "zak_francis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54768549",
                "name": "O Carioca Web Design",
                "username": "crasolutions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233011778",
                "name": "MarcosAur\u00e9lio",
                "username": "marcosduda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238361912",
                "name": "Priscila Inserra",
                "username": "priscilainserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754637",
                "name": "Breno Pizzorno",
                "username": "brenopizzorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338432830",
                "name": "s\u00f3 do meu vi \u2665",
                "username": "_chriisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40743100",
                "name": "Daniella Turano",
                "username": "daniturano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62341077",
                "name": "mariana costi",
                "username": "maahcosti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789937724",
                "name": "Luiz filemon",
                "username": "filemonrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175595827",
                "name": "Anderson Alexandre",
                "username": "dicesaris1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14859460",
                "name": "Marcos Andr\u00e9 Lessa",
                "username": "lessa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790775419",
                "name": "Wes Weston",
                "username": "DoUEnglish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625549876",
                "name": "ACORDA BRASIL !",
                "username": "ACORDABRASIL9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104551375",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "_PauloHenriqueP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52139055",
                "name": "Fl\u00e1via F.",
                "username": "FlaviaFafiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162754531",
                "name": "Deleon Araujo",
                "username": "dellmanson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342337871",
                "name": "Carlos Lobo",
                "username": "profcarloslobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805682",
                "name": "A KIM ME AMA\u201c \u200f\u201d",
                "username": "cantadaskim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243813505",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es Restart",
                "username": "InfosRestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404735568",
                "name": "Arboristas Urbanos",
                "username": "arboristaurbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582264898",
                "name": "podiolimpico2020",
                "username": "podiolimpico202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762525463",
                "name": "Eu",
                "username": "LuguiaZap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71443527",
                "name": "Humberto Gessinger",
                "username": "1bertoGessinger",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25777615",
                "name": "Matheus R.",
                "username": "matheusrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530842",
                "name": "Vida & Energia",
                "username": "vidaeenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100615509",
                "name": "@SOS_RIO",
                "username": "SOS_RIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34382074",
                "name": "MARCUS ALCOFORADO",
                "username": "sucramrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128259677",
                "name": "Tiago Ribeiro",
                "username": "tiagopalito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63873156",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz L. Costa",
                "username": "AndrezinhoEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68082670",
                "name": "Thales Coimbra",
                "username": "thalescoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59928849",
                "name": "MANUEL MACHADO",
                "username": "tokontigo51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168007412",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "MarcoAureliogdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58370507",
                "name": "Gu Toledo",
                "username": "gu_toledo_mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97239012",
                "name": "Hoteis Costa Norte",
                "username": "hotelcostanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355671082",
                "name": "S\u00e3o Benedito",
                "username": "saobeneditopaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369165711",
                "name": "Fagner Moreira ;]",
                "username": "FagMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65129280",
                "name": "Jorge Lopes Can\u00e7ado",
                "username": "lopes_cancado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84645840",
                "name": "Jo\u00e3o Romanini",
                "username": "jcromanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159814852",
                "name": "Tua R\u00e1dio Cacique",
                "username": "TuaRadioCacique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21597504",
                "name": "TrumpDePapelao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 #bolsonaro",
                "username": "trumpdepapelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40861070",
                "name": "Rede Scalabriniana",
                "username": "redescalabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129917204",
                "name": "Alceu Ferronato",
                "username": "alceuferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517659837",
                "name": "Correio Riograndense",
                "username": "correiorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46476688",
                "name": "Wezz",
                "username": "WezzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16500379",
                "name": "Andre Constantino",
                "username": "andreconstantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48789145",
                "name": "Thiago | OGGY_RangeR",
                "username": "thiago3dart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686139",
                "name": "Babi",
                "username": "ihbabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32692139",
                "name": "Paula Souto",
                "username": "PaulaSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81426478",
                "name": "Gabriela Bio",
                "username": "gabriela_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171158060",
                "name": "Caroline Sales",
                "username": "Caroline_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290664535",
                "name": "Barrosc1",
                "username": "Barrosc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324602091",
                "name": "ianka beatriz",
                "username": "iankabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32225929",
                "name": "Patrick Sampaio",
                "username": "patricksampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511897124",
                "name": "Green Road V\u00eddeo",
                "username": "greenroadvclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366596805",
                "name": "CLAUDIA CRISTINA",
                "username": "ArajoMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172306067",
                "name": "UCB Portugal",
                "username": "ucbportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48185762",
                "name": "Luana Lacerda",
                "username": "luana_luli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743634446",
                "name": "COM\u00c9RCIO M\u00c1QUINAS",
                "username": "comercio_maq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605988307",
                "name": "A N D Y G A M E R",
                "username": "AndyGamer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65805956",
                "name": "\u263d lorac",
                "username": "carolinazs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19443968",
                "name": "Vilma Goulart",
                "username": "vilmoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215376781",
                "name": "Andreia Barbosa",
                "username": "andreiaasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28371109",
                "name": "Alice Herrera",
                "username": "herreralice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141023741",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a",
                "username": "dwwgsuicide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62986134",
                "name": "S\u00e2mela Hidalgo",
                "username": "SamelaHidalgoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478655",
                "name": "Vivian",
                "username": "vlinolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41508430",
                "name": "VNT Online",
                "username": "vntonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279352005",
                "name": "Feeh",
                "username": "_FlaapJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97455200",
                "name": "Dani Telles",
                "username": "daniitelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66256431",
                "name": "Na\u00edrio Santos",
                "username": "nairiosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62943657",
                "name": "David Martins",
                "username": "efronito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190858909",
                "name": "Batman das Frutas :(",
                "username": "Andygente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84337761",
                "name": "gleuza salomon",
                "username": "gleulomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807459248",
                "name": "Surtrek Brasil",
                "username": "surtrekbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409946",
                "name": "kah",
                "username": "kaiqui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809513054",
                "name": "allan matheus gomes ",
                "username": "allanmatheuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59298490",
                "name": "Bruno Monin",
                "username": "BrunoMonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207073627",
                "name": "\u044f\u0454\u0438\u03b1\u0442\u03c3 c\u03c3\u044f\u044f\u0454\u03b1",
                "username": "renatocorrea23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50744794",
                "name": "Amanda Archanjo",
                "username": "amandaarchanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371894893",
                "name": "Tati",
                "username": "Tatiludindo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231142767",
                "name": "Rafael Barbosa",
                "username": "Rafasbarbosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89994161",
                "name": "Majo",
                "username": "MajoHowell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53271827",
                "name": "D\u00e9bora Kono",
                "username": "deborakono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447729",
                "name": "\ue245Agno Santos",
                "username": "agnosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54276669",
                "name": "Juan Barbieri",
                "username": "juanufrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122508085",
                "name": "Rosa Moura",
                "username": "rosamourasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92016419",
                "name": "Marcio Jorge",
                "username": "mnfjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336209821",
                "name": "Amira Alamo",
                "username": "amiraalamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362623393",
                "name": "Gabriel Souza Alves",
                "username": "souzajamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183263824",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anapbg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66536659",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafabatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966474",
                "name": "Alexandre",
                "username": "otsuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131589391",
                "name": "gustavoney",
                "username": "scaravonatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275341933",
                "name": "Felipe Damasceno",
                "username": "Pipe_Damasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459664793",
                "name": "Alex Novaes",
                "username": "AlexNovaes96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70452712",
                "name": "cinthia",
                "username": "cinthiafloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47832342",
                "name": "Lon Chao",
                "username": "Lon_Chao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135633422",
                "name": "Eduardo Torres",
                "username": "luiseduhardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30372249",
                "name": "Rafael Ten\u00f3rio",
                "username": "RafaelTenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771759302",
                "name": "FaceBooking.me",
                "username": "FaceBookingMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208798339",
                "name": "Pedro Sampaio \u2693",
                "username": "peesampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589584336",
                "name": "marcelo gomes",
                "username": "marcelo44339456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398784256",
                "name": "Haralan",
                "username": "HaralanMucelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471301557",
                "name": "Delegado Geraldo",
                "username": "delegadogeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215843863",
                "name": "Am\u00e9rico Rodrigo",
                "username": "americorgsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573093516",
                "name": "sara soares",
                "username": "sara_sarabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286290429",
                "name": "rodrigo alves",
                "username": "rodrigoalves_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605468338",
                "name": "Bate Roda",
                "username": "bateroda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30279156",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "fsdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629764372",
                "name": "Thiago Silveira A.",
                "username": "thiagoleaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19379887",
                "name": "Jony =)",
                "username": "FakeJony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58475026",
                "name": "Nicole Huber",
                "username": "nicchuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705466",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "ju_port",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39152987",
                "name": "May Laurino",
                "username": "may_laurino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427819551",
                "name": "Dudu Versiani",
                "username": "RestartBoyBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49353175",
                "name": "Odilon Amaral",
                "username": "odilonamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38942545",
                "name": "CM PO\u00c7OS FOTOGRAFIAS",
                "username": "cmpocosfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76913248",
                "name": "Rodrigo Morgado",
                "username": "RodrigoGMorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370630976",
                "name": "R\u00e1dio Web Sonora",
                "username": "radiowebsonora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545447124",
                "name": "News-Flow.net Brazil",
                "username": "NewsFlowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543773573",
                "name": "Copacabana",
                "username": "CopacabanaVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450902540",
                "name": "Garota de Ipanema",
                "username": "IpanemaGarot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171765314",
                "name": "PORTAL Live 2 Dive",
                "username": "Live_2_Dive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881839",
                "name": "Adalberto Dantas",
                "username": "AdalbertoDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54611454",
                "name": "M\u00f6lter\u2122 \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "MolterGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86138416",
                "name": "Nikolas mas n\u00e3o o Cage",
                "username": "Nikolas_Gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138894571",
                "name": "bibi perigosa",
                "username": "Gabry_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66471442",
                "name": "GilliardVieira",
                "username": "GilliardVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70689698",
                "name": "Roder Rock",
                "username": "RoderRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414910234",
                "name": "Or\u00e1culo",
                "username": "Merciabh09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24890711",
                "name": "delete_all",
                "username": "daniel_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264320384",
                "name": "Marina Fran\u00e7a (DK) \u2764\ufe0f",
                "username": "NasNuvensCmKoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459376682",
                "name": "pedroca",
                "username": "ganguepelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39724665",
                "name": "Raulito Bermudez Dia",
                "username": "JuiceBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271788613",
                "name": "Vozes do 5G",
                "username": "kungfupornstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56977255",
                "name": "Fernando Campos",
                "username": "fldecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34482635",
                "name": "Alex Ferreira",
                "username": "Alexferreirajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287307756",
                "name": "BlogOsAmigosdaOn\u00e7a",
                "username": "OsAmigosdaOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628573466",
                "name": "Franciane",
                "username": "Franciane_Faz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23334199",
                "name": "Leandra Lima",
                "username": "leandralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140390196",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "GabriellRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716554560",
                "name": "Sim\u00e3o Pedro Bernart",
                "username": "SBernart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328531032",
                "name": "Nelson Santos",
                "username": "dosanttosnelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90149464",
                "name": "Grupo Executivo Service - Neg\u00f3cios Inteligentes",
                "username": "MOTORISTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120496947",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRN",
                "username": "mprn_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88494183",
                "name": "Olhares do Brasil",
                "username": "OlharesdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118886323",
                "name": "Vera Rodrigues",
                "username": "ecologista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75908735",
                "name": "JP_Costa",
                "username": "Po_Annye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366356668",
                "name": "Quero vacina",
                "username": "JulianaGordiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380710611",
                "name": "Roberley Criniti",
                "username": "RoberleyCriniti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161371716",
                "name": "Rodrigo Romanini",
                "username": "arqromanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28602843",
                "name": "S. \ud83d\udd25\ud83c\udf1f",
                "username": "drigami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780368276",
                "name": "Santa Tereza Tem",
                "username": "SantaTerezaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804563354",
                "name": "Francisco d'Albertas",
                "username": "FdAlbertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158588690",
                "name": "AGTRAVEL",
                "username": "ag_travel",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "270540407576862721",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpolgd7mly6rarpnpnq0bnc93r0d",
        "oldest_id": "268711196478275584",
        "result_count": 499
    }
}