{
    "data": [
        {
            "author_id": "211984554",
            "created_at": "2017-12-31T23:57:50.000Z",
            "id": "947617828110327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ex\u00e9rcito O Parque Nacional do Pico da Neblina \u00e9 o ponto mais alto do Brasil, sendo uma das maiores \u00e1reas de... https://t.co/asksoVlh6u"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-12-31T22:00:02.000Z",
            "id": "947588183579152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-31T21:20:17.000Z",
            "id": "947578178389905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2017-12-31T21:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2367597,
                        -15.3291799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "947575277604999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa. Fabi\u00e3o, Minas Gerais - 2017\n...\n2017, ano doido\u2026 https://t.co/dABYGhwqkn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-31T20:30:11.000Z",
            "id": "947565569167020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/66D5NMUKM7"
        },
        {
            "author_id": "934923040286236673",
            "created_at": "2017-12-31T20:00:03.000Z",
            "id": "947557984938463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS\nNa regi\u00e3o de Rio Grande se encontra este o\u00e1sis ecol\u00f3gico onde s\u00e3o preservadas 230... https://t.co/CEHwQWEtEK"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-12-31T19:45:05.000Z",
            "id": "947554219720134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Selecionamos seis roteiros imperd\u00edveis no parque nacional da Serra da Bocaina: Cachoeira do Veado, Trilha do Ouro, Cachoeira Santo Izidro, Pedra Macela, Pico da Bica e Caminho da Bocaina https://t.co/fWhi2A1sWV https://t.co/ANt3Ia5eW9"
        },
        {
            "author_id": "1000501584",
            "created_at": "2017-12-31T19:43:37.000Z",
            "id": "947553849493151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "grande \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Z8h6TP4Glg"
        },
        {
            "author_id": "1589519202",
            "created_at": "2017-12-31T19:42:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "947553551525597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EEfPoY2utn DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "70480141",
            "created_at": "2017-12-31T19:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.986715,
                        -22.462445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "947550889878933509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio a dist\u00e2ncia,Dedo de Deus, no parque nacional da serra dos org\u00e3os.\n#teresopolis em\u2026 https://t.co/WC7miHp25t"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-31T18:48:38.000Z",
            "id": "947540016057798657",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hungria. Al\u00e9m da beleza da capital Budapeste, este pa\u00eds do leste europeu tamb\u00e9m tem atrativos pouco conhecidos. O que mais me desperta interesse \u00e9 o lago Balaton, cuja borda noroeste abriga o Parque Nacional Balaton-Felvid\u00e9ki. https://t.co/Y2Dd1yA60M"
        },
        {
            "author_id": "162782927",
            "created_at": "2017-12-31T16:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "947498351230095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela! Toda linda na sua timeline! \ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/FtGHlKtfJ2"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-12-31T15:35:01.000Z",
            "id": "947491286990258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Repasando rinc\u00f3ns \u00fanicos de #amari\u00f1alucense\n#adeus2017 #ola2018\nMonumento Natural Souto da Retorta en Viveiro \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\n#galiciaslow #galicianorte https://t.co/1xxx5cCGrB"
        },
        {
            "author_id": "69922175",
            "created_at": "2017-12-31T15:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "947490550730645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/rIvhHUpJjk"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-12-31T14:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "947471894726479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei Tibau do meu agrado!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/DrEhHj8nDG"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2017-12-31T13:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "947459069043978240",
            "in_reply_to_user_id": "51282549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chico_pinheiro Dentro de uma das mais lindas unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-12-31T13:12:09.000Z",
            "id": "947455334565769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT dmauromorelli: Nenhum sociedade atinge seus objetivos sem efetiva e direta participa\u00e7\u00e3o de seus membros. N\u00e3o h\u00e1 democracia sem cidadania. O Parque Nacional Serra da Canastra poder\u00e1 ser reabilitado pela efetiva e direta participa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias canastreiras em sua gest\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-12-31T13:10:06.000Z",
            "id": "947454820738371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nenhum sociedade atinge seus objetivos sem efetiva e direta participa\u00e7\u00e3o de seus membros. N\u00e3o h\u00e1 democracia sem cidadania. O Parque Nacional Serra da Canastra poder\u00e1 ser reabilitado pela efetiva e direta participa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias canastreiras em sua gest\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-12-31T12:39:14.000Z",
            "id": "947447053252288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Vamos juntos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra! Uma reserva marinha no oceano ant\u00e1rtico para toda a biodiversidade local \ud83d\udc33 \ud83d\udc27 https://t.co/SPAvRTtrMX https://t.co/6hX6P9R8vP"
        },
        {
            "author_id": "306884075",
            "created_at": "2017-12-31T12:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "947441818429399042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JPNDyhmYl8"
        },
        {
            "author_id": "476356035",
            "created_at": "2017-12-31T12:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "947440496900820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem venha 2018 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/nBR1J5rE0V"
        },
        {
            "author_id": "476356035",
            "created_at": "2017-12-31T12:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "947439978476433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ 2018 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pDMkBPDY8C"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-12-31T11:05:02.000Z",
            "id": "947423345833926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o, feita pela Quercus, de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural... https://t.co/5YUAetUqCh"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2017-12-31T10:00:08.000Z",
            "id": "947407014405304321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Vict\u00f3rio Siquierolli \u00e9 considerado Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio em fam\u00edlia e com amigos durante estas f\u00e9rias. \n\nVenha se divertir e ainda aproveitar o contato com a natureza!\n\n#PrefeituradeUberl\u00e2ndia #Voc\u00eaPodeContarComAGente https://t.co/UN8q1Km4XB"
        },
        {
            "author_id": "1179762518",
            "created_at": "2017-12-31T09:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "947403361011273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/9i1QXYqrqY"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2017-12-31T05:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jubertu"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "Barbarabadu"
                    }
                ]
            },
            "id": "947343008122523649",
            "in_reply_to_user_id": "98811029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jubertu @BarbaraBadu Se a gente for levar esse sentimento a fundo: tem trilha em Xapuri e o Parque Nacional da Serra do Divisor que mal valorizamos, mas bem procurados pelos gringos. (Experi\u00eancias tribais tamb\u00e9m)\n\nMas \u00e9 bem isso de relatividade, conta a aprendizagem cultural e a inten\u00e7\u00e3o individual."
        },
        {
            "author_id": "350960131",
            "created_at": "2017-12-31T05:10:45.000Z",
            "id": "947334187375149056",
            "in_reply_to_user_id": "4318700174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabiasQue_mx Parque Nacional de Morelia."
        },
        {
            "author_id": "215806021",
            "created_at": "2017-12-31T04:09:06.000Z",
            "id": "947318670522535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que eu realmente adoro cachoeiras. J\u00e1 estamos desejando voltar para conhec\u00ea-las melhor futuramente, quando tivermos um carro e pudermos ir tranquilamente at\u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-31T02:36:59.000Z",
            "id": "947295488843403265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "720614842697166848",
            "created_at": "2017-12-31T01:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "947281580283891713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TmHuLdi5pD| UM DIA COMIGO | RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "929856392881692672",
            "created_at": "2017-12-31T00:14:07.000Z",
            "id": "947259535676334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque nacional dos len\u00e7ois maranhenses e me afastei de geral de um modo em que eu me sentisse completamente sozinho, e caramba deve ser horr\u00edvel se perder em um deserto"
        },
        {
            "author_id": "844531144297234433",
            "created_at": "2017-12-30T23:42:59.000Z",
            "id": "947251703937683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A serra que d\u00e1 acesso \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ria-Itatins na cidade de Peru\u00edbe \u00e9 curtinha, mas\u2026 https://t.co/5w1szvuqzS"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2017-12-30T22:59:46.000Z",
            "id": "947240827289468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Mosaico https://t.co/Lxiom5TlBw"
        },
        {
            "author_id": "5817382",
            "created_at": "2017-12-30T22:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "947228483092209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De f\u00e9rias bem rapidinho em Fox do Igua\u00e7u visitando o incr\u00edvel Parque Nacional do Iguaz\u00fa na\u2026 https://t.co/nQccZVHqjg"
        },
        {
            "author_id": "99205375",
            "created_at": "2017-12-30T22:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "947227808727818246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz para aceitar o seu ser . em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/nVH5Zggn18"
        },
        {
            "author_id": "881124248",
            "created_at": "2017-12-30T20:49:17.000Z",
            "id": "947207988074418178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Itatiaia\n\nparque nacional\npenedo&amp;maromba&amp;maring\u00e1 \nribera lotado no ver\u00e3o \nno pico neva de vez em nunca\no centro \u00e9 uma reta s\u00f3 \ntd mundo se conhece mesmo\nhci melhor rua rs\na Dutra divide a cidade\nqqer coisa tem q ir p resende\namo mt p crl https://t.co/eXSOWywKzF"
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2017-12-30T19:00:02.000Z",
            "id": "947180493916819458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maria Margarida Ribeiro da Silva, 50, l\u00edder da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Arimum no Par\u00e1, saiu cedo de sua vila... https://t.co/ZG4HyE7sXY"
        },
        {
            "author_id": "116242899",
            "created_at": "2017-12-30T16:27:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bdcaca8536666961"
            },
            "id": "947142026247720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade os crush pra me levar no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "59247565",
            "created_at": "2017-12-30T16:23:13.000Z",
            "id": "947141030217945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o final de semana visitando as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-12-30T16:00:03.000Z",
            "id": "947135199720235009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - Estados Unidos \n\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional... https://t.co/7IvXxIgQeZ"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2017-12-30T15:20:08.000Z",
            "id": "947125153653252097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional Coiba (Panam\u00e1) https://t.co/fMFFBzP7aW #ReservasNaturales https://t.co/UbCu6sweoV"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2017-12-30T14:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paleotaissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "947115467424092166",
            "in_reply_to_user_id": "10039432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paleotaissa Espero mesmo conseguir estar no meio do Parque Nacional de Manu no dia da elei\u00e7ao!"
        },
        {
            "author_id": "177407263",
            "created_at": "2017-12-30T14:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "947113643405205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva \ud83d\udc70\ud83c\udffc\ud83d\udc96 #chapadadosguimaraes em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/bCVMvpZDTB"
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2017-12-30T14:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "947108274528190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/xblavI4S5S"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-12-30T12:47:25.000Z",
            "id": "947086724722806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres s\u00e3o descobertas em 30 pontos do Parque Nacional do Pantanal, em MT https://t.co/dN2xD3PbSR"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-12-30T12:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "947078656966451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#retro - neste ano, nos 50 anos do Parque Nacional de Itatiaia, o parque mais antigo do Brasil.\u2026 https://t.co/VRX6MGDzbD"
        },
        {
            "author_id": "838623542287687681",
            "created_at": "2017-12-30T04:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jhonatan_lcd"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "TheoBecker8"
                    }
                ]
            },
            "id": "946954417458302976",
            "in_reply_to_user_id": "838623542287687681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhonatan_lcd @TheoBecker8 Theo,qdo vir a Foz do Igua\u00e7u...tera passeio na cataratas,e fazer trilha no parque nacional! \u266b\ua4b0\uff65\u203f\uff65\u0e51\ua4b1\nFa\u00e7o quest\u00e3o! Beijinhos!( respeitosos)"
        },
        {
            "author_id": "134265833",
            "created_at": "2017-12-30T00:47:47.000Z",
            "id": "946905620770324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia celebra Dia Mundial da Vida Selvagem - ...Selvagem. Para promover a data, o Parque Nacional de Bras\u00edlia preparou eventos e inaugurou uma trilha para ciclistas. Na nova trilha, a popula\u00e7\u00e3o pode conhecer e conviver mais de pe... https://t.co/s5IhUW9tC4"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-30T00:37:24.000Z",
            "id": "946903009220530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o fica na regi\u00e3o onde o cerrado se encontra com a Amaz\u00f4nia e o Pantanal. Local \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de tartarugas-da-Amaz\u00f4nia, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2833231011",
            "created_at": "2017-12-30T00:10:56.000Z",
            "id": "946896349613711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia, \u00c1frica. https://t.co/R1sXIIrBeL"
        },
        {
            "author_id": "1357081562",
            "created_at": "2017-12-29T23:48:00.000Z",
            "id": "946890576082776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia, \u00c1frica. https://t.co/496kc7E91X"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2017-12-29T23:30:08.000Z",
            "id": "946886079390420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao Parque Nacional Chapada das Mesas! eu te levo em ve\u00edculo 4x4 para voc\u00ea entrar em contato com o... https://t.co/ahfpfHB9qu"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-29T23:02:44.000Z",
            "id": "946879185657753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-12-29T22:56:23.000Z",
            "id": "946877585379807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Com a sua ajuda vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra! Uma reserva marinha no oceano ant\u00e1rtico para toda a biodiversidade local \ud83d\udc33 \ud83d\udc27  https://t.co/WznpJaboQh https://t.co/mEfBE5rphR"
        },
        {
            "author_id": "88889983",
            "created_at": "2017-12-29T21:42:52.000Z",
            "id": "946859085013581826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando um pouco de ar puro! Floresta da Tijuca. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HoY1Jb5IXf"
        },
        {
            "author_id": "41866491",
            "created_at": "2017-12-29T21:20:53.000Z",
            "id": "946853554274177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Pantanal em uma bela reportagem da competente Eunice Ramos https://t.co/hBCF8MU356"
        },
        {
            "author_id": "3808984396",
            "created_at": "2017-12-29T21:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "946850985229635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinossaurio da Serra de Aire 2017: https://t.co/LHvd6DE2XM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "306884075",
            "created_at": "2017-12-29T20:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "946848175633166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NgI7j8zHpf"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2017-12-29T19:45:16.000Z",
            "id": "946829490050732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ano novo chegando e com ele vem a esperan\u00e7a de boas novas. Receba 2018 com a mesma alegria das crian\u00e7as da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 envolvidas com o programa de educa\u00e7\u00e3o do Museu Goeldi. \u2764\ufe0f\u2728\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "2542238739",
            "created_at": "2017-12-29T19:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "QuilometroInfin"
                    }
                ]
            },
            "id": "946829317010534401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia https://t.co/xGydHEdEeL via @QuilometroInfin"
        },
        {
            "author_id": "74486007",
            "created_at": "2017-12-29T19:42:01.000Z",
            "id": "946828674581528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4b\ud83d\ude00\ud83d\ude0d\ud83d\udc12\ud83d\udc2f\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33 em Parque Nacional das Emas https://t.co/d50SJOgGtB"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-12-29T19:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "Elizabe43345604"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 138,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 152,
                        "username": "deiacetaceos"
                    }
                ]
            },
            "id": "946821049034960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @elizabe43345604 @luizfernando_lo @dilma_pinho @vhbr19808324 @deiacetaceos https://t.co/3uSD1BKzF1"
        },
        {
            "author_id": "867966189875548160",
            "created_at": "2017-12-29T19:09:43.000Z",
            "id": "946820544707596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos aventurar num mergulho de tirar o f\u00f4lego! Um monumento natural pouco conhecido de perto \u2693\ud83d\udc80\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc49 Mergulho nas Ilhas Cagarras\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: (21)99196-5240\n\nhttps://t.co/C7Wg93Lorq https://t.co/zxtkhyRbZg"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2017-12-29T18:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.3333,
                        10.35
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "946811695111995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios que mais gostamos de fazer na Venezuela foi o das as ilhas do Parque Nacional\u2026 https://t.co/M01pgdobPo"
        },
        {
            "author_id": "42721949",
            "created_at": "2017-12-29T18:30:10.000Z",
            "id": "946810590022037505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao inv\u00e9s de retirarem o tronco ca\u00eddo ali, o Parque Nacional Sequ\u00f3ia (Calif\u00f3rnia) preferiu fazer um lindo \u201ct\u00fanel natural\u201d. https://t.co/Xgwgy8H2WK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-29T17:14:21.000Z",
            "id": "946791510376316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres s\u00e3o descobertas em 30 pontos do Parque Nacional do Pantanal https://t.co/sr15gwm5j5"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-12-29T16:39:49.000Z",
            "id": "946782819463909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - #Pernambuco (PE) #Brasil #Nordeste #Brazil #Pernambucano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/gzF8oxJYFi"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-12-29T16:20:17.000Z",
            "id": "946777906017132545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Retrospectiva2017 Em abril, a Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte protocolou o pedido de Licen\u00e7a Pr\u00e9via para a extra\u00e7\u00e3o de bauxita na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1 https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/RRaOOWheL8"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-12-29T14:00:06.000Z",
            "id": "946742625985425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "No sert\u00e3o do Piau\u00ed, a Serra da Capivara reserva aos visitantes paisagens deslumbrantes e muita hist\u00f3ria. Nesta reportagem especial, voc\u00ea vai ver como a natureza foi preservada no Parque Nacional e entender como se formaram os c\u00e2nions que dominam a regi\u00e3o. https://t.co/Wia5RfiWdU"
        },
        {
            "author_id": "93890865",
            "created_at": "2017-12-29T13:58:15.000Z",
            "id": "946742160321400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um vez comemorei anivers\u00e1rio com a fam\u00edlia na Cachoeira da Farofa, 2 dias antes de inaugurarem o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Teve uma reportagem da globo e demos entrevista comentando algo sobre n\u00e3o deixar lixo pra tr\u00e1s. Ganhei apelido de lixeiro no col\u00e9gio por conta disso."
        },
        {
            "author_id": "429319258",
            "created_at": "2017-12-29T13:05:37.000Z",
            "id": "946728917452447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viemos no parque nacional e est\u00e1 fechado por lota\u00e7\u00e3o, amigos ricos com piscina em casa pra me bancar j\u00e1 podem me mandar mensagem"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-29T12:49:11.000Z",
            "id": "946724781319213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/oUedXJ3hyh"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-12-29T12:34:49.000Z",
            "id": "946721165560737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional divulga atividades para 2018. Lazer, cultura, entretenimento e esportes de montanha. Confira em:... https://t.co/PatBLJcT7F"
        },
        {
            "author_id": "76068067",
            "created_at": "2017-12-29T12:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "946713457348567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tbm tem muito... muito... muito... muito... muito muito... muito amor \u2661 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/vyHINNeOQM"
        },
        {
            "author_id": "293526005",
            "created_at": "2017-12-29T11:43:58.000Z",
            "id": "946708366570741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ano de 2017 est\u00e1 terminando com um lampejo de esperan\u00e7a para a Amaz\u00f4nia, que vem sendo explorada e decepada pela iniciativa privada. Um projeto prev\u00ea a transforma\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de hectares na Amaz\u00f4nia em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em at\u00e9 5 anos.https://t.co/bEyhxxDlXQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-12-29T11:39:50.000Z",
            "id": "946707326798585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via\u2026 https://t.co/iwDD8qgJYO"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-12-29T11:37:50.000Z",
            "id": "946706823872204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Voc\u00ea quer fazer parte da cria\u00e7\u00e3o da maior \u00e1rea protegida da Terra!? O Santu\u00e1rio do Oceano Ant\u00e1rtico pode ser uma realidade em 2018 e voc\u00ea pode fazer parte disso! \ud83d\udc99 \ud83d\udc27 Assine: https://t.co/HtK98YRIkY https://t.co/JMXLfZbXOj"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-12-29T10:40:42.000Z",
            "id": "946692444271398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00e8s\"\n\nE assim num salto do Carcerelha para a Mata de Albergaria \nAbrimos as asas do... https://t.co/6TpQrOeQYv"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-12-29T08:59:59.000Z",
            "id": "946667101682483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SEXTA 6h59: Bom dia! #ParqueNacional de #AparadosDaSerra e Parque Nacional da #SerraGeral estar\u00e3o abertos ao p\u00fablico 29 (hj), 30 e 31dez e 1 de jan das 8h \u00e0s 17h, devendo os visitantes terem sa\u00eddo na portaria dos parques at\u00e9 \u00e0s 18h.\n#PNAS #PNSG\n#ParquesNacionais\n#NationalParks"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-29T08:20:45.000Z",
            "id": "946657227275988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2017-12-29T06:06:37.000Z",
            "id": "946623470221299713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As palavras nunca voltam vazias. em Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/APeBz5Q9st"
        },
        {
            "author_id": "3370674809",
            "created_at": "2017-12-29T03:12:25.000Z",
            "id": "946579633792868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo - Ushuaia https://t.co/yqeI3IsfEE"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-12-29T03:00:03.000Z",
            "id": "946576519748603909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "307034007",
            "created_at": "2017-12-29T02:52:09.000Z",
            "id": "946574530335727617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural \ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\nhttps://t.co/4fKQDM2wFq #PTY #panama"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-29T01:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "JosyAtaide"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "ISuwaki"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "username": "jeehbrendaa"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "Joao1178Joao"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 108,
                        "username": "Jujuferraz84"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "joshymenezes"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 136,
                        "username": "Jacsonestanisl1"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 153,
                        "username": "Frmarchetaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "946561050740232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @josyataide @isuwaki @jeehbrendaa @joao1178joao @jujuferraz84 @joshymenezes @jacsonestanisl1 @frmarchetaria https://t.co/B2FmNpQiXF https://t.co/tODkRYUIZf"
        },
        {
            "author_id": "908404820947685377",
            "created_at": "2017-12-29T01:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "martins_karyna"
                    }
                ]
            },
            "id": "946550962881224704",
            "in_reply_to_user_id": "2403894140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martins_karyna Curimata\u00ed, faz parte do Parque Nacional das Sempre Vivas, Decep\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "103066117",
            "created_at": "2017-12-29T00:20:02.000Z",
            "id": "946536248465817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre dezembro...\nIlha Grande \u2714\ufe0f\nPr\u00e9 estreia de Star Wars \u2714\ufe0f\nCristo Redentor \u2714\ufe0f\nParque Laje \u2714\ufe0f\nPor do sol no Arpoador \u2714\ufe0f\nParque Nacional da Tijuca \u2714\ufe0f\nVista Chinesa \u2714\ufe0f\nPetr\u00f3polis \u2714\ufe0f\n\u00c9, 2017 ainda n\u00e3o acabou!"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2017-12-28T23:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.636109,
                        -20.505525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "946529843901902850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra Camping https://t.co/koFblDURQR"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2017-12-28T23:08:22.000Z",
            "id": "946518212623192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional Harz - Alemanha https://t.co/GEvVdp5Qd0"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-12-28T22:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "946510593212715009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @karen42871505 @__disturbia @patrciasophia https://t.co/fTJBuiUwwQ"
        },
        {
            "author_id": "273066280",
            "created_at": "2017-12-28T22:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16691504,
                        -22.94985201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "946504715340341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life is good \u270c\ufe0f\ud83c\udf43 em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TAdZdebko5"
        },
        {
            "author_id": "4362210077",
            "created_at": "2017-12-28T21:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "946494851280965633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita aos C\u00e2nions/RS \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f em Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/KSP6zyPIiY"
        },
        {
            "author_id": "1022842536",
            "created_at": "2017-12-28T21:25:17.000Z",
            "id": "946492272899706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \ud83d\udc49https://t.co/9a7zHmStST https://t.co/pbPkUYpYOD"
        },
        {
            "author_id": "3053080765",
            "created_at": "2017-12-28T20:59:52.000Z",
            "id": "946485875596242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar un video en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ilnQcK4URb"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-28T20:31:22.000Z",
            "id": "946478703525101570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3053080765",
            "created_at": "2017-12-28T20:29:11.000Z",
            "id": "946478153572200449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari ahrr \ud83d\udc9d en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/reXT5ccKSg"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2017-12-28T20:27:36.000Z",
            "id": "946477757734817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18:24 #salvamento_/_busca_/_resgate local PARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA, P\u00e9 DA SERRA, #_PRAIA_GRANDE\n, descri\u00e7\u00e3o: suspeita de suic\u00eddio"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-28T20:17:09.000Z",
            "id": "946475128136916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-28T20:01:26.000Z",
            "id": "946471172585263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-12-28T20:00:03.000Z",
            "id": "946470821979217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CPRH combate desmatamento e invas\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00e7\u00e3o barra tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o em doze pontos de mata, pr\u00f3ximos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Cercas e barracos que eram constru\u00eddos foram derrubados. #GovernoDePernambuco\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/yXO7Y5t3ND https://t.co/HZy79XiJj3"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-28T19:45:56.000Z",
            "id": "946467272247345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES - CARROS DE FOC\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais... https://t.co/QP0BVziK8G"
        },
        {
            "author_id": "3053080765",
            "created_at": "2017-12-28T19:33:26.000Z",
            "id": "946464126242607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YAO7yWsi3v"
        },
        {
            "author_id": "3053080765",
            "created_at": "2017-12-28T19:32:01.000Z",
            "id": "946463770263674882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dwUjgH1mua"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-12-28T19:26:07.000Z",
            "id": "946462285278543875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma hora a mais para curtir o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sRUqeSWUkS"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-12-28T18:58:16.000Z",
            "id": "946455275829112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha, capt. 1 - #Namibia https://t.co/c8v5gNsll3 #africa #destinos"
        },
        {
            "author_id": "70202175",
            "created_at": "2017-12-28T16:41:08.000Z",
            "id": "946420766022799361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Vindos ao Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa..."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-12-28T16:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769821,
                        -22.6457544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "946416138157780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Tr\u00eas roteiros imperd\u00edveis no Parque Nacional da Serra da Bocaina para aventureiros\u2026 https://t.co/sdxfBfHYuT"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-12-28T16:03:21.000Z",
            "id": "946411255060983813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Ga\u00facho da Patag\u00f4nia no Parque Nacional Torres del Paine, Chile.\nFoto de Stuart Thomas \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/ozTt1JeuPg. https://t.co/U8A572CBol\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-12-28T16:00:01.000Z",
            "id": "946410415411683337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Ga\u00facho da Patag\u00f4nia no Parque Nacional Torres del Paine, Chile.\nFoto de Stuart Thomas \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/JYZnyHdNAO. https://t.co/4U25ofLlyt"
        },
        {
            "author_id": "833488463018258435",
            "created_at": "2017-12-28T15:43:47.000Z",
            "id": "946406332470571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia- RJ\nNatureza exuberante, recarregando as energias!!!! Por qu\u00ea?\u2026 https://t.co/P4eWdTqsu9"
        },
        {
            "author_id": "946078232129961984",
            "created_at": "2017-12-28T13:56:23.000Z",
            "id": "946379304367206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "- Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do parque tem uma \u00e1rea de 156 584 ha. https://t.co/PWTmlFp2cA"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2017-12-28T13:20:06.000Z",
            "id": "946370172373286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema mostra sua import\u00e2ncia para a biodiversidade regional - Di\u00e1rio de Sorocaba https://t.co/LECUa7wPtn"
        },
        {
            "author_id": "612801142",
            "created_at": "2017-12-28T13:14:05.000Z",
            "id": "946368660486139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra do Parque Nacional das Sete Cidades, orgulho do nosso Estado! #vereadorDudu #piracuruca #piaui https://t.co/dMJOlqZ8Fg"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-28T12:47:07.000Z",
            "id": "946361872558764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma satisfa\u00e7\u00e3o muito boa pedalar pelo Parque Nacional das Emas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o bioma... https://t.co/QAZxXfqa51"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2017-12-28T12:30:03.000Z",
            "id": "946357576823918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma hora a mais para curtir o Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/NOgBI33O9G"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2017-12-28T12:20:00.000Z",
            "id": "946355048514142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monocultivos de eucalipto, controlados pela Fibria S.A, sufocam mangues e zona de amortecimento da Reserva Extrativista (RESEX) Cassurub\u00e1, e amea\u00e7am a sobreviv\u00eancia de pescadores tradicionais da regi\u00e3o Sul da Bahia. https://t.co/uF9XHpzrQM"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-12-28T12:15:32.000Z",
            "id": "946353922674974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta com uma linda imagem do encontro do Rio  Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa  abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. Foto: Celso Oliveira https://t.co/9QofpnJc0p"
        },
        {
            "author_id": "46986775",
            "created_at": "2017-12-28T12:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "946352334732431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/E5t1lsQU8U"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-28T11:59:35.000Z",
            "id": "946349911473315842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTico-tico-de-m\u00e1scara-negra \u00e9 uma das raras esp\u00e9cies filmadas na aventura do Terra da Gente pelo Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-12-28T11:25:20.000Z",
            "id": "946341292514168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa 04 - S\u00e9rie Especial - sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.... https://t.co/DFB1sqThTn"
        },
        {
            "author_id": "2616748880",
            "created_at": "2017-12-28T10:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "946334553148342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo que vamos. ;-) em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RX1EOMdnHh"
        },
        {
            "author_id": "922817433622142976",
            "created_at": "2017-12-28T10:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 190,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "946323761233403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha 'Thai Taew Europe': Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n\nExperimente a magia em Plitvice! O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, localizado na costa do mar Adri\u00e1tico e considerado Patrim\u00f3nio Mundial pela @UNESCO, possui uma atmosfera \u00fanica e m\u00e1gica! Vale a visita.\n\nhttps://t.co/klP1vPq7qG https://t.co/j8hIusNdMe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-28T07:40:18.000Z",
            "id": "946284658102284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "80747438",
            "created_at": "2017-12-27T23:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "946162081627287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HmrXBYVkQP Travessia Rio Pardo - Inhai (Parque Nacional das Sempre Vivas)"
        },
        {
            "author_id": "946078232129961984",
            "created_at": "2017-12-27T22:29:04.000Z",
            "id": "946145936023150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Grand Canyon\n\u00c9 um desfiladeiro \u00edngreme esculpido pelo rio Colorado, no estado do Arizona, nos Estados Unidos. A forma\u00e7\u00e3o faz parte do Parque Nacional do Grand Canyon.\nO Grand Canyon tem 446 km de comprimento, at\u00e9 29 km de largura e atinge uma profundidade de mais de 1,8 km. https://t.co/pxyce2ULSp"
        },
        {
            "author_id": "946078232129961984",
            "created_at": "2017-12-27T22:25:16.000Z",
            "id": "946144981873496069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Monte Denali\nTamb\u00e9m conhecido como antigo Monte McKinley, \u00e9 a montanha mais alta na Am\u00e9rica do Norte.\nLocalizado na Cordilheira do Alasca no interior do estado do Alasca, nos Estados Unidos, o Denali \u00e9 a pe\u00e7a central do Parque Nacional e Reserva de Denali. https://t.co/7CxI61nMvk"
        },
        {
            "author_id": "946078232129961984",
            "created_at": "2017-12-27T22:09:18.000Z",
            "id": "946140962564304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Lago Moraine\nO lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985.\nSituado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, o lago Moraine possui apenas 0,5 km\u00b2 de \u00e1rea. https://t.co/RnpjGRf9wY"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-27T22:00:10.000Z",
            "id": "946138662357622786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/mexJnf2tpF"
        },
        {
            "author_id": "859081595399131136",
            "created_at": "2017-12-27T21:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "946137774545100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/6cIrCzZAt2 via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "796467233358655488",
            "created_at": "2017-12-27T21:45:36.000Z",
            "id": "946134998544994305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio &amp; comunidades sofrem com desmatamento, retirada de madeira ilegal, constru\u00e7\u00e3o de estradas e hidrel\u00e9tricas - \"Madeireiros avan\u00e7am sobre o Riozinho do Anfr\u00edsio-Neste ano mais de 200 quil\u00f4metros de estrad... https://t.co/ezayVl1DDo"
        },
        {
            "author_id": "723254935",
            "created_at": "2017-12-27T21:38:23.000Z",
            "id": "946133181627092998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Intimate sight has come in to light\" \ud83c\udfde em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/DaxLFccVdH"
        },
        {
            "author_id": "3612726220",
            "created_at": "2017-12-27T21:31:18.000Z",
            "id": "946131399073058818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/LPjm04sqPd"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-12-27T21:31:01.000Z",
            "id": "946131328302501889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Com a sua ajuda vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra! Uma reserva marinha no oceano ant\u00e1rtico para toda a biodiversidade local \ud83d\udc33 \ud83d\udc27  https://t.co/4fIOuN0JPW https://t.co/j13khvDVXp"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-12-27T21:30:16.000Z",
            "id": "946131140003459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Ribeirinhos denunciam! Em 2017, mais de 200 km de estradas para retirada de madeira ilegal foram abertas na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio, no Par\u00e1. Um aumento de 277% em compara\u00e7\u00e3o com o ano passado! Saiba +: https://t.co/uOh0uMvBet https://t.co/JZiBR7xHQR"
        },
        {
            "author_id": "234919375",
            "created_at": "2017-12-27T21:29:46.000Z",
            "id": "946131012261744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Santander \u00e0 Parque Nacional del Chicamocha https://t.co/y4JfoZwhIv"
        },
        {
            "author_id": "879359539593834496",
            "created_at": "2017-12-27T21:01:00.000Z",
            "id": "946123772276498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio &amp; comunidades sofrem com desmatamento, retirada de madeira ilegal, constru\u00e7\u00e3o de estradas e hidrel\u00e9tricas - \"Madeireiros avan\u00e7am sobre o Riozinho do Anfr\u00edsio-Neste ano mais de 200 quil\u00f4metros de estrad... https://t.co/sJvpNZCtjR"
        },
        {
            "author_id": "43835800",
            "created_at": "2017-12-27T20:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "946119166154674177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha olha olha olha \u00e1gua mineral \ud83d\udca6 em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/YQwK8JyZm1"
        },
        {
            "author_id": "91579286",
            "created_at": "2017-12-27T20:42:32.000Z",
            "id": "946119126203842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gecopav realiza cent\u00e9sima demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Niter\u00f3i https://t.co/NJzA3q1Cqu"
        },
        {
            "author_id": "256473614",
            "created_at": "2017-12-27T20:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "946116646363680769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosol #maranh\u00e3o #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VvrqOrW8wR"
        },
        {
            "author_id": "3292270222",
            "created_at": "2017-12-27T20:08:14.000Z",
            "id": "946110495681019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o do mirante do pesco\u00e7o torto parque nacional de Ubajara!! https://t.co/gHwkjbA2DP"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2017-12-27T20:02:08.000Z",
            "id": "946108959680860161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huaraz, Peru: 6 lagoas e trilhas imperd\u00edveis no Parque Nacional Huascar\u00e1n https://t.co/JagbrVgBFw"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-12-27T19:54:10.000Z",
            "id": "946106956581822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Royal National Park \u00e9 um parque nacional protegido que est\u00e1 localizado em Sut... https://t.co/Yztkm7uJVQ https://t.co/79RsrQ9vdf"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2017-12-27T19:54:08.000Z",
            "id": "946106946976968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ir para fora c\u00e1 dentro: a diversidade #animal no parque nacional transfronteiri\u00e7o Dolombi-Bo\u00e9-Tchetche (leste da #Guin\u00e9Bissau) oferece aos #ecoturistas possibilidades de descoberta dos valores culturais associados a mitos e cosmogonia dos povos locais. https://t.co/zz9osmnrwp"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2017-12-27T19:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89797967,
                        -3.766282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "946102233501970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje visitei o Parque Nacional de Ubajara, ao lado do deputado federal leonidas.cristino e do ex\u2026 https://t.co/FCHxNVbGQY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-27T19:20:19.000Z",
            "id": "946098436029296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2PmaX"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2017-12-27T18:08:58.000Z",
            "id": "946080481354960898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada uma das mais bem preservadas do pa\u00eds https://t.co/3MTm1U6BN5"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2017-12-27T17:58:56.000Z",
            "id": "946077954026754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, gerida pelo Instituto Chico Mendes... https://t.co/z6IvyxXCX6"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-12-27T17:08:00.000Z",
            "id": "946065137441570821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional - 27/12/2017 - Ambiente - Folha de S.Paulo https://t.co/F926JDU9Z1"
        },
        {
            "author_id": "934561275518111744",
            "created_at": "2017-12-27T16:40:58.000Z",
            "id": "946058332472856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Comtacte https://t.co/Zz2VT8EV7d https://t.co/3ZHhPmewWa"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-12-27T14:37:53.000Z",
            "id": "946027359756521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo para receber turistas  #CATVE https://t.co/6XTyD4VHnh"
        },
        {
            "author_id": "137720220",
            "created_at": "2017-12-27T14:26:47.000Z",
            "id": "946024566559793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no centro do parque nacional de Torres del Paine, o Ecocamp est\u00e1 situado em c\u00fapulas inspiradas nas... https://t.co/lUGcFHjGKv"
        },
        {
            "author_id": "705454298",
            "created_at": "2017-12-27T13:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "946010186396733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2010 versus 2017 \n\nkkkkkkkkkk mudei muito \ud83d\ude02 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IugzoLDy7u"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-27T12:43:07.000Z",
            "id": "945998475883352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/q9ElXK5W6r"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2017-12-27T12:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "945988672280817666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prenderemos fuego al cielo. \u00e0 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/slVuklHFY4"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-12-27T11:31:01.000Z",
            "id": "945980331261349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Voc\u00ea quer fazer parte da cria\u00e7\u00e3o da maior \u00e1rea protegida da Terra!? O Santu\u00e1rio do Oceano Ant\u00e1rtico pode ser uma realidade em 2018 e voc\u00ea pode fazer parte disso! \ud83d\udc99 \ud83d\udc27  Assine &gt;&gt; https://t.co/aLe0jVYGU7 https://t.co/nQm1OZ1res"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2017-12-27T10:53:46.000Z",
            "id": "945970958581534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pq ia no parque nacional essa semana, o tempo fica assim \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2017-12-27T10:07:45.000Z",
            "id": "945959377537781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/1jUQrdGQDc \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2770056960",
            "created_at": "2017-12-27T09:52:12.000Z",
            "id": "945955465216905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/9AE3DZ6HU6"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2017-12-27T09:42:33.000Z",
            "id": "945953035645317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchete principal: L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental\u2026 https://t.co/0RXRDtHuQk, see more https://t.co/kpBK4UJGrk"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2017-12-27T09:29:22.000Z",
            "id": "945949720333209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/lbeslgmTut"
        },
        {
            "author_id": "168772292",
            "created_at": "2017-12-27T08:16:36.000Z",
            "id": "945931404461969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/XOd8tEtMQ5"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-12-27T08:12:45.000Z",
            "id": "945930437817524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/FWXuSqKMvV https://t.co/UdFXwCoeWJ"
        },
        {
            "author_id": "2426202560",
            "created_at": "2017-12-27T07:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "945919752005922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/sF7lbQI3OE via @folha"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-27T07:01:14.000Z",
            "id": "945912441699004417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-12-27T06:58:05.000Z",
            "id": "945911646374916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/rETUckpSCC https://t.co/CzS1kIBX0h"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2017-12-27T06:37:09.000Z",
            "id": "945906378333450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/YfTIUijZ66"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-12-27T05:59:14.000Z",
            "id": "945896838082842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/c6eD0MKsnI"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2017-12-27T05:58:02.000Z",
            "id": "945896536675880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/ILJcaOMOOe"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-12-27T05:56:26.000Z",
            "id": "945896133762699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/HsQVmUcYz6"
        },
        {
            "author_id": "15949868",
            "created_at": "2017-12-27T05:54:02.000Z",
            "id": "945895530420244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional: Maria Margarida Ribeiro da Silva, 50, l\u00edder da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Arimum no Par\u00e1, saiu cedo de sua vila Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro, na reserva extrativista Verde\u2026 https://t.co/lou7zC1mcz https://t.co/6uFHZs4jhq"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2017-12-27T05:53:23.000Z",
            "id": "945895365047476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no PA recebe pr\u00eamio ambiental internacional https://t.co/dRxZJJCgKM #climate #Eco"
        },
        {
            "author_id": "129343559",
            "created_at": "2017-12-27T04:02:42.000Z",
            "id": "945867509500121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de noiva parque nacional  do itatiaia https://t.co/TvuQtoQMGu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-27T03:20:27.000Z",
            "id": "945856878323666945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-12-27T02:19:21.000Z",
            "id": "945841499765428225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, o Afeganist\u00e3o tem parque nacional tamb\u00e9m https://t.co/ef7P5Le4mh"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-27T01:50:59.000Z",
            "id": "945834363538870272",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte da Esc\u00f3cia. Regi\u00e3o que abriga cidades pacatas como Inverness, mas tamb\u00e9m abriga lugares como o Lago Ness e o Parque Nacional Cairngorms, cujo destaque \u00e9 a montanha Ben Macdui, a segunda montanha mais alta da Gr\u00e3-Bretanha, com 1.309m acima do n\u00edvel do mar. https://t.co/oBsk4LInez"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-27T01:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "Mblockk"
                    }
                ]
            },
            "id": "945832891434618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina encontrar um desse a noite no Parque nacional Yellowstone nos EUA? \ud83d\ude05\n\nFoto: @mblockk https://t.co/zcl7O8kbYV"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-12-27T00:57:57.000Z",
            "id": "945821018463010818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antenas no Parque Nacional da Tijuca (Sumar\u00e9) ter\u00e3o que pagar\nhttps://t.co/a7lwmxVfiG"
        },
        {
            "author_id": "3515310862",
            "created_at": "2017-12-27T00:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 186,
                        "username": "Projeto_Tamar"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 201,
                        "username": "Proj_Tamar"
                    }
                ]
            },
            "id": "945820613704171527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano, essa #tartaruga saiu a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios pra come\u00e7ar sua vida no mar. Mas a foz do #RioDoce as \u00e1guas ficam contaminadas dos rejeitos da #Samarco, e os bi\u00f3logos do @Projeto_Tamar @Proj_Tamar estudam os impactos do curto/longo prazo \u00e0s tartarugas marinhas l\u00e1. https://t.co/eTl1r7UdW2"
        },
        {
            "author_id": "392429793",
            "created_at": "2017-12-27T00:35:20.000Z",
            "id": "945815322904485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83c\udf84\ud83c\udf43\ud83d\udd04 em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/YipfNAbiMj"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-12-26T21:09:16.000Z",
            "id": "945763468417880068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo entardecer no Alto da Ventania\n.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\nRegistro\u2026 https://t.co/NOtkNjOhiG"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-12-26T20:57:07.000Z",
            "id": "945760407381250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um belo p\u00f4r do sol no chapad\u00e3o do A\u00e7u.\n.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ\n.\nFota\u00e7a do\u2026 https://t.co/8oPJIJD3iK"
        },
        {
            "author_id": "2534454771",
            "created_at": "2017-12-26T20:55:41.000Z",
            "id": "945760049657516039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi storie de algu\u00e9m na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e agora t\u00f4 doida pra irrrr"
        },
        {
            "author_id": "67301625",
            "created_at": "2017-12-26T20:44:31.000Z",
            "id": "945757239306006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Uma voltinha no Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF001' https://t.co/BhSDJxD2pW"
        },
        {
            "author_id": "2616748880",
            "created_at": "2017-12-26T20:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "945751074119536642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo estava lindo, tudo foi incr\u00edvel! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RGZkVuiv4k"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-12-26T18:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "945730401775050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba | Secret\u00e1rio de Ambiente do RJ e Deputado Estadual https://t.co/J6gMyP5tmW via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-12-26T18:44:05.000Z",
            "id": "945726931118391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da V\u00e1rzea \u00e0 Lagoa dos Druidas Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas 30 Dezembro #trilhos #trekking #hike... https://t.co/lslvI3NeL7"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-12-26T18:43:47.000Z",
            "id": "945726853712629768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da V\u00e1rzea \u00e0 Lagoa dos Druidas Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas 30 Dezembro #trilhos #trekking #hike #caminhada #montanha #arpuro #pnpg #geres #soajo #trekkers #hiking #fitness https://t.co/xj11mRX6S9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-26T18:40:18.000Z",
            "id": "945725979611271173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2017-12-26T18:31:55.000Z",
            "id": "945723869918310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa tarde\nhoje no Parque Nacional do Igua\u00e7u v\u00e1rios quatis vieram na dire\u00e7\u00e3o da minha sacola eu fiquei com medo e taquei a sacola no ch\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2575025714",
            "created_at": "2017-12-26T18:22:05.000Z",
            "id": "945721392774963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Londres, Viena, Paris, Floren\u00e7a, New  York, Las Vegas, Los Angeles, Ru\u00ednas Maias de Tulum, Crac\u00f3via, Atenas, Sevilha, Mil\u00e3o, Machu Picchu, Vaticano, Siem Reap e mais um monte rs https://t.co/9pboflWWrl"
        },
        {
            "author_id": "56478253",
            "created_at": "2017-12-26T18:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "945719269328867334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/L1K7KJLtnr Travessia Rio Pardo - Inhai (Parque Nacional das Sempre Vivas)"
        },
        {
            "author_id": "939493074132242432",
            "created_at": "2017-12-26T14:24:10.000Z",
            "id": "945661517646610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tmawkZEyQ1 Portal Egnews:  Conhe\u00e7a o parque natural afeg\u00e3o reconhecido como Patrim\u00f4nio da Unesco: Band-e-Amir, o primeiro parque nacional do Afeganist\u00e3o Ap\u00f3s anos de guerras, terrorismo e instabilidade\u2026 https://t.co/0NsdmfJSk4 #Mundo #Mundo_Correio_Braziliense_rss https://t.co/iOMSJqdnxp"
        },
        {
            "author_id": "3315025643",
            "created_at": "2017-12-26T13:46:39.000Z",
            "id": "945652078038396934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra: um passeio no Parque Nacional da Pena https://t.co/KDrFOoGqXX"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2017-12-26T13:26:41.000Z",
            "id": "945647052222009345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ir para fora c\u00e1 dentro: Parque Nacional transfronteiri\u00e7o Dolombi-Bo\u00e9-Tchetche, no leste da #Guin\u00e9Bissau. grande diversidade de #esp\u00e9cies e ecossistemas (palmeirais, matas ciliares, florestas h\u00famidas e sagradas e diferentes savanas), zonas h\u00famidas (\"vendus\", rios e riachos). https://t.co/UiiJNgm4Qw"
        },
        {
            "author_id": "34816596",
            "created_at": "2017-12-26T13:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00342092,
                        -9.37678128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f551ebef27677558"
            },
            "id": "945642169653743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Que tal curtir as f\u00e9rias no para\u00edso? .\n\nExplorar o Monumento Natural (Mona) do S\u00e3o\u2026 https://t.co/wkvac3sADv"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-26T12:47:58.000Z",
            "id": "945637311420739590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Neste ano mais de 200 quil\u00f4metros de estradas para retirada de madeira ilegal foram abertas na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio (PA), 277% a mais que em 2016\". https://t.co/T0Gpv9hsOq"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-12-26T12:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 168,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "945633873655975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A grande circula\u00e7\u00e3o de turistas e moradores da regi\u00e3o \u00e9 esperada tamb\u00e9m para o feriado de Ano Novo.\" O Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhou destaque no portal de not\u00edcias @g1/@RedeGlobo. Confira a mat\u00e9ria completa: https://t.co/fhcYLTiGeh https://t.co/PVo2QnyuRw"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-12-26T12:09:44.000Z",
            "id": "945627688752082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos  a ter\u00e7a com os encantos da Serra de Baturit\u00e9. A regi\u00e3o faz parte da  primeira e mais extensa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado. https://t.co/gLmNpSIW0O"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-12-26T11:33:58.000Z",
            "id": "945618685527552001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o 3\u00ba Programa especial da s\u00e9rie dobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Somos Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental ! https://t.co/D3IzQoGwRG"
        },
        {
            "author_id": "3063218116",
            "created_at": "2017-12-26T11:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "945614276588376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/RJ30ZNbWPm"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-12-26T10:52:02.000Z",
            "id": "945608134470627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa 03 - S\u00e9rie Especial - sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.... https://t.co/Wp8wnyHkZP"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-26T08:21:35.000Z",
            "id": "945570270768660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta caminhada iremos explorar um rio de montanha que nasce em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, na Serra... https://t.co/0DQkCqKDda"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-26T08:20:57.000Z",
            "id": "945570113109090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta caminhada iremos explorar um rio de montanha que nasce em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, na Serra... https://t.co/XIb0kRXQ41"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-26T06:20:25.000Z",
            "id": "945539778224717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "938566371008565248",
            "created_at": "2017-12-26T03:18:05.000Z",
            "id": "945493893684047874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha, ... no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/k2MdW3LA6m"
        },
        {
            "author_id": "61695412",
            "created_at": "2017-12-26T01:17:44.000Z",
            "id": "945463608531701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo ser Iara, \ud83c\udfdd em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/14I82O4EBo"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-12-26T00:29:12.000Z",
            "id": "945451392852021253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DISPUTA DE 20 ANOS CHEGA AO FIM. Empresas que possuem antenas no Parque Nacional da Tijuca ter\u00e3o que pagar ao... https://t.co/N17iQHZJCF"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2017-12-26T00:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "945451367652474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Antenas no Parque Nacional da Tijuca (Sumar\u00e9) ter\u00e3o que pagar https://t.co/Dxbj3yKQUP @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2017-12-26T00:29:05.000Z",
            "id": "945451365253267458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antenas no Parque Nacional da Tijuca (Sumar\u00e9) ter\u00e3o que pagar https://t.co/Ku03LemkOD"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2017-12-26T00:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "945450616817676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to PORTUGAL on @Pinterest: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/lionciNPhV"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2017-12-26T00:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "945450613478916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to PORTUGAL on @Pinterest: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/htny1QT8DU"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2017-12-26T00:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "945450610878566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to PORTUGAL on @Pinterest: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/La1oYiogOB"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2017-12-26T00:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "945450606801637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to PORTUGAL on @Pinterest: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/FPhCYNaA0b"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2017-12-26T00:17:51.000Z",
            "id": "945448538405818369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogos de artif\u00edcios em festas de fim de ano preocupam reserva ambiental - A administra\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u2013 Revecom est\u00e1 trabalhando para c https://t.co/GomFYu7Nm7"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-25T22:30:09.000Z",
            "id": "945421432531668997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os reflexos perfeitos do Parque Nacional de Yosemite \ud83d\ude0d\n\nFoto: @gnarlynickolas https://t.co/H40T0VwkN2"
        },
        {
            "author_id": "38449437",
            "created_at": "2017-12-25T22:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "945421390035013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voando! #lencoismaranhenses #brasil #brasilien #brazil #sand #desert em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/r3VyRDqtpS"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2017-12-25T21:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.317394,
                        -13.655975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "945409208345915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Terra Ronca in Goi\u00e1s https://t.co/thIAhTvDx8"
        },
        {
            "author_id": "111023486",
            "created_at": "2017-12-25T21:15:38.000Z",
            "id": "945402682335838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde maravilhoso com esposa e amigos. \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wnFIa3LBQQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-25T21:12:26.000Z",
            "id": "945401876790562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDuna \u00e9 cart\u00e3o-postal da capital potiguar e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desde 1997."
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-12-25T19:14:35.000Z",
            "id": "945372218443354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "France-Rio | Parque Nacional da Tijuca - Randonn\u00e9es de Rio https://t.co/pEA1gK6KHs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-25T18:01:26.000Z",
            "id": "945353808204443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-12-25T17:00:02.000Z",
            "id": "945338357311295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "138419828",
            "created_at": "2017-12-25T16:52:57.000Z",
            "id": "945336574358716418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/WotlRgzL8J"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-25T12:37:07.000Z",
            "id": "945272190383087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/eZWzka74hj"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-12-25T11:37:39.000Z",
            "id": "945257228474441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste 25 de dezembro a equipe do Parque Nacional de Aparados da Serra #PNAS e do Parque Nacional da Serra Geral #PNSG deseja a voc\u00ea e sua fam\u00edlia um Feliz Natal!\n#ParquesNacionais\n#NationalParks\n#AparadosDaSerra\n#SerraGeral\n#CanyonsDoBrasil\n#Itaimbezinho\n#CanyonFortaleza\n#ICMBio https://t.co/6u6chBXP9l"
        },
        {
            "author_id": "928222790418825217",
            "created_at": "2017-12-25T09:45:21.000Z",
            "id": "945228966331260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos a todos um Feliz Natal \ud83c\udf84\ud83c\udf81 \ud83c\udf85 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/yd1tn3gYNG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-25T05:40:21.000Z",
            "id": "945167307793403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-25T00:02:11.000Z",
            "id": "945082208359985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2017-12-24T21:58:44.000Z",
            "id": "945051141234192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf86\ud83c\udf57\ud83c\udf56\ud83c\udf77\ud83c\udf7e\ud83e\udd83\ud83c\udf32\ud83c\udf85 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/5VuaphY7Tt"
        },
        {
            "author_id": "58051782",
            "created_at": "2017-12-24T20:00:43.000Z",
            "id": "945021438876094465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo do litoral de Marseille e Cassis, encontra-se o Parque Nacional das Calanques, onde fal\u00e9sias calc\u00e1reas adentram ao azul do mediterr\u00e2neo, em um bel\u00edssimo encontro de tirar o f\u00f4lego! https://t.co/io41C3vgha"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2017-12-24T20:00:03.000Z",
            "id": "945021273888968706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aeronave H\u00e9rcules C-130, da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira (FAB), apoiou no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.  Al\u00e9m disso, 26 militares entre tripula\u00e7\u00f5es e equipes de apoio participaram da miss\u00e3o. https://t.co/khHMMAApuu"
        },
        {
            "author_id": "49090485",
            "created_at": "2017-12-24T17:19:29.000Z",
            "id": "944980865184124929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma semana eu estava fazendo um passeio incr\u00edvel na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Com um\u2026 https://t.co/wosvKafyxD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-24T17:01:31.000Z",
            "id": "944976340654133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-12-24T17:00:03.000Z",
            "id": "944975971538567170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-12-24T16:37:48.000Z",
            "id": "944970375972171777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIM DE ANO: O #ParqueNacional de #AparadosDaSerra #PNAS e o Parque Nacional da #SerraGeral #PNSG estar\u00e3o ABERTOS AO P\u00daBLICO inclusive nos dias 25/12 e 1\u00ba/01, com entrada das 8h \u00e0s 17h e sa\u00edda dos parques at\u00e9 \u00e0s 18h.\n#ParquesNacionais\n#NationalParks https://t.co/4ePmpD2wEs"
        },
        {
            "author_id": "12342052",
            "created_at": "2017-12-24T15:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "944957124987191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/HviazGkho6"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-12-24T15:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "944954131076276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zIDEMWQ94X"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-12-24T15:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "944953576329228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/62DGnGNpNu"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2017-12-24T13:35:00.000Z",
            "id": "944924371415699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a can\u00e7\u00e3o criada por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, que tramita na Assembleia Legislativa Do Paran\u00e1. https://t.co/FLMApsQrQG"
        },
        {
            "author_id": "709082367957311488",
            "created_at": "2017-12-24T13:02:59.000Z",
            "id": "944916315499827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre a RPPN Fazenda Ren\u00f3polis em Santo Antonio do Pinhal com Denise e D\u00e9bora Murgel hoje no Globo... https://t.co/q1MPxLDESs"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-24T12:33:07.000Z",
            "id": "944908796148748291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul | Brasil (... https://t.co/nTiWumBhr3"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2017-12-24T11:52:39.000Z",
            "id": "944898612730974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho de faculdade era ter uma RPPN"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2017-12-24T10:00:02.000Z",
            "id": "944870270736547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrospectivaMD2017 Uma cerim\u00f4nia marcou um ano da cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Alcatrazes (REVIS), no litoral norte de S\u00e3o Paulo. O objetivo \u00e9 fortalecer o ecoturismo na regi\u00e3o, com mergulhos recreativos, passeios embarcados e outros eventos n\u00e1uticos. https://t.co/HIGrr6Qedl"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2017-12-24T09:50:32.000Z",
            "id": "944867880579076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planialtim\u00e9trico pronto, viabilidade pedida na FAMAP, primeira RPPN Municipal de Porto Belo. Vamos em frente. \u00c9... https://t.co/YUHJwUMVBK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-24T04:40:19.000Z",
            "id": "944789815148601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-24T01:33:04.000Z",
            "id": "944742688452235264",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00fambia Brit\u00e2nica, Canad\u00e1. A prov\u00edncia do oeste canadense abriga Vancouver que, al\u00e9m de ser um importante centro urbano, tem pontos buc\u00f3licos como o da segunda foto. Al\u00e9m disso, a prov\u00edncia \u00e9 lar das montanhas rochosas canadenses e do Lago Esmeralda, no Parque Nacional Yoho. https://t.co/eTifsENRfP"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-24T01:30:09.000Z",
            "id": "944741956797820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Kootenay, Canad\u00e1\ud83d\udc95 \n\nFoto: @everchanginghorizon https://t.co/0fbuKoGOpu"
        },
        {
            "author_id": "1731698046",
            "created_at": "2017-12-24T01:16:09.000Z",
            "id": "944738433574100993",
            "in_reply_to_user_id": "3293344968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stonehayescold eu moro perto do parque nacional do igua\u00e7u e aqui eles capturam as on\u00e7as pra colocar rastreador e depois soltam, pois elas estao em extin\u00e7ao e querem evitar que sejam ca\u00e7adas ou coisas do tipo...... acredito que com os tubaroes sejam a mesma coisa"
        },
        {
            "author_id": "385407824",
            "created_at": "2017-12-24T01:12:40.000Z",
            "id": "944737557472047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ETOSHA. NAMIBIA. https://t.co/8X5r1y3opQ"
        },
        {
            "author_id": "700148560852054016",
            "created_at": "2017-12-24T00:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "VickyS_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "FoxSportsArg"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "carpoficial"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "Wilstermann"
                    }
                ]
            },
            "id": "944724043172925440",
            "in_reply_to_user_id": "1595379632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VickyS_oficial @FOXSportsArg @CARPoficial @Wilstermann Monumento Natural!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "99205375",
            "created_at": "2017-12-23T22:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "944695994930909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade est\u00e1 onde o cora\u00e7\u00e3o repousa. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/u7BDTt7O4g"
        },
        {
            "author_id": "65364121",
            "created_at": "2017-12-23T22:20:55.000Z",
            "id": "944694335479734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram colocados 14 lobos no Parque Nacional de Yellowstone e a\u2026 https://t.co/AQyXgbv9a2"
        },
        {
            "author_id": "139441714",
            "created_at": "2017-12-23T20:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7833,
                        -4.26667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "944672900933660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca-Piau\u00ed \nFoi um passeio incr\u00edvel!\u2026 https://t.co/hj744CI8bc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-23T20:01:35.000Z",
            "id": "944659270913716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-23T19:28:34.000Z",
            "id": "944650961678630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/IK2urAzNvp"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-12-23T19:14:02.000Z",
            "id": "944647303729520640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3pera promove resgate cultural no Parque Nacional da Serra da Capivara - Governo do Piau\u00ed - Not\u00edcias https://t.co/7oL8eNNATt"
        },
        {
            "author_id": "70068524",
            "created_at": "2017-12-23T19:00:20.000Z",
            "id": "944643856666066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/S32nYwwic3"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2017-12-23T18:25:37.000Z",
            "id": "944635118366343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de quais trilhas fazer no Aparados da Serra e no Parque Nacional da Serra Geral? https://t.co/NZxBbAjWIw  #dubbi #viajantesdubbi https://t.co/C8oKrcr8jo"
        },
        {
            "author_id": "58825936",
            "created_at": "2017-12-23T17:31:25.000Z",
            "id": "944621480968642562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa uma comida boa! \u2014 se sentindo determinado em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/r5voeAmzAu"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2017-12-23T17:17:52.000Z",
            "id": "944618068868710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf04 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/7KtmdEOlUv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-23T16:20:22.000Z",
            "id": "944603598100590596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2017-12-23T15:52:44.000Z",
            "id": "944596644632449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais compromissos com o meio ambiente! Em 21/12/2017 tomei posse no Conselho da Floresta Nacional de Ipanema, representando a AVA - Associa\u00e7\u00e3o Vuturaty Ambiental. https://t.co/5egDuJQNAn"
        },
        {
            "author_id": "126476354",
            "created_at": "2017-12-23T12:51:31.000Z",
            "id": "944551041990840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Individualmente, uma das melhores partidas do Cristiano Ronaldo pela La Liga, nesta temporada. Sendo \"for\u00e7ado\" a participar mais do jogo, vindo por fora para apoiar e ajudar Marcelo e Kroos, foi uma das armas madridistas para entrar bem e tirar Piqu\u00e9 da \"\u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-23T12:24:03.000Z",
            "id": "944544127483629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Rio Formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/N2kxyx4Oqd ) https://t.co/utRhEyz7Lt"
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2017-12-23T11:32:19.000Z",
            "id": "944531108405874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo, Parque Nacional de Iguaz\u00fa, Argentina.\nSe voc\u00ea n\u00e3o\u2026 https://t.co/JWjufn1Tp9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-23T09:40:08.000Z",
            "id": "944502875895582722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/6bd6YmpqdB"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-23T08:40:10.000Z",
            "id": "944487784303284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/Y8msyzToA1"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-23T08:39:39.000Z",
            "id": "944487655005409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/TEQw8fSeEX"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-23T05:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "andreiasilvias2"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "andrea_deveras"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "AndreiaLCCard"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "JapaandreSilva"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "Andreia31753563"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 141,
                        "username": "Anadocinho18"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 155,
                        "username": "Andreasfr0907"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 170,
                        "username": "AndriaVieirade5"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 187,
                        "username": "carolina_cbp"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 201,
                        "username": "AndreaLais2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "944442986326315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @andreiasilvias2 @andrea_deveras @andreialccard @japaandresilva @andreia31753563 @anadocinho18 @andreasfr0907 @andriavieirade5 @carolina_cbp @andrealais2 https://t.co/ZAemtKg1Nx https://t.co/yMdTG0zjEQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-23T03:40:17.000Z",
            "id": "944412318091407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2017-12-23T03:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "944410937288740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qQ0ieIrtlb PARQUE NACIONAL DA TIJUCA"
        },
        {
            "author_id": "400602429",
            "created_at": "2017-12-22T23:39:52.000Z",
            "id": "944351814379548673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano mais de 200 quil\u00f4metros de estradas para retirada de madeira ilegal foram abertas na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio para extra\u00e7\u00e3o de madeira em 2017 #Par\u00e1 https://t.co/ggRKNLyCPx"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-12-22T23:25:59.000Z",
            "id": "944348322457939969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ip\u00ea, madeireiros abrem mais de 200 km de estradas na Amaz\u00f4nia. No m\u00eas de setembro, 104 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista Riozinho Anfr\u00edsio (PA).\nhttps://t.co/18sWLQO6st"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-22T22:17:37.000Z",
            "id": "944331115418083334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico, A serra de Corno... https://t.co/blaafpLM76"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-12-22T22:00:08.000Z",
            "id": "944326714582339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de elevado valor ecol\u00f3gico. A serra de Corno... https://t.co/31Mmjx4CHK"
        },
        {
            "author_id": "39486575",
            "created_at": "2017-12-22T21:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.616865,
                        -20.509495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "944316226200727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo campo do ano! #biology #qualeamultiflora #tachigaliaurea em Rppn Ufms https://t.co/1UX8xy6Lxx"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-12-22T21:10:03.000Z",
            "id": "944314113454493697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/TcexeYoSMO #kenia https://t.co/uyIt1lUiUu"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-12-22T21:01:06.000Z",
            "id": "944311861129998339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado nesta ter\u00e7a-feira (19/12), o Projeto de Lei que eleva a condi\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sagarana a Parque Estadual. Aguarda apenas a san\u00e7\u00e3o do governador Fernando Pimentel: https://t.co/hBuNqHsMP3\n\n#sagarana https://t.co/ChJCE79q7X"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-22T20:16:14.000Z",
            "id": "944300568633397248",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yellowstone, Wyoming, Montana e Idaho, EUA. Al\u00e9m da floresta, cachoeiras, g\u00eaiseres e horizontes sensacionais, o grande chamariz deste parque nacional que fica entre 3 estados americanos \u00e9 a fonte termal (\u00faltima foto) com colora\u00e7\u00e3o brilhante e chamativa. https://t.co/uXIB2t3h1C"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-12-22T19:34:27.000Z",
            "id": "944290051881689090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Madeireiros avan\u00e7am sobre o Riozinho do Anfr\u00edsio! Neste ano, mais de 200 km de estradas para retirada de madeira ilegal foram abertas na Reserva Extrativista, no Par\u00e1. Um aumento de 277% em compara\u00e7\u00e3o com 2016! Saiba +: https://t.co/uOh0uMvBet https://t.co/zUscu7ztnQ"
        },
        {
            "author_id": "866707211619368960",
            "created_at": "2017-12-22T19:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Kahipp"
                    }
                ]
            },
            "id": "944289408911597568",
            "in_reply_to_user_id": "3087573658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kahipp um pouco depois do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-22T19:24:53.000Z",
            "id": "944287645223530496",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Descobri a exist\u00eancia desse lugar h\u00e1 uns onze anos em um guia de viagens que meu irm\u00e3o me deu. Anos depois quando pesquisei esse lugar na internet, entendi porque \u00e9 um dos lugares do mundo que a gente tem que conhecer antes de morrer. https://t.co/fXkX2tRold"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-22T19:00:02.000Z",
            "id": "944281392057286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u agradece de cora\u00e7\u00e3o a sua visita! Quer visitar o Parque Nacional neste fim de ano, fique atento... https://t.co/aa7LTptWbm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-12-22T17:43:22.000Z",
            "id": "944262097441091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional da Tijuca \u00e9 cen\u00e1rio de mais um filme do Movimento Borand\u00e1, que busca incentivar o contato da... https://t.co/pMYcxNvGoa"
        },
        {
            "author_id": "3341613946",
            "created_at": "2017-12-22T16:49:28.000Z",
            "id": "944248534265729026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore de Natal Amaz\u00f4nica \ud83c\udf33 hohoho!\u2728\u2728\u2728 Merry x-mas! \ud83c\udf33 em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/mLdiw9eq2q"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-22T16:26:51.000Z",
            "id": "944242844042256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por ano cerca de 60 mil pessoas visitam o espetacular Parna dos Len\u00e7\u00f3is. \u00c9 muita gente mas, apesar disso, n\u00e3o se cobra entrada para a sua visita\u00e7\u00e3o. Arrecada\u00e7\u00e3o que poderia ser convertida em benef\u00edcio do Parque. https://t.co/hgNoV8tHGv"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-22T16:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "944241975884206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FISCALIZA\u00c7\u00c3O \u27a1 A partir de alertas de #desmatamento apontados pelos dados do Deter e Prodes, @ICMBio e PM do Amazonas embargaram 95 mil em Boca do Acre na Reserva Extrativista Arapixi.  Saiba mais: https://t.co/OR1zYQ0Lyc"
        },
        {
            "author_id": "18633022",
            "created_at": "2017-12-22T15:39:48.000Z",
            "id": "944231002234408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OUYuZ9UgU9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-22T15:20:15.000Z",
            "id": "944226080780619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2017-12-22T14:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 70,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "carlosrittl"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "centralpress"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 138,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 150,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 157,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "944214056440909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IX CBUC abre inscri\u00e7\u00f5es para participantes.\nhttps://t.co/ENX7EfFqgI / @fund_boticario @andreferretti @carlosrittl @obsclima @centralpress @WWF_Brasil @sosma @GreenpeaceBR #conservacao #ONG #RPPN"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2017-12-22T13:28:27.000Z",
            "id": "944197945376886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros deve ser a primeira \u00e1rea protegida a ser contemplada. Em junho deste ano, o territ\u00f3rio... https://t.co/6ZZsFZkZLG"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-12-22T13:06:02.000Z",
            "id": "944192307405971459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encaixada no fundo de um vale, situado \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a aldeia de Sistelo,... https://t.co/kLXsox3K7a"
        },
        {
            "author_id": "4020642743",
            "created_at": "2017-12-22T12:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Silvia_dePaulaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "944189262047608832",
            "in_reply_to_user_id": "708435600370745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Silvia_dePaulaa Pedra do Sino, em Teres\u00f3polis-RJ, dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Ainda volto l\u00e1 com o clima aberto rsrs"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-22T12:33:09.000Z",
            "id": "944184030408343553",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oeste e Noroeste da Argentina. Respectivamente: Parque Nacional Talampaya (prov\u00edncia de La Rioja), Cafayate (na prov\u00edncia de Salta) e as quebradas de Humahuaca e Purmamarca, na prov\u00edncia de Jujuy.\nUma parte muito bonita e pouco conhecida dos Andes. https://t.co/T8ZdXsytwl"
        },
        {
            "author_id": "437633799",
            "created_at": "2017-12-22T12:25:21.000Z",
            "id": "944182068736651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parab\u00e9ns Alessandro Abdala tentarei estar hoje em Sacramento! https://t.co/isgTw8NupM"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2017-12-22T12:21:01.000Z",
            "id": "944180978397995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o no Rio formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/wINh3BeKFU ) https://t.co/DZT1L9e2gD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-22T12:13:49.000Z",
            "id": "944179166425075714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maria Margarida Ribeiro da Silva, l\u00edder comunit\u00e1ria da Reserva Extrativista Verde para Sempre, recebeu o pr\u00eamio Wangari Maathai \u201cForest Champions\u201d em Bonn, Alemanha. https://t.co/GHHPiZmY3s https://t.co/VXZxgbXsEV"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2017-12-22T12:07:02.000Z",
            "id": "944177459125194756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo na alta temporada https://t.co/blWrZZxCCF https://t.co/k1gQT5X8c2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-12-22T11:39:37.000Z",
            "id": "944170557519491074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA COLONSO CHALUPAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/cmvcSZFjk6"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2017-12-22T11:34:30.000Z",
            "id": "944169268517761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nFogo registrado... https://t.co/Mxgu0zup9M"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-12-22T11:00:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "944160655405387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Eco turismo de aventura. Para curtir h\u00e1 que preservar a Biodiversidade. Criamos o Parque Estadual da Serra da Tiririca e consolidamos sua amplia\u00e7\u00e3o em torno da Lagoa de Itaipu. Tamb\u00e9m criamos a Reserva Extrativista marinha de Itaipu e Piratininga para os pescadores artesanais https://t.co/F7NuTnR7MW"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-12-22T09:45:03.000Z",
            "id": "944141725739700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA refor\u00e7a gest\u00e3o da RPPN Sesc Pantanal https://t.co/6WVC6efhYS"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-12-22T09:09:00.000Z",
            "id": "944132654588420097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL       \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/b17bnRm6h0"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2017-12-22T08:10:37.000Z",
            "id": "944117961392119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de hectares https://t.co/RyqIxfTb2l"
        },
        {
            "author_id": "993432217",
            "created_at": "2017-12-22T06:45:55.000Z",
            "id": "944096645075042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ip\u00ea, madeireiros abrem mais de 200 km de estradas na Amaz\u00f4nia - Atr\u00e1s de ip\u00eas, a \u00e1rvore mais cobi\u00e7ada da Amaz\u00f4nia, madeireiros abriram, apenas no m\u00eas de setembro, 104 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista (Resex) Riozinho Anfr\u00edsio (PA), d... https://t.co/mYOiNmz0CM"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-12-22T06:30:06.000Z",
            "id": "944092664017776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/NHOQU5oFVX https://t.co/A0z8ibJdci"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2017-12-22T06:17:27.000Z",
            "id": "944089484035088384",
            "in_reply_to_user_id": "2370452340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@Peneda_Geres Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal\nhttps://t.co/KIayY1JOiT https://t.co/bcReSwpYV9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-22T05:40:04.000Z",
            "id": "944080075112304641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/8rAfsycV31"
        },
        {
            "author_id": "15949868",
            "created_at": "2017-12-22T05:08:06.000Z",
            "id": "944072028516003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por ip\u00ea, madeireiros abrem mais de 200 km de estradas na Amaz\u00f4nia: Atr\u00e1s de ip\u00eas, a \u00e1rvore mais cobi\u00e7ada da Amaz\u00f4nia, madeireiros abriram, apenas no m\u00eas de setembro, 104 km de estradas ilegais na Reserva Extrativista (Resex) Riozinho Anfr\u00edsio (PA), de\u2026 https://t.co/z6N2zaDLip https://t.co/OPzfxeJwGs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-22T03:01:21.000Z",
            "id": "944040131677294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "835420960153022464",
            "created_at": "2017-12-22T02:20:38.000Z",
            "id": "944029887156846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde seriam as suas f\u00e9rias ideais? \u2014 Seria em Parque Nacional Nahuel Huapi ou Fernando de Noronha https://t.co/pMLwiLSSiM"
        },
        {
            "author_id": "896112478630936577",
            "created_at": "2017-12-22T01:25:23.000Z",
            "id": "944015980275134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina   https://t.co/pJADUpYdcf"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-12-22T00:28:15.000Z",
            "id": "944001605019435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/GDAYNWXxI5 https://t.co/Mw1tNJHVL5"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-12-21T23:43:24.000Z",
            "id": "943990316549509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto da Fiocruz elimina a mal\u00e1ria em \u00e1rea do Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/G7xcu9LLVE"
        },
        {
            "author_id": "178169954",
            "created_at": "2017-12-21T22:34:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "943972925547450370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que RBD no significa \u201cReserva Biol\u00f3gica D\u00farika\u201d. Que est\u00e1 pasando?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-21T22:00:02.000Z",
            "id": "943964302054006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, oferece visitas noturnas e proporciona divers\u00e3o e aprendizado durante as f\u00e9rias escolares: https://t.co/R5Dq3WPFUE https://t.co/jNvjIA70tn"
        },
        {
            "author_id": "713290884",
            "created_at": "2017-12-21T21:28:03.000Z",
            "id": "943956252786270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/3JknHbArox"
        },
        {
            "author_id": "419925415",
            "created_at": "2017-12-21T19:54:13.000Z",
            "id": "943932639718678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a magia do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio.\nUma dica R\u00e1dio BSide! \n\nVoc\u00ea pode\u2026 https://t.co/2brm3elnZz"
        },
        {
            "author_id": "56616624",
            "created_at": "2017-12-21T19:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "943929726107901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais \u2665\ufe0f em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico\u2026 https://t.co/mxa7F2hfJS"
        },
        {
            "author_id": "943466925597888512",
            "created_at": "2017-12-21T19:14:46.000Z",
            "id": "943922710689865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita... \ud83d\ude06 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NohRbBYmwM"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2017-12-21T18:43:06.000Z",
            "id": "943914741478518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/doexwYMWua https://t.co/2OLXenOASi"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2017-12-21T18:34:22.000Z",
            "id": "943912547308179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/MF9YDxHD4g"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2017-12-21T18:26:42.000Z",
            "id": "943910616439209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCIN\u00d3POLIS| Prefeitura realiza reuni\u00e3o t\u00e9cnica sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/kGuvRfn8nx https://t.co/c4xrRyswNQ"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-12-21T18:00:54.000Z",
            "id": "943904121777729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/yd1lNb1c56"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-12-21T17:59:57.000Z",
            "id": "943903884505964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/jdPWTJCrm2"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-12-21T17:57:47.000Z",
            "id": "943903339426742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/UmegfCrqsC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-21T17:49:08.000Z",
            "id": "943901163468009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/iKnKlBLJHq"
        },
        {
            "author_id": "861793492317687808",
            "created_at": "2017-12-21T17:46:54.000Z",
            "id": "943900599539691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 25 anos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Manoel de Barros Pereira \u00e9 realizada com\u2026 https://t.co/7Q99lzu0Yq https://t.co/A1rpu6ZyP9"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-12-21T17:38:08.000Z",
            "id": "943898393595793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e outros animais do Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o tema de livro https://t.co/JfBxV1CgnW"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-12-21T17:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "943896048262459394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....vai um frango com pequi a\u00ed????? \u00c9 de Minas, uai, rsrsrs.... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/laust42mEq"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-12-21T16:19:12.000Z",
            "id": "943878530303217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, um dos \u00faltimos lugares no mar do Brasil onde tubar\u00f5es ainda s\u00e3o abundantes,... https://t.co/0PgWhjyqVW"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2017-12-21T15:58:21.000Z",
            "id": "943873282721202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um s\u00e9culo de extin\u00e7\u00e3o, Antas ser\u00e3o reintroduzidas em RPPN no Rio de Janeiro. https://t.co/WXa943zTJ2"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2017-12-21T15:38:39.000Z",
            "id": "943868323011448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista na Bahia recebe 1,9 milh\u00e3o em cr\u00e9ditos do Incra: https://t.co/y4Yuu8jenj https://t.co/Dvy5fFwaDn"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2017-12-21T15:21:36.000Z",
            "id": "943864033798709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o per\u00edodo de 27 de dezembro at\u00e9 28 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s... https://t.co/k6HfXj3w32"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-21T14:40:21.000Z",
            "id": "943853651130572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-21T14:31:46.000Z",
            "id": "943851492259360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o Opera\u00e7\u00e3o Cutipi\u00e3 combate desmatamento na Reserva Extrativista  Arapixi (AM) https://t.co/WCsdlRoAkp"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-12-21T14:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24638962,
                        -22.93783789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "943850414327308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse calor violento e s\u00f3 queria estar como... em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/HWR0jAUnP9"
        },
        {
            "author_id": "318100031",
            "created_at": "2017-12-21T14:20:56.000Z",
            "id": "943848766519631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperan\u00e7a.... https://t.co/3ybtKjpLw4"
        },
        {
            "author_id": "4663731735",
            "created_at": "2017-12-21T13:03:15.000Z",
            "id": "943829216486936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miou o parque nacional \ud83d\ude14 nessa lua ainda"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-21T12:48:19.000Z",
            "id": "943825457123864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) vai receber, em 2018, investimentos na ordem de R$ 10 milh\u00f5es. https://t.co/zB2csemuU6 https://t.co/FNcg7HIG9u"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2017-12-21T12:45:22.000Z",
            "id": "943824715399000065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros rebrota ap\u00f3s inc\u00eandios https://t.co/y9oa685Jyf"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-21T12:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 209,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "943817907829649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros receber\u00e1 R$ 10 milh\u00f5es em 2018. \"Recursos para o parque nacional s\u00e3o provenientes da compensa\u00e7\u00e3o ambiental e devem apoiar, entre outras a\u00e7\u00f5es, a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\": https://t.co/K5Fm9xy8zW Via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-12-21T12:17:02.000Z",
            "id": "943817587179294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bataguassu, fazendeira \u00e9 autuada por despejar lixo em \u00e1rea protegida... https://t.co/qLKJsyKPEE"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-21T12:00:12.000Z",
            "id": "943813351423008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e Marco das Tr\u00eas Fronteiras se uniram e est\u00e3o oferecendo um pacote... https://t.co/7VreTIoZ6C"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-12-21T11:16:52.000Z",
            "id": "943802443002937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL COTOPAXI\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/MrrwUqwa4K"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-12-21T10:03:36.000Z",
            "id": "943784005954097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/xS8Hwwklmd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-21T09:54:13.000Z",
            "id": "943781647127924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio devastador, vegeta\u00e7\u00e3o volta a brotar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2Mk2UKueMs"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-21T09:40:09.000Z",
            "id": "943778103553380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/2LHkv4aa2A"
        },
        {
            "author_id": "75561779",
            "created_at": "2017-12-21T07:03:51.000Z",
            "id": "943738771396354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COOPERA\u00c7\u00c3O | EPM-CELP de novo no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/FJC3kISwmh"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2017-12-21T02:41:10.000Z",
            "id": "943672665860198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira \u00e9 autuada em R$ 40 mil por despejar lixo em \u00e1rea protegida - Not\u00edcias - iFato https://t.co/8CvOhL7uZj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-21T02:20:20.000Z",
            "id": "943667420497170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-12-21T01:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "943661680759844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/GypP7tph7c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-21T01:40:18.000Z",
            "id": "943657348928823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-12-21T00:45:58.000Z",
            "id": "943643674667376641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS VAI RECEBER RECURSOS DAS NOVAS REGRAS DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nO... https://t.co/zSfK8qNcl1"
        },
        {
            "author_id": "176264200",
            "created_at": "2017-12-21T00:33:28.000Z",
            "id": "943640526267584513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo um novo mirante: parque nacional do morro da cruz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc50\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/kV2vIPE72g"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-21T00:26:30.000Z",
            "id": "943638776571670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "507433719",
            "created_at": "2017-12-20T21:46:40.000Z",
            "id": "943598553217355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano pretende assegurar o turismo sustent\u00e1vel.\nSegundo a Sudema, o plano foi necess\u00e1rio para disciplinar o solo, conservar os ecossistemas existentes na \u00e1rea, assegurar o turismo sustent\u00e1vel, preservar a praia de naturismo e melhorar a qualidade de vida.\nhttps://t.co/hRfSutxZsY https://t.co/0BuAZNip8v"
        },
        {
            "author_id": "725637333387763713",
            "created_at": "2017-12-20T21:39:21.000Z",
            "id": "943596709057323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia \ud83c\udf31 O Parque Nacional Chapada dos Veadeiros vai receber, em 2018, investimentos na ordem de R$ 10... https://t.co/Va1sSehdYS"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-20T21:26:09.000Z",
            "id": "943593388942733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31Recursos para o parque nacional s\u00e3o provenientes da compensa\u00e7\u00e3o ambiental e devem apoiar, entre outras a\u00e7\u00f5es, a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e um novo plano de manejo. #ChapadadosVeadeiros #Conserva\u00e7\u00e3o #nature #biodiversidade #mmeioambiente #mma Saiba mais\ud83d\udcf2 https://t.co/H0TSWoCG16 https://t.co/sWGPSBLuDl"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-20T20:32:13.000Z",
            "id": "943579815063498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros receber\u00e1 R$ 10 milh\u00f5es em 2018: Recursos para o parque nacional s\u00e3o provenientes\u2026 https://t.co/xpyYAvIRRO"
        },
        {
            "author_id": "2232787914",
            "created_at": "2017-12-20T20:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "943578763341783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RQsNJLCzQC"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-12-20T20:27:08.000Z",
            "id": "943578534907432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Maric\u00e1 vai ganhar 121 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa? A regi\u00e3o recuperada far\u00e1 parte da 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Estado do Rio. A \u00e1rea que ser\u00e1 reflorestada \u00e9 equivalente a seis campos de futebol. #RestingaParaTodos https://t.co/B0sMWkzXDm"
        },
        {
            "author_id": "1445950032",
            "created_at": "2017-12-20T20:24:04.000Z",
            "id": "943577765768519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #Extremadura https://t.co/s80Gw9kSvy"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2017-12-20T20:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.83359792,
                        24.0593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9f0721a619fc4ec"
            },
            "id": "943576016034959361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que conhecemos na Venezuela foi o Parque Nacional Mochima. L\u00e1,\u2026 https://t.co/BCJYmhYwsf"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-12-20T19:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "trajanojorge"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 43,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 70,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 75,
                        "username": "RBA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "943568937593262080",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal @trajanojorge @luisnassif @brasil247 @ConversaAfiada @RBA @RBA Companhia indefere licenciamento de usina altamente poluente no munic\u00edpio que tem mais de 70% do territ\u00f3rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-12-20T18:17:50.000Z",
            "id": "943545994679083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bataguassu, fazendeira \u00e9 autuada por despejar lixo em \u00e1rea protegida  https://t.co/Qo1wUOHif2"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2017-12-20T18:05:21.000Z",
            "id": "943542853673811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os casos de raiva humana investigados na fam\u00edlia de uma das lideran\u00e7as da Reserva Extrativista Rio Unini, em Barcelos, norte do Amazonas, podem ter sido provocados por apenas um ou dois morcegos infectados com o v\u00edrus da doen\u00e7a. Leia em: https://t.co/OqJvlQtNUd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-20T17:24:32.000Z",
            "id": "943532584268546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1f9w4t"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-12-20T17:02:24.000Z",
            "id": "943527013243121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, tivemos mais um importante avan\u00e7o no projeto de lei que eleva a condi\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sagarana a... https://t.co/HxGeFhsCwG"
        },
        {
            "author_id": "809833234108452864",
            "created_at": "2017-12-20T16:47:48.000Z",
            "id": "943523340697837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seu Sab\u00e1, mora na Comunidade S\u00e3o Francisco de Assis na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru... https://t.co/RQ2IFnZPez"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-12-20T16:29:00.000Z",
            "id": "943518608642183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As fun\u00e7\u00f5es, que podem ser consultadas no edital, dever\u00e3o ser executadas na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona) e... https://t.co/tDijSbdS30"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2017-12-20T15:30:02.000Z",
            "id": "943503768246665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea protegida em SP https://t.co/fwd9TLHRFG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-12-20T14:47:27.000Z",
            "id": "943493053632909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ajudar o Parque Nacional da Tijuca? Descubra uma das maneiras: https://t.co/V3lNIv5TZV"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-20T14:22:20.000Z",
            "id": "943486730971369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este ano o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros foi ampliado em 175 mil hectares. Com a compensa\u00e7\u00e3o ambiental prevista na #MP809 o parque vai receber recursos no valor de R$10 milh\u00f5es, q ser\u00e3o aplicados na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e na revis\u00e3o do plano de manejo."
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2017-12-20T14:11:14.000Z",
            "id": "943483935861952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir amanh\u00e3 no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-20T14:01:21.000Z",
            "id": "943481450963329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2017-12-20T13:12:49.000Z",
            "id": "943469236730716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina, Paraty. Brasil. \u00a1Reserva ahora! Reserve agora! Book now!\nhttps://t.co/fBX85aUXGW\nWhatsapp: +55 45 98384699\nArgentina: 11 5217 5964\nBrasil S\u00e3o Paulo: 11 4063 5633\nBrasil R\u00edo de Janeiro: 21 4063 3016\nBrasil Minas Ger\u2026 https://t.co/P0abVXDL5h https://t.co/wRduE4ZI54"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-20T13:01:23.000Z",
            "id": "943466360323133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira de SP jogava de lixo a eletr\u00f4nicos em desuso em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MS https://t.co/xYa2Ot00q4"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-20T12:30:16.000Z",
            "id": "943458529570062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QBLFE3Oqyz"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2017-12-20T11:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81608174,
                        -14.17851658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "943436034779566085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s - 2017\n#Lategram para lembrar que semana que vem\u2026 https://t.co/n4Lvz3IRc1"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-20T10:58:00.000Z",
            "id": "943435310746226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd08 Daqui a pouco o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente anuncia as  1\u1d43\u02e2 \u00e1reas beneficiadas com a convers\u00e3o de multas ambientais e tb a destina\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional #ChapadaDosVeadeiros (GO). #ColetivaDeImprensa"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-20T07:19:03.000Z",
            "id": "943380207263764482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional dos Tr\u00eas Pont\u00f5es \u2013 ES     \u2026 https://t.co/NkFTLtqCbq"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-20T05:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 29,
                        "username": "jack"
                    }
                ]
            },
            "id": "943356808646877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\n@jack.silvestre\u2026 https://t.co/L9FT8nZqun"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2017-12-20T04:13:04.000Z",
            "id": "943333402467618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Agulha \u00e0 direita e pedra da gaveta \u00e0 esquerda, fazem parte do Monumento Natural dos Pont\u00f5es... https://t.co/HqsvaKT0eK"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-12-20T03:52:06.000Z",
            "id": "943328126796476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea protegida em SP https://t.co/PDfnpkMKGg #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-12-20T03:36:39.000Z",
            "id": "943324241407160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens s\u00e3o presos por desmatar \u00e1rea protegida em SP https://t.co/Drw2NqNq7M"
        },
        {
            "author_id": "3310171119",
            "created_at": "2017-12-20T01:36:03.000Z",
            "id": "943293891029037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana \ud83d\udc4c\ud83d\udd1d em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/1OVPcsV8yM"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-20T01:20:10.000Z",
            "id": "943289891898777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/cdooi0VorS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-20T00:20:15.000Z",
            "id": "943274813677867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/XmvnH2xLjp"
        },
        {
            "author_id": "3423258274",
            "created_at": "2017-12-19T23:49:26.000Z",
            "id": "943267060100075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional da Tijuca mas esses assaltos que tem l\u00e1 diariamente  desanima muito"
        },
        {
            "author_id": "65055340",
            "created_at": "2017-12-19T23:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.93360901,
                        -2.62207012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "943254693022707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir para o mato \u00e9 ir para casa. \n(John Muir)\n#Gratid\u00e3o #Saudades #PoraiAM em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Q8IoKI6jwE"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-19T21:00:48.000Z",
            "id": "943224622492905477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/kjZL3CUpGz - M\u00e9xico cria nova \u00e1rea marinha protegida: Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Revillagigedo, a maior da Am\u00e9rica do Norte https://t.co/5MdH8b4kjS"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-12-19T20:30:01.000Z",
            "id": "943216873654669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As recomenda\u00e7\u00f5es foram enviadas ao Ibama e ao ICMBio, para que dificultem a instala\u00e7\u00e3o de lavras ilegais na regi\u00e3o do rio das Tropas e na Floresta Nacional do Crepori. https://t.co/WuHuohoe2b"
        },
        {
            "author_id": "2970718978",
            "created_at": "2017-12-19T20:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8158353,
                        -29.3233214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "943214939610730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma no mato porque \u00e9 a \u00faltima do ano \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Canela https://t.co/gfMoNQpgsf"
        },
        {
            "author_id": "49236162",
            "created_at": "2017-12-19T19:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "943209230961725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo https://t.co/mSBs0z6Fd3"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-12-19T19:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 27,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "vermelho"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "tijolaco"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 52,
                        "username": "dcm"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 78,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 88,
                        "username": "RBA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "943205847202783232",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 @ConversaAfiada @RBA @vermelho @tijolaco @dcm @luisnassif @Estadao @VIOMUNDO @RBA Companhia indefere licenciamento de usina altamente poluente no munic\u00edpio que tem mais de 70% do territ\u00f3rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2017-12-19T19:06:00.000Z",
            "id": "943195730478583813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o regulamenta extra\u00e7\u00e3o de madeira e cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reservas extrativistas. https://t.co/UgLsuatfKp\n#reservaextrativista #amaz\u00f4nia #cerrado https://t.co/dEjihlp0pW"
        },
        {
            "author_id": "850386913571868673",
            "created_at": "2017-12-19T18:03:27.000Z",
            "id": "943179989578481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea na Flona, s\u00f3 good vibes \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb #mtb #flona #buchogrande em Flona - Floresta Nacional https://t.co/1sOME4vY2p"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2017-12-19T17:28:17.000Z",
            "id": "943171137227362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Santo \u00c2ngelo, propriet\u00e1rio da RPPN Vereda da Cara\u00edba (Bonito de... https://t.co/qJAlqcvxwT"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-12-19T17:00:53.000Z",
            "id": "943164242219360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um lugar cheio de charme, cuja vista \u00e9 um imponente monumento natural! \ud83d\udc99\nA Pedra Azul fica em Domingos Martins, no Esp\u00edrito Santo. https://t.co/WixWFnylnx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-19T17:00:01.000Z",
            "id": "943164025369632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um lugar cheio de charme, cuja vista \u00e9 um imponente monumento natural! \ud83d\udc99\nA Pedra Azul fica em Domingos Martins, no Esp\u00edrito Santo. https://t.co/LhayF3TqGO"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-12-19T16:02:43.000Z",
            "id": "943149606220763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Migra\u00e7\u00e3o de flamingos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Rio Grande do Sul.\nFoto de Henrique Olsen \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/ozTt1JeuPg. https://t.co/FNcKi9un1Y\""
        },
        {
            "author_id": "758716075634753536",
            "created_at": "2017-12-19T16:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "943149394735648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/CaLIA0z8II"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-19T16:01:21.000Z",
            "id": "943149262023651335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Volta \u00e0 Ilha, caminhada de aproximadamente 32 quil\u00f4metros in\u00e9dita no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, marcou mais uma comemora\u00e7\u00e3o dos 10 anos do ICMBio. Saiba mais: https://t.co/t10tCvJ79k https://t.co/9Kzimxlv2d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-12-19T16:00:02.000Z",
            "id": "943148928903630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Migra\u00e7\u00e3o de flamingos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Rio Grande do Sul.\nFoto de Henrique Olsen \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/JYZnyHdNAO. https://t.co/ZY71lMT1Ft"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-19T15:40:21.000Z",
            "id": "943143978022694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-19T14:02:23.000Z",
            "id": "943119323647881217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal marinha do Brasil tem como objetivo  proteger a faixa de coral e o habitat do peixe-boi-marinho, al\u00e9m de  ordenar o turismo ecol\u00f3gico. https://t.co/Rv7OHUU23n"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-12-19T13:47:41.000Z",
            "id": "943115621994295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAVAPORCOS risco a biodiversidade do Parque Nacional de Vila Velha https://t.co/4ktcQ0M48J"
        },
        {
            "author_id": "892039622884294656",
            "created_at": "2017-12-19T13:20:43.000Z",
            "id": "943108836273086469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00f1o Cristales o rio mais lindo do mundo!\n\nSituado no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9 o fabuloso Ca\u00f1o Cristales, tamb\u00e9m chamado de \u201crio das cinco cores\u201d, \u201crio que vem do para\u00edso\u201d e, com boa dose de raz\u00e3o, \u201co mais belo rio do mundo\u201d. https://t.co/bkYwkLlhDu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-12-19T12:35:30.000Z",
            "id": "943097457117941762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, do per\u00edodo de 27 de dezembro at\u00e9 o dia 28 de janeiro de 2018. O hor\u00e1rio de fechamento da unidade para visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mantido, \u00e0s 17 horas. https://t.co/1kdMSsYtwa"
        },
        {
            "author_id": "68176174",
            "created_at": "2017-12-19T12:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "nogueiralarissa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "poynth"
                    }
                ]
            },
            "id": "943093974067286016",
            "in_reply_to_user_id": "55646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nogueiralarissa @poynth To de olho pq l\u00e1 \u00e9 cheio de pesque pague ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/EZhjgrAhHU"
        },
        {
            "author_id": "563769641",
            "created_at": "2017-12-19T12:16:46.000Z",
            "id": "943092744330862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tratamento de Rosto por 22\u20ac. Visite e durma no\u00a0Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas por 24\u20ac\u00a0 - https://t.co/2WzQBnaDOJ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-12-19T12:12:59.000Z",
            "id": "943091790101602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida  https://t.co/OgPa9TMjXX"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2017-12-19T11:59:44.000Z",
            "id": "943088456967876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o Parque Nacional do #Itatiaia\n#riodejaneiro #rio #rj #mtur #viagem\nhttps://t.co/nOpPBVDNgy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-12-19T11:00:02.000Z",
            "id": "943073433562374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro atrativo, o Marco das Tr\u00eas Fronteiras, ter\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento especial na v\u00e9spera de Natal e Ano-Novo. https://t.co/v7aLBrGUAy"
        },
        {
            "author_id": "41126882",
            "created_at": "2017-12-19T10:49:21.000Z",
            "id": "943070742371012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Saltinho, um lindo trecho do caminho para o evento de hoje confraterniza\u00e7\u00e3o do Supermercado... https://t.co/9ZHnA0Mz8g"
        },
        {
            "author_id": "41126882",
            "created_at": "2017-12-19T10:47:02.000Z",
            "id": "943070159606108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Saltinho, um lindo trecho do caminho para o evento de hoje confraterniza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/WqahR1uM1d"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-12-19T03:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "942963730383454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2017 #janeiro Conheci o Para\u00edso em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sit6sXf9DR"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-12-19T03:22:03.000Z",
            "id": "942958176135102465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida: temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/eYJYZENCkr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-19T03:20:18.000Z",
            "id": "942957737771782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2017-12-19T02:05:33.000Z",
            "id": "942938925764694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\n&gt;&gt;&gt;https://t.co/g3s3MiJfm6\n\nOrigem do Nome: Segundo alguns historiadores, a palavra... https://t.co/bK0jIGaPaB"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-12-19T01:13:36.000Z",
            "id": "942925850877587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista em R$ 12,5 mil por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/j3Aq3mcTeD via @Iviagora - Portal de Noticias de Ivinhema, Noticias, Policial, Ivinhema, Cidades, Estado, Brasil, Mundo, Politica, Portal,"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-12-18T22:51:41.000Z",
            "id": "942890139059195905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho aprova portaria para credenciar condutores que atuam dentro do Parque Nacional - https://t.co/clGJweULtC"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-12-18T22:44:05.000Z",
            "id": "942888225999290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho aprova portaria para credenciar condutores que atuam dentro do Parque Nacional - https://t.co/KkrZCHfqeo"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2017-12-18T22:41:50.000Z",
            "id": "942887659717976070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com essa imagem da Cachoeira da Primavera no Parque Nacional da Chapada Diamantina que a gente\u2026 https://t.co/dYKpBjM6GN"
        },
        {
            "author_id": "2575025714",
            "created_at": "2017-12-18T22:19:34.000Z",
            "id": "942882056798916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/I2xFanTXHl"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-18T21:20:13.000Z",
            "id": "942867119145971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/hsHc4BdvWM"
        },
        {
            "author_id": "3095884198",
            "created_at": "2017-12-18T21:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "942864056238538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sends us to perfect places \ud83c\udfdc em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/XhP3eXB21E"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-12-18T20:56:23.000Z",
            "id": "942861120913772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/bvasd6mFqi"
        },
        {
            "author_id": "1030324140",
            "created_at": "2017-12-18T20:47:03.000Z",
            "id": "942858771168100353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso De Ir Conhecer O Parque Nacional da Gorongosa ."
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-12-18T20:38:05.000Z",
            "id": "942856516327038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo na China - Parque Nacional da Floresta Zhangjiajie - Primeiro Parque Nacional da China https://t.co/mZ6wduEzSO https://t.co/IWFrk1hQax"
        },
        {
            "author_id": "1024061702",
            "created_at": "2017-12-18T20:34:52.000Z",
            "id": "942855705471700992",
            "in_reply_to_user_id": "1024061702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez foste ao Parque Nacional de Gorongosa?"
        },
        {
            "author_id": "89527217",
            "created_at": "2017-12-18T20:30:35.000Z",
            "id": "942854626860261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-18T20:09:54.000Z",
            "id": "942849425449164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, do per\u00edodo de 27 de dezembro at\u00e9 o dia 28 de... https://t.co/Ha8v8mB4vS"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-18T19:30:10.000Z",
            "id": "942839424940900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo dia no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 \ud83d\udc99\n\nFoto: @cbezerraphotos https://t.co/LP30zxqVT7"
        },
        {
            "author_id": "927164260387520512",
            "created_at": "2017-12-18T19:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "vho17"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "canariassecret"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "TurismoLaGomera"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "canarias_es"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 146,
                        "username": "costascanarias"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "canarylovesyou"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 178,
                        "username": "islaspromo"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 190,
                        "username": "Paisajes_Es"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 203,
                        "username": "Gomeraisland"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 217,
                        "username": "Canarias_Vive"
                    }
                ]
            },
            "id": "942835629141917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @vho17: Monumento Natural Roque Blanco #Senderismo #LaGomera #IslaM\u00e1gica #Naturaleza #Monteverde @canariassecret @TurismoLaGomera @canarias_es @costascanarias @canarylovesyou @islaspromo @Paisajes_Es @Gomeraisland @Canarias_Vive https://t.co/cWsHe3N93J"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-18T19:12:46.000Z",
            "id": "942835045550755851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia doa bicicletas apreendidas https://t.co/vg61xkukF2"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-18T18:24:46.000Z",
            "id": "942822965946789889",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO). As imagens dispensam qualquer explica\u00e7\u00e3o do porqu\u00ea eu querer conhecer esse lugar. https://t.co/PrBTrb913H"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-12-18T18:16:18.000Z",
            "id": "942820834720276487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA de Piracuruca participa de posse dos novos conselheiros do Parque Nacional Sete Cidades... https://t.co/4m2bzGDM3u"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-12-18T18:14:53.000Z",
            "id": "942820480536457226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA de Piracuruca participa de posse dos novos conselheiros do Parque Nacional Sete Cidades ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/pohKD9prmL"
        },
        {
            "author_id": "66018195",
            "created_at": "2017-12-18T18:13:04.000Z",
            "id": "942820019628531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/MwEFOBx2Dt"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-12-18T18:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "942817811633786882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "107426600",
            "created_at": "2017-12-18T17:17:14.000Z",
            "id": "942805970790395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Entreposto distinguido como \"Melhor Amigo do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/o3ut4OtZ1i https://t.co/kL5vRnUJXI"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-12-18T16:48:19.000Z",
            "id": "942798694289723394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quem voc\u00ea levaria para passar as f\u00e9rias nesse para\u00edso?!\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nhttps://t.co/5TxcpgLK0J  - Imagine, explore, descubra e compartilhe https://t.co/0VtcpUeEKK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-18T16:38:21.000Z",
            "id": "942796185978449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento destaca as belezas naturais do Arquip\u00e9lago de Anavilhanas e do Parque Nacional do Ja\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "2551996120",
            "created_at": "2017-12-18T16:10:17.000Z",
            "id": "942789123903033346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional da Tijuca, na moral kk"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2017-12-18T15:52:54.000Z",
            "id": "942784747335553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida promove Pres\u00e9pio Tradicional Portugu\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-12-18T15:52:29.000Z",
            "id": "942784641496436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 08/01 a 02/02 de 2018 ser\u00e1 realizado o Projeto EECO KIDS na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. Atividades como trilhas, brincadeiras e oficinas estar\u00e3o sendo desenvolvidas. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas a partir de hoje \ud83d\ude0d\ud83d\udc67\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udffe\u00a0Saiba mais em https://t.co/xm8jA72QNG https://t.co/hIHkhJPp1e"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-12-18T15:30:02.000Z",
            "id": "942778994050682882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade \u00e9 porta de entrada para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! https://t.co/chzXnHZVVr"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-12-18T15:12:30.000Z",
            "id": "942774579856109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "moro h\u00e1 anos em guapi e s\u00f3 agora percebo que n\u00e3o conhe\u00e7o nenhuma cachoeira decente sem ser concordia, barreira ou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-12-18T15:06:07.000Z",
            "id": "942772973257347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove Pres\u00e9pio tradicional da Quinta de Pentieiros https://t.co/XMU88shm5c https://t.co/WjKARLiEzB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-18T15:01:22.000Z",
            "id": "942771777922625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2017-12-18T15:00:05.000Z",
            "id": "942771454671753222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fPassiflora amethystina J.C.Mikan (Passifloraceae)\ud83c\udf3fesp\u00e9cie nativa do Brasil \ud83d\udcf7 Luiz Menini durante o Levantamento Floristico da RPPN INHOTIM https://t.co/6v6OlXfcJR"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-12-18T14:13:13.000Z",
            "id": "942759660553203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pesquisas mostram o processo hist\u00f3rico de uso e recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\n\nAgora o ICMBio, em... https://t.co/2fll7HWeMp"
        },
        {
            "author_id": "298757126",
            "created_at": "2017-12-18T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "canariassecret"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "TurismoLaGomera"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "canarias_es"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 135,
                        "username": "costascanarias"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 151,
                        "username": "canarylovesyou"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 167,
                        "username": "islaspromo"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 179,
                        "username": "Paisajes_Es"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 192,
                        "username": "Gomeraisland"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 206,
                        "username": "Canarias_Vive"
                    }
                ]
            },
            "id": "942754977398784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monumento Natural Roque Blanco #Senderismo #LaGomera #IslaM\u00e1gica #Naturaleza #Monteverde @canariassecret @TurismoLaGomera @canarias_es @costascanarias @canarylovesyou @islaspromo @Paisajes_Es @Gomeraisland @Canarias_Vive https://t.co/qMTMI3acPG"
        },
        {
            "author_id": "759914589534326784",
            "created_at": "2017-12-18T13:37:00.000Z",
            "id": "942750545303035906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-12-18T12:29:25.000Z",
            "id": "942733537035390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove Pres\u00e9pio tradicional da\u2026"
        },
        {
            "author_id": "355474903",
            "created_at": "2017-12-18T12:23:12.000Z",
            "id": "942731973491089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #losalerces \nHermoso dia!!! https://t.co/zicRdi4iim"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-12-18T12:00:07.000Z",
            "id": "942726166372323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal via de acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, a Rodovia das Cataratas (BR-469) deve receber uma... https://t.co/vPS9qQDJNX"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-12-18T12:00:02.000Z",
            "id": "942726144792649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A duplica\u00e7\u00e3o abrange trecho entre o trevo de acesso \u00e0 Ponte Tancredo Neves e a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/bDG9r4TBZg"
        },
        {
            "author_id": "172082346",
            "created_at": "2017-12-18T11:42:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "942721684112596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda, f\u00e9rias, 5 dias na Floresta Nacional de Roraima. pra que melhor? haha"
        },
        {
            "author_id": "1467557112",
            "created_at": "2017-12-18T11:35:05.000Z",
            "id": "942719863692386305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza, #ParqueNacionaldeFiordland: naturaleza a lo grande en #NuevaZelanda https://t.co/FnrtmQ5tgO"
        },
        {
            "author_id": "2264082002",
            "created_at": "2017-12-18T11:11:26.000Z",
            "id": "942713912641933314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove Pres\u00e9pio tradicional da... https://t.co/FaaurwCqAo"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-12-18T06:20:06.000Z",
            "id": "942640597063659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Serra da Capivara: Homem e Terra' acontece no Rio de Janeiro https://t.co/M9mAQxujcQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-18T04:58:34.000Z",
            "id": "942620078285221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-18T02:40:18.000Z",
            "id": "942585282477490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2017-12-18T01:59:16.000Z",
            "id": "942574954645807106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \nIntendencia Parque Nacional los Glaciares \u00e9 um dos belos pontos tur\u00edsticos da cidade ... https://t.co/uPAsLBYci6"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-12-18T01:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "942568667279175686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/gIBby7ni7c"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-12-18T01:01:38.000Z",
            "id": "942560451275231238",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia, no \"sul\" do estado do Rio de Janeiro, aproveitando pra conhecer o Parque Nacional do Itatiaia e o distrito de Penedo. https://t.co/BoCqJ3pFdr"
        },
        {
            "author_id": "2835955982",
            "created_at": "2017-12-17T23:35:07.000Z",
            "id": "942538680173936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Utinga ser\u00e1 revitalizado: A vegeta\u00e7\u00e3o nativa na microbacia do Rio Utinga e da APA Marimbus/Iraquara, na Chapada Diamantina, ser\u00e1\u00a0 --- A vegeta\u00e7\u00e3o nativa na microbacia do Rio Utinga e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marimbus/Iraquara, na Chapada\u2026 https://t.co/m6C5zyWqYg https://t.co/PnwC7oW4AY"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2017-12-17T22:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942524820817960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu melhor amigo \u00e9 Deus\nE o segundo melhor sou eu...\" \ud83c\udfb5 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/ltgS2aSEQf"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2017-12-17T22:29:11.000Z",
            "id": "942522088014917635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O acampamento ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte do Paran\u00e1, e... https://t.co/TVIOi4NFnq"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2017-12-17T22:22:39.000Z",
            "id": "942520444619501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a regi\u00e3o metropolitana de Mossor\u00f3 n\u00e3o entre pra hist\u00f3ria pela escala dos n\u00fameros de assassinatos, mas tamb\u00e9m pelo potencial econ\u00f4mico comum (parque nacional, sal, cimento, turismo, fruticultura, petr\u00f3leo, g\u00e1s, pesca, servi\u00e7os e etc.)."
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2017-12-17T21:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "942513656985767937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PromRM \ud83c\udf93\ud83c\udf89 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/k3hyCm3uiD"
        },
        {
            "author_id": "19985553",
            "created_at": "2017-12-17T21:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "942499872380522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunday ...rolezinho de #domingo Parque Nacional da #Tijuca #FlorestaDaTijuca #TijucaFlorest\u2026 https://t.co/y5bmkHuLAO"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-17T20:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "dannycaramello"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "username": "Criquisale"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "Danieleminidias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "daiana_albino"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "Tyane26"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "danidanidaniele"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 146,
                        "username": "dannyalves87"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "username": "DannyChaves"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 173,
                        "username": "CRISTIANNEZACA2"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 203,
                        "username": "diass_daniela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "942496396543954950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @dannycaramello @criquisale @danieleminidias @daiana_albino @tyane26 @danidanidaniele @dannyalves87 @dannychaves @cristiannezaca2 @danielly826 @diass_daniela https://t.co/9DUusIXjLX https://t.co/zn1tX7Lztn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-12-17T20:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "942492120346177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais: https://t.co/24VRMsaIuW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2017-12-17T19:12:08.000Z",
            "id": "942472498284761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc47 Um verdadeiro retiro para f\u00e9rias?? \ud83d\udc47\n\n\u27a1\ufe0fMoradia T3 Individual no Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas! \ud83c\udfe1\nApenas:... https://t.co/RoiRb4I7n5"
        },
        {
            "author_id": "813736450088992768",
            "created_at": "2017-12-17T18:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Falcon_105"
                    }
                ]
            },
            "id": "942468974306103303",
            "in_reply_to_user_id": "301172278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Falcon_105 Parque nacional das cataratas , Brasil , j\u00e1 estive no local."
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-12-17T18:50:01.000Z",
            "id": "942466930941841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro projeto integrado do Luz Para Todos inicia as obras na Reserva Extrativista Verde para Sempre - O Prog... https://t.co/0G33JZLX8X"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-12-17T18:20:03.000Z",
            "id": "942459390464061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascem 113 mil quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari https://t.co/Ypwi9JBsyJ"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2017-12-17T17:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "942452967487176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo https://t.co/n3ADg4A5fO"
        },
        {
            "author_id": "1424078364",
            "created_at": "2017-12-17T16:14:01.000Z",
            "id": "942427673485283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria pelo menos um diazinho em maromba/parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-12-17T16:01:35.000Z",
            "id": "942424545423749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns!!!!!!!!!!\nParque Nacional de Aparados da Serra - 58 Anos!...\nParque Nacional aben\u00e7oado por Deus e... https://t.co/3j7PUKDJLR"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-17T15:30:49.000Z",
            "id": "942416802876928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2454244735",
            "created_at": "2017-12-17T14:45:24.000Z",
            "id": "942405373717303301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um policial militar foi assassinado por criminosos em uma emboscada ap\u00f3s a destrui\u00e7\u00e3o de um acampamento ilegal de madeireiros na Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, em Novo Progresso (PA).... https://t.co/nsAbGpSVdW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jujuferraz84].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jujuferraz84",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jujuferraz84"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VickyS_oficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VickyS_oficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VickyS_oficial"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Andreasfr0907].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Andreasfr0907",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Andreasfr0907"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [poynth].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "poynth",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "poynth"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [canariassecret].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "canariassecret",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "canariassecret"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [canariassecret].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "canariassecret",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "canariassecret"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "bdcaca8536666961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delmiro Gouveia, Brasil",
                "id": "f551ebef27677558",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "e48cd9cc9504f2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Paz, Baja California Sur",
                "id": "f9f0721a619fc4ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "211984554",
                "name": "Weslley Alves",
                "username": "Weslley_AlvesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "A youtuber suez",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934923040286236673",
                "name": "Curiosidades da Natureza",
                "username": "cdnportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000501584",
                "name": "Juan Romero",
                "username": "juangbromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589519202",
                "name": "Peperrudi@0009",
                "username": "Peperrudi0009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70480141",
                "name": "FERNANDO MAGALH\u00c3ES",
                "username": "fmagalhaes64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162782927",
                "name": "Andressa Mendes \u2764\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "Andressacamila2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69922175",
                "name": "gabz \ud83e\udd84",
                "username": "Gaabign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306884075",
                "name": "Hugo Uchoa",
                "username": "repiroqueio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476356035",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "LuizLima53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179762518",
                "name": "Jorge Cabrera",
                "username": "GeorgeDCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98811029",
                "name": "Gilberto Lima",
                "username": "jubertu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786366764020006912",
                "name": "Beryel",
                "username": "Barbarabadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350960131",
                "name": "Francisco Gonzalez T",
                "username": "gotf74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215806021",
                "name": "Priscila Soares",
                "username": "PriiSoares_CD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720614842697166848",
                "name": "Zoeiras do Whatsapp",
                "username": "Zoeiraszapzap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929856392881692672",
                "name": "Junior Lima",
                "username": "kyujjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844531144297234433",
                "name": "Henrique Beckmann",
                "username": "voceciclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5817382",
                "name": "Saulo Arruda",
                "username": "sauloarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99205375",
                "name": "Keinling Jhosefer",
                "username": "keinling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881124248",
                "name": "kdu",
                "username": "KaduAporcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116242899",
                "name": "o M.M",
                "username": "Math_m0ura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59247565",
                "name": "Claudio Fernandes",
                "username": "PhDclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177407263",
                "name": "alicia",
                "username": "1aliciaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692588",
                "name": "Ciro Bonilha",
                "username": "cirobonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838623542287687681",
                "name": "\ud83e\udd8bJussara",
                "username": "Jussarateix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4693770774",
                "name": "Arrascaeta fanboy",
                "username": "jhonatan_lcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53550176",
                "name": "Theo Becker de Oliveira",
                "username": "TheoBecker8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134265833",
                "name": "Carlos Lacayo",
                "username": "Nicarlos1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833231011",
                "name": "Tremenda Foto \u24c2",
                "username": "TremendaFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88889983",
                "name": "Victor Anjos",
                "username": "victorac85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41866491",
                "name": "JC PATRICIO",
                "username": "jc_patricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3808984396",
                "name": "MedioTejoNet",
                "username": "mediotejonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542238739",
                "name": "Luiz A A Cordeiro",
                "username": "betoshampoo1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824054403099410432",
                "name": "Quil\u00f3metro Infinito",
                "username": "QuilometroInfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74486007",
                "name": "Tallita Lyra",
                "username": "TallitaLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895022698287575040",
                "name": "Andreia Rosa",
                "username": "deiacetaceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867966189875548160",
                "name": "F\u00eanix Turismo & Aventura",
                "username": "fenixaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42721949",
                "name": "Paulo",
                "username": "PauloRobertops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93890865",
                "name": "Raulo Picardo",
                "username": "sosmalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429319258",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "safadaox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76068067",
                "name": "Alexandre Luz",
                "username": "Alexandyanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293526005",
                "name": "Crea-BA",
                "username": "CreaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3370674809",
                "name": "Bernardo Moreira",
                "username": "bmoreiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307034007",
                "name": "\ud835\udc01\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc32",
                "username": "bibykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198701638",
                "name": "Idosilva #TIMBETA SDV",
                "username": "idosilva08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832773244281188352",
                "name": "Josy Ataide",
                "username": "JosyAtaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838456463299330054",
                "name": "Ive Suwaki",
                "username": "ISuwaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632026574",
                "name": "Jessica brenda",
                "username": "jeehbrendaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719349845182574593",
                "name": "BISPO JOAO LUIS",
                "username": "Joao1178Joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412657867",
                "name": "joshy",
                "username": "joshymenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823199495131459585",
                "name": "Jacson tim beta",
                "username": "Jacsonestanisl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76025963",
                "name": "Kito \ud83d\udea9 #LulaNobelDaPaz",
                "username": "Frmarchetaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908404820947685377",
                "name": "BRABO_078",
                "username": "_MELIGAAMANHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403894140",
                "name": "Karyna \ud83c\udf35\u2b50\ufe0f",
                "username": "martins_karyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103066117",
                "name": "Juliana Knauer",
                "username": "JulianaKnauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "\ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273066280",
                "name": "Maycu Nunes",
                "username": "Maayconnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362210077",
                "name": "Tha\u00edse Daiane Rahn",
                "username": "tisidaianee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022842536",
                "name": "lascaba\u00f1asdelavera",
                "username": "lascabanasvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053080765",
                "name": "Tere Hayde\u00e9",
                "username": "TereHayd3e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70202175",
                "name": "Mirtes R Jr",
                "username": "admmirtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833488463018258435",
                "name": "thanguy gomes frico",
                "username": "thanguyfrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946078232129961984",
                "name": "Travels Zone",
                "username": "TravelsZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612801142",
                "name": "Dudu",
                "username": "vereadorduduthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46986775",
                "name": "meru.",
                "username": "melziinhac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616748880",
                "name": "Rafael kadashi",
                "username": "rafaelkadashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922817433622142976",
                "name": "Embassy of Portugal",
                "username": "PortugalEmbBKK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80747438",
                "name": "Bira Melo",
                "username": "agrobiravet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859081595399131136",
                "name": "Z\u00e9resendelula\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf40\u270a\u2b05",
                "username": "resendeandrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796467233358655488",
                "name": "Kawod",
                "username": "kawodapparel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723254935",
                "name": "Srta. Pepe \u2655",
                "username": "MaiaraPepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3612726220",
                "name": "Sebasti\u00e3o Pereira",
                "username": "PereiraSptimper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234919375",
                "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd64",
                "username": "JulianDario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879359539593834496",
                "name": "Ekoz Apparel",
                "username": "ekozapparel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43835800",
                "name": "Viih Tulio",
                "username": "TulioBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91579286",
                "name": "Niter\u00f3i Clipping",
                "username": "niteroinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256473614",
                "name": "F3RNANDO  Sampa",
                "username": "ataquefernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292270222",
                "name": "Iraci Sousa Brito",
                "username": "IIracysbce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Sobral em Revista",
                "username": "sobralemrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934561275518111744",
                "name": "Ger\u00eas by Tours",
                "username": "GeresbyTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137720220",
                "name": "Snowmass Turismo",
                "username": "snowmassturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705454298",
                "name": "Natany Lopes Mendes",
                "username": "Natany_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696723022",
                "name": "Karol \ud83c\udf3c",
                "username": "KarolaineGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770056960",
                "name": "sergio caldeira",
                "username": "smc6070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168772292",
                "name": "Edwin Keizer",
                "username": "ED_AMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426202560",
                "name": "pereira paulo",
                "username": "p17e700r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15949868",
                "name": "Ser Melhor",
                "username": "sermelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129343559",
                "name": "jorge",
                "username": "jorginhojpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49200087",
                "name": "Dakari Dawkins",
                "username": "Mblockk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515310862",
                "name": "Jana Wiegand",
                "username": "jana_wiegand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295838667",
                "name": "Projeto Tamar",
                "username": "Projeto_Tamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407263581",
                "name": "Projeto Tamar",
                "username": "Proj_Tamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392429793",
                "name": "Renan Schneider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "orenanschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534454771",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anac_sanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67301625",
                "name": "Claudson Melo",
                "username": "ClaudsonBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "Gabriela Callis",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575025714",
                "name": "lua \ud83d\udcab",
                "username": "getweirdays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56478253",
                "name": "Ant\u00f4nio Hezir",
                "username": "ahezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939493074132242432",
                "name": "EgNews",
                "username": "EgNewsBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315025643",
                "name": "Simone Leite",
                "username": "simone_milk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34816596",
                "name": "maceio40graus",
                "username": "mcz40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3063218116",
                "name": "Juliana Coelho",
                "username": "jucoelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938566371008565248",
                "name": "Renilson",
                "username": "Renilso26444919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61695412",
                "name": "renataingrata",
                "username": "reeh_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24049966",
                "name": "Gail at Large",
                "username": "ImageLegacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38449437",
                "name": "Thiago Mlaker \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ThiagoMlaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236454454",
                "name": "mauroman x the machine",
                "username": "mauromanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111023486",
                "name": "abrilhantado",
                "username": "abrilhantado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419828",
                "name": "Gui Andrade",
                "username": "guiandrade_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928222790418825217",
                "name": "Alef Pessoa",
                "username": "alef_pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58051782",
                "name": "Golf Travel",
                "username": "Golftravelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49090485",
                "name": "Irm\u00e3 do quilombo",
                "username": "glendascosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12342052",
                "name": "SaintBr",
                "username": "saintbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709082367957311488",
                "name": "Rota Pinhal",
                "username": "rotapinhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731698046",
                "name": "va",
                "username": "mandellivaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385407824",
                "name": "SOMBRADELALMENDRO",
                "username": "DLASOMBRADELALM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700148560852054016",
                "name": "Soltame Carnaval!!!!!!",
                "username": "contino_martin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312112343053152259",
                "name": "FOX Sports Argentina",
                "username": "FoxSportsArg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132023358500081671",
                "name": "River Plate",
                "username": "carpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82526757",
                "name": "Jorge Wilstermann",
                "username": "Wilstermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65364121",
                "name": "Jefferson Lobo (Jota Lobo)",
                "username": "Jotalobodj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139441714",
                "name": "Andreah Andreolli",
                "username": "andreiavocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70068524",
                "name": "Investors Europe",
                "username": "onlineplatforms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58825936",
                "name": "Junior",
                "username": "MarcJunior1407",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126476354",
                "name": "Matheus Eduardo",
                "username": "matheusesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796324270787952640",
                "name": "Andreia Silvia Abreu",
                "username": "andreiasilvias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86944783",
                "name": "Dea Pazos #TimBeta",
                "username": "andrea_deveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873985002144452613",
                "name": "Andr\u00e9ia Cardoso",
                "username": "AndreiaLCCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315151456",
                "name": "Andre Silva#Beta",
                "username": "JapaandreSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827174525167075329",
                "name": "Andreia#TimBeta",
                "username": "Andreia31753563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282806552",
                "name": "Ana Paula #TimBeta",
                "username": "Anadocinho18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863053604038619136",
                "name": "Andr\u00e9ia Vieira de ca",
                "username": "AndriaVieirade5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080256759",
                "name": "Ana Carolina ",
                "username": "carolina_cbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745089608246001665",
                "name": "Andrea",
                "username": "AndreaLais2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400602429",
                "name": "Lor Daiteke",
                "username": "Amets4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39486575",
                "name": "Thombaz",
                "username": "ThomazRFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866707211619368960",
                "name": "Couzzi",
                "username": "RhuanCouzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087573658",
                "name": "\u00edndio bombado emo",
                "username": "Kahipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3341613946",
                "name": "Tropi",
                "username": "Tropi_Press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18633022",
                "name": "astridfontenelle",
                "username": "astridfontenell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69564826",
                "name": "Central Press",
                "username": "centralpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22133066",
                "name": "Decio Coutinho",
                "username": "Decio_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4020642743",
                "name": "Victor Cazorla",
                "username": "VictorCazorla7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708435600370745344",
                "name": "Silvia\ud83d\ude43",
                "username": "Silvia_dePaulaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437633799",
                "name": "Ernani Baraldi",
                "username": "ernanibaraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993432217",
                "name": "Ivan E Choque Caspa",
                "username": "IvanChoqueC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835420960153022464",
                "name": "Rafael Ara\u00fajo",
                "username": "AraujoRafael21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896112478630936577",
                "name": "ALIMENTAR ELEMENTAR",
                "username": "AlimentarEleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178169954",
                "name": "DiganBeto",
                "username": "DiganBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713290884",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "JORNALESTADO_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419925415",
                "name": "R\u00e1dio BSide",
                "username": "RADIOBSIDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56616624",
                "name": "Brizio",
                "username": "Brizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943466925597888512",
                "name": "A S S U E R O",
                "username": "Assueru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861793492317687808",
                "name": "Contexto dos Bairros",
                "username": "contexto_sap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41915047",
                "name": "Rafael Bacellar",
                "username": "rbacellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318100031",
                "name": "ProfissionaisTurismo",
                "username": "ProfissioTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4663731735",
                "name": "Hitch",
                "username": "thalis_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108313",
                "name": "DUILIO AMARAL",
                "username": "DUILIOAMARAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75561779",
                "name": "Escola Portuguesa de Mo\u00e7ambique - CELP",
                "username": "epmcelp_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176264200",
                "name": "Lorena Carla Maia",
                "username": "maiacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507433719",
                "name": "Crea-PB",
                "username": "PBCrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725637333387763713",
                "name": "Evolutiva",
                "username": "canalevolutiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232787914",
                "name": "rasta",
                "username": "fuckuitsrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445950032",
                "name": "\u00c1ngel Juan Alcobenda",
                "username": "ajalcobendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395011753",
                "name": "\ud83c\udf97\ufe0fTrajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trajanojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809833234108452864",
                "name": "REPAM-Brasil",
                "username": "RepamBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12",
                "name": "jack",
                "username": "jack",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310171119",
                "name": "Vicente Pelegrini",
                "username": "VicentePlegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423258274",
                "name": "\ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd36\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e",
                "username": "afznay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65055340",
                "name": "Maduds",
                "username": "DrunkGiraffe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2970718978",
                "name": "ant\u00f4nio",
                "username": "antoniolf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49236162",
                "name": "Alexandre CWB\u00ae Packers, King Of North 2020!",
                "username": "alexandrecwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508398895",
                "name": "vermelho",
                "username": "vermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9859172",
                "name": "Dave \ud83d\udc89\ud83d\udc89 Mason",
                "username": "dcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850386913571868673",
                "name": "Rafael Tadeu",
                "username": "DanTzaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758716075634753536",
                "name": "Thallita",
                "username": "thallitamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892039622884294656",
                "name": "Next Tour Viagens",
                "username": "nexttouroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68176174",
                "name": "pedro",
                "username": "gripedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55646080",
                "name": "Larissa Nogueira",
                "username": "nogueiralarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563769641",
                "name": "TopVendas",
                "username": "topvendaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126882",
                "name": "Deco Melo",
                "username": "djdecomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29246443",
                "name": "Hidelbrando: Ilimitado",
                "username": "Hidelbrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095884198",
                "name": "juliana",
                "username": "juulianapina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030324140",
                "name": "#RudeBoy",
                "username": "vitojoaquim_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024061702",
                "name": "Ell\u2019a \ud83e\udd0d",
                "username": "lariissadaniiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89527217",
                "name": "Rosmara",
                "username": "Rosetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927164260387520512",
                "name": "Elescaldon",
                "username": "_Elescaldon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167173556121128960",
                "name": "vho",
                "username": "vho17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517761052",
                "name": "LaGomera.travel",
                "username": "TurismoLaGomera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259736937",
                "name": "Islas Canarias",
                "username": "canarias_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879083554482905088",
                "name": "Gu\u00eda Islas Canarias",
                "username": "costascanarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754992999482986496",
                "name": "Canarias Loves You",
                "username": "canarylovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062748155",
                "name": "islaspromo Canarias",
                "username": "islaspromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170025856",
                "name": "LaGomera",
                "username": "Gomeraisland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745258878498111490",
                "name": "Canarias Vive",
                "username": "Canarias_Vive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66018195",
                "name": "\ud83c\udf0e Observat\u00f3rio de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais NECCINT",
                "username": "neccint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107426600",
                "name": "jornaloficinas",
                "username": "jornaloficinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551996120",
                "name": "Dessa\ud83c\udf3c",
                "username": "MeAmePraSempr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298757126",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udd70\ufe0fnabeL\ud83d\udc63",
                "username": "vhoAnabel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759914589534326784",
                "name": "Lucas F",
                "username": "Fernadeslucas77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474903",
                "name": "Paula Drach Bel",
                "username": "Annapurnayoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172082346",
                "name": "Chimael",
                "username": "chimaelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467557112",
                "name": "mundoXperience",
                "username": "MundoXperience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264082002",
                "name": "Jornal C Caminhense",
                "username": "jornalc_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835955982",
                "name": "oestado",
                "username": "c3319fdfcf4b459",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19985553",
                "name": "Marcos A. N. de Lima",
                "username": "Chubafella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796535665580265472",
                "name": "Danieli Caramello",
                "username": "dannycaramello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786596450797031424",
                "name": "Cristinalva Lemos",
                "username": "Criquisale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792720203083907072",
                "name": "Daniele Dias",
                "username": "Danieleminidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825448568366460928",
                "name": "Daiana Albino",
                "username": "daiana_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350721968",
                "name": "Crys  #TimBetaLab",
                "username": "Tyane26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172987691",
                "name": "D@nd@n",
                "username": "danidanidaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392339254",
                "name": "Danny Alves #SouBeta",
                "username": "dannyalves87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141253855",
                "name": "Daniele Chaves",
                "username": "DannyChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806068441992019968",
                "name": "CRISTIANNE ZACARIAS",
                "username": "CRISTIANNEZACA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831924913829199872",
                "name": "Dani Dias #timBeta",
                "username": "diass_daniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813736450088992768",
                "name": "MPC-AM",
                "username": "mpdecontasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301172278",
                "name": "falcon105",
                "username": "Falcon_105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424078364",
                "name": "beatriz",
                "username": "bwatrizffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2454244735",
                "name": "Marco Guimaraes",
                "username": "MarcoGuimaraes9",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "947617828110327808",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44ket3s7bg50pvfy9e3013r3grrst",
        "oldest_id": "942405373717303301",
        "result_count": 486
    }
}