{
    "data": [
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-09-23T22:54:17.000Z",
            "id": "911725434508857345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do IBAMA, PF e Funai flagra crimes ambientais em \u00e1rea protegida em MS https://t.co/qhBHzZ532U"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-09-23T22:54:15.000Z",
            "id": "911725427357609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do IBAMA, PF e Funai flagra crimes ambientais em \u00e1rea protegida em MS https://t.co/SEVBUQfb2f"
        },
        {
            "author_id": "247934108",
            "created_at": "2017-09-23T21:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.61361,
                        -16.76861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd891313d4933799"
            },
            "id": "911709961603907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de toda negativa em RPPN Linda Serra dos Topazios https://t.co/KW8fQbrXC9"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-09-23T20:53:50.000Z",
            "id": "911695123704172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/tBulroVHmI"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-23T20:53:43.000Z",
            "id": "911695092938936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Suzan\u00e1polis atinge pastagens e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fwsfqpsz57"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-23T20:40:53.000Z",
            "id": "911691862725025794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de 80 metros do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/d2VOTsGRnc"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-09-23T20:21:13.000Z",
            "id": "911686914780143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/TaSAkJLTYV"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-23T20:16:39.000Z",
            "id": "911685764244795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/3W5ZTCzTl4"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-09-23T20:16:19.000Z",
            "id": "911685682673971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/2UyxrghZGR"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2017-09-23T20:08:30.000Z",
            "id": "911683713997533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto alguns est\u00e3o com foco na Rocinha e no RIR, outros esquecem os focos de fogo que lambem o Parque Nacional... https://t.co/xsYLQUGbK5"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-09-23T19:48:31.000Z",
            "id": "911678685538848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "115370457",
            "created_at": "2017-09-23T19:35:08.000Z",
            "id": "911675318997520385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal esse amanhecer do Parque Nacional da Tijuca?\nHospede-se conosco e aproveite as belezas da Cidade Maravilhosa:https://t.co/2ZBmOEJgr5 https://t.co/PPWzVmE3kU"
        },
        {
            "author_id": "17346527",
            "created_at": "2017-09-23T19:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RAFAELvrg"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "feliperpvieira"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "911671991165489152",
            "in_reply_to_user_id": "3025927541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RAFAELvrg @feliperpvieira @nilmoretto Eu moro no Rio, mas em \u00e1rea protegida da cidade. Tamb\u00e9m n\u00e3o vejo acontecer. S\u00f3 depois dos 30 passei a ouvir com certa frequ\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-23T19:12:04.000Z",
            "id": "911669514366046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/DzM2JsyGPD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-23T18:51:05.000Z",
            "id": "911664230050525190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "62332636",
            "created_at": "2017-09-23T18:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0417958,
                        -22.8223086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "911664147078594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a APA Engenho Pequeno. Sim, SG tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. em Apa Engenho\u2026 https://t.co/rIWohC1R77"
        },
        {
            "author_id": "562979330",
            "created_at": "2017-09-23T18:32:53.000Z",
            "id": "911659649878908930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BOMBEIROS DA BASE DE BOMBEIROS DE PEREIRA BARRETOS PERSISTEM NO COMBATE AO INC\u00caNDIO EM VEGETA\u00c7\u00c3O NATURAL\n\nNo... https://t.co/dUrwQ1eVJA"
        },
        {
            "author_id": "2217466516",
            "created_at": "2017-09-23T18:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "911653053127970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 essa cachu (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/RMHdNEhcKl"
        },
        {
            "author_id": "848546892896235520",
            "created_at": "2017-09-23T17:28:25.000Z",
            "id": "911643428450074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/ZgwP2NLmO3"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-09-23T17:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "911641969734115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/KlKsqLARqp via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-23T17:15:18.000Z",
            "id": "911640127755227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo (24) https://t.co/pQGhKqLZHJ"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2017-09-23T17:01:26.000Z",
            "id": "911636636789854209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\ufffdndio j\ufffd destruiu 1,4 mil hectares em Parque e arredores https://t.co/Xijcl4iBQb"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-23T17:00:23.000Z",
            "id": "911636372850692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo (24) https://t.co/VQnSAYZ1Qx"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-23T17:00:13.000Z",
            "id": "911636332748984325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo (24) https://t.co/s4lXwnZJrA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-23T17:00:10.000Z",
            "id": "911636319763394561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo (24) https://t.co/xjBcA3aApY"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-23T17:00:08.000Z",
            "id": "911636308833062914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo (24) https://t.co/zj1fAy9KhJ"
        },
        {
            "author_id": "96337611",
            "created_at": "2017-09-23T16:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911635389512929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bra\u00e7os aberto para o mundo! em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/s0tgz3wjSw"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-09-23T16:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911628903537610753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00e1rvore j\u00e1 passou mas mesmo assim postei em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lKpLw2Ijm8"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-09-23T16:30:02.000Z",
            "id": "911628737220820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina - https://t.co/aFDyoCRC91"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-23T16:01:22.000Z",
            "id": "911621520111407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-23T15:16:43.000Z",
            "id": "911610286011949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/DcxnukJNFq"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2017-09-23T15:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "911608917066690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 Sobre o parque nacional Chapada dos Veadeiros:\n\n\u2714\ufe0f N\u00e3o paga nada pra entrar \n\u2714\ufe0f Voc\u00ea assiste\u2026 https://t.co/tUveY6QvUI"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2017-09-23T14:39:02.000Z",
            "id": "911600800585089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do corcovado. #Rj #Rio em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/LtRep6MS6S"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2017-09-23T13:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "911586909142560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia | ((o))eco - https://t.co/h3rozivgxO via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-09-23T12:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "911574090485465090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Via @estadao: Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina -  https://t.co/bSkVuhuAlP"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-09-23T12:36:06.000Z",
            "id": "911569864074125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o da Maratona Internacional de Foz do Igua\u00e7u altera atendimento dos visitantes nas Cataratas. https://t.co/mcX9NuINWD"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2017-09-23T12:33:07.000Z",
            "id": "911569112375074825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca irregular na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, no RJ -\u2026 https://t.co/Y3hcxV09EL https://t.co/uLwFm59LgE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-23T12:20:48.000Z",
            "id": "911566012784549894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca irregular na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, no RJ https://t.co/7lzoqv6lZi"
        },
        {
            "author_id": "832976188431810560",
            "created_at": "2017-09-23T12:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 74,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "911565626015088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destroi 600 hectares da Serra da Bocaina https://t.co/0II45duGPt via @UOL"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-09-23T12:10:06.000Z",
            "id": "911563319483478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca irregular na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, no RJ https://t.co/UHQGlMj9qT"
        },
        {
            "author_id": "173630860",
            "created_at": "2017-09-23T11:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 90,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "911556090873237506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/hlAbVGn1UH"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-23T10:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911541311680991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses! em Atins https://t.co/BvfbJHSQAB"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-23T10:00:04.000Z",
            "id": "911530597977350145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe, nas alturas. Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/p3VKWaFjo2"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-09-23T09:53:43.000Z",
            "id": "911529000895438855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Suzan\u00e1polis atinge pastagens e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/EqktbmtPWo https://t.co/06aP9Ra59G"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-23T09:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911517673317650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @macacokaco @leniltonmorato) https://t.co/CrX5weBNCR"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-23T09:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911517523748810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/59spjiqcaG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-23T03:51:27.000Z",
            "id": "911437830039244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2425586772",
            "created_at": "2017-09-23T03:43:17.000Z",
            "id": "911435777258803201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/zNW66lrnVQ"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-09-23T02:47:36.000Z",
            "id": "911421763128631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Divisa entre SP e RJ | Fogo destroi 600 hectares da Serra da Bocaina https://t.co/DadeUVWnE5 https://t.co/TL2XG0GURX"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-23T01:55:52.000Z",
            "id": "911408746030682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/EiIEMTcizh"
        },
        {
            "author_id": "2491146647",
            "created_at": "2017-09-23T01:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "911407139322724352",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboReporter A globo sempre erra quando fala dos dois Estados....o Parque Nacional do Pantanal \u00e9 MATO GROSSO. O Mar de Xara\u00e9s \u00e9 na divisa entre os dois."
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-23T01:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "911404449842778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/BOC35CA9AR"
        },
        {
            "author_id": "99482538",
            "created_at": "2017-09-23T01:27:48.000Z",
            "id": "911401679295311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma a\u00e7\u00e3o conjunta das sedes da Nova Acr\u00f3pole da Tijuca, Ilha do Governador, Niter\u00f3i, S\u00e3o Gon\u00e7alo, Barra da... https://t.co/jp98kMhbOK"
        },
        {
            "author_id": "2601779480",
            "created_at": "2017-09-23T01:24:55.000Z",
            "id": "911400956012777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/7Gc512NVA1"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-23T01:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "casgutorj72"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911399067044995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 de boa (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @casgutorj72 @leniltonmorato) https://t.co/IeOLMqXu5v"
        },
        {
            "author_id": "55400364",
            "created_at": "2017-09-23T01:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911398001238609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhh, coisa mais linda da vida!!!!!!\n15/09/2017 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/d34aloH4MF"
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2017-09-23T01:00:03.000Z",
            "id": "911394697821802501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, de 104 mil hectares, \u00e9 administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/50STxSUM63"
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2017-09-23T00:53:55.000Z",
            "id": "911393155274199041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As estrelas de nossa gal\u00e1xia, a Via L\u00e1ctea, c\u00e9u noturno sobre a geleira Piedras Blancas no Parque Nacional Los Glaciares, Argentina. https://t.co/qVRYl1xGOH"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2017-09-23T00:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_JBabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "911386722788921344",
            "in_reply_to_user_id": "905944268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JBabo Trecho curto (video de 1 minuto) da descida Cunha Parati pelo Parque Nacional. Para vc fazer de bike:-)\nhttps://t.co/v2QGA6OMvw"
        },
        {
            "author_id": "1209532087",
            "created_at": "2017-09-23T00:06:18.000Z",
            "id": "911381169853300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina - Not\u00edcias - Meio Ambiente... (https://t.co/DPTNrfdZiT)"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-09-22T23:59:10.000Z",
            "id": "911379375810998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/gn4K2P4hJr https://t.co/g3cEpsrxvI"
        },
        {
            "author_id": "35292386",
            "created_at": "2017-09-22T23:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "911376581918167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina -  https://t.co/c5fULMHny4"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T23:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911375918878171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/EPQ2r57w4l"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2017-09-22T23:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911375878927540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oa e ajuda!!!!! em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/61rgCmaZ1M"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2017-09-22T23:42:17.000Z",
            "id": "911375125307674625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da\u00a0Bocaina https://t.co/eiJNS0Tu5W"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2017-09-22T23:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 97,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "911374582971555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/OPA2BQsxSB @UOL"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-22T23:39:06.000Z",
            "id": "911374324283723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina  https://t.co/KE0b9rVVIR #noticias"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T23:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911373694735458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/29CZP4RigX"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T23:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911373545946664966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/luTebFBkbp"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2017-09-22T23:35:15.000Z",
            "id": "911373356632625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/1M2kzaf2CM"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T23:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911373311183065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!!! em Atins https://t.co/IBzrQU0ZN3"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T23:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911373072598519810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/cTVhop9Ee9"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-09-22T23:32:17.000Z",
            "id": "911372609740144642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio j? destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/zKVLSF1J7O #timbeta #sdv https://t.co/Q8MBcev4GE"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T23:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911372456325189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/eVmyXrRBj4"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-22T23:29:54.000Z",
            "id": "911372010864939013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/lDJkwFWjbZ #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1702833786",
            "created_at": "2017-09-22T23:21:13.000Z",
            "id": "911369823677857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio j? destruiu 600 hectares no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/JoEb1pUTz7 https://t.co/28irG1ZUBe"
        },
        {
            "author_id": "71819357",
            "created_at": "2017-09-22T23:01:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911364829226684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela clich\u00eazona do Rio que n\u00e3o podia faltar \ud83d\ude1d\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/CZBRcNMlTJ"
        },
        {
            "author_id": "122466378",
            "created_at": "2017-09-22T22:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911362718266986497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/1bQ34PX2Zq"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-22T22:40:42.000Z",
            "id": "911359630470729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe, nas alturas. Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/RlbSA3rCWB"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-09-22T22:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 52,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 62,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "SetulAcre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "911354903754395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - Acre - Brasil @MTurismo @EmbraturNews @SetulAcre https://t.co/QesSvk5DnJ"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2017-09-22T21:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "FalcaoFx"
                    }
                ]
            },
            "id": "911346005777551360",
            "in_reply_to_user_id": "93640738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FalcaoFx A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Flona) \u00e9 uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protegida pelo ICMBio (+)"
        },
        {
            "author_id": "74759437",
            "created_at": "2017-09-22T21:43:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911345185182715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papo com o Cristo \ud83e\udd19\ud83c\udffb em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/jjV4xVucWR"
        },
        {
            "author_id": "47745042",
            "created_at": "2017-09-22T21:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911344049512173570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/eC3zCxXh0n"
        },
        {
            "author_id": "96874015",
            "created_at": "2017-09-22T21:31:31.000Z",
            "id": "911342217448624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos t\u00e3o jovens em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/G6ZNXPWNAi"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-09-22T21:22:08.000Z",
            "id": "911339858601349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "72379604",
            "created_at": "2017-09-22T21:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.616035,
                        44.880445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "911335542406516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um cen\u00e1rio de conto de fadas no Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia- s\u00e3o tantos tons\u2026 https://t.co/Y8qbwnW75n"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2017-09-22T20:58:51.000Z",
            "id": "911333995841032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno trecho do passeio pelo Parque Nacional da Bocaina, serra Cunha/Parati.\nhttps://t.co/neAok8bIYq"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T20:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911333476179177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/8zrsKwsI0z"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T20:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911333285481066499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/g4ycxQKI2p"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-22T20:55:37.000Z",
            "id": "911333183018463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Suzan\u00e1polis atinge pastagens e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5D3xIgVt6e"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T20:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911333127091613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!! em Atins https://t.co/nW0DwT5Vy3"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-22T20:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.74229,
                        -2.57017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "911332697720725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!! em Atins https://t.co/pKI37l5ZpO"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2017-09-22T20:28:10.000Z",
            "id": "911326274274152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Suzan\u00e1polis atinge pastagens e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UPr5wqG8QO"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2017-09-22T20:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ladyrasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "911326174021898241",
            "in_reply_to_user_id": "14211681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladyrasta Agora tem a op\u00e7\u00e3o de descer Cunha Paraty, est\u00e1 totalmente pavimentada com bloquetes, e muito bonita. Passa pelo Parque Nacional Bocaina."
        },
        {
            "author_id": "79649027",
            "created_at": "2017-09-22T20:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911324987977555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero de novo em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/b2joyViya6"
        },
        {
            "author_id": "189326785",
            "created_at": "2017-09-22T20:02:48.000Z",
            "id": "911319890946076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bra\u00e7os abertos! em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/UuJKhHKIAP"
        },
        {
            "author_id": "460169933",
            "created_at": "2017-09-22T19:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 111,
                        "username": "Gaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "911316650774945793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamis acabou de ligar e falou que toda a floresta ao lado de casa pegou fogo, e todo o Parque Nacional tamb\u00e9m, @Gaga proteja os animais."
        },
        {
            "author_id": "199010960",
            "created_at": "2017-09-22T19:19:23.000Z",
            "id": "911308965522415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo com calor em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/cYmwDqjNSb"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-09-22T18:50:59.000Z",
            "id": "911301820751990784",
            "in_reply_to_user_id": "1479764881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1frica do Sul, a maioria dos rinocerontes foram atacados no Parque Nacional Kruger. #WorldRhinoDay"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-09-22T18:29:09.000Z",
            "id": "911296326180073474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/cMAKcpHzgR"
        },
        {
            "author_id": "2722207263",
            "created_at": "2017-09-22T17:53:15.000Z",
            "id": "911287290076393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/gxKy0r73c0"
        },
        {
            "author_id": "3248766007",
            "created_at": "2017-09-22T17:40:45.000Z",
            "id": "911284142582763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses (Maranhao), Brasil  \n\nLos Len\u00e7ois Maranhenses, posiblemente sea una de las... https://t.co/sbnfcLqv96"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-09-22T17:30:21.000Z",
            "id": "911281526482046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 declarou que n\u00e3o compete a Justi\u00e7a Federal analisar desmatamento em \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kvKZqCTXnw"
        },
        {
            "author_id": "2221652311",
            "created_at": "2017-09-22T17:02:29.000Z",
            "id": "911274512229990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Constru\u00e7\u00e3o de termel\u00e9trica amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/kwcjrt39RT https://t.co/K7qa9w0yD2"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-22T17:01:40.000Z",
            "id": "911274308663758851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOs 33 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de GuapiMirim ser\u00e3o comemorados com atividades ao ar livre."
        },
        {
            "author_id": "93640738",
            "created_at": "2017-09-22T16:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "conexaopolitica"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "GABRlELPlNHElRO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "911270863978291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S, ONDE A @valenobrasil EXPLORA MIN\u00c9RIOS.\n@conexaopolitica @GABRlELPlNHElRO \n\nhttps://t.co/WtQ2lbwB8v"
        },
        {
            "author_id": "114858141",
            "created_at": "2017-09-22T16:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911265485680992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rpngyqH6SN"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-09-22T15:50:02.000Z",
            "id": "911256282425896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema destina R$ 3 milh\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Col\u00edder e Terra Nova - Primeira Hora  https://t.co/sVrZm4c662"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-22T15:35:33.000Z",
            "id": "911252635491106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-22T15:05:24.000Z",
            "id": "911245050323009538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/tSupSbkGk8"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2017-09-22T14:35:57.000Z",
            "id": "911237638581100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Lajeado assina termo de coopera\u00e7\u00e3o com \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/iEIIaosmAl"
        },
        {
            "author_id": "2221732622",
            "created_at": "2017-09-22T14:19:21.000Z",
            "id": "911233458369941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raid International Gasp\u00e9sie 2017 explorou as belezas do Parque Nacional Gasp\u00e9sie - Adventuremag https://t.co/FKYDDo8Bfg"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-09-22T14:02:29.000Z",
            "id": "911229215592337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/bsNHP7MnVm fotos da Mostra de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Escolar  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. At\u00e9 16h. #Abertaaop\u00fablico\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/HnjHUggobC"
        },
        {
            "author_id": "563395352",
            "created_at": "2017-09-22T14:01:55.000Z",
            "id": "911229072071647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afastada compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para analisar desmatamento em \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/phY9uCLOzV"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-22T13:28:48.000Z",
            "id": "911220740623622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe, nas alturas. Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pJ7QiCnRFi"
        },
        {
            "author_id": "822107142",
            "created_at": "2017-09-22T13:13:59.000Z",
            "id": "911217009383309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... IMPORTANTE LEITURA...; https://t.co/Gqt2U0GQHD"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-09-22T12:58:25.000Z",
            "id": "911213093669228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RrRaeLbMKF"
        },
        {
            "author_id": "309094695",
            "created_at": "2017-09-22T12:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "911205182570102788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-lagarta (Tangara desmaresti) fotografado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. em\u2026 https://t.co/DoS1H5zU0C"
        },
        {
            "author_id": "1107491436",
            "created_at": "2017-09-22T12:18:49.000Z",
            "id": "911203127537340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povoa\u00e7\u00e3o \u00e9 o \u00fanico concelho dos A\u00e7ores com mais de 50% do seu territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida https://t.co/XtzJyAlWzR"
        },
        {
            "author_id": "233486302",
            "created_at": "2017-09-22T11:32:41.000Z",
            "id": "911191515518717954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/pgbCoJwHsD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-09-22T11:18:04.000Z",
            "id": "911187838926049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO NACIONAL MEGANTONI\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/wFvWKtjyaY"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-09-22T10:54:53.000Z",
            "id": "911182003340316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidatura do Parque Nacional das Quirimbas a Reserva Mundial da Biosfera  https://t.co/3krY9ZD2xh"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-09-22T10:49:28.000Z",
            "id": "911180640992813057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica Gurupi, no Maranh\u00e3o \u2014 Portal Brasil https://t.co/0oqpruPvHh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-22T10:49:05.000Z",
            "id": "911180544142200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2017-09-22T10:19:42.000Z",
            "id": "911173152222453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33[Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o]\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nTivemos o prazer de compartilhar com esses pequenos um momento... https://t.co/raFJVO7psc"
        },
        {
            "author_id": "220087979",
            "created_at": "2017-09-22T09:35:30.000Z",
            "id": "911162028747902977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afastada compet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para analisar desmatamento em \u00e1rea da Floresta Nacional d https://t.co/FKptfAFZRc"
        },
        {
            "author_id": "3095261674",
            "created_at": "2017-09-22T09:21:40.000Z",
            "id": "911158547467169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Cal: \u201cFoi evidente que se puxo en risco a seguridade das persoas coa benevolencia da Xunta fronte \u00e1s... https://t.co/O3wsNhIUMo"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-09-22T07:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "911130697112408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/xn8xZeCEX5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-22T04:02:19.000Z",
            "id": "911078179980193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "135269863",
            "created_at": "2017-09-22T03:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911074850524893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "That's a beautiful place !!! @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/dXUF3QFWKE"
        },
        {
            "author_id": "1480123723",
            "created_at": "2017-09-22T03:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "911073216155705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeituras da APA e Governo Estadual e Federal: PRESERVA\u00c7\u00c3O DA \n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DAS \u00c1G... https://t.co/dWJEQAWP0f via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-22T03:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 54,
                        "username": "Ric4rdos4ntos31"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "username": "SamuelTimBeta6"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911072956218007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @ric4rdos4ntos31 @samueltimbeta6 https://t.co/MvBKnW2hQn https://t.co/Bo3BFwBIOT"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-22T03:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 72,
                        "username": "zeniroli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911072429623177217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @zeniroli) https://t.co/rSjhBNWSwm https://t.co/MXHoXhNR5d"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-22T03:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 66,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911070891114713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @leniltonmorato https://t.co/EJXxeuCzzQ https://t.co/J1uCD0GZq8"
        },
        {
            "author_id": "50800916",
            "created_at": "2017-09-22T02:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "911061373525811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #rio #saudades #cidademaravilhosa em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/F3Ic3RLajN"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2017-09-22T02:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "911051681797943298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. \nCachoeira das Sete Quedas.\nAs primeiras quedas do Rio\u2026 https://t.co/rD46Q6d3Cl"
        },
        {
            "author_id": "907019757567782913",
            "created_at": "2017-09-22T02:08:57.000Z",
            "id": "911049650727251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo filmado no Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica do  Sul. Segundo nosso guia, comem por causa do c\u00e1lcio....\nhttps://t.co/a8IohzBkjp"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-09-22T01:51:33.000Z",
            "id": "911045269248200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 de agosto de 2017 Dentro do Parque Nacional Yoho, na regi\u00e3o das Montanhas Rochosas, no Canad\u00e1, pegamos uma... https://t.co/icUhPgOzer"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-09-22T01:08:09.000Z",
            "id": "911034347943108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL extingue \u00e1rea protegida caso n\u00e3o haja indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios https://t.co/wEq58LwryM https://t.co/lTThbNcipU"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-09-22T01:08:07.000Z",
            "id": "911034338472476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL extingue \u00e1rea protegida caso n\u00e3o haja indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios https://t.co/FWdPAzeAtM https://t.co/y79OkNwGuK"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-22T00:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "911021701865099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/Adk3pzjEY1"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-22T00:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "jhullyandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911018157246214145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @jhullyandr @gilsonsouzamg https://t.co/yFrK2JZVfg https://t.co/A2ahFdUdI7"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-22T00:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "NickLeury"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "AlmirTavaress"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911017674674704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @nickleury @zeniroli @almirtavaress https://t.co/qVRfMON2Kw https://t.co/nfBsLe4Mrl"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T23:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "911015007286124545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contra o tempo. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/Ey74f8ySbf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-21T23:51:12.000Z",
            "id": "911014984863404035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PL extingue \u00e1rea protegida caso n\u00e3o haja indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios https://t.co/ZNb58wZzss https://t.co/lfvINDBAbx"
        },
        {
            "author_id": "1179550100",
            "created_at": "2017-09-21T23:01:54.000Z",
            "id": "911002576837074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais mato ...ebaebaobrigada!!!\nReserva Biol\u00f3gica\nAula Guia em Atrativos Naturais \n#ciethanos"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-09-21T22:58:08.000Z",
            "id": "911001627183669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica Gurupi, no Maranh\u00e3o \u2014 Portal Brasil https://t.co/BWPNeHM39P https://t.co/2imNqoK5uK"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-09-21T22:58:08.000Z",
            "id": "911001626957115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica Gurupi, no Maranh\u00e3o \u2014 Portal Brasil https://t.co/Lxjs3gWXOe https://t.co/NC2lc1lxof"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2017-09-21T22:02:01.000Z",
            "id": "910987506010787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o]\nHoje tivemos o prazer de compartilhar com esses pequenos um... https://t.co/jG4rPtatka"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-09-21T21:36:33.000Z",
            "id": "910981096984207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Lajeado assina termo de coopera\u00e7\u00e3o com \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do\u2026 https://t.co/V8grHPUG7V https://t.co/JZy2E8ypcD"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-21T20:59:57.000Z",
            "id": "910971886661537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de 120m do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/8aDnkNJRHc"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2017-09-21T20:32:01.000Z",
            "id": "910964856127356929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento ou amea\u00e7a? Rodovia BR 101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, que abriga uma grande diversidade de fauna. https://t.co/F86Yr8ktbb"
        },
        {
            "author_id": "2769827395",
            "created_at": "2017-09-21T20:29:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "910964167473029124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia foi esse... Parque Nacional Iguaz\u00fa... https://t.co/tjkeCs1gf1"
        },
        {
            "author_id": "176857831",
            "created_at": "2017-09-21T20:17:32.000Z",
            "id": "910961210249678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piranhenses aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/AtWBno1xBN"
        },
        {
            "author_id": "454209957",
            "created_at": "2017-09-21T20:17:29.000Z",
            "id": "910961199969423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piranhenses aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fbJscwwcKH"
        },
        {
            "author_id": "121105725",
            "created_at": "2017-09-21T19:54:30.000Z",
            "id": "910955417035051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo https://t.co/szBRAeSwix"
        },
        {
            "author_id": "856565179173220354",
            "created_at": "2017-09-21T19:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "manuG2R"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "Galicia_Mola"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "Turgalicia"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "ciesgal"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "username": "SESEIXA"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "CampingOns"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "puestadesolvigo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "GaliciaMaxica"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "GZHai1Seculo"
                    }
                ]
            },
            "id": "910954808466698240",
            "in_reply_to_user_id": "316671704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuG2R @Galicia_Mola @Turgalicia @Bea_sotelo @ciesgal @SESEIXA @turisriasbaixas @CampingOns @puestadesolvigo @GaliciaMaxica @GZHai1Seculo Mais o sur, parque nacional\ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2017-09-21T19:15:30.000Z",
            "id": "910945600287444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor em plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 e da Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 https://t.co/JNe5uVFPZz"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-21T18:56:39.000Z",
            "id": "910940858157080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale Encantado fica no Parque Nacional do Capara\u00f3, na Zona da Mata Mineira erecebe esse nome pela enorme... https://t.co/R2S9iDulFY"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-09-21T18:45:56.000Z",
            "id": "910938159453806594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor em plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 e da Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 https://t.co/FYTRHNOJsH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-09-21T18:00:02.000Z",
            "id": "910926610496401413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/GmFZsDotpa"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-09-21T17:56:17.000Z",
            "id": "910925664617947138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As pessoas no cora\u00e7\u00e3o da mata e a Mata Atl\u00e2ntica no cora\u00e7\u00e3o das pessoas\".\n\nO Parque Nacional da Tijuca foi o... https://t.co/u4LoWmmeM8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-21T17:40:32.000Z",
            "id": "910921703970222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio que devasta Parque Nacional da Ilha Grande, entre o Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul  https://t.co/XIwQYj9IaA"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-09-21T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "910919052352118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oOriente combate o desmatamento criminoso na reserva biol\u00f3gica de Gurupi (MA). Fique por dentro: https://t.co/DIaahlxpJV @ICMBio https://t.co/eszfKGRuGZ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-09-21T16:54:59.000Z",
            "id": "910910237472956418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cancela pedido de urg\u00eancia constitucional para projeto de lei que altera os\u2026 https://t.co/XVbDBjaCsS"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-21T16:53:03.000Z",
            "id": "910909752917549057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cancela pedido de urg\u00eancia constitucional para projeto de lei que altera os\u2026 https://t.co/ksXS9CKm7z"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2017-09-21T16:37:42.000Z",
            "id": "910905887509770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidatura do Parque Nacional das Quirimbas a Reserva Mundial da\u00a0Biosfera https://t.co/1IHuK7maMY"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2017-09-21T16:37:28.000Z",
            "id": "910905829771042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cancela pedido de urg\u00eancia constitucional para projeto de lei que altera os limites da floresta\u2026 https://t.co/jfdPwl8SJW https://t.co/XegWp1eBf8"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-09-21T16:37:08.000Z",
            "id": "910905747176853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cancela pedido de urg\u00eancia constitucional para projeto de lei que altera os\u2026 https://t.co/RM5uituoeI"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-21T16:16:19.000Z",
            "id": "910900507283279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cancela pedido para projeto de lei que altera os limites da floresta nacional de Jamanxim https://t.co/gcRGNl7J5K"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2017-09-21T16:06:10.000Z",
            "id": "910897953845465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo Federal cancela pedido para projeto de lei que altera os limites da floresta nacional de Jamanxim https://t.co/ywhhOE6fst"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-21T15:51:25.000Z",
            "id": "910894240783376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "871416535084093440",
            "created_at": "2017-09-21T15:50:49.000Z",
            "id": "910894092225261570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udf0a #cachoeira #me #follow #cute #like #instagood em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0S40fMiLTx"
        },
        {
            "author_id": "871416535084093440",
            "created_at": "2017-09-21T15:39:57.000Z",
            "id": "910891354141507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira com a namorada \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udca6\ud83d\udc91 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/fpHWEGuCdR"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-09-21T15:34:27.000Z",
            "id": "910889971166404618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica Gurupi, no Maranh\u00e3o - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/FvWkVfsIjo"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-09-21T15:31:24.000Z",
            "id": "910889203713626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "37236413",
            "created_at": "2017-09-21T15:09:56.000Z",
            "id": "910883800204349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia teve 1.800ha destru\u00eddos pelo fogo, que foi criminoso. Isso \u00e9 t\u00e3o triste, puta que pariu."
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-09-21T15:00:08.000Z",
            "id": "910881336537288705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 EUA: explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera em \u00e1rea protegida pode avan\u00e7ar em breve https://t.co/zhjemL4EIm"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-21T14:57:15.000Z",
            "id": "910880611543289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim: O presidente da C\u00e2mara dos... https://t.co/dMVRsvEulp"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-21T14:57:06.000Z",
            "id": "910880573605920770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/iK2O0XgSrP #AmbienteInteiro https://t.co/txDW1vi4xL"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-21T14:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "910880193006497794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/XIvcUz9z2i via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2017-09-21T14:33:34.000Z",
            "id": "910874651026497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorre na nova sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o. \ud83d\udc65 \ud83d\udc65"
        },
        {
            "author_id": "905750713",
            "created_at": "2017-09-21T14:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910874595258978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt na Cidade Maravilhosa!! \ud83d\ude0d en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/sB75ntja6l"
        },
        {
            "author_id": "82430099",
            "created_at": "2017-09-21T14:25:19.000Z",
            "id": "910872573013057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O calor e o tempo muito seco favoreceram a ocorr\u00eancia de inc\u00eandios florestais no Paran\u00e1, com destaque para o Parque Nacional da Ilha Grande. https://t.co/sPDmOJc1GU"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-09-21T14:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910872529836892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eZQRXzLE2v\u00f3dio #17 - Parque Nacional Kootenay - Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-09-21T14:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910872529358778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/1e5vnQ71U3\u00f3dio #5 - Haynes Junction e sede do Parque Nacional Kluane -"
        },
        {
            "author_id": "35352873",
            "created_at": "2017-09-21T14:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910868461471092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es de se ter. #cristoredentor #Rio em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/wzLki2gdKm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-09-21T14:01:15.000Z",
            "id": "910866519407685638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Nu4OWvjmzM - RENCA, a reserva miner\u00e1ria que foi confundida por unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ULv9ZOpiRF"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-09-21T13:14:01.000Z",
            "id": "910854632456507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal - Esta\u00e7\u00e3o Floresta https://t.co/ubJfuuvZRT"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2017-09-21T13:11:45.000Z",
            "id": "910854058944221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das #Quirimbas candidato a Reserva Mundial da Biosfera da #UNESCO - https://t.co/QWBv4UctVv"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-09-21T12:57:20.000Z",
            "id": "910850434167971842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de voc\u00ea. A imagem mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? https://t.co/pvmBEX5por"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2017-09-21T12:53:06.000Z",
            "id": "910849365270347778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/xS9jkXxgb0 https://t.co/BjLuNiybqZ"
        },
        {
            "author_id": "2238145896",
            "created_at": "2017-09-21T12:46:18.000Z",
            "id": "910847654162247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristoredentor em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/uoZlaJWvRS"
        },
        {
            "author_id": "1281321740",
            "created_at": "2017-09-21T12:26:06.000Z",
            "id": "910842573220130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/zu24g06feg"
        },
        {
            "author_id": "52076701",
            "created_at": "2017-09-21T11:00:51.000Z",
            "id": "910821118445064193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Presidente Prudente. https://t.co/JFXo6tjMdS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-09-21T10:57:59.000Z",
            "id": "910820398903775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA COMUNIT\u00c1RIA TUNTANA\u00cdN\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/DrkJ5dQiOj"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-09-21T10:57:43.000Z",
            "id": "910820328473055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia Capixabas!\nPico da Bandeira Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/Ar5QwFoIhl"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "gracinha_ge"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 67,
                        "username": "DylLydio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910813036071542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @gracinha_ge @dyllydio @britomarina8 https://t.co/f0oR08fmdf https://t.co/CtGokTtAFf"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910812871285669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano @_joseassis https://t.co/oEisjsBvT6 https://t.co/QdPMB1zVB5"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 61,
                        "username": "DylLydio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910812612325232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00e9 sempre. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dyllydio @macacokaco) https://t.co/pEiK8OF1JF https://t.co/bBuKbOyPxz"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "NickLeury"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "username": "NatyAlmeidinha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910812452518027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @nickleury @natyalmeidinha https://t.co/xpzQ2HB1S4 https://t.co/Msf687BEEa"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 67,
                        "username": "NickLeury"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910812077022949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @nickleury) https://t.co/lxTZRhWqyQ https://t.co/uNC6ByvZ6l"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "DylLydio"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "elidiarocha26"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910810187971350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sorria sempre. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @dyllydio @zeniroli @elidiarocha26) https://t.co/RMDl1IDsXd"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-21T10:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910808984126357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. Que Deus os aben\u00e7oem. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis) https://t.co/LwQOguoMEX"
        },
        {
            "author_id": "324055010",
            "created_at": "2017-09-21T09:54:27.000Z",
            "id": "910804408472145921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas querem saber por que que t\u00e1 pegando fogo na Floresta Nacional at\u00e9 hoje? Porque os brigadistas recebem a di\u00e1ria pra ir apagar o fogo."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-09-21T09:08:03.000Z",
            "id": "910792730686689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Clesi e a popula\u00e7\u00e3o de Glorinha s\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o de um aterro em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #OBugio https://t.co/SG9bULmMMH"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-09-21T07:05:54.000Z",
            "id": "910761990427234305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCVv16 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-21T04:05:31.000Z",
            "id": "910716596636852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera em \u00e1rea protegida pode avan\u00e7ar em breve https://t.co/XWEq6aidl7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-21T03:50:29.000Z",
            "id": "910712814737780743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "131163093",
            "created_at": "2017-09-21T01:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910671391250403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yk25vMFFcx no parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-21T01:04:23.000Z",
            "id": "910671011070144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/Q4QLsGThN3"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-21T00:54:19.000Z",
            "id": "910668481011634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio que devasta Parque Nacional da Ilha Grande https://t.co/7Iqk9y27i6"
        },
        {
            "author_id": "74531713",
            "created_at": "2017-09-21T00:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910663866308284417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto cl\u00e1ssica \u2764\ud83d\ude4f em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Tn5nBRQC94"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-09-21T00:16:12.000Z",
            "id": "910658888818708482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/kwxBClaOS2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-21T00:09:39.000Z",
            "id": "910657237906890754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/YMNHfR0ihW"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-21T00:09:17.000Z",
            "id": "910657146215264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/9zZox7PrWB https://t.co/sG40FbpbRy"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2017-09-20T23:55:45.000Z",
            "id": "910653740146929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Brigadistas s\u00e3o obrigados a recuar, diante das propor\u00e7\u00f5es do inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia: https://t.co/8Gjv6EOX0G https://t.co/vreg5wKlfa"
        },
        {
            "author_id": "882308168516337665",
            "created_at": "2017-09-20T23:47:01.000Z",
            "id": "910651541966802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#proenemaovivo prof: Leandro o Parque Nacional\u00a0do Igua\u00e7u criado por Get\u00falio Vargas \u00e9 um exemplo de conservacionismo."
        },
        {
            "author_id": "2801265910",
            "created_at": "2017-09-20T23:33:05.000Z",
            "id": "910648034320666627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores chegam a Gua\u00edra para auxiliar no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/eAjTJsqqhc"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-20T23:13:19.000Z",
            "id": "910643061780357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/BAXOkbNhRs"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-20T23:10:22.000Z",
            "id": "910642321087119362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/5ZJupQ6hZC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-09-20T23:10:21.000Z",
            "id": "910642317169774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/L6SCRfVvog"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-09-20T23:10:12.000Z",
            "id": "910642276354768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/Kt1vDb2ghr https://t.co/JYhhQHDbwG"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2017-09-20T23:07:18.000Z",
            "id": "910641547640786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Governo retira urg\u00eancia constitucional de redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/RHZTWim2nG"
        },
        {
            "author_id": "847510872448573440",
            "created_at": "2017-09-20T22:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910636233696653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avi\u00f5es refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande.: https://t.co/1qtssPDVJu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-09-20T22:35:04.000Z",
            "id": "910633434678165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta reserva natural, com uma \u00e1rea de 77 mil quil\u00f3metros quadrados, foi instaurada nos anos 80 para preservar os... https://t.co/nv0QA8DnWa"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2017-09-20T22:25:37.000Z",
            "id": "910631056679821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana, em Gua\u00edra!!!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o que faz parte das comemora\u00e7\u00f5es dos 25 anos do Parque Nacional de Ilha Grande!!!"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-20T22:20:50.000Z",
            "id": "910629852339933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/8WUo0ebYmw"
        },
        {
            "author_id": "188798104",
            "created_at": "2017-09-20T21:45:24.000Z",
            "id": "910620935417483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sufrida naturaleza :( https://t.co/AlstJeYr5J"
        },
        {
            "author_id": "375359798",
            "created_at": "2017-09-20T21:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "910619024098172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/2yd694T3st"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-09-20T21:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910612819137011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tsRW4GrUxY"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-09-20T20:50:27.000Z",
            "id": "910607109942788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores chegam a Gua\u00edra para auxiliar no combate ao\u00a0inc\u00eandio no Parque\u2026 https://t.co/MjiUYOfoC4 https://t.co/1B7bUJG4Pm"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2017-09-20T20:47:57.000Z",
            "id": "910606477202771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/S64h0scOg5"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605347445817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/alMhJ2Lt2h"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605279179317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/P0uvAf3rPE"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605116058869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Tt7CwrKinW"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T20:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910605039814762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Df03uogvYl"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2017-09-20T20:30:48.000Z",
            "id": "910602164241928197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea queimada equivale a quase tr\u00eas vezes a cidade de S\u00e3o Paulo. Combate n\u00e3o estava surtindo efeito, diz chefe do... https://t.co/joz8MeQcbz"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2017-09-20T19:31:43.000Z",
            "id": "910587295081910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/O81h8GZwAv"
        },
        {
            "author_id": "4559109856",
            "created_at": "2017-09-20T18:59:14.000Z",
            "id": "910579118596648962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/Vs12MMN8sQ #destaque #noticias"
        },
        {
            "author_id": "903332563393150980",
            "created_at": "2017-09-20T18:08:15.000Z",
            "id": "910566287927111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Not\u00edcia: Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada \u2013 Mapa da Not\u00edcia \u2026"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-20T18:06:26.000Z",
            "id": "910565832614432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/XZEsSdhpZ5 https://t.co/R4Fd9PbO0m"
        },
        {
            "author_id": "48018057",
            "created_at": "2017-09-20T18:03:58.000Z",
            "id": "910565211735822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the woods em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YaCKmgM3eP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-20T17:47:09.000Z",
            "id": "910560977279741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/pFINjgJQGu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:15.000Z",
            "id": "910556223195533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/EUuEMMnUuB"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:08.000Z",
            "id": "910556192728068097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/zzeNuQCBD9"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:08.000Z",
            "id": "910556191981436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/6523H7OxEs"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-20T17:28:05.000Z",
            "id": "910556180715622401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es pulverizadores refor\u00e7am combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/UpMKNpkkCn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-20T17:25:40.000Z",
            "id": "910555572642213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/UZfdtNBGUM"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T17:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910551280996589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fN8GvUAq7S"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2017-09-20T17:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "910550418412904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feito por Deus!!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pN1PpxXNXz"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-09-20T17:03:40.000Z",
            "id": "910550035217113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo americano abre porta para explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera em \u00e1rea protegida https://t.co/S5q9ZcGluB"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2017-09-20T17:00:30.000Z",
            "id": "910549237552812033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigadistas desistem de combater inc\u00eandios e deixam parque nacional ap\u00f3s 70% da reserva ser devastada https://t.co/pMplVL6tJt"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-09-20T16:41:27.000Z",
            "id": "910544443413057538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/3NnMkJizun"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-20T16:37:07.000Z",
            "id": "910543354768887813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 atinge 15 mil hectares: https://t.co/UBnysIJsil"
        },
        {
            "author_id": "1403765203",
            "created_at": "2017-09-20T16:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23329197,
                        -22.96644062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910542319517966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heaven em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/wX4TJnSDz9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-20T15:50:46.000Z",
            "id": "910531688639422465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-09-20T15:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 133,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "910523822410993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 e 22/09 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abriga a Mostra de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Escolar (Mice) 2017. Aberto ao p\u00fablico, de 8h \u00e0s 16h na @UFMG. https://t.co/s9mK3qz95i"
        },
        {
            "author_id": "164772055",
            "created_at": "2017-09-20T14:53:46.000Z",
            "id": "910517347651395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o dia de conhecer o Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte - MG!Lugar incr\u00edvel onde\u2026 https://t.co/pRPxigQ1jf"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2017-09-20T14:33:06.000Z",
            "id": "910512143786807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/aAFWpqlVet"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2017-09-20T14:21:54.000Z",
            "id": "910509325671473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional de Itatiaia, o quinto ponto mais alto do #Brasil https://t.co/FnvX2oJ95T"
        },
        {
            "author_id": "76068067",
            "created_at": "2017-09-20T14:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910505377250164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte natural de energia e vida... Floresta da Tijuca \u2606 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SCXLVZLsv5"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:56.000Z",
            "id": "910499267692732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cr\u00f4nica sobre como vejo o futuro no Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio... https://t.co/AezQYiwQ50"
        },
        {
            "author_id": "51606900",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:16.000Z",
            "id": "910499102064070658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/GGmpeyuzhO"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2017-09-20T13:41:13.000Z",
            "id": "910499087601905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cr\u00f4nica sobre como vejo o futuro no Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio... https://t.co/scEOb99Vut"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-09-20T13:30:05.000Z",
            "id": "910496285559525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A APA de Cairu\u00e7u, unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Paraty, tem 63 ilhas e nenhum barco pra fiscaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/q66tkp2JoZ"
        },
        {
            "author_id": "2794561366",
            "created_at": "2017-09-20T13:29:36.000Z",
            "id": "910496163161366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o..... em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/AhUlYGcVfS"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2017-09-20T13:21:38.000Z",
            "id": "910494161765306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, n\u00f3s do Entre Trilhas e Aventuras, faremos um passeio para a Cachoeira da Farofa, no Parque Nacional da... https://t.co/I4h4AASqN0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-09-20T11:40:18.000Z",
            "id": "910468659033677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO NACIONAL PAMPA HERMOSA\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/Inx79no6Sr"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-09-20T11:38:30.000Z",
            "id": "910468205935607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6dsk9gp https://t.co/3GOpTpGeea"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2017-09-20T11:08:57.000Z",
            "id": "910460770051395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das  Lagoas de Bertiandos e S.Pedro de Arcos promove VIII Abra\u00e7o ao Rio Lima https://t.co/4sU7ZhPcQs https://t.co/Z52yI2yHQq"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-09-20T11:00:28.000Z",
            "id": "910458632776581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no local depois de 100 anos https://t.co/6UZRs03306 https://t.co/rc4N0c51Ti"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-09-20T10:26:47.000Z",
            "id": "910450159313489921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udca6 CACHOEIRAS DO PARNASO\ud83d\udca6 \ud83c\udf33\nData: 22 de Outubro - Domingo\n\n- N\u00cdVEL: Leve\n\nLocalizada no Parque Nacional da Serra... https://t.co/hJRg4pn8sG"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-20T09:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910433546078244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano @_joseassis) https://t.co/6fuKAPD6cB https://t.co/PolOQhZPhO"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-20T09:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910431857178808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @macacokaco @leniltonmorato) https://t.co/D1AwAJTULf"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-09-20T09:04:08.000Z",
            "id": "910429357524623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Todos os pontos clandestinos identificados pelo Greenpeace est\u00e3o dentro da Floresta Nacional do Paru (Par\u00e1) https://t.co/PWbLx2U5G8"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2017-09-20T08:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "PNGuadarrama"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "montes_mnatural"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "agrestascoop"
                    }
                ]
            },
            "id": "910428106061750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "III Jornadas Divulgativas PN Sierra Guadarrama @PNGuadarrama\nColabora: @montes_mnatural\nCoordina: @agrestascoop\n\nhttps://t.co/otKgnixo3P https://t.co/WAfdgEfMKN"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-09-20T07:50:44.000Z",
            "id": "910410885348433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO: Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA, em Pa... https://t.co/QFUbmilSqa"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2017-09-20T04:11:48.000Z",
            "id": "910355789503705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo pose \n#on\u00e7a\n#jaguar\n#wildnature em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/JtjhZUdcjj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-20T03:35:23.000Z",
            "id": "910346624106364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-20T02:23:34.000Z",
            "id": "910328550351413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3293531294",
            "created_at": "2017-09-20T01:42:24.000Z",
            "id": "910318192806985732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Menjangan, ou ilha dos veados, animal end\u00eamico deste parque nacional de \u00e1guas\u2026 https://t.co/4oRdrrOov6"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2017-09-20T01:23:01.000Z",
            "id": "910313314277662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTINA ENCANTADA!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n#trabalhoqueeuamo\n#rotinaencantada https://t.co/lUOzPNogRI"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2017-09-20T00:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482892,
                        -15.4587342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "910298698676043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade os seixos? em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ML7m0BoNa4"
        },
        {
            "author_id": "66883613",
            "created_at": "2017-09-20T00:13:39.000Z",
            "id": "910295857014149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas ou empresas que levam turistas para passeios pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Cachoeiras, em... https://t.co/AAH5xvufg2"
        },
        {
            "author_id": "186035829",
            "created_at": "2017-09-20T00:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910295692199038978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hr8KTVBkg4 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-20T00:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "910295256725360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/5a5ibIboVx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-20T00:10:00.000Z",
            "id": "910294937790554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/XZEsSdhpZ5"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-20T00:00:23.000Z",
            "id": "910292520298582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o desmatamento feito pela minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera de 1984 a 2016 no mapa da Google https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/4tI8J53wdW"
        },
        {
            "author_id": "802331277487734786",
            "created_at": "2017-09-19T23:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910281982986395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tentam te pegar desprevenida!\n(Foto antiga mas gostei) em Vista Chinesa - Parque Nacional\u2026 https://t.co/TyOfgxnm9e"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2017-09-19T23:16:27.000Z",
            "id": "910281460468404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e GTO de Costa Rica prendem dois pescadores por pesca dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das... https://t.co/MJlWlWO1LH"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-09-19T22:39:52.000Z",
            "id": "910272255334191106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mateus Mutemba, administrador do Parque Nacional da Gorogosa, define as ideias que pretende levar avante em https://t.co/DsSwdTQu4p https://t.co/fJUfFkRgJk"
        },
        {
            "author_id": "728486034",
            "created_at": "2017-09-19T22:15:13.000Z",
            "id": "910266050637332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta devastada! Essa \u00e9 a realidade do Parque Nacional que vem sofrendo com os inc\u00eandios nessa \u00e9poca. https://t.co/HfSi2iUgWf"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-09-19T22:11:07.000Z",
            "id": "910265021187461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu cerca de 15 mil hectares do Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/oETSL5rDjU https://t.co/GPvENmD28a"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2017-09-19T21:51:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "910259998319632389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio dura mais de uma semana no Parque Nacional de Ilha Grande, que fica na divisa entre o PR e o MS https://t.co/KFPCScq5YV"
        },
        {
            "author_id": "28429957",
            "created_at": "2017-09-19T21:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910259459208998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8JjfdHaPSA Cro\u00e1cia: parque nacional dos lagos Plitvice"
        },
        {
            "author_id": "48018057",
            "created_at": "2017-09-19T21:43:55.000Z",
            "id": "910258173839372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "How great is our God :) em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/EwsyeaqGZ7"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-19T21:10:44.000Z",
            "id": "910249823076466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/NbKRnTfuW1"
        },
        {
            "author_id": "2376119467",
            "created_at": "2017-09-19T21:01:20.000Z",
            "id": "910247460479602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso morrer antes de ir visitar a Serra do Cara\u00e7a completa e o Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "343694536",
            "created_at": "2017-09-19T20:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "910243465228845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RPWMX8wyjU 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "809177673083846656",
            "created_at": "2017-09-19T20:36:26.000Z",
            "id": "910241193077956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima trilha! Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/UXTuchJty2"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2017-09-19T20:36:05.000Z",
            "id": "910241104590725121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza... https://t.co/mY2lMZkgBJ"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T20:29:51.000Z",
            "id": "910239534213943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/JRq4K639Tu"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-09-19T20:22:50.000Z",
            "id": "910237770307616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, dia 15/09, o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias deu posse a alguns novos membros do seu Conselho... https://t.co/KozNuVY3iF"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-09-19T20:20:06.000Z",
            "id": "910237081351442437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cotopaxi e seus 80 vulc\u00f5es: https://t.co/gKwM9SEcbB \ud83c\udf0b\n\nfoto: PatricioHidalgoP/iStock https://t.co/ILAMP8YMoI"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T20:12:04.000Z",
            "id": "910235058988048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 atinge 15 mil hectares https://t.co/g9gljA4z7I"
        },
        {
            "author_id": "316368413",
            "created_at": "2017-09-19T20:11:55.000Z",
            "id": "910235023655219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande j\u00e1 atinge 15 mil hectares https://t.co/3wK66QKOBN"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-19T19:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "910230074338762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/3RwWldueiI"
        },
        {
            "author_id": "139103913",
            "created_at": "2017-09-19T19:45:05.000Z",
            "id": "910228268317515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugios naturales: Parque Nacional Yurub? https://t.co/qkias7akIe #NoTextAndDrive https://t.co/ElRKegGyDE"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-09-19T19:39:45.000Z",
            "id": "910226928812068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge 1,5 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; bombeiros controlam chamas https://t.co/5lJmxa7fsb"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-19T19:27:37.000Z",
            "id": "910223873106485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/hzgbuu2Sll"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-09-19T19:05:45.000Z",
            "id": "910218372025118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - #SantaCatarina (SC) #Brasil #Sul #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/g8lfZH7HKN"
        },
        {
            "author_id": "49726151",
            "created_at": "2017-09-19T19:03:16.000Z",
            "id": "910217747275100166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o reduzem em 75% atropelamentos de animais no RS. Neste ano, 63 animais foram mortos na rodovia... https://t.co/Z4OoRcpJ5n"
        },
        {
            "author_id": "176857831",
            "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z",
            "id": "910211235018366977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas volta a discutir cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em consulta p\u00fablica nesta... https://t.co/cRNKBgRX4N"
        },
        {
            "author_id": "454209957",
            "created_at": "2017-09-19T18:37:22.000Z",
            "id": "910211226738753541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas volta a discutir cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em consulta p\u00fablica nesta... https://t.co/bOYVIspTwN"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-19T18:35:12.000Z",
            "id": "910210681953292289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Flona Sarac\u00e1-Taquera na #Amaz\u00f4nia: mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o. Confira no mapa https://t.co/QEzmsG3vZS https://t.co/urQUoYQeNt"
        },
        {
            "author_id": "121753173",
            "created_at": "2017-09-19T18:00:04.000Z",
            "id": "910201841652322305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta transforma um quarto da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), com... https://t.co/jNHmSIblLX"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-09-19T17:39:31.000Z",
            "id": "910196671090479105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/7ZHqu6zYgh"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2017-09-19T17:16:19.000Z",
            "id": "910190832921333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o significado de \u2018\u2019Igua\u00e7u\u2019\u2019? Sabia que j\u00e1 foram chamadas de Cachoeira de Santa Maria?\nClique e saiba mais: https://t.co/M7eiMu6sXn"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-09-19T17:09:10.000Z",
            "id": "910189034433019906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba. Dessa vez, um passeio pela trilha interpretativa. Conhe\u00e7a tamb\u00e9m https://t.co/HCRUFC6UVM"
        },
        {
            "author_id": "29433108",
            "created_at": "2017-09-19T16:46:06.000Z",
            "id": "910183225657561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUMDHAM \u2013 Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano https://t.co/26dUAn8IOa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-19T16:44:43.000Z",
            "id": "910182878352433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPrimeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha criada no Brasil \u00e9 campo de pesquisas cient\u00edficas."
        },
        {
            "author_id": "26860919",
            "created_at": "2017-09-19T16:34:28.000Z",
            "id": "910180298863890434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/BrJK2OpVL6"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2017-09-19T16:27:50.000Z",
            "id": "910178632156491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/bqL5uNonAY"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2017-09-19T16:20:49.000Z",
            "id": "910176862881632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O coletivo de Borboletas \u00e9 Alegria! \ud83d\ude04\u2728\ud83e\udd8b\u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/1OoOiFyxzy"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-09-19T16:13:22.000Z",
            "id": "910174988375871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, dia 15/09, o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias deu posse a alguns novos membros do seu Conselho... https://t.co/387KZ6hfRl"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-09-19T15:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "910169807139438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macucosafari \n#fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/iS0BDb8bfW"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-09-19T15:43:11.000Z",
            "id": "910167394341081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 30 hectares do Parque Nacional da Tijuca. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/Dp7COYhyra"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-19T15:17:24.000Z",
            "id": "910160904423186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Floresta Nacional e deixa 1,5 mil hectares queimados  https://t.co/AdLJMh20i6 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-19T15:15:32.000Z",
            "id": "910160436867354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-19T15:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "910160040815992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace \ud83c\udfde em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/Mr6qp3dPFC"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-19T15:12:59.000Z",
            "id": "910159792492175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado na Floresta Nacional e deixa 1,5 mil hectares queimados https://t.co/Rxx1zG2LjD #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "48788039",
            "created_at": "2017-09-19T15:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "910159226822991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #cristoredentor em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TNpD76cjgn"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-19T15:04:48.000Z",
            "id": "910157733264900097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o para banho na Trilha dos C\u00e2nions. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/v6SO7iu1Su"
        },
        {
            "author_id": "777377506026455041",
            "created_at": "2017-09-19T14:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "910155672523874304",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 \u00c9 t\u00e3o preocupado que extinguiu a Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do cobre"
        },
        {
            "author_id": "825713925098500103",
            "created_at": "2017-09-19T14:36:23.000Z",
            "id": "910150582123597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada) - \n\n Bombeiro ... - https://t.co/zPNmaOZwMB https://t.co/1t7YbzKbW7"
        },
        {
            "author_id": "102648130",
            "created_at": "2017-09-19T14:28:59.000Z",
            "id": "910148720162897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/BTbLKW1Ky2"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-19T14:20:53.000Z",
            "id": "910146680909172737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4DhZSwWcXl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:18.000Z",
            "id": "910144018645954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4pOXm6YACv"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:08.000Z",
            "id": "910143976564457473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/WHeES4r3SA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:08.000Z",
            "id": "910143975687933954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/f7AOsvF9dG"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-19T14:10:05.000Z",
            "id": "910143965156044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge o Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/YBckgLJWTW"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-09-19T14:04:00.000Z",
            "id": "910142433379454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u / Iguassu National Park \u2013 Brazil-iguassu national\u00a0park https://t.co/7xU5GOBwej"
        },
        {
            "author_id": "16982294",
            "created_at": "2017-09-19T13:59:38.000Z",
            "id": "910141332982726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/iGKfR9Ne7Z"
        },
        {
            "author_id": "342737415",
            "created_at": "2017-09-19T13:48:31.000Z",
            "id": "910138537844121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e\ud83d\ude4c\ud83c\udf0e\nViajero: taismontenegro  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nRuta: Po\u00e7o Azul - Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/6rsiR3W9uR"
        },
        {
            "author_id": "68729247",
            "created_at": "2017-09-19T13:44:50.000Z",
            "id": "910137609258721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia. https://t.co/0udsl05gVW"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-19T13:23:29.000Z",
            "id": "910132239303872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Bombeiros est\u00e3o atuando em Itaipava e aguardam refor\u00e7o de brigadistas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os nesta ter\u00e7a-feira (19)."
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2017-09-19T12:55:15.000Z",
            "id": "910125132567531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/piK8dh6l5m"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-09-19T12:39:49.000Z",
            "id": "910121247555678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd25\u00a0O Parque Nacional do Araguaia e algumas fazendas de Carmol\u00e2ndia, no Tocantins, foram atingidas por inc\u00eandios florestais."
        },
        {
            "author_id": "14688486",
            "created_at": "2017-09-19T12:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63205194,
                        -19.3387828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "910120649066205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas, \u00e9 a beleza e pureza das \u00e1guas que atraem o maior\u2026 https://t.co/8BDiWnUp82"
        },
        {
            "author_id": "63797444",
            "created_at": "2017-09-19T12:11:12.000Z",
            "id": "910114048636784641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMTOUR HELLO BRAZIL CHEGA AO PARQUE NACIONAL TORTUGUERO - Travel3 https://t.co/v0YEjC8ilO"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-09-19T12:02:06.000Z",
            "id": "910111754817961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZfpE7hHCuS https://t.co/XbH6PHXV78"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2017-09-19T11:50:03.000Z",
            "id": "910108723200135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer!!!\nFloresta Nacional de Ipanema: Onde a natureza faz hist\u00f3ria! em Fazenda Ipanema https://t.co/ifz8BaPnkW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-09-19T11:45:52.000Z",
            "id": "910107669415038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/oyYulNyr9M"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2017-09-19T11:43:26.000Z",
            "id": "910107057390538754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amvali apresenta projeto de futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Boa Vista em Jaragu\u00e1 do\u00a0Sul https://t.co/P5oASsn3qS https://t.co/QpnXVGwrPK"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2017-09-19T11:43:24.000Z",
            "id": "910107051245703171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo de trabalho criado na Prefeitura de Jaragu\u00e1 do Sul para tratar da implanta\u00e7\u00e3o de uma unidade de... https://t.co/bOyadzTVRg"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2017-09-19T11:26:42.000Z",
            "id": "910102846804316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA e GTO prendem infratores por pesca dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas\nhttps://t.co/OgCNgNuTOr https://t.co/WE8APmGXJL"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-09-19T11:25:54.000Z",
            "id": "910102645020545025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende dois pescadores de MT por pesca dentro do Parque Nacional das Emas  https://t.co/PebnMk9CTg"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-19T10:47:37.000Z",
            "id": "910093011098497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/MBcb1W2s2a"
        },
        {
            "author_id": "865013688209690625",
            "created_at": "2017-09-19T10:31:32.000Z",
            "id": "910088963318272003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de RPPN- UPF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-19T10:15:20.000Z",
            "id": "910084888476471298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/GbIWWnWZPe"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-19T10:14:11.000Z",
            "id": "910084600139014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/7xB1NS7dfp"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-19T10:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "gracinha_ge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910084417204506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @gracinha_ge @danilos88138375) https://t.co/q7rpbLq0yt"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-19T10:12:12.000Z",
            "id": "910084099007700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que atingiu Floresta Nacional do DF soma quase 24 horas com nova queimada https://t.co/7xB1NSoO6X"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-19T10:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 80,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "GuuinhowCesar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "910083557179215877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos . (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @leniltonmorato @guuinhowcesar) https://t.co/xSXsougrN4"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-09-19T07:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "910045431379513345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/qMzF4n6p1S"
        },
        {
            "author_id": "1115419802",
            "created_at": "2017-09-19T06:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "driellecrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "910022188740304896",
            "in_reply_to_user_id": "745816374837116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Driellecrf @juliarvieiraa Quinta da Boa Vista?\nCentro Cultural do Banco Do Brasil.\nParque Laje..\nJardim Bot\u00e2nico\nParque Nacional da Tijuca,etc..\nRJ s\u00f3 tem praia!\n."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-19T05:01:03.000Z",
            "id": "910005794191630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional. https://t.co/P05P8PTLis \ud83d\udcf7 F\u00e1bio Rodr\u2026 https://t.co/rSGX8QH523"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-09-19T05:00:01.000Z",
            "id": "910005535080099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional. https://t.co/wwfxwV70DQ \ud83d\udcf7 F\u00e1bio Rodrigues pozzebom/ABr https://t.co/NvCvL3XDoQ"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2017-09-19T03:42:04.000Z",
            "id": "909985918903308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o, sem condi\u00e7\u00f5es de dormir com esse cheiro de queimada vindo do parque nacional de novooooo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-09-19T03:06:25.000Z",
            "id": "909976949195509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve \u270b\ud83d\udcd6\u2b50\ud83c\udf33 #UniversoEmDesencanto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7M359ibc5P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-19T03:02:19.000Z",
            "id": "909975917212119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-19T02:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909972840975347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/T8MpjUrNBf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-09-19T02:40:13.000Z",
            "id": "909970355246137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Boa \ud83c\udf1f\ud83c\udf19 #Empad\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QNRz0Hwycn"
        },
        {
            "author_id": "141719910",
            "created_at": "2017-09-19T02:34:35.000Z",
            "id": "909968935524675586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de floresta volta em forma de projeto de Lei, e com pouca transpar\u00eancia https://t.co/jpi8n0NSMH"
        },
        {
            "author_id": "207336774",
            "created_at": "2017-09-19T01:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909959071394140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/j3SBOB3Eti 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "300358120",
            "created_at": "2017-09-19T01:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909952661033799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/L36hBY5ZcB 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "235958717",
            "created_at": "2017-09-19T01:27:46.000Z",
            "id": "909952122376073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/cnawv4TcOH"
        },
        {
            "author_id": "183028770",
            "created_at": "2017-09-19T01:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909951810323996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1, o Rio \u2764 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/FhOQv8ltR2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-09-19T00:57:10.000Z",
            "id": "909944421919191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana teve trilha no Parque Nacional da Chapada Diamantina e nosso mascote Chico esteve l\u00e1! #10picos10travessias https://t.co/KcPb8PCdRs"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T00:25:53.000Z",
            "id": "909936549386649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional - Distrito Federal  Jornal de Bras\u00edlia https://t.co/g0glaSqtqd"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-19T00:06:11.000Z",
            "id": "909931588284231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/elSTl7tPoI"
        },
        {
            "author_id": "142048515",
            "created_at": "2017-09-19T00:02:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909930765407756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Echologic Park em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tyNlwTCvSE"
        },
        {
            "author_id": "81205571",
            "created_at": "2017-09-18T23:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "909924435347542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s w/ @jemfernn https://t.co/gPuj0zRba1 https://t.co/fKkptabmSa"
        },
        {
            "author_id": "52110686",
            "created_at": "2017-09-18T23:23:22.000Z",
            "id": "909920815407353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Bras\u00edlia, est\u00e1 em chamas, que maldade com os animais, n\u00e3o poderia ser na Pra\u00e7a dos 3 poderes,... https://t.co/aBqEt6R6ZY"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2017-09-18T22:47:21.000Z",
            "id": "909911753089257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 beneficiada com o Mulher Cidad\u00e3 || Leia mais:https://t.co/N20abei74i"
        },
        {
            "author_id": "407817220",
            "created_at": "2017-09-18T22:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909907440518361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz na caminhada \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iOF2eKeMR9"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-09-18T22:29:16.000Z",
            "id": "909907198364442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/i73g5lfEHn https://t.co/vs24wTqicp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-09-18T22:27:57.000Z",
            "id": "909906867765301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/Pue6kFhtpe"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-09-18T22:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909906710793420802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/A998PrZDCU a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-09-18T22:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "909906656007507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/PHwc374VrK"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-18T22:25:50.000Z",
            "id": "909906334996467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/acMFxLyRyB"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-09-18T22:25:12.000Z",
            "id": "909906176644698113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2rBG6Y172I #G1 https://t.co/iYLUis6mkQ #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-09-18T22:24:27.000Z",
            "id": "909905986927939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lFB1Bg7yUP #G1 https://t.co/HbnXaMOBJj"
        },
        {
            "author_id": "850386913571868673",
            "created_at": "2017-09-18T22:21:11.000Z",
            "id": "909905167687884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed sim, vit\u00f3ria kk #cerrado #mtb em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ak21BhNp8l"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-09-18T22:20:16.000Z",
            "id": "909904937571807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PUt4182vmG #G1 https://t.co/fzRDwzJkHl"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-09-18T22:19:17.000Z",
            "id": "909904686974689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/L9d9uJog4F #G1 https://t.co/UtCtg0QT2o"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-18T22:18:32.000Z",
            "id": "909904497975099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/ifNeXmhenO"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2017-09-18T22:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909903577430331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo levantando a m\u00e3o pra bundinha do Cristo em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/Fy4bjVaVFZ"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-09-18T22:10:20.000Z",
            "id": "909902437699522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a consumir vegeta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; v\u00eddeo https://t.co/m4ezsbznRh"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2017-09-18T22:06:45.000Z",
            "id": "909901532245741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cachoeira fica em uma RPPN no ribeir\u00e3o Top\u00e1zio em Cristalina GO,no lugar existem v\u00e1rias quedas em meio \u00e0 vege\u2026 https://t.co/FHPgHSUTBh https://t.co/zZyWeXgiA3"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-09-18T22:00:40.000Z",
            "id": "909900004868927489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza\nFonte: Ag\u00eancia Brasil  https://t.co/oSvesrHXC9 https://t.co/2dRMz7HL6e"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-18T21:16:01.000Z",
            "id": "909888768085196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/tzGrYjQN5A https://t.co/dbX44rIYHO"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747851960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/n7lcgcolaV"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747789066242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/LL9GxiXMkE"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747789066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/d9qsCwzODn"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-18T21:15:57.000Z",
            "id": "909888747671605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/tzGrYjQN5A"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-18T21:13:48.000Z",
            "id": "909888210246950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidromassagem natural nas Corredeiras do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\u2026 https://t.co/pb1Z175tKB"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-18T21:07:42.000Z",
            "id": "909886675282624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O capit\u00e3o do Corpo de... https://t.co/LZyN46cNT1"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-18T21:07:35.000Z",
            "id": "909886642449612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/swja4lXuQS #AmbienteInteiro https://t.co/kFrzfUV1oV"
        },
        {
            "author_id": "86201434",
            "created_at": "2017-09-18T21:05:37.000Z",
            "id": "909886149921042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seca t\u00e1 brava no Distrito Federal. A Floresta Nacional n\u00e3o escapou. em Flona - Floresta Nacional https://t.co/6tBYv2Emzp"
        },
        {
            "author_id": "226801275",
            "created_at": "2017-09-18T20:51:32.000Z",
            "id": "909882605931302918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o incoerente \u00e9 Luciano Hulck, que tem uma mansao em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, querer falar de msg importante sobre a Amaz\u00f4nia? https://t.co/MGzAgQyFuf"
        },
        {
            "author_id": "4839026775",
            "created_at": "2017-09-18T20:42:48.000Z",
            "id": "909880408472506375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena! https://t.co/YyIB7Jl5F1"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2017-09-18T20:25:39.000Z",
            "id": "909876092110065665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Novo foco de queimadas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o de Caraj\u00e1s \u2013 Z\u00c9 DUDU https://t.co/g9YtWc0lyH"
        },
        {
            "author_id": "2413364156",
            "created_at": "2017-09-18T20:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "patrimonionat"
                    }
                ]
            },
            "id": "909872942095454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento Natural de Monte Santiago, en #Burgos @patrimonionat https://t.co/BQOSytguwQ"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2017-09-18T20:11:21.000Z",
            "id": "909872492780642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/yozddg6e9r"
        },
        {
            "author_id": "54636866",
            "created_at": "2017-09-18T19:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909867521406365699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio em fam\u00edlia (2) em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/tqvkQRLflI"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2017-09-18T19:37:32.000Z",
            "id": "909863980969218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da Fatma conhecem \u00e1rea de futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Boa Vista https://t.co/3Hme27FHI2"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2017-09-18T19:35:22.000Z",
            "id": "909863435470548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais da metade do Parque Nacional do Araguaia foi devastado por queimadas https://t.co/obYy3byKTb"
        },
        {
            "author_id": "728486034",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:36.000Z",
            "id": "909862236683952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em chamas! A fuma\u00e7a pode ser vista em grande parte do DF. https://t.co/AtKKmWzS4j"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:02.000Z",
            "id": "909862096573227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 detido com mais de 150 quel\u00f4nios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM https://t.co/YmskQiLuXv"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2017-09-18T19:30:00.000Z",
            "id": "909862087676923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional https://t.co/i2SSg2cUVW https://t.co/CaiG7BvPK9"
        },
        {
            "author_id": "3397295824",
            "created_at": "2017-09-18T19:26:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "909861282030989314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficina organizada pelo Instituto Ecofuturo discute formas de prote\u00e7\u00e3o a \u00e1reas naturais:  https://t.co/VSQneHHfnB #RPPN #reserva #prote\u00e7\u00e3o https://t.co/Uwik3jxnB2"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-09-18T19:25:59.000Z",
            "id": "909861077219004418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional - Primeira Hora   not\u00edcias em Nacional https://t.co/dKjVbP2O8k"
        },
        {
            "author_id": "357485910",
            "created_at": "2017-09-18T19:12:35.000Z",
            "id": "909857701911339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Natureza ! Foz do Igua\u00e7u \u00e9 lindo! em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/AYvZg2POGM"
        },
        {
            "author_id": "96480118",
            "created_at": "2017-09-18T19:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "909857645586153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evite estresse! Poupe energia apenas para o que vale a pena! \ud83d\ude0e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/17Hv1O1kul"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-18T19:03:04.000Z",
            "id": "909855310361198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/fwBwfXCQVt"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2017-09-18T19:02:51.000Z",
            "id": "909855253952061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Novo foco de queimadas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o de Caraj\u00e1s... https://t.co/U3dZQQmCOG"
        },
        {
            "author_id": "1165710319",
            "created_at": "2017-09-18T18:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909853074285584391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PFh0RDah2X 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2017-09-18T18:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909847819032264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NYN8mOioX9"
        },
        {
            "author_id": "184586348",
            "created_at": "2017-09-18T18:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "909845925593518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pzT6FgmDiR 17: Parque Nacional Canaima (Venezuela)"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-09-18T17:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "909839051817209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/uwSrVFvgEH"
        },
        {
            "author_id": "47649481",
            "created_at": "2017-09-18T17:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "salvinerocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "909838693275496453",
            "in_reply_to_user_id": "244987449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salvinerocha Mesmo parte do terreno ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo que viu n\u00e3o haver\u00e1 problema. O projeto est\u00e1 bem elaborado. Ela q dever\u00e1 julgar"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2017-09-18T17:55:12.000Z",
            "id": "909838227313385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/F2NYERbm9G https://t.co/VnonWJb3Jn"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-18T17:44:32.000Z",
            "id": "909835544498237442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/P05P8PTLis \ud83d\udcf7 Fabio Rodri\u2026 https://t.co/T5o9IAQmZs"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-09-18T17:40:01.000Z",
            "id": "909834406776442881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/e9SXk97cWw \ud83d\udcf7 Fabio Rodrigues Pozzebom/ABr https://t.co/hkeAB3hKrN"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2017-09-18T17:37:05.000Z",
            "id": "909833670025973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio dos jornais locais est\u00e1 ficando cada dia mais feio. https://t.co/WeGT7Mggel"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-09-18T17:36:36.000Z",
            "id": "909833547342503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/9pAupm8K6F"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2017-09-18T17:19:56.000Z",
            "id": "909829354489819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasilmetropole Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/wg1YiGXxF6"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-09-18T17:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "909826535208751105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da Tijuca #brasil https://t.co/GQ4a8WxG4K via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "58121902",
            "created_at": "2017-09-18T17:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "909826505810763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo olhai pra n\u00f3s. .. \ud83d\ude09 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/n907M0UMiG"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-09-18T16:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96314188,
                        -22.40072088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "909823006008053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cart\u00e3o Postal - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) - Teres\u00f3polis (RJ). em\u2026 https://t.co/k1LyxleWDZ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-09-18T16:47:58.000Z",
            "id": "909821311391719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capit\u00e3o do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal (DF), Ronaldo Reis, disse nesta\u2026 https://t.co/yd40dNd0rs https://t.co/EB3Aw67EHx"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-18T16:38:11.000Z",
            "id": "909818845556174849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/JILB6HRIAS"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-18T16:38:08.000Z",
            "id": "909818836228087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/9XfC7U6sEk"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-18T16:38:04.000Z",
            "id": "909818818586828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/waBgdxbJTE"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-18T16:36:44.000Z",
            "id": "909818482614689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/SRerBPYVjf"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-09-18T16:30:57.000Z",
            "id": "909817025232596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/zE9mVeRo3y"
        },
        {
            "author_id": "4622321603",
            "created_at": "2017-09-18T16:30:39.000Z",
            "id": "909816952192827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\ud83d\ude0dNossa alma precisa de lugares que o homem ainda n\u00e3o modificou\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/VuJtiuYt1W"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-09-18T16:29:43.000Z",
            "id": "909816718767267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/p9NpEsQJP5"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-09-18T16:27:14.000Z",
            "id": "909816091546923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional - https://t.co/y43R8FixLL https://t.co/XoLeo3gva1"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-09-18T16:26:37.000Z",
            "id": "909815938022645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/2wFwcGwQjn"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-18T16:24:53.000Z",
            "id": "909815502234583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/CddexWAY3F https://t.co/9msZQA4UZb"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-18T16:24:52.000Z",
            "id": "909815495955795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional https://t.co/CddexWAY3F https://t.co/DfDFeZ7YfX"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-18T16:24:42.000Z",
            "id": "909815452980846593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de bombeiros monitoram novos focos de inc\u00eandio na Floresta\u00a0Nacional https://t.co/CddexWAY3F"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-09-18T16:23:43.000Z",
            "id": "909815207244980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capit\u00e3o do Corpo de Bombeiros do Distrito Federal (DF), Ronaldo Reis, disse hoje (18) que mesmo ap\u00f3s o controle... https://t.co/qJQwB9RLOH"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2017-09-18T16:15:21.000Z",
            "id": "909813103017197578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea queimando no Parque Nacional de Bras\u00edlia nesta manh\u00e3 de segunda-feira https://t.co/Oe0LqGccIy"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-18T16:14:52.000Z",
            "id": "909812981063733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional  https://t.co/3YrqBr5Ow9 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-09-18T16:12:40.000Z",
            "id": "909812426975178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, \u00e9 destino de aventura e ecoturismo!! https://t.co/s9aOlPs5fI"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-18T16:09:30.000Z",
            "id": "909811630216761352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza - ISTO\u00c9   https://t.co/2fin5yLxrd"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2017-09-18T16:02:15.000Z",
            "id": "909809805153488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom Tudo: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza... https://t.co/mY2lMZkgBJ"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-18T15:56:37.000Z",
            "id": "909808388875411461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser dado como extinto, novos focos surgem na Floresta Nacional https://t.co/Edziznr1sq #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-18T15:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "909805971035303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/WC6k9IVuxi"
        },
        {
            "author_id": "1444711056",
            "created_at": "2017-09-18T15:35:52.000Z",
            "id": "909803165570273280",
            "in_reply_to_user_id": "1444711056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo tava tao sinistro que achei era na Samambaia, pois \u00e9 na floresta Nacional. Pesado"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-09-18T15:27:45.000Z",
            "id": "909801120976928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Corredeiras do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/2sN0rBChyc"
        },
        {
            "author_id": "134289046",
            "created_at": "2017-09-18T15:17:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "909798441773158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho t\u00e3o triste esssas imagens da floresta nacional pegando fogo \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2017-09-18T15:09:49.000Z",
            "id": "909796611286585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se os Campos da Baixada - s\u00e3o   \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental o Estado  precisa de ordem judicial para derrubar as... https://t.co/wM8QxcSNoc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-18T14:50:18.000Z",
            "id": "909791698749927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2017-09-18T14:50:04.000Z",
            "id": "909791638607859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SBTBras\u00edlia Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/NTEtisToiA"
        },
        {
            "author_id": "30865720",
            "created_at": "2017-09-18T14:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "909786322855956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/18: Cataratas de Igua\u00e7u (Brasil) @ Parque Nacional Das Cataratas\u2026 https://t.co/QSxx5E1EnY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-18T14:15:22.000Z",
            "id": "909782905299357701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2017-09-18T13:58:59.000Z",
            "id": "909778783309303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ACATMAR como membro da CorBio - Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, participou da 32\u00aa... https://t.co/SCiSjMAtJ3"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-09-18T13:34:16.000Z",
            "id": "909772561235546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS DO RENAN -  Nasce primeiro filhote de bugio reintroduzido no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7kgkGv6bZ5"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2017-09-18T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.24829,
                        -25.70508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "909770442235297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer a diferen\u00e7a na busca pela igualdade \u00e9 o lema da Turismo Adaptado em Parque Nacional del\u2026 https://t.co/1jWyBvdmb4"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2017-09-18T13:10:12.000Z",
            "id": "909766507084869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Inc\u00eandio na Floresta Nacional cria cortina de fuma\u00e7a e impressiona) - https://t.co/UUELkxEw10 https://t.co/qWssTLskwb"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2017-09-18T13:08:43.000Z",
            "id": "909766135091990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/TRRk3Oib7A"
        },
        {
            "author_id": "168940248",
            "created_at": "2017-09-18T13:08:42.000Z",
            "id": "909766129224228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia DF a voc\u00ea que n\u00e3o aguenta mais ver fogo nas matas da floresta nacional https://t.co/dremzkQ0cs"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-09-18T13:02:26.000Z",
            "id": "909764550282629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 GO https://t.co/QfBkxDQcgW"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-18T12:56:08.000Z",
            "id": "909762968384139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/X2GwY9rAFY"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2017-09-18T12:51:31.000Z",
            "id": "909761805240688640",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+ As queimadas ocorreram na Floresta Nacional, em Taguatinga, na regi\u00e3o da Aguilhada, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e em Planaltina."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-09-18T12:50:14.000Z",
            "id": "909761480437923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque do Coc\u00f3: Abra\u00e7o simb\u00f3lico alerta para amea\u00e7a a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortaleza https://t.co/OvqUZuUOsE"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-18T12:44:07.000Z",
            "id": "909759942021844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Ilha Grande: https://t.co/erb40VtgF5"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-18T12:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "909757023386050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/BwVIAvBYvF https://t.co/dQ8DQBGNwF"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-09-18T12:21:26.000Z",
            "id": "909754235310485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Tijuca. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/bzkaZBGPBG"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-09-18T12:05:09.000Z",
            "id": "909750135118168066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental para observar as estrelas. Que ideia ousada e genial! https://t.co/VzLtU0QEZH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Gaga].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Gaga",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Gaga"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GABRlELPlNHElRO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GABRlELPlNHElRO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GABRlELPlNHElRO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NickLeury].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NickLeury",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NickLeury"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NickLeury].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NickLeury",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NickLeury"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NickLeury].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NickLeury",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NickLeury"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [salvinerocha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salvinerocha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salvinerocha"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cristalina, Brasil",
                "id": "cd891313d4933799",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247934108",
                "name": "murillo renner",
                "username": "murilluuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115370457",
                "name": "Transamerica Group",
                "username": "transamericathg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17346527",
                "name": "AGK",
                "username": "agkluthien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025927541",
                "name": "Rafael Viegas",
                "username": "RAFAELvrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2638386209",
                "name": "Felipe",
                "username": "feliperpvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62332636",
                "name": "Maria Clara Santarem",
                "username": "mariaa_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562979330",
                "name": "20GB",
                "username": "20gbsede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217466516",
                "name": "carol",
                "username": "acarolxavierp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848546892896235520",
                "name": "Felipe Caraciolo",
                "username": "FelipeCaraciolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96337611",
                "name": "Gigio",
                "username": "GiovaniCorral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832976188431810560",
                "name": "Adriana #TimBeta",
                "username": "dry_correa85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173630860",
                "name": "Fco_leandro",
                "username": "Leandro_011276",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313588624",
                "name": "Luciane Castro",
                "username": "LucianeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56769394",
                "name": "Lenilton Morato",
                "username": "LeniltonMorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425586772",
                "name": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "ULTIMAS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491146647",
                "name": "Tha\u00eds Quint\u00e3o",
                "username": "TThaisquintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99482538",
                "name": "Nova Acr\u00f3pole An\u00e1polis",
                "username": "naanapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601779480",
                "name": "Martha Slivak Lu",
                "username": "MarthaSLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859640086056636420",
                "name": "Roger Silva#TimBeta",
                "username": "casgutorj72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55400364",
                "name": "Cibelle_AKBR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "cibelle_music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977896016",
                "name": "Armando Leopoldo",
                "username": "ArmandoLeopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115731064368971776",
                "name": "_JBabo",
                "username": "_JBabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209532087",
                "name": "babssaude",
                "username": "babssaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35292386",
                "name": "Sandra Oliveira",
                "username": "OliveiraSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236488609",
                "name": "gustavo ferraz cruz",
                "username": "GCrzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702833786",
                "name": "#TIMBETA",
                "username": "izaquetimbeta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71819357",
                "name": "Jucenei",
                "username": "matheusjucinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122466378",
                "name": "no caso eu",
                "username": "nathalye_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201592634",
                "name": "Setul Acre",
                "username": "SetulAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93640738",
                "name": "Falc\u00e3o",
                "username": "FalcaoFx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74759437",
                "name": "Henrique Char\u00e3o",
                "username": "ocharao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47745042",
                "name": "Vagner Berneira",
                "username": "GuinerFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96874015",
                "name": "Junior Brasileiro",
                "username": "ijrbrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72379604",
                "name": "Karina Oliani",
                "username": "KarinaOliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14211681",
                "name": "Flavia",
                "username": "ladyrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79649027",
                "name": "Thatal show",
                "username": "thatallshoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189326785",
                "name": "Fel\u00edcio Souza",
                "username": "felicio_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460169933",
                "name": "Doug Is In Chromatica",
                "username": "souza_douglass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199010960",
                "name": "felipe",
                "username": "Felps222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2722207263",
                "name": "J. Rodrigo Acosta",
                "username": "Georttarariron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248766007",
                "name": "Latinos en Bak\u00fa Az",
                "username": "BakuLatinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221652311",
                "name": "Jn constru\u00e7\u00e3o civil",
                "username": "costrucaocivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114858141",
                "name": "J\u00e9ssica Rodrigues",
                "username": "PereiraJessicaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221732622",
                "name": "Appennino Trail Cup",
                "username": "TrofeoAGISKO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563395352",
                "name": "L\u00facio Costa",
                "username": "LucioCCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822107142",
                "name": "DIRCE MARIA HENSEL",
                "username": "hensel_dirce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309094695",
                "name": "Roberta Daudt",
                "username": "DaudtRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107491436",
                "name": "Paulo Bettencourt",
                "username": "PauloBettencou1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233486302",
                "name": "Claudiney Ferreira",
                "username": "jor_claudiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220087979",
                "name": "Luiz Armando Costa",
                "username": "BlogdoLuizReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095261674",
                "name": "Somos Cambados",
                "username": "SomosCambados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269863",
                "name": "Rodrigo Comprido",
                "username": "compridobjj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480123723",
                "name": "Kaaiiique SC",
                "username": "kaaaiiiquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736350621612314624",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "Ric4rdos4ntos31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904422009777598464",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "SamuelTimBeta6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50800916",
                "name": "Nat_ Alexandre",
                "username": "N2t_Alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907019757567782913",
                "name": "Caminhosdeumamochila",
                "username": "camdeumamochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272574106454691844",
                "name": "Jhully",
                "username": "jhullyandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104843235",
                "name": "Almir Tavares\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlmirTavaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179550100",
                "name": "Ericka Ribeiro",
                "username": "RibeiroEricka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769827395",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gkfmnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176857831",
                "name": "Jotta Oliveira",
                "username": "JottaOliveira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209957",
                "name": "Tribuna Piranhense",
                "username": "TPiranhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121105725",
                "name": "Sigo Quem Me Seguir",
                "username": "Ivan_Rossoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856565179173220354",
                "name": "Loves_galicia \ud83d\udef0\ufe0f #falagalego",
                "username": "loves_galicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316671704",
                "name": "Manuel Grueira",
                "username": "manuG2R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719673153",
                "name": "Galicia Mola :)",
                "username": "Galicia_Mola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291930130",
                "name": "Seseixa",
                "username": "SESEIXA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715555772311150592",
                "name": "Camping Isla de Ons",
                "username": "CampingOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314604497",
                "name": "PuestadesolVigo",
                "username": "puestadesolvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291913712",
                "name": "Galicia M\u00e1xica",
                "username": "GaliciaMaxica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865580966282178560",
                "name": "GalizaHaiUnS\u00e9culo",
                "username": "GZHai1Seculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860249525805613056",
                "name": "Agora Cidadania",
                "username": "AgoraCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871416535084093440",
                "name": "WILL BRAGA",
                "username": "wiillbragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37236413",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud835\udd8a\ud835\udd9a \ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "pri_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905750713",
                "name": "Paola L\u00f3pez",
                "username": "Paolopez_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82430099",
                "name": "Simepar",
                "username": "simeparpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35352873",
                "name": "Kdu!",
                "username": "chagas_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238145896",
                "name": "Jackson Bueno \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jacksonbueno89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281321740",
                "name": "Eldorado FM",
                "username": "eldoradofmvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076701",
                "name": "Mauro Bragato",
                "username": "maurobragato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176656749",
                "name": "geruza #TIMbeta SDV",
                "username": "gracinha_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862384183162920962",
                "name": "Eder Mascarenhas",
                "username": "DylLydio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212426172",
                "name": "Deh com H \ud83d\udc1d\ud83c\udf6f",
                "username": "DehToscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357169238",
                "name": "NatyAlmeida#beta#sdv",
                "username": "NatyAlmeidinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433786610",
                "name": "elidiarocha",
                "username": "elidiarocha26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324055010",
                "name": "Lys \u2661 '",
                "username": "andrezzalys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131163093",
                "name": "Daniel Ribeiro dos Santos",
                "username": "ribeiroesantosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74531713",
                "name": "Luanna",
                "username": "LuanaNava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "882308168516337665",
                "name": "Madara o brabo!",
                "username": "Wemenson01817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801265910",
                "name": "VEJA PARAN\u00c1",
                "username": "vejaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847510872448573440",
                "name": "Munic\u00edpio de Gua\u00edra",
                "username": "municipioguaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188798104",
                "name": "VICTOR J. SEGOVIA",
                "username": "vijaseggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375359798",
                "name": "Deus do sonho",
                "username": "m0rf3u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4559109856",
                "name": "DIIAV - Impactos, Adapta\u00e7\u00e3o e Vulnerabilidades",
                "username": "DIIAV_inpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903332563393150980",
                "name": "Mapa da Not\u00edcia",
                "username": "mapadanoticiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48018057",
                "name": "Diego Abreu",
                "username": "go_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403765203",
                "name": "\u2020 Lord Andrew \u2020",
                "username": "RealLordAndrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164772055",
                "name": "Adriano Kamy",
                "username": "adrianokamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76068067",
                "name": "Alexandre Luz",
                "username": "Alexandyanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51606900",
                "name": "Gizelle Neves",
                "username": "LouanyCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794561366",
                "name": "Rafael Lemos",
                "username": "leafarlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155966327",
                "name": "AGRESTA S. Coop.",
                "username": "agrestascoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182808868",
                "name": "Sierra de Guadarrama",
                "username": "PNGuadarrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791940565",
                "name": "MontesyMedio Natural",
                "username": "montes_mnatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293531294",
                "name": "PWExplorer",
                "username": "pwexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50796402",
                "name": "Leda",
                "username": "leeehalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66883613",
                "name": "Nana Grassi",
                "username": "NanaGrassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186035829",
                "name": "Bruno Rontani",
                "username": "brrontani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "802331277487734786",
                "name": "\u24c3anda \u24bc\u00f3es\ud83c\udf34\ud83d\udc99",
                "username": "nandagoes007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728486034",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JL_TVBRASILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28429957",
                "name": "Rafael Thomas",
                "username": "rafaelthomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376119467",
                "name": "$equela",
                "username": "gabrielvesk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343694536",
                "name": "Ricardo Bernardes",
                "username": "ricomarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809177673083846656",
                "name": "Janderson Cardinot",
                "username": "Jandersoncardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232061492",
                "name": "Pregopontocom",
                "username": "pregopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316368413",
                "name": "Zelandio",
                "username": "ZelandioDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139103913",
                "name": "Hern\u00e1n Porras Molina",
                "username": "HernanPorrasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49726151",
                "name": "ARCA Brasil",
                "username": "arcabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121753173",
                "name": "CEERT",
                "username": "CeertOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29433108",
                "name": "Ricardo M. Iba\u00f1ez",
                "username": "rmartini2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26860919",
                "name": "Mariana Peretti",
                "username": "maaarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48788039",
                "name": "ivo hiebert",
                "username": "ivohiebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777377506026455041",
                "name": "TV NORDESTE VAQUEJADA",
                "username": "GeonneyAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825713925098500103",
                "name": "Portal Noticia Onlin",
                "username": "portalnoticiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102648130",
                "name": "SENALBA/RN",
                "username": "senalbarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16982294",
                "name": "bubuzinha LulaLivre",
                "username": "bubuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342737415",
                "name": "RutaLatina",
                "username": "rutalatina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68729247",
                "name": "foque.com.br",
                "username": "coletivofoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14688486",
                "name": "Luis Moura",
                "username": "luismoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63797444",
                "name": "Incomum Viagens",
                "username": "incomumviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235481095",
                "name": "Luiz Marins",
                "username": "professormarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865013688209690625",
                "name": "pietra  nardi",
                "username": "pietranardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433735816",
                "name": "C\u00e9sar TIM BETA",
                "username": "GuuinhowCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115419802",
                "name": "GeorgeSantos..",
                "username": "George13RBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3139254611",
                "name": "jl\ud83d\udc99",
                "username": "driellecrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141719910",
                "name": "Drielle Martins",
                "username": "Dree_Elle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207336774",
                "name": "FelipeRocha",
                "username": "Felipe_Iron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300358120",
                "name": "Rodinei C B Tenorio",
                "username": "rodineitenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235958717",
                "name": "Janete Mello",
                "username": "tucca2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183028770",
                "name": "Hey, Saulo",
                "username": "EiSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142048515",
                "name": "Rich\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "richarlle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81205571",
                "name": "EdgarHenrique",
                "username": "edgarhenriquedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52110686",
                "name": "Jorge Rezende",
                "username": "JorgeSRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407817220",
                "name": "Lucas Lessa",
                "username": "Lessa_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850386913571868673",
                "name": "Rafael Tadeu",
                "username": "DanTzaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54636866",
                "name": "Alan Ara\u00fajo",
                "username": "Ahlaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54884891",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "GuilhermeBMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86201434",
                "name": "welington valad\u00e3o",
                "username": "wevaladao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226801275",
                "name": "cara de homossexual terr\u00edvel",
                "username": "eujoanapardal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839026775",
                "name": "Alexandra Rodr\u00edguez",
                "username": "xandrouva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413364156",
                "name": "IngenierosMontes CyL",
                "username": "IngMontesCyL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33856227",
                "name": "Fundaci\u00f3n Patrimonio Natural",
                "username": "patrimonionat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397295824",
                "name": "Cen\u00e1rioAgro",
                "username": "cenarioagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357485910",
                "name": "Renan Portes",
                "username": "portesdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96480118",
                "name": "L\u00fahh_\ud83e\udd8b",
                "username": "Cleide_key",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165710319",
                "name": "PedroK_Bacon",
                "username": "P_Karavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184586348",
                "name": "BACA",
                "username": "rsbacarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47649481",
                "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fniel Tabatinga",
                "username": "DanielTabatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58121902",
                "name": "M\u00e1rcia de Miranda",
                "username": "Mardemira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4622321603",
                "name": "Bruthus FF",
                "username": "euravier_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444711056",
                "name": "Sem Maldade",
                "username": "FabiinThorrony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134289046",
                "name": "Leide",
                "username": "janemaryy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30865720",
                "name": "Giovanni R.",
                "username": "Locopastrulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263955590",
                "name": "Jeov\u00e1 Rodrigues Neve",
                "username": "JeovNeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168940248",
                "name": "BSB Dicas",
                "username": "BsbDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "911725434508857345",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448intcooi0hx30fuo8wj1k6jnrlp",
        "oldest_id": "909750135118168066",
        "result_count": 485
    }
}