{
    "data": [
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-09-01T10:46:36.000Z",
            "id": "903569775137140740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 consumiu 4,7 mil hectares https://t.co/mW58LFUl5P https://t.co/YY4QKmMcYb"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-09-01T10:46:35.000Z",
            "id": "903569768770297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 consumiu 4,7 mil hectares https://t.co/AqijmzKxNr https://t.co/p65mrrrVFz"
        },
        {
            "author_id": "3106245958",
            "created_at": "2017-09-01T10:35:59.000Z",
            "id": "903567103701241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o aceit\u00e1vel e inegoci\u00e1vel \u00e9 a proibi\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,n\u00e3o h\u00e1 meio termos! https://t.co/MOoEvJzUAY"
        },
        {
            "author_id": "870345886253150208",
            "created_at": "2017-09-01T09:57:53.000Z",
            "id": "903557516793069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 11% do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/SkcItPXV4v https://t.co/Tt70O3awYR"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-01T09:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "jhullyandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903555673132294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @jhullyandr) https://t.co/GhJbAmZC7N https://t.co/p3yOjSY52A"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-01T09:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "jhullyandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903555431418785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @jhullyandr) https://t.co/Nd6dj9gATE https://t.co/t1NKblBfuB"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-01T09:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 68,
                        "username": "RafaelLimadeMe1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903555156171743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos.\ud83d\ude4f (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @rafaellimademe1) https://t.co/5CMIbb5Czt https://t.co/PSdAyQWIU2"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-09-01T09:07:51.000Z",
            "id": "903544923957460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/ZvXaFBuiQ6 https://t.co/BEE9aFvSCd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-01T09:05:30.000Z",
            "id": "903544333068009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2017-09-01T08:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "903542207394799617",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@minc_rj, pe\u00e7o sua ajuda para salvar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins e Peru\u00edbe, litoral sul de SP\n\nhttps://t.co/UN6icoD8Cc"
        },
        {
            "author_id": "67728676",
            "created_at": "2017-09-01T08:53:34.000Z",
            "id": "903541327664730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas. Agosto 2017\n#parquenacionalpenedager\u00eas #portugal #offtoportugal\u2026 https://t.co/kdrefZsE5f"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-01T08:50:55.000Z",
            "id": "903540662833905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 consumiu 4,7 mil hectares https://t.co/JDyFo4PSBS https://t.co/16tjzxU88M"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2017-09-01T08:44:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "903539111335792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia/SP amea\u00e7ada novamente. SOS ambientalistas!\n\nhttps://t.co/UN6icoD8Cc"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-09-01T08:34:49.000Z",
            "id": "903536610964381697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Amea\u00e7a ao mais antigo parque nacional africano https://t.co/TQBvfHfYNp https://t.co/qTcsty0tmM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-01T07:50:21.000Z",
            "id": "903525418904453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-09-01T07:46:36.000Z",
            "id": "903524477467848705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Komodo dragon. Drag\u00e3o de komodo no Parque Nacional de Komodo.\n.\n Os machos podem chegar a 3,5\u2026 https://t.co/AhgJeYqjkx"
        },
        {
            "author_id": "900431456635408384",
            "created_at": "2017-09-01T07:41:44.000Z",
            "id": "903523252764647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/NKM9dmkqNG via @https://twitter.com/Pr_Elieser"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2017-09-01T03:53:19.000Z",
            "id": "903465770671149057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cheiro de queimada do parque nacional t\u00e1 vindo, a noite vai ser dif\u00edcil de novo"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:45.000Z",
            "id": "903460090707140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/ka3M90daBP https://t.co/G84F1MRMjy"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063850881027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/6PTxXRz1z5"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063829934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/qsIduUy7VJ"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063825739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/BKgHmvAO57"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063762817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/ka3M90uLtn"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-01T03:22:52.000Z",
            "id": "903458107145236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/sWlO2oKSk3 https://t.co/dKH7m76eRb"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-09-01T03:22:47.000Z",
            "id": "903458082826502146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/WogdZhWQeV"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-09-01T03:22:47.000Z",
            "id": "903458082822414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/nzMFeUYZIV"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-09-01T03:22:47.000Z",
            "id": "903458082755313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/TSY08w9dQm"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-01T03:22:47.000Z",
            "id": "903458082692497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/sWlO2oKSk3"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-09-01T03:10:16.000Z",
            "id": "903454936356319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BQrMuinCxP"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-09-01T02:46:19.000Z",
            "id": "903448907304378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/FFIvhi5GQU"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2017-09-01T02:29:26.000Z",
            "id": "903444659011276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Oeste da Bahia: Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/sdap7oPu2F"
        },
        {
            "author_id": "784040198195871744",
            "created_at": "2017-09-01T02:28:30.000Z",
            "id": "903444422838378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo - https://t.co/0u8qgK2q8z https://t.co/U50WKgaOcm"
        },
        {
            "author_id": "95765721",
            "created_at": "2017-09-01T02:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903438044874854401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CristoRedentor #turistando #MeuRio em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/0hwTcIioxn"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-09-01T01:58:52.000Z",
            "id": "903436966150230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund Grupo Botic\u00e1rio on Twitter: \"No Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)  \u2026 https://t.co/DHKwCFiZaC, see more https://t.co/tN0RiG3JOk"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-09-01T00:49:09.000Z",
            "id": "903419421305081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/SJY6FzHSGW https://t.co/FRRuwrYQMI"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-09-01T00:33:36.000Z",
            "id": "903415507533094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro acompanha a\u00e7\u00f5es de combate ao fogo: Dois inc\u00eandios no Parque Nacional de Bras\u00edlia\u2026 https://t.co/v6mSfrAQ4J"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-09-01T00:33:36.000Z",
            "id": "903415506677489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo prossegue no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Ministro do Meio Ambiente esteve\u2026 https://t.co/rN4bZ1FuBX"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-09-01T00:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "meninasdosite"
                    }
                ]
            },
            "id": "903413582452359169",
            "in_reply_to_user_id": "92788008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meninasdosite O museu \u00e9 sensacional mesmo! Tenta incluir algum parque nacional no roteiro na pr\u00f3xima, voc\u00ea vai se apaixonar!"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2017-09-01T00:20:27.000Z",
            "id": "903412197371650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CNPq seleciona Parque Nacional do Catimbau para apoio em projetos de pesquisa https://t.co/ZZGJjtcMQg"
        },
        {
            "author_id": "2537539920",
            "created_at": "2017-09-01T00:15:22.000Z",
            "id": "903410917752360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo\nhttps://t.co/gMO9LXrYrk"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-08-31T23:38:41.000Z",
            "id": "903401690195484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 11% do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/hk2vnYlVHZ"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-31T23:35:29.000Z",
            "id": "903400884079656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/YVrezyvOhf (\ud83d\udcf7 Fabio Rodrigues Poz\u2026 https://t.co/FAmIoxna6V"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-08-31T23:35:00.000Z",
            "id": "903400762256093185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/Vscm0S2Gfa (\ud83d\udcf7 Fabio Rodrigues Pozzebom/Arquivo ABr) https://t.co/GCAmr5BqHu"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-08-31T23:18:35.000Z",
            "id": "903396630988296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P4 - E para esportes radicais? Qual \u00e9 o melhor Parque Nacional para trilhas e escaladas? #AventurasNosEUA https://t.co/4lonkUlpYD"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-08-31T23:15:38.000Z",
            "id": "903395887182905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que dica sensacional pra quem quer visitar um parque nacional com as crian\u00e7as! #AventurasNosEUA https://t.co/g2OI7A9pd4"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2017-08-31T23:15:29.000Z",
            "id": "903395851174903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/7BzIkQZh45"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-31T23:13:25.000Z",
            "id": "903395328749162498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo. https://t.co/YVrezyvOhf \ud83d\udcf7 F\u00e1bio Rodrigues Poz\u2026 https://t.co/r6RT3KVA1R"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-08-31T23:13:12.000Z",
            "id": "903395276702048258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R3 - Se \u00e9 pra agradar todo mundo, nada melhor que um cl\u00e1ssico como o Grand Canyon, n\u00e9? https://t.co/fyEaktvJjk https://t.co/saxgDIu6ME"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-31T23:11:11.000Z",
            "id": "903394768402739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 11% do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PcuLiLT8zy"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-08-31T23:10:00.000Z",
            "id": "903394471710265346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo. https://t.co/3nn5e5DES5 \ud83d\udcf7 F\u00e1bio Rodrigues Pozzebom/ABr https://t.co/ny2e2p1YwV"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-08-31T23:04:34.000Z",
            "id": "903393102651633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P2 - Qual \u00e9 o seu Parque Nacional favorito? #AventurasNosEUA https://t.co/ZUlA6Q13Sg"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-31T22:53:28.000Z",
            "id": "903390308846665730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCerca de 11% do Parque Nacional foram devastados, diz ICMBio. Corpo de Bombeiros afirma que combate \u00e0s chamas \u00e9 eficiente, mas reclama \u2026"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2017-08-31T22:45:02.000Z",
            "id": "903388186486988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo\n\nhttps://t.co/NzS3W1yCzS https://t.co/bbUhSiEgul"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-08-31T22:42:37.000Z",
            "id": "903387578967130113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxim, no sudoeste do Par\u00e1, tamb\u00e9m est\u00e1 na mira. #resista https://t.co/1euLWzH41i \\\\ Gr\u2026 https://t.co/4uIcP2zlG0"
        },
        {
            "author_id": "349073384",
            "created_at": "2017-08-31T22:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 68,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "903386213666705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo  @UOL https://t.co/yueSfI1sun"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-08-31T22:36:00.000Z",
            "id": "903385913002270721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxim, no sudoeste do Par\u00e1, tamb\u00e9m est\u00e1 na mira. #resista https://t.co/nORCv5KiRd"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2017-08-31T22:31:24.000Z",
            "id": "903384757777682436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo\nhttps://t.co/yPAQNQjkuG https://t.co/AjdLME7Qoh"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2017-08-31T22:30:22.000Z",
            "id": "903384497147826177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo\nhttps://t.co/Wfl8oQgUJp https://t.co/4FKO3qdc3C"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-08-31T22:23:07.000Z",
            "id": "903382672218529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras?lia j? teve 10% da ?rea atingida pelo fogo https://t.co/2fNgynkOWp https://t.co/A3yGhUbUnD"
        },
        {
            "author_id": "1702833786",
            "created_at": "2017-08-31T22:21:11.000Z",
            "id": "903382186404937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras?lia j? teve 10% da ?rea atingida pelo fogo https://t.co/IgkYR7RHOw https://t.co/1DLRQnK2hD"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-31T22:20:24.000Z",
            "id": "903381986512961538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/FLa9gRe03d"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2017-08-31T22:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 91,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "903381912609284098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/OBpOpPzgza @UOL"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2017-08-31T22:18:21.000Z",
            "id": "903381473373323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/9VIypYEZnv"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2017-08-31T22:17:52.000Z",
            "id": "903381349721145349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/3eBRpVI3sQ"
        },
        {
            "author_id": "343694536",
            "created_at": "2017-08-31T22:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903380553122152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/2RuSIj90pe 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-31T22:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "903380531131412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/I59jIYWbvU via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2017-08-31T22:11:29.000Z",
            "id": "903379743222976515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delega\u00e7\u00e3o estrangeira visita Corredor ecol\u00f3gico e\u00a0RPPN https://t.co/0BMvh79o7L https://t.co/05Ul2cM1ds"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-31T22:11:05.000Z",
            "id": "903379643197263880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/HlLTxBaYFp https://t.co/QVfAqVV3er"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2017-08-31T21:58:57.000Z",
            "id": "903376589790093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/YmgnZNCAUg https://t.co/T1Kapws7tc"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2017-08-31T21:54:29.000Z",
            "id": "903375466035388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 10% do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/5rcKl8Au6Z https://t.co/URA6OyhoAh"
        },
        {
            "author_id": "176610851",
            "created_at": "2017-08-31T21:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "903375388608528386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CShNhptSUM"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-08-31T21:51:45.000Z",
            "id": "903374776248537088",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/DE6CsUDiRJ https://t.co/9DCrbqlDy3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-31T21:42:05.000Z",
            "id": "903372346232377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde domingo (27), cerca de 4.700 hectares do parque foram consumidos pelo fogo, 11% da \u00e1rea total do Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-08-31T21:37:01.000Z",
            "id": "903371071721795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/pLMyaxtqig https://t.co/oEz8AkvsXc"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-08-31T21:36:58.000Z",
            "id": "903371058924974082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/o7BVGoSHHm https://t.co/wU0X8DOQjF"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-08-31T21:36:53.000Z",
            "id": "903371035638149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/zzEYKzxr6S https://t.co/KoydONAlUG"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-08-31T21:36:34.000Z",
            "id": "903370958051962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo - https://t.co/KmzM60evB1 https://t.co/XZpQijr6sU"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-08-31T21:36:21.000Z",
            "id": "903370901147799554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/JqB8OOyyPG https://t.co/mGOWsvCyjc"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-08-31T21:31:06.000Z",
            "id": "903369580243976193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho e associa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Palmas delibera a\u00e7\u00f5es https://t.co/4JD60Q5wz9 https://t.co/vjYYEEDO39"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2017-08-31T21:31:03.000Z",
            "id": "903369569657552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/8PROol4b0e https://t.co/qNED71w83j"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-08-31T21:29:49.000Z",
            "id": "903369259581136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/W6C090MsAk https://t.co/XKVVQUgJLV"
        },
        {
            "author_id": "2799450942",
            "created_at": "2017-08-31T21:29:10.000Z",
            "id": "903369093184610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/hqgmSfDqxL https://t.co/j9npCIwEQS https://t.co/hmLD6Utqff"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-08-31T21:28:58.000Z",
            "id": "903369041968074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo\u00a0fogo https://t.co/2sP708kTxP https://t.co/anVNxLgSX1"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-08-31T21:15:38.000Z",
            "id": "903365688395538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #amari\u00f1alucense #galiciaslow #galicia https://t.co/QomzdaWvW2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T21:01:00.000Z",
            "id": "903362006652203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Pico da Bandeira, que fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES), e possui 2.800m de altura. =O https://t.co/9TY3rbKsq9"
        },
        {
            "author_id": "3234012345",
            "created_at": "2017-08-31T20:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "903360998882586624",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Ela \u00e9 muito rica. Podia comprar uma boa parte e transformar em \u00e1rea protegida sob seguran\u00e7a privada. Seria mais eficiente que o Temer."
        },
        {
            "author_id": "176637921",
            "created_at": "2017-08-31T20:50:25.000Z",
            "id": "903359341188841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#missaoacessivel\nAcessibilidade - Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/BQoWQg2gEc"
        },
        {
            "author_id": "894413528798507009",
            "created_at": "2017-08-31T20:49:22.000Z",
            "id": "903359076561768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei cria Monumento Natural no Morro da Pe\u00e7a em Itaipua\u00e7u\n https://t.co/69tGaUmGP7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-08-31T20:44:58.000Z",
            "id": "903357970788036613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acompanhe, em instantes, ao vivo pelo Facebook, informa\u00e7\u00f5es sobre combate \u00e0 inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T20:25:00.000Z",
            "id": "903352947198660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)  voc\u00ea pode praticar escalada, caminhada, rapel e muito mais. Confira: https://t.co/PkyXwdBgk2 https://t.co/S2U66tp57q"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-08-31T20:18:06.000Z",
            "id": "903351211604234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, dizem bombeiros - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/MMsKxkpisr"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-31T20:09:13.000Z",
            "id": "903348975373135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia: V\u00e1rios focos de queimadas foram... https://t.co/GxPYgb07tf"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-08-31T20:09:08.000Z",
            "id": "903348952799428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TNsNxK8nPF #AmbienteInteiro https://t.co/CzAnWbM3gq"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2017-08-31T20:08:25.000Z",
            "id": "903348771555344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio responder\u00e1 por crime ambiental, com pena de um a tr\u00eas anos de deten\u00e7\u00e3o. https://t.co/GoiWFeNAZq"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2017-08-31T20:03:11.000Z",
            "id": "903347455089135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inmet instala esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica a 2.450 metros de altitude, no Parque Nacional do Itatiaia, em #Itatiaia, RJ  https://t.co/cwAipMb3b8 https://t.co/bO6KT3NofI"
        },
        {
            "author_id": "761630138",
            "created_at": "2017-08-31T19:36:27.000Z",
            "id": "903340728461410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos na tarde de hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto, para conhecer o programa \" Opera\u00e7\u00e3o Corta-Fogo... https://t.co/395qqwzMLQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-31T19:35:17.000Z",
            "id": "903340435816505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-31T19:34:23.000Z",
            "id": "903340208619495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Po\u00e7o do C\u00e9u, situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari, na cidade de Resende (RJ), \u00e9 uma pis\u2026 https://t.co/2cJLD9WvOr https://t.co/zmgGBbYO7O"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T19:34:00.000Z",
            "id": "903340112045416454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gosta de piscinas naturais como essa? Ent\u00e3o voc\u00ea precisa visitar o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG). https://t.co/gLeNz9cRtu"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-08-31T19:33:52.000Z",
            "id": "903340077392257027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sarney Filho est\u00e1 a caminho do Parque Nacional de Bras\u00edlia para tomar conhecimento sobre as dimens\u00f5es do inc\u00eandio que atinge a UC"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-31T19:30:17.000Z",
            "id": "903339177265303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Po\u00e7o do C\u00e9u, situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari, na cidade de Resende (RJ), \u00e9 uma piscina natural com uma pequ\u2026 https://t.co/9MGwm1QoWk"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-08-31T19:19:49.000Z",
            "id": "903336540218241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/sWlO2oKSk3 https://t.co/09Mf2UqYgd"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-08-31T19:19:39.000Z",
            "id": "903336498870853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TSY08w9dQm"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-08-31T19:19:39.000Z",
            "id": "903336498749202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/nzMFeUHoRn"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-08-31T19:19:39.000Z",
            "id": "903336498736631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WogdZierDv"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-08-31T19:19:39.000Z",
            "id": "903336498602311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/sWlO2oKSk3"
        },
        {
            "author_id": "207336774",
            "created_at": "2017-08-31T19:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903334006183395331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6n4fbk2XD7 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-31T19:06:43.000Z",
            "id": "903333245084979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Primeira Hora not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/phGCcTqWf5"
        },
        {
            "author_id": "184586348",
            "created_at": "2017-08-31T19:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903331752919392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/L47TlWrNIt 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2017-08-31T18:54:51.000Z",
            "id": "903330259092856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES - Que tal uma aventura ou lazer no Parque Nacional da Tijuca - ICMBio? O Largo Do Bom Retiro / Floresta... https://t.co/fw5t7nJCEI"
        },
        {
            "author_id": "16230384",
            "created_at": "2017-08-31T18:49:15.000Z",
            "id": "903328851157274624",
            "in_reply_to_user_id": "3024323566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khordofon A queimada da semana j\u00e1 foi controlada, ok???\n\nhttps://t.co/QeoxSX3Gpm"
        },
        {
            "author_id": "14772393",
            "created_at": "2017-08-31T18:48:56.000Z",
            "id": "903328769112289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Floresta petrificada"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2017-08-31T18:47:18.000Z",
            "id": "903328358007701508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ywx0PLXYYm https://t.co/ngE0WYmeD2"
        },
        {
            "author_id": "1104600372",
            "created_at": "2017-08-31T18:44:01.000Z",
            "id": "903327533927682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\n(y) https://t.co/FWRDRSpJvf https://t.co/MAC3kmZ6QO"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2017-08-31T18:43:57.000Z",
            "id": "903327516789755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Qr8wHjmm9F https://t.co/YAH0mN3BKv"
        },
        {
            "author_id": "288488819",
            "created_at": "2017-08-31T18:30:31.000Z",
            "id": "903324133764866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana ser\u00e1 escenario de evento Descubriendo Paraguan\u00e1 Trail https://t.co/QB0qsiVT94 https://t.co/qYVcBSYCyG"
        },
        {
            "author_id": "128548933",
            "created_at": "2017-08-31T18:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "bikenapista"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "bikenapista"
                    }
                ]
            },
            "id": "903323926335455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional da Tijuca, como contribuir para administra\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a?\u201d @bikenapista https://t.co/QMFh3KFF0P siga @bikenapista ;)"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-08-31T18:17:44.000Z",
            "id": "903320918885355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/Gjw0I1zS0f https://t.co/LNaieBDsPx"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2017-08-31T18:14:17.000Z",
            "id": "903320051566211074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/54DWbXjiPI https://t.co/wxlW2ZaOtH"
        },
        {
            "author_id": "301286965",
            "created_at": "2017-08-31T18:12:57.000Z",
            "id": "903319715958939649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1: Prefeito Fabiano Horta sanciona lei referente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a https://t.co/o05Gbx61xg"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-08-31T18:12:50.000Z",
            "id": "903319685084667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pico da Bandeira Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/aLkd4YA7ir"
        },
        {
            "author_id": "65623871",
            "created_at": "2017-08-31T18:04:59.000Z",
            "id": "903317708560793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/ton0LctShs https://t.co/isYFRStRvH"
        },
        {
            "author_id": "759108235597082624",
            "created_at": "2017-08-31T18:02:17.000Z",
            "id": "903317030761312258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o focos inc\u00eandio Parque Nacional #Bras\u00edlia, dizem: https://t.co/G3Q0BNApiS, https://t.co/s2cwR0JvkQ https://t.co/KsO6jpiyW3"
        },
        {
            "author_id": "823535465408118785",
            "created_at": "2017-08-31T17:52:30.000Z",
            "id": "903314567924731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 sofrendo com a seca que atinge o Distrito Federal (DF). V\u00e1rios focos de... https://t.co/PqsnnK80Vt"
        },
        {
            "author_id": "823535465408118785",
            "created_at": "2017-08-31T17:52:28.000Z",
            "id": "903314561134190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/AdCJw0YlUJ https://t.co/nRry2CyHY8"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2017-08-31T17:48:12.000Z",
            "id": "903313484699533316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Agreste - IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas https://t.co/L7YoYDC6wx"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2017-08-31T17:48:05.000Z",
            "id": "903313457730260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas https://t.co/rECTgbL2D9"
        },
        {
            "author_id": "3313257405",
            "created_at": "2017-08-31T17:45:01.000Z",
            "id": "903312685470765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e regi\u00e3o oeste tem alerta de queimadas https://t.co/jfJkLS55HJ https://t.co/zBkhV1VAdV"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T17:41:00.000Z",
            "id": "903311674593075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito prazer, Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). :) https://t.co/pinNYBJCqV"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-08-31T17:40:29.000Z",
            "id": "903311543441424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A Floresta e o Parque Nacional de Jamanxim, no sudoeste do Par\u00e1, tamb\u00e9m est\u00e3o na mira da minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/apWLz4DyFj  #NaoaoPL8107 https://t.co/ZxXtRyf3dq"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-08-31T17:38:18.000Z",
            "id": "903310994897637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/zfJ2Rxj9Cu"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-31T17:31:44.000Z",
            "id": "903309343973572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/wxnSVGzimX #noticias"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2017-08-31T17:31:14.000Z",
            "id": "903309217343426561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/zqAlms4pgM https://t.co/S7eE9YsDIg"
        },
        {
            "author_id": "463916348",
            "created_at": "2017-08-31T17:28:14.000Z",
            "id": "903308462930751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Campanha n\u00e3o fa\u00e7a do tr\u00e2nsito uma arma\" https://t.co/YK4Mr0QNdA"
        },
        {
            "author_id": "897462515457814528",
            "created_at": "2017-08-31T17:28:05.000Z",
            "id": "903308424573837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just published \u201cParque Nacional da Tijuca, como contribuir para administra\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a?\u201d https://t.co/4Q7GbP8J39"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-31T17:23:25.000Z",
            "id": "903307250336497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n https://t.co/7yu0eSYghu (\ud83d\udcf7 Arquivo/ \u2026 https://t.co/zvDXnO18cx"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2017-08-31T17:20:35.000Z",
            "id": "903306537833177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/W0H8VxUUlr #TNH1 https://t.co/sDQijXO919"
        },
        {
            "author_id": "133409973",
            "created_at": "2017-08-31T17:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "903305910445006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hTOaAfbH7Q (via @PortalTNH1) https://t.co/z51EeoE1LT"
        },
        {
            "author_id": "3432760227",
            "created_at": "2017-08-31T17:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "FelipeCCamarao"
                    }
                ]
            },
            "id": "903305712117350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita anual de alunos e professores do CE Maria Jos\u00e9 ao Parque Nacional Serra da Capivara e ao Museu do homem americano. @FelipeCCamarao https://t.co/TcTdyTNP1d"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-08-31T17:15:02.000Z",
            "id": "903305138638426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n https://t.co/WFqGNevrr6 (\ud83d\udcf7 Arquivo/ Ag\u00eancia Brasil) https://t.co/o6Mj0PPoHk"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2017-08-31T17:12:17.000Z",
            "id": "903304446809186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/hRV40k7HjD https://t.co/QrEQR39Qhx"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2017-08-31T17:07:42.000Z",
            "id": "903303295174934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia | Not\u00edcias | INC\u00caNCIO | Ata News https://t.co/c79emRO3W6"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2017-08-31T17:07:25.000Z",
            "id": "903303222558937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/VkdLycdYWS"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-08-31T17:07:03.000Z",
            "id": "903303131768905731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/26WP355MjI https://t.co/9J3tPQkzTX"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-08-31T17:07:00.000Z",
            "id": "903303116698730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/ovA4U0t7hl https://t.co/HrviTBDOYm"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-08-31T17:06:54.000Z",
            "id": "903303092900315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/ymLucH38rE https://t.co/R1nmYLra2b"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-08-31T17:05:51.000Z",
            "id": "903302829820936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Sai1WR0z5Q https://t.co/JcFlz8ovqD"
        },
        {
            "author_id": "2799450942",
            "created_at": "2017-08-31T16:52:43.000Z",
            "id": "903299524579311620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YLoNWCVEMN... https://t.co/LwRyRJQWvx"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2017-08-31T16:52:12.000Z",
            "id": "903299393247436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Pronto! Mais um para o Temer afirmar que tem problema e vender"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T16:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903298148822638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano @danilos88138375 https://t.co/O9KZ0KTuxs https://t.co/Y99jgNGmbn"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2017-08-31T16:45:27.000Z",
            "id": "903297696454336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de alto escal\u00e3o atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia #AlagoasAlerta https://t.co/8K7ElpeOve"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-08-31T16:44:31.000Z",
            "id": "903297457810845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 sofrendo com a seca que atinge o Distrito Federal (DF).\u2026 https://t.co/LPKXD7UqwT https://t.co/aSVY4OJK7N"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2017-08-31T16:43:43.000Z",
            "id": "903297257101037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/iniIUe8wsQ https://t.co/TT7WBVGv4u"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-08-31T16:42:22.000Z",
            "id": "903296918020923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/m07X4wcjbg https://t.co/vX6KlE9kT4"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-31T16:36:59.000Z",
            "id": "903295565034917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 sofrendo com a seca que atinge o Distrito Federal (DF). V\u00e1rios focos de... https://t.co/0VrpFlsHQ3"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-08-31T16:36:07.000Z",
            "id": "903295345597308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2iw1c6NlhB"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2017-08-31T16:33:04.000Z",
            "id": "903294576781352965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas novamente https://t.co/RlXSSj944d via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-08-31T16:29:47.000Z",
            "id": "903293749987565571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/tkzeEg8Lbn https://t.co/nAqVhz4F2q"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T16:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "username": "DehToscano"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903293240975261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso entrar na sua casa? (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano @_joseassis @leniltonmorato) https://t.co/IwPD7QTplE"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T16:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903292954940510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde a todos . (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @dehtoscano) https://t.co/MaKeZpHJpR https://t.co/oTIgWg5bf0"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-08-31T16:22:50.000Z",
            "id": "903292001252253700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/63BoxaYzE9 https://t.co/gMKd90zeQ0"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-08-31T15:45:00.000Z",
            "id": "903282482610552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia, dizem bombeiros https://t.co/390ZRrBofi https://t.co/Ch3BgJwmDm"
        },
        {
            "author_id": "866281710580838401",
            "created_at": "2017-08-31T15:40:44.000Z",
            "id": "903281408877232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma luta q tem tanto de dif\u00edcil como de \u00fatil... https://t.co/Mf2iUbz8zc"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2017-08-31T15:34:02.000Z",
            "id": "903279721550635010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PedraBranca Moradores cobram estadualiza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  p/ conter explora\u00e7\u00e3o de #granito. https://t.co/QzS2XK6OTD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T15:23:00.000Z",
            "id": "903276945579769858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 apenas uma das paisagens incr\u00edveis que voc\u00ea pode ver no Parque Nacional da Tijuca (RJ). https://t.co/cooW6WWtNY"
        },
        {
            "author_id": "442933226",
            "created_at": "2017-08-31T15:15:22.000Z",
            "id": "903275023376449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional com centenas de focos de inc\u00eandios"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2017-08-31T15:08:14.000Z",
            "id": "903273227312660482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es e regi\u00e3o oeste tem alerta de queimadas https://t.co/XmIPDIVQw2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-31T14:58:53.000Z",
            "id": "903270877537685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/4XRGjj8QTf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-31T14:57:49.000Z",
            "id": "903270606413684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande inicia comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos https://t.co/vLwzDUnPDa https://t.co/a4vFYfgzIE"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2017-08-31T14:54:52.000Z",
            "id": "903269864739098626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande inc\u00eandio atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Mais sobre esse caso voc\u00ea acompanha no BandNews 1\u00ba Edi\u00e7\u00e3o: https://t.co/1yYjFeUBO4"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2017-08-31T14:53:58.000Z",
            "id": "903269638661971969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uluru, \"a rocha\", fica na \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta. Roteiro de 'A Casa N\u00f4made', do CBN BH https://t.co/bkEnUugULL"
        },
        {
            "author_id": "295472740",
            "created_at": "2017-08-31T14:50:39.000Z",
            "id": "903268804544913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 tema da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha | Blog... https://t.co/H3djrFq2Kw"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-08-31T14:50:00.000Z",
            "id": "903268642300739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A batalha aconteceu em um dos a\u00e7udes do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/vC1SVeVZ8F"
        },
        {
            "author_id": "755779746869510144",
            "created_at": "2017-08-31T14:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 119,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "903268109938827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabiano Horta sanciona lei para cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural no Morro da Pe\u00e7a em Itaipua\u00e7u https://t.co/OMrojUkuVr via @Jornal O Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "39511740",
            "created_at": "2017-08-31T14:30:41.000Z",
            "id": "903263780301365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "governo extingue reserva em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o ministro do meio ambiente fica sabendo pelos jornais https://t.co/ZwKsqx9Z74"
        },
        {
            "author_id": "276244517",
            "created_at": "2017-08-31T14:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Renan_Zero"
                    }
                ]
            },
            "id": "903261529986002947",
            "in_reply_to_user_id": "169801463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Renan_Zero Vamo acampar no parque nacional do Itatiaia no RJ"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2017-08-31T14:18:28.000Z",
            "id": "903260704626659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros mapeiam Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s inc\u00eandio https://t.co/kO37t0GfYK"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2017-08-31T14:18:02.000Z",
            "id": "903260597940355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias receberam treinamento do Instituto Ambiental do Paran\u00e1, que \u00e9 gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Eles... https://t.co/8dRrXVxikx"
        },
        {
            "author_id": "1517554068",
            "created_at": "2017-08-31T14:08:25.000Z",
            "id": "903258175880794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qd se mora perto da Floresta Nacional e as cinzas das queimadas v\u00e3o pra sua casa\nPAREM DE DESTRUIR A FLONA FILHOS DA PUTA https://t.co/s6AEXYHnSn"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-08-31T14:05:28.000Z",
            "id": "903257434877181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o em Parque Nacional de Brasilia tem novo foco\n https://t.co/OjcRuH2wlQ https://t.co/nOeGlMBfz4"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-31T14:01:32.000Z",
            "id": "903256441703849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros mapeiam Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s inc\u00eandio  https://t.co/tATr5XOoM7 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-08-31T13:56:45.000Z",
            "id": "903255238936641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 tema da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/jMy6b9UWvS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T13:54:00.000Z",
            "id": "903254548260691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna (RJ/SP) presenteia seus visitantes com paisagens deslumbrantes como essa. :) https://t.co/g48A8s2FFC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-31T13:47:25.000Z",
            "id": "903252889363206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 tema da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/TU06rJbUno"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2017-08-31T13:47:09.000Z",
            "id": "903252823646855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o tem novo foco no Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nhttps://t.co/9zFi4WxY8A https://t.co/K2YbbXWFGX"
        },
        {
            "author_id": "1415740117",
            "created_at": "2017-08-31T13:46:10.000Z",
            "id": "903252575675449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Chico Mendes: 90 km no interior da reserva extrativista, no Acre #ICMBio10anos https://t.co/buRA5RBWgg"
        },
        {
            "author_id": "903227860181291009",
            "created_at": "2017-08-31T13:38:52.000Z",
            "id": "903250739056824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nEndere\u00e7o: Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ / Funcionamento: Seg. \u00e0 Dom. de 08h \u00e0s 19h https://t.co/S7sLgSJscB"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-08-31T13:36:20.000Z",
            "id": "903250103753998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 tema da programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/3gnBg5cfDb"
        },
        {
            "author_id": "4209271197",
            "created_at": "2017-08-31T13:30:14.000Z",
            "id": "903248564918345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cando vaiades \u00e1 praia, por favor non deixedes lixo. Usuarios en S\u00e1lvora, no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas, limpando as praias. https://t.co/nkqWCpT8wO"
        },
        {
            "author_id": "881930704837373953",
            "created_at": "2017-08-31T13:02:52.000Z",
            "id": "903241679662186499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem dormiu/acordou respirando fuma\u00e7a do inc\u00eandio do parque nacional ):"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-08-31T12:55:22.000Z",
            "id": "903239793852723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto \u00e0 medida que reduzia tamanho da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/SQUuUoaBmf"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-31T12:22:01.000Z",
            "id": "903231397418041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer conhecer a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil? Saiba mais do Parque Nacional do Itatiaia (MG) aqui: https://t.co/i6Qq1x52Gn. https://t.co/YrM2jDgacT"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-31T12:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "903226389280804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/lmvP8YHKwO via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-08-31T11:19:25.000Z",
            "id": "903215643864043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do Jamanxim: Rio Jamanxim, no oeste do Par\u00e1.\n\nA... https://t.co/1jkBjMNfwo"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-08-31T11:19:07.000Z",
            "id": "903215571982061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/IzDa1fS1C9 #AmbienteInteiro https://t.co/weZc9fFnU7"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-08-31T10:57:57.000Z",
            "id": "903210244527894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Komodo.\nVinicius com seu Drag\u00e3o.\nVoc\u00ea sabia que os drag\u00f5es de Komodo s\u00e3o\u2026 https://t.co/cBomuxdyzi"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-08-31T10:22:52.000Z",
            "id": "903201412242386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Kelor em Labuan Bajo, Parque  Nacional Komodo.\n.\n.\n.\n#indonesia #travelindonesia\u2026 https://t.co/CNpM84NW4O"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-08-31T10:11:14.000Z",
            "id": "903198488128782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/RUUPJxe0q5 https://t.co/dWZQyJnXWR"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2017-08-31T09:51:11.000Z",
            "id": "903193440770560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta-feira (30) +"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-31T07:16:20.000Z",
            "id": "903154470980382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-31T05:51:25.000Z",
            "id": "903133102519746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-08-31T04:30:05.000Z",
            "id": "903112631665385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descobrindo o Rio: 10 atra\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/F95VpWjsPA Siga: @CatracaViagem"
        },
        {
            "author_id": "156695351",
            "created_at": "2017-08-31T04:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "903107377054060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1 ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/9rDdjQhIaq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-08-31T03:27:29.000Z",
            "id": "903096879239626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/dEOGYJI982"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2017-08-31T03:07:16.000Z",
            "id": "903091790626119682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o tamanho atrocidade praticada hoje em plena \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do Lageado em Palmas. Os... https://t.co/MCRo9OAwjg"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T02:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 67,
                        "username": "Danilosep1992"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903087802346344453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @danilosep1992) https://t.co/LwgtwKDC5e https://t.co/71KlsxQPsD"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T02:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903087180469370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/YxMzUcIrfx https://t.co/UMqXZHLZY5"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T02:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903086913824976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/qtHy67Z3BC"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-08-31T02:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903086664460926977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9.\ud83d\ude4f (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/Zf9JR7pu11 https://t.co/c5abhvYVmm"
        },
        {
            "author_id": "718069929262587904",
            "created_at": "2017-08-31T02:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903078826959396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xN7iDhkwD8 - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "900205466982207492",
            "created_at": "2017-08-31T01:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "903065597575131136",
            "in_reply_to_user_id": "900205466982207492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 em chamas. 30 brigadistas n\u00e3o d\u00e3o conta de apagar. Vc sab\u00eda? N\u00e3o. Enchentes nos EUA vc sabe."
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2017-08-31T01:22:37.000Z",
            "id": "903065456210313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/O1ERZGqFdg"
        },
        {
            "author_id": "900205466982207492",
            "created_at": "2017-08-31T01:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "903065423805075461",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 em chamas. 30 brigadistas n\u00e3o d\u00e3o conta de apagar. Vc sab\u00eda? N\u00e3o. Enchentes nos EUA vc sabe."
        },
        {
            "author_id": "865532813776347138",
            "created_at": "2017-08-31T00:39:40.000Z",
            "id": "903054646608003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos Amaz\u00f4nia - Raimund\u00e3o (Reserva Extrativista Chico Mendes) https://t.co/7pKmHNwYzX"
        },
        {
            "author_id": "279711849",
            "created_at": "2017-08-31T00:32:47.000Z",
            "id": "903052914322755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja hipop\u00f3tamos salvando gnu das mand\u00edbulas de crocodilo - Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fri... https://t.co/nNFQFK8heq"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-08-31T00:21:39.000Z",
            "id": "903050114679361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Edmilson Rodrigues fala sobre veto a MP que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco https://t.co/cfw0CbF2KP"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-08-31T00:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "903050067766116352",
            "in_reply_to_user_id": "183634894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdmilsonPSOL Dep. Edmilson Rodrigues fala sobre veto a MP que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco https://t.co/cfw0CbF2KP"
        },
        {
            "author_id": "76380822",
            "created_at": "2017-08-30T23:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lumuniz021"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903042984425521152",
            "in_reply_to_user_id": "3247032635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumuniz021 santo capitalismo... mas nesse caso a galera t\u00e1 falando o q n\u00e3o sabe, pq o RENCA n\u00e3o se confunde com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "507537201",
            "created_at": "2017-08-30T23:20:50.000Z",
            "id": "903034807151677441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mantido o Veto 16/17 \u00e0 Lei 13.452/2017, que alterou os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-30T23:14:52.000Z",
            "id": "903033308065521667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bras\u00edlia (30/08/17) \u2013 Dois focos de\u2026 https://t.co/AYfGbOLQ2l"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-30T22:52:14.000Z",
            "id": "903027611743522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas recebem servi\u00e7os m\u00e9dicos durante a\u00e7\u00e3o social na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio\u2026 https://t.co/KYYTyf1x30 https://t.co/Lu48yirYQM"
        },
        {
            "author_id": "1688888652",
            "created_at": "2017-08-30T22:41:11.000Z",
            "id": "903024829544239105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CORRUBEDO. GALICIA https://t.co/TvWaoNKvhO"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-30T22:12:43.000Z",
            "id": "903017667673690116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/ur4w8HYHxk"
        },
        {
            "author_id": "237606393",
            "created_at": "2017-08-30T22:09:41.000Z",
            "id": "903016901776990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de Temer coloca em risco \u00e1reas como o Parque Nacional do Tumucumaque, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de floresta tropical #342amazonia"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2017-08-30T22:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "herdeirodocaos"
                    }
                ]
            },
            "id": "903015668064321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari abandonada! \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 invadida em Arembepe. Veja o v\u00eddeo https://t.co/kg5l8wWCfa via @herdeirodocaos"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-30T22:04:21.000Z",
            "id": "903015560006344707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/exkirUXGx2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-30T22:04:07.000Z",
            "id": "903015501059653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/1QDyDSRXPc https://t.co/3xp0taugb6"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-08-30T22:03:25.000Z",
            "id": "903015326723530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Congresso mant\u00e9m veto total a MP que diminu\u00eda a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/AT3S3aiEZ3"
        },
        {
            "author_id": "16255189",
            "created_at": "2017-08-30T21:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "LeilaneNeubarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "903009672315142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#edicao18 @LeilaneNeubarth isso tudo que se v\u00ea no c\u00e9u de Bras\u00edlia e fuma\u00e7a do inc\u00eandio enorme que acontece no parque nacional. Lindooooo!"
        },
        {
            "author_id": "419078814",
            "created_at": "2017-08-30T21:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "PSDBnaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "903007586806575106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 ajudar a derrubar esse veto  @PSDBnaCamara  n\u00e3o \u00e9 justo reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim SC. Fiquem a favor povo. https://t.co/4kbxCtVeuu"
        },
        {
            "author_id": "74716301",
            "created_at": "2017-08-30T21:31:01.000Z",
            "id": "903007173701242885",
            "in_reply_to_user_id": "74716301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "da Floresta Nacional do Jamanxim e criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-30T21:30:48.000Z",
            "id": "903007116394409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio para a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da Mata Atl\u00e2ntica brasileira!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf89\ud83d\udc9a https://t.co/WCIebFiIz4"
        },
        {
            "author_id": "74716301",
            "created_at": "2017-08-30T21:30:33.000Z",
            "id": "903007054138413057",
            "in_reply_to_user_id": "74716301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jamanxim: discutimos agora o veto total ao PLV 4/2017 (MP 756/2016), que alterou os limites do Parque Nacional do Rio Novo (+)"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-30T21:08:11.000Z",
            "id": "903001424505835524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parlamentares discutem agora o veto total ao projeto que alterou os limites do Parque Nacional do Rio Novo, da Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2017-08-30T21:04:53.000Z",
            "id": "903000595224825857",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parlamentares discutem agora o veto total ao projeto que alterou os limites do Parque Nacional do Rio Novo, da Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2017-08-30T20:05:57.000Z",
            "id": "902985763893243905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Reserva extrativista' editada a partir da rede da Telebras (@TelebrasBR) - https://t.co/OtYMAa2YxR"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-08-30T20:05:57.000Z",
            "id": "902985763633192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista editada a partir da rede do Telebras https://t.co/lAllyplqwJ"
        },
        {
            "author_id": "480331390",
            "created_at": "2017-08-30T19:59:48.000Z",
            "id": "902984217122013186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Maicuru, no Par\u00e1, parcialmente sobreposta \u00e0 Renca.... https://t.co/g3sIy98jNi"
        },
        {
            "author_id": "176610851",
            "created_at": "2017-08-30T19:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "902984155872587778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando inc\u00eandio (@ Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) in Bras\u00edlia) https://t.co/duXr3ziZa4"
        },
        {
            "author_id": "147312047",
            "created_at": "2017-08-30T19:48:35.000Z",
            "id": "902981394724466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/0UzQs8Evfa"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2017-08-30T19:30:55.000Z",
            "id": "902976947524952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-08-30T19:30:13.000Z",
            "id": "902976772886683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No auge da seca, inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/Q2s9CSrqaf https://t.co/DzYh7chebf"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-08-30T19:26:12.000Z",
            "id": "902975758691438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DfY71EtHtI https://t.co/3ouA62j7uY"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-08-30T19:20:14.000Z",
            "id": "902974259550724097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No auge da seca, inc\u00eandio consome parte do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/3c5YP9koB6 https://t.co/m2A7qQoIcb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-08-30T19:19:41.000Z",
            "id": "902974122568937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc14\ud83d\udc13 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kOAX3pdD10"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-30T19:06:09.000Z",
            "id": "902970715548393477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio10anos  8\u00aa mat\u00e9ria da s\u00e9rie traz experi\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral no Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-30T19:02:21.000Z",
            "id": "902969756717907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "62153209",
            "created_at": "2017-08-30T18:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "902968834948288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem d\u00favida alguma, um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 vi na vida. \ud83d\udcf7\ud83c\udf1e em Parque Nacional\u2026 https://t.co/HjcFgyf94W"
        },
        {
            "author_id": "371393704",
            "created_at": "2017-08-30T18:46:53.000Z",
            "id": "902965867511734272",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom E a Floresta Nacional dos Carajas @MiriamLeitaoCom ? Acho um bom exemplo de preserva\u00e7\u00e3o com atividade econ\u00f4mica."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-30T18:42:45.000Z",
            "id": "902964824405147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/MgaM3bziea"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2017-08-30T18:41:53.000Z",
            "id": "902964606972329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio extenso atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta-feira - #CorreioBraziliense https://t.co/SkMCCpucaN"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-30T18:15:37.000Z",
            "id": "902957999819440129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Roupas Brancas no Varal \ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c #SalveOsol\u270b em Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/kYioLX6LfO"
        },
        {
            "author_id": "2532973698",
            "created_at": "2017-08-30T18:05:55.000Z",
            "id": "902955556775833609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional, muito tempo que n\u00e3o vou"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-30T18:05:13.000Z",
            "id": "902955381441343492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolo Caseiro Cl\u00e1ssico \ud83d\udc9a #DeChocolate em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FNoMm6sq4h"
        },
        {
            "author_id": "54758294",
            "created_at": "2017-08-30T17:59:11.000Z",
            "id": "902953863015256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia em chamas!\nA Floresta Nacional pede socorro. https://t.co/HeF0EY559K"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-08-30T17:28:00.000Z",
            "id": "902946013215956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/WMzylOOhaF"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-30T17:26:49.000Z",
            "id": "902945715453755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolo de Chocolate \u2764 #Feliz #Gratid\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/r6SwNb1xI5"
        },
        {
            "author_id": "14061019",
            "created_at": "2017-08-30T16:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "902937630270160897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/byoX958mxc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-30T16:50:22.000Z",
            "id": "902936545149292548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ICMBio10anos Projeto \"10 picos, 10 travessias\" chega a Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/eX1RxjksJV https://t.co/CJ9xk0aP4u"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2017-08-30T16:43:23.000Z",
            "id": "902934786519400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN de Porto Cajueiro, em Janu\u00e1ria do grupo Coruripe. \n\nhttps://t.co/wXo8uNqU9p"
        },
        {
            "author_id": "102364130",
            "created_at": "2017-08-30T16:22:28.000Z",
            "id": "902929522303086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo de hotel dentro do Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia. L\u00e1 voc\u00ea fica \"isolado\" do mundo,... https://t.co/bG6kkpI326"
        },
        {
            "author_id": "635046936",
            "created_at": "2017-08-30T16:13:43.000Z",
            "id": "902927320956239872",
            "in_reply_to_user_id": "2367262153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zendaryas pelo que eu entendi foi proibido!!! tipo, j\u00e1 era proibido porque \u00e9 uma \u00e1rea protegida e tamb\u00e9m j\u00e1 existia um decreto sobre isso mas depois"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2017-08-30T15:32:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "902916956675874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no Pinheiral, pra ser mais exato no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-08-30T15:19:27.000Z",
            "id": "902913665216733188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Jupar\u00e1 \u00e9 o mam\u00edfero s\u00edmbolo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, o maior parque em florestas tropicais do mundo #TodosPelaAmaz\u00f4nia https://t.co/o7Atk6kqag"
        },
        {
            "author_id": "742459994667384832",
            "created_at": "2017-08-30T14:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PJBeliebersVote"
                    }
                ]
            },
            "id": "902897476990062592",
            "in_reply_to_user_id": "859594035618566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@PJBeliebersVote Parque Nacional do carro entro mans\u00e3o entro mans\u00e3o entro no quarto colocando minha m\u00e3o minha  m\u00e3o  #KCAArgentina #JustinBieber"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2017-08-30T14:07:04.000Z",
            "id": "902895448045883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipua\u00e7u ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/iNrQt8GXPV"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2017-08-30T13:47:29.000Z",
            "id": "902890517993750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Lembrando a todos que a Renca N\u00c3O \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida sim, por\u00e9m, com garimpo ilegal \nhttps://t.co/Ov2n9pbsfs https://t.co/qh0dyjnA2L"
        },
        {
            "author_id": "323518964",
            "created_at": "2017-08-30T13:27:46.000Z",
            "id": "902885558942400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Itapeva: Cria\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no C\u00e2nion https://t.co/lgOUoyKTJL"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-08-30T13:10:24.000Z",
            "id": "902881188544737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TodosPelaAmazonia Maior produtora de bauxita do Brasil minera dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/ZefUIjJaU5 https://t.co/6E9859SoCF"
        },
        {
            "author_id": "95765721",
            "created_at": "2017-08-30T12:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902868570383798273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/swvR1F9nhy"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-08-30T09:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 61,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 77,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "902824122618609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @jeannun_binho @remosocorrista @josanesoares https://t.co/fl3sdDgtG3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-30T06:50:25.000Z",
            "id": "902785560514789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "44752227",
            "created_at": "2017-08-30T05:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "MPF_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "902767879334096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de\nconserva\u00e7\u00e3o s\u00f3podeserfeita mediante lei espec\u00edfica\"\n@MPF_AP fa\u00e7am algo! #Amazonia https://t.co/vzlFpvaexP"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-08-30T04:58:12.000Z",
            "id": "902757320349900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - https://t.co/eOYjqk8d6U"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-08-30T04:35:23.000Z",
            "id": "902751577336893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) - https://t.co/ZgExifqiFD"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-08-30T02:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "902726136576270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia https://t.co/Ypy2BEXSFA"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2017-08-30T02:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "902723280498548742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UPVprDhAU7 o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-08-30T00:55:14.000Z",
            "id": "902696177736359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o de habitat amea\u00e7a gorilas que vivem no Parque Nacional Virunga - https://t.co/O5ceEQZX5t"
        },
        {
            "author_id": "72398889",
            "created_at": "2017-08-30T00:31:25.000Z",
            "id": "902690184709382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do Mirante\u00a0do Jose\u00a0Pedro, 1.820m - Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3, Alto\u00a0Capara\u00f3, MG. https://t.co/4g9oem9vkS"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2017-08-30T00:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.97448106,
                        51.31302793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c328883f5bcc990"
            },
            "id": "902686945045876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBanff - Canada\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Definitivamente, uma das caminhadas mais populares no Parque Nacional Banff.\u2026 https://t.co/bOcvglnoQh"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-08-29T22:53:51.000Z",
            "id": "902665631388102661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/ObH51GXdDj"
        },
        {
            "author_id": "58567851",
            "created_at": "2017-08-29T22:53:28.000Z",
            "id": "902665534961004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CICLOTURISMO NO IBITIPOCA-VOLTA DAS TRANSI\u00c7\u00d5ES E PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA. Eu vou, bora l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-08-29T22:51:43.000Z",
            "id": "902665093766373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/x72r23PbRQ"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-08-29T22:48:19.000Z",
            "id": "902664237125844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/11oZxUHoQY https://t.co/sJVi95Qb56"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-08-29T22:48:06.000Z",
            "id": "902664182033551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-08-29T22:44:13.000Z",
            "id": "902663206472097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/fogTnVr6bq #timbeta #sdv https://t.co/MMIMyVoORW"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-08-29T22:40:20.000Z",
            "id": "902662226875604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/rylpshdEkq https://t.co/uIk8UerQHX"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-08-29T22:39:07.000Z",
            "id": "902661921941241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/3oZuAFNUn1 https://t.co/172ohSLCqX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-29T22:37:34.000Z",
            "id": "902661530516422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o cont\u00e9m invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Isabel https://t.co/CF7vSLqDyw"
        },
        {
            "author_id": "2217599190",
            "created_at": "2017-08-29T22:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "902655903756947458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/eZeT1MFICJ Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-08-29T21:24:32.000Z",
            "id": "902643153198559236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tratativas sigilosas selariam acordo para gest\u00e3o compartilhada da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Floresta da Cicuta, em Volta Redonda https://t.co/dYNbSzkOku"
        },
        {
            "author_id": "400602429",
            "created_at": "2017-08-29T21:01:13.000Z",
            "id": "902637286453542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea protegida nunca \u00e9 sustent\u00e1vel #Amap\u00e1  https://t.co/nYj8TQoP13"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2017-08-29T21:00:02.000Z",
            "id": "902636987198394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada ser\u00e1 objeto de pesquisa em edital de R$4 milh\u00f5es https://t.co/U8fHrbzQWF https://t.co/i7mWOexZAw"
        },
        {
            "author_id": "822640981",
            "created_at": "2017-08-29T20:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902631612700966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/cemZa7nnDz"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2017-08-29T19:18:23.000Z",
            "id": "902611404183785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3 foi revogada pela Prefeitura de Fortaleza no \u00faltima dia 11 https://t.co/oYt1VOI1xw"
        },
        {
            "author_id": "2938841656",
            "created_at": "2017-08-29T19:01:46.000Z",
            "id": "902607224933101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT MundoBemCurioso: Piscinas de esmeralda no parque nacional de Zion, Utah. https://t.co/rZZM7i6PVQ #TimBeta #BetaHomer\u00a9"
        },
        {
            "author_id": "96345193",
            "created_at": "2017-08-29T18:56:51.000Z",
            "id": "902605988800471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom fazer o que a gente gosta. Hoje de manh\u00e3, acompanhando a inspe\u00e7\u00e3o do Fiscaliza Vit\u00f3ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-29T18:35:25.000Z",
            "id": "902600593075834884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "92304197",
            "created_at": "2017-08-29T18:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902599369647677442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/T9zUlG3HaY"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2017-08-29T18:22:16.000Z",
            "id": "902597283199541250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, destino de beleza natural sem igual.... https://t.co/p1oUz4FNJp"
        },
        {
            "author_id": "778632097577725952",
            "created_at": "2017-08-29T18:02:59.000Z",
            "id": "902592432499515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos Cultural: Angola Magazine - Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional ... https://t.co/vHWshRCnwT"
        },
        {
            "author_id": "2659499174",
            "created_at": "2017-08-29T17:37:42.000Z",
            "id": "902586067760676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Lagoa Bonita, MA - Brasil https://t.co/UyGqmrY4mx"
        },
        {
            "author_id": "96345193",
            "created_at": "2017-08-29T17:37:29.000Z",
            "id": "902586013524131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho &amp; Lazer. Hoje, reportando a inspe\u00e7\u00e3o do Fiscaliza Vit\u00f3ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82893924",
            "created_at": "2017-08-29T17:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "902579013297766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ta\u00ed um sujeito, um tal @LucianoHuck , que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra chamar de sua, e agora vem flanar aqui pagando de bom mo\u00e7o. https://t.co/7CYtrI2Zxa"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-08-29T17:05:20.000Z",
            "id": "902577923286290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TodosPelaAmazonia Maior produtora de bauxita do Brasil minera dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/ZefUIjJaU5 https://t.co/2W2QxSBUFE"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-08-29T16:53:16.000Z",
            "id": "902574886232707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Recuo de Temer mostra que Congresso ter\u00e1 dificuldade em liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/lGQtSSBRG7 https://t.co/9CdkLZRSEi"
        },
        {
            "author_id": "2759853081",
            "created_at": "2017-08-29T16:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902565317280489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/FecMw7ADLH"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-08-29T15:56:10.000Z",
            "id": "902560515343474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake Louise ao amanhecer no Parque Nacional Banff aqui no Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6!\n_\nS\u00e3o momentos como este e\u2026 https://t.co/Dj3l46v04t"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2017-08-29T15:10:18.000Z",
            "id": "902548973839196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/fyZFLj5wHR https://t.co/Qw97oleJDy"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-29T15:03:00.000Z",
            "id": "902547134725197826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/fm9YjSMn23"
        },
        {
            "author_id": "197425898",
            "created_at": "2017-08-29T15:02:44.000Z",
            "id": "902547071307313152",
            "in_reply_to_user_id": "197425898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 literalmente uma m\u00e1fia, mas ao inv\u00e9s de droga eles vendem terreno ileg\u00edtimo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental :)"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-08-29T15:01:01.000Z",
            "id": "902546639226851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Recuo de Temer mostra que Congresso ter\u00e1 dificuldade em liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/lGQtSSBRG7"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-08-29T14:52:26.000Z",
            "id": "902544477394534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/BtRzi88FB4"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-08-29T14:52:19.000Z",
            "id": "902544446897651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDoDia\nUmidade do ar cai para 15% e Floresta Nacional sofre com o fogo - https://t.co/dHXOcYqDMo https://t.co/zDvR8YUWpG"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-08-29T14:52:18.000Z",
            "id": "902544444565708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/2yystcZZ1F"
        },
        {
            "author_id": "106049319",
            "created_at": "2017-08-29T14:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "adetur"
                    }
                ]
            },
            "id": "902539431021858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de implanta\u00e7\u00e3o da rota tur\u00edstica Beira Parque \u00e9 discutido pela Adetur e PNI https://t.co/C5dRRXu9Wy via @Adetur Cataratas e Caminhos"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-08-29T13:38:54.000Z",
            "id": "902525972989321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adetur e Parque Nacional do Igua\u00e7u debatem implanta\u00e7\u00e3o da rota tur\u00edstica \u201cBeira Parque\u201d | A Gazeta Web https://t.co/D75eTkVNbY"
        },
        {
            "author_id": "4920196822",
            "created_at": "2017-08-29T13:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "TVTCSM"
                    }
                ]
            },
            "id": "902519855974412293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Rio Preto usada na educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GvMkvlcuPG via @TVTCSM"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-08-29T13:09:51.000Z",
            "id": "902518663240192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00eaVivendo Fotografias: Parque Nacional de Sete Cidades #Piau\u00ed https://t.co/bJNlKpNu40"
        },
        {
            "author_id": "323930269",
            "created_at": "2017-08-29T12:55:16.000Z",
            "id": "902514992037158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \ud83d\ude0d https://t.co/o2BDSyTiWe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-08-29T12:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "902504654591979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Incentivadas pelo @ICMBio, mulheres s\u00e3o destaque na produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da Reserva Extrativista do Rio Cajari (AP): https://t.co/7BRmhO6JBI https://t.co/B5N0rVT8Pl"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-08-29T12:08:13.000Z",
            "id": "902503152829771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um dos efeitos da confus\u00e3o da Renca \u00e9 desviar aten\u00e7\u00e3o de Jamanxim, essa sim uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sendo depredada"
        },
        {
            "author_id": "2938841656",
            "created_at": "2017-08-29T12:08:00.000Z",
            "id": "902503096919711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT MundoBemCurioso: Parque Nacional de Grand Teton https://t.co/b4mHmsTa3z #TimBeta #BetaHomer\u00a9"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-08-29T11:38:15.000Z",
            "id": "902495610535890946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umidade do ar cai para 15% e Floresta Nacional sofre com o fogo - https://t.co/VxIJQSzomc"
        },
        {
            "author_id": "1050799782",
            "created_at": "2017-08-29T11:05:25.000Z",
            "id": "902487345718591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha saudade de hoje! \u2764\ufe0f\ud83d\ude2a\n#CristoRedentor #RJ em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/muj9UMq5tW"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-29T10:44:31.000Z",
            "id": "902482088267575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umidade do ar cai para 15% e Floresta Nacional sofre com o fogo https://t.co/oxRP1U1DWk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-29T06:35:14.000Z",
            "id": "902419351835471874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-29T05:52:12.000Z",
            "id": "902408522620706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "44752227",
            "created_at": "2017-08-29T05:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9194,
                        -23.6042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aaf2499d3a86bb2"
            },
            "id": "902401850925834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#todospelaamazonia #sosamazonia #naoaoecocidionaamazonia \n\u00c1rea protegida \u00e9 area\u2026 https://t.co/Nc1wy45gdE"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-08-29T04:09:05.000Z",
            "id": "902382572067373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza vistoria t\u00e9cnica https://t.co/Vpxafro2oI"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-29T03:45:37.000Z",
            "id": "902376666256855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2017-08-29T03:31:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "902373120861929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, Terra Ind\u00edgena e \u00e1reas em faixa de fronteira. (Com ou sem decreto)"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-08-29T03:02:27.000Z",
            "id": "902365802724171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica protege 225 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia - https://t.co/5PBVjd3ftj"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-08-29T02:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "902363126456307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia https://t.co/PHznb49Dod"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-08-29T02:23:56.000Z",
            "id": "902356111998799878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00e9 o respons\u00e1vel, inclusive, pela conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "44752227",
            "created_at": "2017-08-29T01:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "902347955679764480",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Area protegida \u00e9 area protegida! N\u00c3O @MichelTemer ! #naoaoecocidionaamazonia"
        },
        {
            "author_id": "603133402",
            "created_at": "2017-08-29T01:37:00.000Z",
            "id": "902344298427015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 12 mil hectares do Parque Nacional do Araguaia, em Novo Santo Ant\u00f4nio, MT https://t.co/4L6GFIZ9AH"
        },
        {
            "author_id": "2938841656",
            "created_at": "2017-08-29T01:21:36.000Z",
            "id": "902340425838682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT MundoBemCurioso: Parque Nacional de Grand Teton https://t.co/b4mHmsTa3z #TimBeta #BetaHomer\u00a9"
        },
        {
            "author_id": "2779548454",
            "created_at": "2017-08-29T01:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jovem_buk"
                    }
                ]
            },
            "id": "902337910229303296",
            "in_reply_to_user_id": "4729668076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jovem_buk e os animais? Como ficam?\nPoxa, a amaz\u00f4nia \u00e9 o nosso monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2017-08-29T01:09:56.000Z",
            "id": "902337488680656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada na Floresta Nacional no dia mais seco do ano. https://t.co/C7lrxERFLD https://t.co/mR4ZOw82fQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-29T00:48:16.000Z",
            "id": "902332035183898629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTemperaturas bateram 30,8\u00baC; combina\u00e7\u00e3o favoreceu queimadas, diz Inmet. Dia tamb\u00e9m\u00a0 foi marcado por inc\u00eandio na Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "938827232",
            "created_at": "2017-08-29T00:47:09.000Z",
            "id": "902331755025141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo brasileiro altera decreto sobre explora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f3nia: Extin\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida conhecida como Renca vai\u2026 https://t.co/Yay9eaTCzs"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-29T00:38:07.000Z",
            "id": "902329482282971137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Fogo destruiu 56 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia.\nNa regi\u00e3o central do estado, fogo atingiu 30 propriedades rurais."
        },
        {
            "author_id": "1620474266",
            "created_at": "2017-08-29T00:16:57.000Z",
            "id": "902324155441438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recuo de Temer mostra que Congresso ter\u00e1 dificuldade em liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/3c4IbIfWnD"
        },
        {
            "author_id": "2241449306",
            "created_at": "2017-08-29T00:12:43.000Z",
            "id": "902323087588327425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site \u00c9poca: Recuo de Temer mostra que Congresso ter\u00e1 dificuldade em liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida. https://t.co/IS6l38LEmW"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-29T00:08:11.000Z",
            "id": "902321949480767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTr\u00eas unidades de preserva\u00e7\u00e3o foram atingidas por queimadas. No Parque Nacional do Araguaia, cerca de 56 mil hectares foram consumidos p\u2026"
        },
        {
            "author_id": "805605333167120384",
            "created_at": "2017-08-28T23:41:40.000Z",
            "id": "902315274535288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Yellowstone\". \ud83d\udcf8 desconhecido #picoftheday #nature #naturelovers #natureza\u2026 https://t.co/x9bAox804T"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-28T23:19:27.000Z",
            "id": "902309682550853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recuo de Temer mostra que Congresso ter\u00e1 dificuldade em liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/HpVaCfkB9Y"
        },
        {
            "author_id": "2806422725",
            "created_at": "2017-08-28T23:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "902307547092324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz... https://t.co/iKr0rRlQAK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-08-28T22:54:44.000Z",
            "id": "902303463610167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Recuo de Temer mostra que Congresso ter\u00e1 dificuldade em liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/lGQtSSBRG7 https://t.co/oelhB5jYzp"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2017-08-28T22:03:37.000Z",
            "id": "902290601672146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presidente #TEMER, por favor, mantenha a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1; #Amazonia #SoberaniaNacional \u00e9 #Preservar"
        },
        {
            "author_id": "727504334016098304",
            "created_at": "2017-08-28T21:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "902287615705190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dW4uo1kSVm"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2017-08-28T21:35:16.000Z",
            "id": "902283464036122625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Afinal jacar\u00e9 nao entende o conceito de parque nacional, muito menos o conceito de jacar\u00e9 e muito menos o conceito de conceito https://t.co/wQ74o65XUn"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2017-08-28T21:22:19.000Z",
            "id": "902280205917712385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: 350 jacar\u00e9s podem escapar de parque nacional ap\u00f3s inunda\u00e7\u00f5es nos EUA https://t.co/2pqu0v9U34"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-28T21:21:52.000Z",
            "id": "902280091820056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "350 jacar\u00e9s podem escapar de parque nacional ap\u00f3s inunda\u00e7\u00f5es nos EUA https://t.co/9aaM3QJwz9"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2017-08-28T21:18:15.000Z",
            "id": "902279185279930371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "350 jacar\u00e9s podem escapar de parque nacional ap\u00f3s inunda\u00e7\u00f5es nos EUA https://t.co/lTZWAIkaah"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-08-28T21:01:27.000Z",
            "id": "902274957069168641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia lament\u00e1vel sobre descarte correto de lixo  https://t.co/aCuruYluby #OxeRecife #Recife #Lixo #RecicleLixo"
        },
        {
            "author_id": "161363670",
            "created_at": "2017-08-28T20:00:46.000Z",
            "id": "902259684169588737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a temporada de trekings no Parque Nacional Torres del Paine  https://t.co/YwGSs8yzJX https://t.co/Rr5QjaqzHO"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2017-08-28T19:55:44.000Z",
            "id": "902258417959669761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/Ky9SpG8pLZ"
        },
        {
            "author_id": "52369974",
            "created_at": "2017-08-28T19:55:26.000Z",
            "id": "902258343300915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/AQNj5dfnoo"
        },
        {
            "author_id": "52369974",
            "created_at": "2017-08-28T19:55:20.000Z",
            "id": "902258315706630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca https://t.co/Oa9dF2L0QK"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-28T19:23:25.000Z",
            "id": "902250283417395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada, em Quebrangulo, dever\u00e1 se tornar objeto de pesquisa, junto a outras 18... https://t.co/RVlgOOZqZl"
        },
        {
            "author_id": "50316950",
            "created_at": "2017-08-28T18:43:12.000Z",
            "id": "902240163748827138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os t\u00e9cnicos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, recentemente tem sido comum avistar baleias\u2026 https://t.co/8cDA35ZXtl https://t.co/pHyI5jgVXJ"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-08-28T18:42:59.000Z",
            "id": "902240108715401218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os t\u00e9cnicos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, recentemente tem sido comum avistar baleias\u2026 https://t.co/hMfhKFeqWY https://t.co/5hQoMTRKte"
        },
        {
            "author_id": "54911854",
            "created_at": "2017-08-28T18:40:45.000Z",
            "id": "902239546385059840",
            "in_reply_to_user_id": "54911854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Renca engloba \u00e1reas protegidas como o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, as Florestas Estaduais do Paru e do Amap\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2017-08-28T18:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "FSSerengeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "902236924231999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais privilegiados para admirar a natureza, o @FSSerengeti fica no cora\u00e7\u00e3o do parque nacional. https://t.co/wMkRP5HEol https://t.co/ZNVDXMEIuN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-28T18:15:24.000Z",
            "id": "902233169004519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "452447143",
            "created_at": "2017-08-28T17:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902220175419826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq domingo foi dia de trilha baby! \ud83d\ude0a em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/MiqDsY4fBd"
        },
        {
            "author_id": "2160145700",
            "created_at": "2017-08-28T16:49:37.000Z",
            "id": "902211581035020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que estar com minha querida Astrid \u00e9 sempre bom. \u2014 se sentindo esperan\u00e7osa em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/dx7mux1hhl"
        },
        {
            "author_id": "1122982856",
            "created_at": "2017-08-28T16:42:55.000Z",
            "id": "902209892290846722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/vQb9r6rhhH"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-28T16:22:57.000Z",
            "id": "902204866780696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Araras promove atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental para mais de 250 estudantes de Petr\u00f3polis https://t.co/Pb40AxrDcR https://t.co/UXxhWjmOom"
        },
        {
            "author_id": "51978836",
            "created_at": "2017-08-28T16:18:56.000Z",
            "id": "902203858956554244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed est\u00e1 o motivo da quadrilha liberar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. Antes que algu\u00e9m diga que a fonte... https://t.co/QDsiZZnFK1"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2017-08-28T16:03:34.000Z",
            "id": "902199991258710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco das palestras ser\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina; inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas   A Universidade Federal de... https://t.co/fJTI5yER22"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-08-28T15:46:38.000Z",
            "id": "902195727710945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, localizado no norte do Estado do Piau\u00ed, guarda um dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos... https://t.co/F9PFFV3pKF"
        },
        {
            "author_id": "240605303",
            "created_at": "2017-08-28T15:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "902190685968887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela fotinho cl\u00e1ssica @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/5tuy1gYjjK"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-08-28T15:23:23.000Z",
            "id": "902189876363354117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/NPwzzYns0J"
        },
        {
            "author_id": "102508076",
            "created_at": "2017-08-28T15:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "902188938047217666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beleza que nao cabe em foto \u2764 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/huNe8abCmQ"
        },
        {
            "author_id": "15318055",
            "created_at": "2017-08-28T15:08:11.000Z",
            "id": "902186052261212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse vice corrupto, decorativo e golpista da Dilma j\u00e1 foi longe demais. https://t.co/1EpOrbsYwT"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-08-28T15:06:28.000Z",
            "id": "902185621866905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Post Novo] R\u00eaVivendo Fotografias: Parque Nacional de Sete Cidades #Piau\u00ed https://t.co/bJNlKpNu40"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-08-28T15:02:15.000Z",
            "id": "902184560737300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito\u00a0perigoso https://t.co/ngFdDpZrg0 https://t.co/JCzg3rPeYy"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-08-28T15:02:01.000Z",
            "id": "902184501249540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito\u00a0perigoso https://t.co/ngFdDpZrg0 https://t.co/cIRxoxHgrh"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2017-08-28T14:46:25.000Z",
            "id": "902180574458204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 02 dias\nConhe\u00e7a o Parque Nacional, Praia do Cabur\u00e9, Vassouras e Mandacaru. Reserve agora: https://t.co/smcHYHSh48"
        },
        {
            "author_id": "3990923325",
            "created_at": "2017-08-28T14:45:06.000Z",
            "id": "902180242726498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida do Temer amea\u00e7a: reservas ind\u00edgenas, parque nacional, floresta nacional e estadual, reservas ecol\u00f3gicas Um absurdo! #TudoPelaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2017-08-28T14:39:10.000Z",
            "id": "902178751643037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Temer fatiando a Amaz\u00f4nia, rifando \u00e1rea protegida e tem gente preocupada com a orienta\u00e7\u00e3o sexual do Gianechinni. #prioridades \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2017-08-28T14:26:46.000Z",
            "id": "902175630657294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Passo Fundo. https://t.co/BiApcuOOUF"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-28T13:59:26.000Z",
            "id": "902168750551683079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir. Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Mandou muito bem Juliano Oliveira, Chefe do Parque.... https://t.co/0aaVUJA3vl"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-28T13:59:06.000Z",
            "id": "902168669479952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir. Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Mandou muito bem Juliano Oliveira, Chefe do Parque.... https://t.co/7H6Q7HWRI2"
        },
        {
            "author_id": "811988560681254913",
            "created_at": "2017-08-28T13:55:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a1a5891daa0e28ce"
            },
            "id": "902167860864278529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gurias que onde v\u00e3o tem que comprar prantinhas e que ja tem quase uma reserva biol\u00f3gica em casa"
        },
        {
            "author_id": "62626606",
            "created_at": "2017-08-28T13:27:33.000Z",
            "id": "902160725816344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1; #ForaTemerAmazoniaFica"
        },
        {
            "author_id": "44194920",
            "created_at": "2017-08-28T13:25:45.000Z",
            "id": "902160273267720195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lado argentino, uma curiosa disputa: prov\u00edncia e Uni\u00e3o disputam Parque Nacional Iguaz\u00fa. Foto: Alexandre Marchetti https://t.co/DzTbbT4Dtc https://t.co/SOjJ1LKk8e"
        },
        {
            "author_id": "793465812002697216",
            "created_at": "2017-08-28T13:15:35.000Z",
            "id": "902157715946037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00eddeo novo no nosso canal no #youtube.com/impressoesdeviagens. Entramos no Parque Nacional de #Ubajara,fotografamos a Gruta em #360graus. https://t.co/CWcVegbjcx"
        },
        {
            "author_id": "45007264",
            "created_at": "2017-08-28T12:31:16.000Z",
            "id": "902146565388853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1-N\u00f3s conterr\u00e2neos Amapaenses sempre soubemos da abundancia de minerais preciosos no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque e arredores..."
        },
        {
            "author_id": "4691377346",
            "created_at": "2017-08-28T12:23:21.000Z",
            "id": "902144570154242051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photoftheday  Parque Nacional via Instagram https://t.co/zDR2qnnaZ7 #francisperezs https://t.co/6XbVl2RDhV"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-08-28T12:12:32.000Z",
            "id": "902141851297308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra novo recorde de frio https://t.co/1PWKVtEJgu"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-08-28T12:12:27.000Z",
            "id": "902141827461079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra novo recorde de frio https://t.co/hcJvNA1JLW"
        },
        {
            "author_id": "557215316",
            "created_at": "2017-08-28T11:24:21.000Z",
            "id": "902129723047899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa..Partido Ecol\u00f3gico?\ud83e\udd14\nLembrando aqui a preocupa\u00e7\u00e3o dele c/ ecologia:\nhttps://t.co/DHZD8u6RYn https://t.co/dHmKKIXE2H"
        },
        {
            "author_id": "310517827",
            "created_at": "2017-08-28T11:21:29.000Z",
            "id": "902129003573731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Alimoche\" Foto: PAMR\nhttps://t.co/LWEdw0zlG6 https://t.co/Yc7TXJZ9Ty"
        },
        {
            "author_id": "316691451",
            "created_at": "2017-08-28T11:16:47.000Z",
            "id": "902127820004098050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia... https://t.co/vCATNpTNAR"
        },
        {
            "author_id": "39310005",
            "created_at": "2017-08-28T10:23:31.000Z",
            "id": "902114415096553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdoar d\u00edvidas bilion\u00e1rias, liberar \u00e1rea protegida, privatizar, comprar votos com verba p\u00fablica. \u00c9 a maior onda de assaltos da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "1128084991",
            "created_at": "2017-08-28T10:00:19.000Z",
            "id": "902108576520572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pa\u00eds \u00e9 esse!\n.\nParque Nacional de Abrolhos, Bahia. https://t.co/zwaG90EvSP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-28T06:01:22.000Z",
            "id": "902048440800202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "900557293359685633",
            "created_at": "2017-08-28T05:39:06.000Z",
            "id": "902042838636130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco https://t.co/8ybObiNLri"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-08-28T04:17:34.000Z",
            "id": "902022318553214977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici - https://t.co/GOVig4BcwD https://t.co/8Oj0Ezjy72"
        },
        {
            "author_id": "71675523",
            "created_at": "2017-08-28T03:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "902010026407100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s suas cataratas https://t.co/QPmMWrMgzi via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "767401025053614080",
            "created_at": "2017-08-28T02:14:32.000Z",
            "id": "901991356318400513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amei esse dia! \nComo sempre foi pura divers\u00e3o \u2665\ufe0f\nAmorinhos em Parque Nacional Serra Dos\u2026 https://t.co/9ObRLlujpn"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2017-08-28T01:48:23.000Z",
            "id": "901984776147623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do A\u00e7ude da solid\u00e3o/    Parque Nacional Florestal daTijuca /             Vista da rua do A\u00e7ude... https://t.co/OzaVj44RLC"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-28T01:10:37.000Z",
            "id": "901975271963844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici) - https://t.co/8tdj6r14gI https://t.co/hHGvfK1D5U"
        },
        {
            "author_id": "701182780147949568",
            "created_at": "2017-08-28T01:06:14.000Z",
            "id": "901974167469383685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Vg6zwzQ1eT"
        },
        {
            "author_id": "701182780147949568",
            "created_at": "2017-08-28T01:02:20.000Z",
            "id": "901973188451606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/nFVc6rQrDh"
        },
        {
            "author_id": "701182780147949568",
            "created_at": "2017-08-28T01:00:39.000Z",
            "id": "901972765271580673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/hmbnq4mGpB"
        },
        {
            "author_id": "347882689",
            "created_at": "2017-08-28T00:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 66,
                        "username": "RPPN"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "crvzeirense"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "salomade"
                    }
                ]
            },
            "id": "901968431330807809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tpW0BF4Eqg j\u00e1 saiu! https://t.co/4vfd3CLo6O Gra\u00e7as a @RPPN @crvzeirense @salomade #cruzeiro #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "14772393",
            "created_at": "2017-08-27T23:20:13.000Z",
            "id": "901947488772358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da floresta petrificada"
        },
        {
            "author_id": "31513764",
            "created_at": "2017-08-27T23:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901947468543352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00edlula - Inset\u00edvoras no Parque Nacional das Sempre-Vivas: https://t.co/yqzOXfrzGt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31513764",
            "created_at": "2017-08-27T23:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901943749219147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/YY2YiaTydM\u00edlula - Inset\u00edvoras no Parque Nacional das Sempre-Vivas"
        },
        {
            "author_id": "88018917",
            "created_at": "2017-08-27T22:10:59.000Z",
            "id": "901930066451496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/MsKVLT0U2A"
        },
        {
            "author_id": "191091360",
            "created_at": "2017-08-27T21:39:02.000Z",
            "id": "901922024708349953",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricPrince007 E\u00f3licas j\u00e1 \u00e9 Espanha, igualmente a \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "70049599",
            "created_at": "2017-08-27T20:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.192642,
                        -17.518911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "901911162387783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 porque bateu saudade\u2026 #tbt\n#scuba #scubadiving #naui \n#gopro #abrolhos @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/8Zj99nKH8G"
        },
        {
            "author_id": "349272234",
            "created_at": "2017-08-27T20:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "901908162281746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a saudade tem nome e localiza\u00e7\u00e3o -por do sol no Parque Nacional do Capara\u00f3! \ud83c\udf04 em Parque\u2026 https://t.co/6YBOwboFMb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-27T20:20:12.000Z",
            "id": "901902184865861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 particular, mas tem leis que devem ser respeitados. Ecoturismo e pesquisa s\u00e3o ativida\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72937710",
            "created_at": "2017-08-27T19:03:20.000Z",
            "id": "901882841658777603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tudo ! \u2764\ud83d\udc51\ud83d\udc91\ud83c\udf1e em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/XFTi5H50Qn"
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-08-27T18:51:58.000Z",
            "id": "901879982313668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As #C\u00edes: un Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/sIhkrCKqfm"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-27T18:26:17.000Z",
            "id": "901873520212312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, \u00e9 um dos lugares mais fant\u00e1sticos que j\u00e1 fui.\u2026 https://t.co/9ECk5w97VX"
        },
        {
            "author_id": "130889965",
            "created_at": "2017-08-27T18:20:27.000Z",
            "id": "901872050847047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa regi\u00e3o mais rica em reservas naturais, nas m\u00e0os de assassinos sanguin\u00e1rios. Tudo com o aval da justi\u00e7a?... https://t.co/DZUoH5xC3r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-27T17:50:29.000Z",
            "id": "901864508947398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1601465101",
            "created_at": "2017-08-27T17:49:19.000Z",
            "id": "901864217598455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 essa a verdade? Temer nega que governo tenha alterado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia ao extinguir  https://t.co/N9rwZEk8ya"
        },
        {
            "author_id": "854538843902660609",
            "created_at": "2017-08-27T17:00:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc92770f68afccbc"
            },
            "id": "901851890215997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui numa pra\u00e7a hoje que \u00e9 igual o Parque Nacional em Ter\u00ea, montanha e os caralho"
        },
        {
            "author_id": "80036375",
            "created_at": "2017-08-27T16:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "901846994683133953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I was at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/QggqPUuZuB"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-27T16:28:27.000Z",
            "id": "901843866323755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/KCUOPHLZal"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-08-27T16:17:28.000Z",
            "id": "901841099945332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici - https://t.co/GOVig4BcwD https://t.co/4xQk5iQHLx"
        },
        {
            "author_id": "76835349",
            "created_at": "2017-08-27T15:48:57.000Z",
            "id": "901833924074016769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/x14lufjXhf"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2017-08-27T15:35:34.000Z",
            "id": "901830555574177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a cachoeira Carioca tem um po\u00e7o sensacional pra recuperar as energias. \nhttps://t.co/aDPsHy7E1g https://t.co/Mw91b683Bn"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-08-27T15:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "Valden_Rocha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "901829827904331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o da trilha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA  Lago do Amap\u00e1. Obrigado @Valden_Rocha vc e o Caca foram essenciais neste processo. https://t.co/pDYiVWBZ61"
        },
        {
            "author_id": "53205296",
            "created_at": "2017-08-27T15:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CazuzaSouza1"
                    }
                ]
            },
            "id": "901826628476653570",
            "in_reply_to_user_id": "814233233239982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CazuzaSouza1 A imprensa n\u00e3o est\u00e1 esclarecendo que se tratava de uma RESERVA MINERAL, confundindo as pessoas que julgam ser uma RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "319315009",
            "created_at": "2017-08-27T14:53:50.000Z",
            "id": "901820053066203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The statue.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/InueaOLkYn"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2017-08-27T14:45:11.000Z",
            "id": "901817875962490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Torres del Paine s\u00e3o os cumes, favoritos dos escaladores. A zona tem ampla variedade de percurso https://t.co/4NZVXcoeuP"
        },
        {
            "author_id": "925502822",
            "created_at": "2017-08-27T14:40:09.000Z",
            "id": "901816611866324996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois inc\u00eandios provocam danos em \u00e1rea protegida do Douro - https://t.co/ZZPgzCfkPk atrav\u00e9s de https://t.co/4r1sYT0TRG"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2017-08-27T14:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "901810481102454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz... https://t.co/h7HfnGEa9s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "112249504",
            "created_at": "2017-08-27T14:11:22.000Z",
            "id": "901809366692749315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar estuda instalar base fixa no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xDt0AjCsjz"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-08-27T14:05:13.000Z",
            "id": "901807818143092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia |Veja #Desmatamento na #Amaz\u00f4nia provocado pela minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/qKWdcsWjib"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-27T14:00:07.000Z",
            "id": "901806534547648513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino dessa semana \u00e9 a bel\u00edssima Serrinha do Alambari, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que pertence \u00e0 cidade... https://t.co/J1YvdSZshz"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:10:18.000Z",
            "id": "901793998452523010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici) - https://t.co/8tdj6r14gI https://t.co/rzmdZrzqhA"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:08:54.000Z",
            "id": "901793646953017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora ?  !!! N\u00e9  Jailson Col\u00e1cio F\u00e1bio Gaia Anizio Amorim Muriciweb Murici https://t.co/P7w1uNvSuB"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:07:42.000Z",
            "id": "901793345738948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/eZe4mpVgWY"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2017-08-27T13:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 110,
                        "username": "blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "901793281692114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, muni\u00e7\u00e3o e aves em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/8tdj6r14gI via @Blog do Bernardino"
        },
        {
            "author_id": "57710188",
            "created_at": "2017-08-27T13:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "901792930368651268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino antes da Patag\u00f4nia em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DAd9yMNBMX"
        },
        {
            "author_id": "64813764",
            "created_at": "2017-08-27T12:56:15.000Z",
            "id": "901790463149080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/9XD0c8huWS"
        },
        {
            "author_id": "254532284",
            "created_at": "2017-08-27T12:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.1408,
                        4.417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58517aee85705e29"
            },
            "id": "901784789618917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De ontem... fam\u00edlia um presente de Deus.\nParque Nacional de Canaima - Cachoeira de Kako\u2026 https://t.co/R2QPgWA5Jr"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2017-08-27T12:33:36.000Z",
            "id": "901784761387143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dentistas operam no urso selvagem no parque nacional alem\u00e3o https://t.co/brrfdB9XnW"
        },
        {
            "author_id": "159255603",
            "created_at": "2017-08-27T12:33:09.000Z",
            "id": "901784647692161026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, bora pro passeio. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/bXIHbC6Lj4"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-08-27T06:17:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "901690153927835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T05:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "901683671245180928",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-27T05:35:29.000Z",
            "id": "901679541428641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T05:13:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "joseadercio"
                    }
                ]
            },
            "id": "901674113697288192",
            "in_reply_to_user_id": "52452853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseadercio Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T04:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "fernandorocha26"
                    }
                ]
            },
            "id": "901657382899638273",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap @fernandorocha26 Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T04:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "901656821353545729",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Deixa de ser burros!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito comunas estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "57317788",
            "created_at": "2017-08-27T03:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "danielazeredoav"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "deltanmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "901655434234351618",
            "in_reply_to_user_id": "870352543787999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@danielazeredoav @deltanmd Deixa de ser burro!N\u00e3o \u00e9 \"\u00e1rea protegida\" era uma Reserva MINERAL, n\u00e3o ambiental!! Vcs s\u00e3o muito idiotas; estudem mais! Rencas \u00e9 pra minerar"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2017-08-27T03:22:03.000Z",
            "id": "901645962191323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima Chapada e amea\u00e7a chegar ao Parque Nacional veja v\u00eddeo https://t.co/nAl4LSTMW7"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-08-27T02:41:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "901635794141634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Eben\u00e9zer na Reserva Biol\u00f3gica em Tingua. https://t.co/2fsObSykhJ"
        },
        {
            "author_id": "38647589",
            "created_at": "2017-08-27T02:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "901630714134749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BizGmqtbpO"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-08-27T02:13:43.000Z",
            "id": "901628765884862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Andr\u00e9 Trigueiro fala sobre o decreto de Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia.\n#sosamazonia... https://t.co/CEUL9lvUcT"
        },
        {
            "author_id": "282314313",
            "created_at": "2017-08-27T01:45:24.000Z",
            "id": "901621638990630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Trigueiro alerta sobre o decreto do golpista Temer (o breve) autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da... https://t.co/du3QBfdaIJ"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-08-27T01:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 70,
                        "username": "alinertalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "901616316733431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @alinertalves https://t.co/Lq9itHGTwI https://t.co/9QbtaItGaX"
        },
        {
            "author_id": "271401672",
            "created_at": "2017-08-27T00:17:35.000Z",
            "id": "901599537126662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/HlzbTDOcYA"
        },
        {
            "author_id": "3125498783",
            "created_at": "2017-08-27T00:02:49.000Z",
            "id": "901595822516817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipocrisia.Luciano Hulk defendendo preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de minera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia,logo ele que tem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #JN"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2017-08-26T23:56:45.000Z",
            "id": "901594295148404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Mandira.\n Cruzando o parque estadual Lagamar, passamos pela reserva\u2026 https://t.co/ADZhu4uPgb"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2017-08-26T23:23:00.000Z",
            "id": "901585803310227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram armas, aves e muni\u00e7\u00e3o em cativeiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/psNUssdjgm"
        },
        {
            "author_id": "809883120",
            "created_at": "2017-08-26T23:19:05.000Z",
            "id": "901584817258627074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum \u00f3rg\u00e3o cient\u00edfico j\u00e1 se manifestou a cerca daquela \u00e1rea protegida que ser\u00e1 objeto de minera\u00e7\u00e3o? Geenpeace n\u00e3o vale."
        },
        {
            "author_id": "13960102",
            "created_at": "2017-08-26T23:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.464627,
                        -25.398137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "901583618593751042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regras do rol\u00ea. em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/nOfxJtl1lu"
        },
        {
            "author_id": "779748092371427328",
            "created_at": "2017-08-26T23:11:43.000Z",
            "id": "901582960641658885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cobre / Serra do Tumucumaque abertas para minera\u00e7\u00e3o.. vergonha msm como tudo nesse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "779748092371427328",
            "created_at": "2017-08-26T23:09:43.000Z",
            "id": "901582458776420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como q pode , ambientalistas permitirem/aceitarem a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Cobre \"?????\""
        },
        {
            "author_id": "809883120",
            "created_at": "2017-08-26T22:44:59.000Z",
            "id": "901576232797646853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come carne, mas reclama da minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Estamos de olho."
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2017-08-26T22:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "WestAustralia"
                    }
                ]
            },
            "id": "901568462836858881",
            "in_reply_to_user_id": "19176710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WestAustralia Parque Nacional Nambung"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-26T21:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "giseleofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "901562844101193729",
            "in_reply_to_user_id": "55573873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleofficial Parem de mentir, n\u00e3o v\u00e3o destruir \u00e1rea protegida nenhuma. L\u00ea o decreto antes de virar marionete de lobistas dessas mega-ONGs gringas."
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-26T21:21:10.000Z",
            "id": "901555142981545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/5j1Kr85T2C #G1 https://t.co/cFRdds9VOH #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-08-26T21:20:51.000Z",
            "id": "901555059900772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/qxXUgnY7uN"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-26T21:18:17.000Z",
            "id": "901554415273992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra - 9,2 \u00baC, novo recorde de 2017 https://t.co/ylTmo70j6P #G1 https://t.co/JpUIbD3HGN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [fernandorocha26].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandorocha26",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandorocha26"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Golden, British Columbia",
                "id": "1c328883f5bcc990",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cotia, Brasil",
                "id": "5aaf2499d3a86bb2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camaqu\u00e3, Brasil",
                "id": "a1a5891daa0e28ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Cascais, Portugal",
                "id": "dc92770f68afccbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacaraima, Brasil",
                "id": "58517aee85705e29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106245958",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BrasilContraCorruptos https",
                "username": "radiocomando811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870345886253150208",
                "name": "reporter24h",
                "username": "Reporter24hcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272574106454691844",
                "name": "Jhully",
                "username": "jhullyandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365000487884455937",
                "name": "Rafael Lima de Menezes",
                "username": "RafaelLimadeMe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67728676",
                "name": "H",
                "username": "tobeallset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900431456635408384",
                "name": "vitrinneaguaslindas",
                "username": "vitrinneaguasl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784040198195871744",
                "name": "Di\u00e1rio Manauara",
                "username": "diariomanauara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95765721",
                "name": "whallacepn",
                "username": "whallacepn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92788008",
                "name": "Brazeeeeelquist\u00e3o",
                "username": "meninasdosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537539920",
                "name": "Parahybano",
                "username": "Parahybano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349073384",
                "name": "Selma de MeloRibeiro",
                "username": "melo_selma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702833786",
                "name": "#TIMBETA",
                "username": "izaquetimbeta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343694536",
                "name": "Ricardo Bernardes",
                "username": "ricomarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176610851",
                "name": "Pedro Ventura",
                "username": "PedroVenturah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799450942",
                "name": "Ubat\u00e3 em Foco",
                "username": "UbataEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234012345",
                "name": "Geylton Candido",
                "username": "Sir_Geylton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176637921",
                "name": "Alessa",
                "username": "AlessaColaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894413528798507009",
                "name": "Jovem Na M\u00eddia",
                "username": "midia_jovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761630138",
                "name": "Bertinho Scandiuzzi",
                "username": "Scandiuzzi45000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207336774",
                "name": "FelipeRocha",
                "username": "Felipe_Iron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184586348",
                "name": "BACA",
                "username": "rsbacarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16230384",
                "name": "lucas",
                "username": "lucartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14772393",
                "name": "Marcelo Domingues",
                "username": "ayatola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104600372",
                "name": "Ana Julia",
                "username": "AcessoriaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288488819",
                "name": "Bracho Marx",
                "username": "profemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128548933",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2 \ud835\udce2\ud835\udce9\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2",
                "username": "viviszampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897462515457814528",
                "name": "Bike na Pista",
                "username": "bikenapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301286965",
                "name": "Itaipua\u00e7u Site",
                "username": "ItaipuacuSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65623871",
                "name": "Heber Dias",
                "username": "prosapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759108235597082624",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "BrasilEsteHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823535465408118785",
                "name": "Portal G S\u00e3o Carlos",
                "username": "gazetasaocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313257405",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "pgmldnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463916348",
                "name": "Guarda Janio",
                "username": "guardajanio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133409973",
                "name": "TV Paju\u00e7ara | Record TV",
                "username": "tvpajucara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3432760227",
                "name": "Telly Martins Araujo",
                "username": "TellyAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181396187",
                "name": "Felipe Camar\u00e3o\ud83e\udd90",
                "username": "FelipeCCamarao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2274479330",
                "name": "Portal AtaNews",
                "username": "Portal_Atanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212426172",
                "name": "Deh com H \ud83d\udc1d\ud83c\udf6f",
                "username": "DehToscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56769394",
                "name": "Lenilton Morato",
                "username": "LeniltonMorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866281710580838401",
                "name": "Z\u00e9 do Monte",
                "username": "Ze_do_Monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442933226",
                "name": "Jackie",
                "username": "SaintJackie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295472740",
                "name": "@waldircalado",
                "username": "waldircalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755779746869510144",
                "name": "Jornal o Maric\u00e1",
                "username": "jornalomarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202752",
                "name": "jornal",
                "username": "jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39511740",
                "name": "Garantia de Desordem",
                "username": "ClagiusClanler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276244517",
                "name": "Hugo Almeida",
                "username": "hgo_skt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517554068",
                "name": "m\u00e3e Miranda",
                "username": "leocosttt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415740117",
                "name": "ForestPlots",
                "username": "ForestPlots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903227860181291009",
                "name": "Activi",
                "username": "RecommenActivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4209271197",
                "name": "Asociaci\u00f3n Amicos",
                "username": "AmicosAsoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881930704837373953",
                "name": "Bom dia \u00e9 o caralho",
                "username": "rafaeltacansado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156695351",
                "name": "Basculho de Innsmouth",
                "username": "ClaraVkns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466148154",
                "name": "Rodado Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "RODADO01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163727906",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilosep1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718069929262587904",
                "name": "Jos\u00e9 Wesley",
                "username": "JosWesley18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900205466982207492",
                "name": "+5516988088435",
                "username": "WgwM2fQm4Kb5YzC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865532813776347138",
                "name": "Arte Direta",
                "username": "Arte_Direta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279711849",
                "name": "\u25b7Gabr\u2139e\u2113",
                "username": "UmMeninoCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76380822",
                "name": "\ud83c\udf37",
                "username": "_MarianaDavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247032635",
                "name": "Lu Muniz",
                "username": "lumuniz021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507537201",
                "name": "Presid\u00eancia Senado",
                "username": "pr_senado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1688888652",
                "name": "William Millan Q.",
                "username": "wmq21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237606393",
                "name": "Irlana Cassini",
                "username": "Irlanacassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6652412",
                "name": "Yuri Almeida",
                "username": "herdeirodocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16255189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EmAltoeBomTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831760092",
                "name": "Leilane Neubarth",
                "username": "LeilaneNeubarth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419078814",
                "name": "Manuzinha_itp",
                "username": "manuzinha_itp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74716301",
                "name": "Eduardo Amorim",
                "username": "eduardoamorimse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480331390",
                "name": "Tony Marques",
                "username": "com_tonymarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147312047",
                "name": "Mario Mello",
                "username": "conrado650",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62153209",
                "name": "Gustavo Coelho",
                "username": "gustavocoelho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371393704",
                "name": "LBRM",
                "username": "LauraBRMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532973698",
                "name": "duda",
                "username": "spriterl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54758294",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "MarcelusMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14061019",
                "name": "luizmelobr",
                "username": "luizmelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102364130",
                "name": "ELEMENTO TURISMO",
                "username": "elementoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635046936",
                "name": "mariane",
                "username": "edeImans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329108965",
                "name": "Gabriel B.",
                "username": "bielbianchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742459994667384832",
                "name": "Sarah",
                "username": "Sarahcarvalh00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859594035618566144",
                "name": "ProjetoBeliebersVote \ud83d\udc7c\ud83c\udffc\ud83c\udff9",
                "username": "PJBeliebersVote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323518964",
                "name": "Sabrina Oliveiraa",
                "username": "_SabrinaSop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44752227",
                "name": "Fabiula Fecchio IS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fabifecchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72398889",
                "name": "\u272f\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e \u272f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262d",
                "username": "danm969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58567851",
                "name": "Claudia",
                "username": "kaujak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217599190",
                "name": "Alexandre ",
                "username": "Alexand09641793",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "400602429",
                "name": "Lor Daiteke",
                "username": "Amets4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822640981",
                "name": "#OLE\u00c3OSUBIU \ud83c\udd71\ufe0f\ud83e\udd81",
                "username": "Paullosantos19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938841656",
                "name": "#BetaHomer\u00a9",
                "username": "betahomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96345193",
                "name": "M\u00e1gda Carvalho",
                "username": "mmcarvalhof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92304197",
                "name": "Gringa",
                "username": "Gringa2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778632097577725952",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrielaBlogger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659499174",
                "name": "\u2b50LeoCabineiro\u30c4 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 43K #MGWV\ud83e\udd82 #VGSDV\u2694\ufe0f",
                "username": "LeoCabineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82893924",
                "name": "Cl\u00e9cio Luiz",
                "username": "cleciolsjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2759853081",
                "name": "Straub Maria",
                "username": "NikeStraub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197425898",
                "name": "v\u00f3ssel\u00eanssia",
                "username": "serialhealler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106049319",
                "name": "Paulo Eduardo Paetzold",
                "username": "PauloPaetzold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544956",
                "name": "Adetur Litoral Pr",
                "username": "adetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920196822",
                "name": "TVTC",
                "username": "TVTCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323930269",
                "name": "Anna",
                "username": "annatuuf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050799782",
                "name": "J\u00e9ssica Rocha \ud83c\udfb5",
                "username": "eujehrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "vi\u00fava do Edelman :||:",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "603133402",
                "name": "inge",
                "username": "inge_erika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779548454",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "brisandu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4729668076",
                "name": "Jovem desgra\u00e7ado gen\u00e9rico",
                "username": "jovem_buk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938827232",
                "name": "contraescarpa",
                "username": "contraescarpa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620474266",
                "name": "Amaury Laurindo",
                "username": "amaurylaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241449306",
                "name": "Tadeu Ottoni\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "OttoniTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805605333167120384",
                "name": "Rilson Baco",
                "username": "rilsonbaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806422725",
                "name": "Cesar Gomes",
                "username": "WwwCesargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727504334016098304",
                "name": "ana let\u00edcia",
                "username": "leninhana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161363670",
                "name": "R7 Divers\u00e3o",
                "username": "R7Diversao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52369974",
                "name": "LilianRockenbach",
                "username": "LiRockenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316950",
                "name": "Giovanni Rom\u00e3o",
                "username": "gigioromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54911854",
                "name": "Marcella Viana",
                "username": "Marcella_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917045372",
                "name": "FourSeasonsSerengeti",
                "username": "FSSerengeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452447143",
                "name": "\ud83c\udfdb Mundinho da Hanna \ud83d\udcd6",
                "username": "hannaclp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160145700",
                "name": "Ana Ferreira",
                "username": "AnaDecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122982856",
                "name": "teixsev",
                "username": "teixsev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51978836",
                "name": "Carlos Tavares",
                "username": "ce_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21443041",
                "name": "Revista P@rtes",
                "username": "partes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240605303",
                "name": "Joan Francisco",
                "username": "joanfrancis115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102508076",
                "name": "Brenda",
                "username": "Brendauliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15318055",
                "name": "Renato Portugal",
                "username": "reportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38045019",
                "name": "FUNVERDE",
                "username": "funverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990923325",
                "name": "N\u00e3o irrite \u2261(\u2594\ufe4f\u2594)\u2261",
                "username": "cansada_disso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811988560681254913",
                "name": "Maria",
                "username": "larrosaM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62626606",
                "name": "D\u00edaz",
                "username": "MrJDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44194920",
                "name": "Cl\u00e1udio D. Benetta",
                "username": "claudiodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793465812002697216",
                "name": "Impress\u00f5es de Viagens",
                "username": "impressoesdevia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45007264",
                "name": "Hemoly Talita",
                "username": "hemolytalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691377346",
                "name": "Francisca Villahermosa",
                "username": "francisperezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557215316",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "GuiAugustoLAJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310517827",
                "name": "Pedro A. Mart\u00edn",
                "username": "elipamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316691451",
                "name": "JOAQUIM PINHEIRO",
                "username": "JOAQUIMPINHEIR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39310005",
                "name": "\u00cado Lage",
                "username": "EdoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128084991",
                "name": "Faelba",
                "username": "faelbacomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900557293359685633",
                "name": "Hermosa Naturaleza",
                "username": "HermNaturaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71675523",
                "name": "maicon toledo",
                "username": "maictol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767401025053614080",
                "name": "por que n\u00f3s, fizemos o mundo gra\u00e7as a Deus",
                "username": "belurdesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472256837",
                "name": "Psifuture",
                "username": "Psifuture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201488395",
                "name": "Blog do Bernardino",
                "username": "blogbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701182780147949568",
                "name": "Wellington Panda",
                "username": "PANDONHAz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347882689",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "Portal31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868864293453869057",
                "name": "\u3164 \u3164\u0618",
                "username": "crvzeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805110596",
                "name": "Andr\u00e9 Salom\u00e3o",
                "username": "salomade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513764",
                "name": "Vitin - Terra Negra",
                "username": "vitorterranegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88018917",
                "name": "Solange Zomer",
                "username": "SosoZomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191091360",
                "name": ".Paulo",
                "username": "_panucor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70049599",
                "name": "Uhhh Eiii Gleeer\u2122 \ud83d\udc3a",
                "username": "weigler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349272234",
                "name": "Jhonny \u2654",
                "username": "jh_aguiiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72937710",
                "name": "Mariana Carla",
                "username": "MariiCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242414253",
                "name": "Amigos da Terra",
                "username": "adtgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130889965",
                "name": "Vera Lee",
                "username": "VeraLeeAkiAkola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601465101",
                "name": "Osvaldo Aires Bade",
                "username": "OsvaldoAiresBad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854538843902660609",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus",
                "username": "M4theusLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80036375",
                "name": "Mam\u00e1 Mix",
                "username": "Mama_mix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835349",
                "name": "Prof. Francisco Eliseu Aquino \ud83d\udc89- CO2 328 ppm 1970",
                "username": "chicogeleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300038264",
                "name": "Valden Rocha \ud83d\udea9",
                "username": "Valden_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53205296",
                "name": "JDaniel",
                "username": "JDanieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814233233239982081",
                "name": "Cazuza\ud83c\udfb2\ud83d\udd11\ud83c\udf40",
                "username": "CazuzaSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319315009",
                "name": "Randall \u201c50\u201d",
                "username": "CollegePark50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925502822",
                "name": "telma abreu",
                "username": "telsil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112249504",
                "name": "Marcelo Miguez",
                "username": "RioSecurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629591",
                "name": "steve",
                "username": "blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710188",
                "name": "Robson Ferreira",
                "username": "robsonmenfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813764",
                "name": "leticia",
                "username": "Silvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254532284",
                "name": "Barbara Morais",
                "username": "barbaramoraiscs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159255603",
                "name": "Bruno Bohrer",
                "username": "bohrerbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57317788",
                "name": "Andr\u00e9 (Marru\u00e1) Richter",
                "username": "andre_arbore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52452853",
                "name": "Jose Adercio Sampaio",
                "username": "joseadercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711574651223326720",
                "name": "Pr Paulo Santana",
                "username": "paulosanttana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38647589",
                "name": "Rafael BAR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "rafabarezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282314313",
                "name": "Luciano Loureiro\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfad",
                "username": "H1st2r34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Aline Alves",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271401672",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125498783",
                "name": "Tonia Gomes\ud83d\udef8\u2604\ufe0f\ud83d\udcab",
                "username": "ToniaGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809883120",
                "name": "GustavoNR",
                "username": "OGustavoNR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13960102",
                "name": "Seis e \u00f4nibus",
                "username": "maribeibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779748092371427328",
                "name": "Larinha",
                "username": "LaraCabralMarq1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977896016",
                "name": "Armando Leopoldo",
                "username": "ArmandoLeopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19176710",
                "name": "Western Australia",
                "username": "WestAustralia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "903569775137140740",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448fag7p7h84nzrcor31td2k97iil",
        "oldest_id": "901554415273992192",
        "result_count": 476
    }
}