{
    "data": [
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917491381685321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/uf8hp1WZBg"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917491219034406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/3UQNgJ73yg"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917491028403290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/l5IyswHxGq"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917490158764617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/LcKcvR6Gae"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917490031274659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/n5ulRCY5Jh"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917489519749984257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/VsDw2vjHXv"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917489238282616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/CvhjImCfU7"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917488891808055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/Fx7cttMbI1"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917488592259211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#parquedasaguas\u2026 https://t.co/fcyp59XDMG"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917488053324845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#flor #flower #flores #flowers\u2026 https://t.co/EurB2E0EzQ"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917487595575156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#flores #petunia #parquedasaguas\u2026 https://t.co/h1AULLBoxd"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917487046813462534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#eu #me #cinthia #duim #cinthiaduim\u2026 https://t.co/bqyvktmUxH"
        },
        {
            "author_id": "2960121592",
            "created_at": "2017-10-09T20:28:21.000Z",
            "id": "917486917502955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gratid\u00e3o em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/UBormHuh1x"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917486614443520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n #parquedasaguas\u2026 https://t.co/y5EXsK16Fi"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-10-09T20:27:00.000Z",
            "id": "917486577093349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro #canalvariedades #plantaremcasa em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/oA2LCMDb1X"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917486396755075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elevador Panor\u00e2mico \nInaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#eu #me #cinthia\u2026 https://t.co/B8hZAqlPCv"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917485961579237377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#eu #me #cinthia #duim #cinthiaduim\u2026 https://t.co/lZ8atnaK5z"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917485134718189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#orquestra #parquedasaguas\u2026 https://t.co/EY3QVwg3ZG"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917484556558622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#eu #me #cinthia #duim #cinthiaduim\u2026 https://t.co/Xr5Ne8UPxX"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917484302358609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#eu #me #cinthia #duim #cinthiaduim\u2026 https://t.co/HleVcNEaVS"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-09T20:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49652,
                        -22.859575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917483097884647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal das \u00c1guas de Niter\u00f3i \ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n#eu #me #cinthia #duim #cinthiaduim\u2026 https://t.co/0jznvYZ5bW"
        },
        {
            "author_id": "863703482423009280",
            "created_at": "2017-10-09T19:28:21.000Z",
            "id": "917471818075791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de Estudos - Parque Estadual do Rio Vermelho\n\nhttps://t.co/hLwwaSFrvJ https://t.co/0VlhOwudgM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-09T19:08:25.000Z",
            "id": "917466798202728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Crian\u00e7adanaNatureza Nesta semana em que \u00e9 comemorado o Dia das Crian\u00e7as, o ICMBio convida pais e filhos(as) a conhecerem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/j6dBVtAJQI https://t.co/rT1aezj4Ot"
        },
        {
            "author_id": "883533571",
            "created_at": "2017-10-09T19:04:34.000Z",
            "id": "917465829104652289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE esta peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o do \"Parque Municipal do Bom Retiro\" \n S\u00e3o cerca de 20 mil metros quadrados de... https://t.co/bzuY3pCdwa"
        },
        {
            "author_id": "1947907117",
            "created_at": "2017-10-09T18:30:16.000Z",
            "id": "917457199726817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cianorte : https://t.co/hEStXSzbnZ https://t.co/ZXnoCELbiE"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2017-10-09T18:11:13.000Z",
            "id": "917452406031609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TENERIFE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Dia 4\n\nE o quarto dia em Tenerife come\u00e7ou connosco a pedir boleia no Parque Nacional do Teide. Um... https://t.co/YQF9wmRnpP"
        },
        {
            "author_id": "65657953",
            "created_at": "2017-10-09T17:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "917449291097972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/0N2m3yTPUo"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-09T17:22:57.000Z",
            "id": "917440258685505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta Kids festeja o Dia das Crian\u00e7as em Nil\u00f3polis https://t.co/SptMgxYFCx"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-09T17:22:32.000Z",
            "id": "917440153051901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Quinta Kids festeja o Dia das Crian\u00e7as em Nil\u00f3polis - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/WZ7KNQsYiy"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-09T17:21:36.000Z",
            "id": "917439917856362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta Kids festeja o Dia das ... \n\nSaiba mais em: https://t.co/haafdpIow7\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #ManoelReis https://t.co/dKJYUENmID"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2017-10-09T17:21:24.000Z",
            "id": "917439868241924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta Kids festeja o Dia das Crian\u00e7as em Nil\u00f3polis\n\nSaiba mais em:... https://t.co/wU3AXCr1Eb"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2017-10-09T17:09:24.000Z",
            "id": "917436849890709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/voiZusStKj https://t.co/wXH7a1bToe"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2017-10-09T16:59:41.000Z",
            "id": "917434404196290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Estadual Abner Afonso recebe visita guiada ao Parque Municipal do Mocambo https://t.co/tKUrWhpJ4x"
        },
        {
            "author_id": "281701329",
            "created_at": "2017-10-09T16:48:52.000Z",
            "id": "917431681056956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "281701329",
            "created_at": "2017-10-09T16:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "917431577780637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/EDK1g4qgDE"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2017-10-09T16:42:57.000Z",
            "id": "917430191030460427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a p\u00e1gina do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o,... https://t.co/0J834k9Ig7"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-09T16:32:12.000Z",
            "id": "917427486388113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udfc3O Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu a visita de professores da rede municipal de Niter\u00f3i para um dia ecol\u00f3gico no N\u00facleo Darwin https://t.co/s9TD0D4JJW"
        },
        {
            "author_id": "3007856351",
            "created_at": "2017-10-09T16:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "917427043809288203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/KalajVzA1h"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-09T16:28:39.000Z",
            "id": "917426593106137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia: https://t.co/SEA1V2lyCP"
        },
        {
            "author_id": "250781912",
            "created_at": "2017-10-09T16:07:32.000Z",
            "id": "917421280835637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no canal o v\u00eddeo do passeio pelo parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, corre l\u00e1 para assitir essa... https://t.co/pk8o2IhkI7"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-09T15:36:24.000Z",
            "id": "917413444806217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda hist\u00f3rica passa por restaura\u00e7\u00e3o e vai integrar o Parque Estadual do Sumidouro\", de Blogosfera da Rede PT... https://t.co/QwjAh8FT3B"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-09T15:36:01.000Z",
            "id": "917413347187814401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 detido em flagrante por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Jumirim https://t.co/57Nb6DSur1"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2017-10-09T15:19:43.000Z",
            "id": "917409245829705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A professora e ge\u00f3grafa Maria Inez Fazzini Biondi, tamb\u00e9m j\u00e1 foi secret\u00e1ria de Meio Ambiente de Ilhabela, e de... https://t.co/rIs2JRQ7D6"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-09T15:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917406180187660290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/jcQz5mEYok"
        },
        {
            "author_id": "2203191906",
            "created_at": "2017-10-09T14:45:12.000Z",
            "id": "917400560940306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/R3YfVlBQs2"
        },
        {
            "author_id": "140207064",
            "created_at": "2017-10-09T14:26:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "917395923033980929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cerrado segue incr\u00edvel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6y6UHpqknb"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2017-10-09T14:18:48.000Z",
            "id": "917393915355062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desertos, o\u00e1sis de palmeiras e colinas. A 150 km de San Diego, o Anza-Borrego Desert State Park \u00e9 o maior parque estadual da Calif\u00f3rnia https://t.co/PX52TctSm3"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-10-09T14:10:10.000Z",
            "id": "917391743770705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/bqvfM7yKAq"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-10-09T14:10:09.000Z",
            "id": "917391739073183746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/ORf7qd8kiw"
        },
        {
            "author_id": "2465164939",
            "created_at": "2017-10-09T14:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "161027903",
                        "start": 0,
                        "username": "pimpimentalol"
                    }
                ]
            },
            "id": "917391599079972866",
            "in_reply_to_user_id": "161027903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimpimentalol Seja voce viado, faz uns react de video massa enquanto espera partida, e eu fui no seu parque outro dia, Parque Estadual do biribiri gostei"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-10-09T14:05:25.000Z",
            "id": "917390548083896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 3 dias todos os CAMinhos levam ao Parque Municipal (Coreto do #GALO) \u00e0s 9h! Bora celebrar nossos mascotinhos! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc13 #aqui\u00e9GALO! https://t.co/zoihiUwafH"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-10-09T14:04:47.000Z",
            "id": "917390387299475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam, matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/HSyfCPCOZh Pelo menos n\u00e3o mataram os tigres.Animal \u00e9 o homem."
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-10-09T14:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "14594698",
                        "start": 95,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "70799317",
                        "start": 108,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "917389944670380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/HSyfCPCOZh via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2422715346",
            "created_at": "2017-10-09T13:56:07.000Z",
            "id": "917388209096495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia: Um cuidador de animais foi atacado e morto por\u2026 https://t.co/jwmumgqCmb https://t.co/HJFoVr545f"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-09T13:54:29.000Z",
            "id": "917387796633063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda hist\u00f3rica passa por restaura\u00e7\u00e3o e vai integrar o Parque Estadual do Sumidouro\", de Blogosfera da Rede PT... https://t.co/mPYv4XAKSa"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-09T13:49:57.000Z",
            "id": "917386656646402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 detido em flagrante por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Jumirim https://t.co/57Nb6Ea5PB"
        },
        {
            "author_id": "2236168790",
            "created_at": "2017-10-09T13:41:55.000Z",
            "id": "917384633473552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 500 CRIAN\u00c7AS PARTICIPAM DA INAUGURA\u00c7\u00c3O DOS PEDALINHOS NO PARQUE MUNICIPAL HOJE https://t.co/qcGDNOQdI9"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-10-09T13:35:07.000Z",
            "id": "917382922654633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes de seis estados, do Paraguai e da Argentina realizaram o trajeto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/g7EAIxOLV4"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2017-10-09T13:30:46.000Z",
            "id": "917381826305503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o efetiva do Parque Estadual da Serra do Ouro Branco depende de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. https://t.co/g9m6249yii"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2017-10-09T13:26:13.000Z",
            "id": "917380682690760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da\u00a0\u00cdndia https://t.co/htqoJm6YdA https://t.co/cBYpRUUlnw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-09T13:17:37.000Z",
            "id": "917378519994454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado Maur\u00edcio Brasilli conheceu o Parque Nacional de Bras\u00edlia e se encantou com as paisagens do cerrado!! \ud83d\udcf7 #Estoucomanatureza https://t.co/CKjeiGPiiW"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2017-10-09T13:16:52.000Z",
            "id": "917378330239922177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/psfBYnbmlD https://t.co/V0nzUSq25N"
        },
        {
            "author_id": "2609738306",
            "created_at": "2017-10-09T13:00:06.000Z",
            "id": "917374111504125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito da Primavera reaviva o Parque Municipal\nhttps://t.co/LPn0yfpd2L https://t.co/R4HaD2JGhA"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-10-09T12:58:06.000Z",
            "id": "917373606987956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motociclista sofre fraturas ap\u00f3s ser atingido por carro na curva do Parque Municipal https://t.co/1XoJ7p4Rxg"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-10-09T12:54:49.000Z",
            "id": "917372778780745729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu afilhado (e sobrinho) Miguel no topo da Pedra do Elefante, no Parque Estadual da Serra da Tiririca,... https://t.co/Y52fk0GyrJ"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-09T12:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "176656749",
                        "start": 58,
                        "username": "gracinha_ge"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "433786610",
                        "start": 101,
                        "username": "elidiarocha26"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "917371792985075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @gracinha_ge @gilsonsouzamg @fersilverfree @elidiarocha26) https://t.co/TdTyDBjfmY"
        },
        {
            "author_id": "3020500653",
            "created_at": "2017-10-09T12:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "83001152",
                        "start": 0,
                        "username": "SPD_33"
                    }
                ]
            },
            "id": "917371252247093249",
            "in_reply_to_user_id": "83001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SPD_33 por que nao pegam essas crian\u00e7as e levam no zoologico no parque municipal no parque das mangabeiras,nao elas em que ver imagens de sexo"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-09T12:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "797131238259691520",
                        "start": 66,
                        "username": "NickLeury"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "901582799345516544",
                        "start": 77,
                        "username": "TaizRibeiro_"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 91,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "104843235",
                        "start": 101,
                        "username": "AlmirTavaress"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "917369588932890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @nickleury @taizribeiro_ @zeniroli @almirtavaress) https://t.co/bWDbgQSmrO"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-09T12:41:21.000Z",
            "id": "917369392291250178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter #ForaFacebook -&gt;https://t.co/KNEmewXAec Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia - ..."
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-09T12:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "56769394",
                        "start": 79,
                        "username": "LeniltonMorato"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "736350621612314624",
                        "start": 95,
                        "username": "Ric4rdos4ntos31"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "917369348569911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @leniltonmorato @ric4rdos4ntos31) https://t.co/jReFdPTxfX"
        },
        {
            "author_id": "2319546648",
            "created_at": "2017-10-09T12:40:37.000Z",
            "id": "917369208559800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento foi realizado no dia 08 das 9h \u00e0s 15h no Parque Municipal Beija-Flor, no Setor Ja\u00f3. Objetivo \u00e9... https://t.co/GfttUWfcgn"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-10-09T12:35:34.000Z",
            "id": "917367936377122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 detido em flagrante pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Jumirim https://t.co/q49RHpQjkU"
        },
        {
            "author_id": "2543189090",
            "created_at": "2017-10-09T12:22:34.000Z",
            "id": "917364664631259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bmoonbell: Reposting @waltermottafotografia:\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n#mtur #teresopolis #riodejane\u2026 https://t.co/ZUZ1zbBzEp"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-09T12:21:23.000Z",
            "id": "917364367766761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 detido em flagrante pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Jumirim https://t.co/YMca4lYIaU"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-09T12:15:47.000Z",
            "id": "917362955846594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL BAHUAJA SONENE\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... https://t.co/Ty5AKH5JI8"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2017-10-09T12:14:18.000Z",
            "id": "917362585640501249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 detido em flagrante pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Jumirim https://t.co/eJxJqoc04X"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2017-10-09T12:12:09.000Z",
            "id": "917362042780160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 detido em flagrante pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Jumirim https://t.co/xiPNHy7JyG"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2017-10-09T12:04:22.000Z",
            "id": "917360083608199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/bpEgt28haT"
        },
        {
            "author_id": "278674434",
            "created_at": "2017-10-09T12:02:07.000Z",
            "id": "917359518685716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia - Terra Brasil https://t.co/lGnDOKy0Gp https://t.co/HyL1oupZ6k"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2017-10-09T11:31:33.000Z",
            "id": "917351827565371393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cuidador, de 40 anos, foi atacado e morto quando tentava levar os tigres para suas\u2026 https://t.co/Yr9tgFehUM https://t.co/f42FAF7zth"
        },
        {
            "author_id": "3135530661",
            "created_at": "2017-10-09T11:31:24.000Z",
            "id": "917351789850218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam da falta de estrutura de Parque Municipal, em Caruaru https://t.co/dGJNhXvsOq"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-10-09T10:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "917339445229244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/dnEx5JbFlQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-09T10:35:17.000Z",
            "id": "917337667637010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2017-10-09T10:17:55.000Z",
            "id": "917333294072688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/wuprWOcFTc"
        },
        {
            "author_id": "4028393956",
            "created_at": "2017-10-09T10:15:20.000Z",
            "id": "917332644496539650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres-brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da\u00a0\u00cdndia\u2026 https://t.co/TWDgCdlEyg https://t.co/43fraEvZfI"
        },
        {
            "author_id": "2896411997",
            "created_at": "2017-10-09T10:12:04.000Z",
            "id": "917331822308151297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2850159837",
            "created_at": "2017-10-09T09:38:40.000Z",
            "id": "917323418063790087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/SSaiLITkIE"
        },
        {
            "author_id": "536896956",
            "created_at": "2017-10-09T09:36:16.000Z",
            "id": "917322812347559939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemver \"En(cruz)ilhada\", de Leno Sacramento, no Parque Municipal, dia 28/09 \u00e0s 15h #redeterreirocontemporaneo https://t.co/Jh2wRAoxxv"
        },
        {
            "author_id": "536896956",
            "created_at": "2017-10-09T09:25:24.000Z",
            "id": "917320077531377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemver A Roda de Djemb\u00ea no Parque Municipal, dia 27/09 \u00e0s 16h #redeterreirocontemporaneo https://t.co/6Q05zWjQp2"
        },
        {
            "author_id": "536896956",
            "created_at": "2017-10-09T09:22:39.000Z",
            "id": "917319388851785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemver \"Encruzilhada\", no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianetti, dia 27/09 \u00e0s 15h. #redeterreirocontempor\u00e2neo https://t.co/bqzZdl8foa"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2017-10-09T08:29:47.000Z",
            "id": "917306082762133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ejzeAYDFaS #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "2347046215",
            "created_at": "2017-10-09T07:43:27.000Z",
            "id": "917294422949285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia\n(y) https://t.co/VFxvncLPNH https://t.co/jnvTJ2DMH2"
        },
        {
            "author_id": "1104600372",
            "created_at": "2017-10-09T07:43:25.000Z",
            "id": "917294412752973826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia\n(y) https://t.co/zNWLTPk2Mv https://t.co/rYhiofOqHz"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2017-10-09T07:43:21.000Z",
            "id": "917294395686313986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/8ShfBnCT7w https://t.co/0Kh6SWqwOy"
        },
        {
            "author_id": "573744451",
            "created_at": "2017-10-09T06:51:15.000Z",
            "id": "917281286967971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena terra dos maasai, na orla do Parque Nacional de Amboseli, fica o Shu'Mata Camp\u2026 https://t.co/uVxgmnirlH"
        },
        {
            "author_id": "4405950861",
            "created_at": "2017-10-09T05:55:18.000Z",
            "id": "917267204831371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/I6tVWshZrd"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2017-10-09T04:59:26.000Z",
            "id": "917253145411096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional de Itatiaia. No fundo, o Pico das Agulhas Negras. - https://t.co/mBqFUuj0k4"
        },
        {
            "author_id": "322878368",
            "created_at": "2017-10-09T03:45:31.000Z",
            "id": "917234543123423237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura localizada no Parque Estadual da... https://t.co/v1SINZyiuj"
        },
        {
            "author_id": "863194337848549376",
            "created_at": "2017-10-09T03:26:56.000Z",
            "id": "917229867246157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional da \u00c1frica. em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/KziDGLhKM3"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2017-10-09T03:20:20.000Z",
            "id": "917228208566784001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da\u00a0\u00cdndia https://t.co/9YoX2luizb"
        },
        {
            "author_id": "1170254142",
            "created_at": "2017-10-09T02:49:24.000Z",
            "id": "917220422885761030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia. https://t.co/Av543ksG3P"
        },
        {
            "author_id": "63841663",
            "created_at": "2017-10-09T02:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96439933,
                        -20.26481524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "917210617773285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Serra da Moeda in Itabirito, Minas Gerais https://t.co/QxeqPAFMeu"
        },
        {
            "author_id": "712347580122923008",
            "created_at": "2017-10-09T02:03:21.000Z",
            "id": "917208832228548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/zaHGaD0c8V"
        },
        {
            "author_id": "2966091100",
            "created_at": "2017-10-09T01:29:06.000Z",
            "id": "917200213256814593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/yc4aTZSVZW https://t.co/fDAvMSZDWt"
        },
        {
            "author_id": "818146551533096960",
            "created_at": "2017-10-09T01:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64544889",
                        "start": 0,
                        "username": "lfltrindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "917200007417225217",
            "in_reply_to_user_id": "64544889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@lfltrindade Ja fiz denuncia na FEPAM E IBAMA pelo crime ambiental que querem abafar numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Aconselho a fazerem o mesmo. https://t.co/n5VmnUUdBw"
        },
        {
            "author_id": "799445654015713280",
            "created_at": "2017-10-09T01:25:14.000Z",
            "id": "917199240480276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/pRusFQ3Wfu #timBeta #RT #betaLab https://t.co/mrvxo8XnNi"
        },
        {
            "author_id": "68564665",
            "created_at": "2017-10-09T01:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.413806,
                        -24.268417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "917197960672198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz esta foto em 2013, no Parque Estadual Intervales. em Parque\u2026 https://t.co/BphVSp66m2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-09T01:14:07.000Z",
            "id": "917196444653801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "128991272",
            "created_at": "2017-10-09T00:52:30.000Z",
            "id": "917191005438398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/tUuXTiqwJG"
        },
        {
            "author_id": "231599678",
            "created_at": "2017-10-09T00:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "14197417",
                        "start": 56,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "917189959211200514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo parque municipal.\n\n#turismo #parque #belohorizonte @BeloHorizonte https://t.co/oYA9tM5V6i"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-10-09T00:21:37.000Z",
            "id": "917183229890789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/1DAfb9Bs1S"
        },
        {
            "author_id": "787395633430880258",
            "created_at": "2017-10-09T00:20:07.000Z",
            "id": "917182853770756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia - Terra Brasil https://t.co/LWL0DIr0ip"
        },
        {
            "author_id": "873255801036713984",
            "created_at": "2017-10-09T00:15:52.000Z",
            "id": "917181785162776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero um namoradinho pra ir no parque municipal comigo \ud83d\udc94 (s\u00f3 rol\u00ea de indio mesmo)"
        },
        {
            "author_id": "2792167713",
            "created_at": "2017-10-09T00:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "917181634566393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2755\ud83d\udc97\u2755 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TfVbmaEL22"
        },
        {
            "author_id": "776395871864750080",
            "created_at": "2017-10-09T00:07:44.000Z",
            "id": "917179735884443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Primavera nos oferece cores diferentes... Parque Municipal de Itaipava - Petr\u00f3polis/RJ (Foto:\u2026 https://t.co/u8dLzf006I"
        },
        {
            "author_id": "70602399",
            "created_at": "2017-10-09T00:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "917179214100439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/YqBvH7x0Cc"
        },
        {
            "author_id": "35558577",
            "created_at": "2017-10-08T23:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "14594698",
                        "start": 95,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "70799317",
                        "start": 108,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "917177028083929093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/6qKq9DxN0G via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "867706808487600133",
            "created_at": "2017-10-08T23:51:25.000Z",
            "id": "917175629891719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/DtVOAdI1x2"
        },
        {
            "author_id": "84781408",
            "created_at": "2017-10-08T23:34:38.000Z",
            "id": "917171408828010498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/aqaFer4Gur"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2017-10-08T23:32:11.000Z",
            "id": "917170790507995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/S1WUBL7dkg"
        },
        {
            "author_id": "241561927",
            "created_at": "2017-10-08T23:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "917168421229465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udd2c em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/YJsb9v8lMp"
        },
        {
            "author_id": "304044590",
            "created_at": "2017-10-08T23:21:02.000Z",
            "id": "917167985806204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/SNcNHMSD0z"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2017-10-08T23:20:00.000Z",
            "id": "917167725520207873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tigres brancos matam cuidador em parque na \u00cdndia https://t.co/cTiAqeULS3 https://t.co/EEyDEJ2rtK"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2017-10-08T23:03:23.000Z",
            "id": "917163541714685955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/bXT9mSXsmq https://t.co/ffFSMQGh6E"
        },
        {
            "author_id": "4122378147",
            "created_at": "2017-10-08T22:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "917159183300071429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/X6YTuyFEsA Expo Petr\u00f3polis(Parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "2549021103",
            "created_at": "2017-10-08T22:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917158427083845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/CqKKYRMKvf"
        },
        {
            "author_id": "580351883",
            "created_at": "2017-10-08T22:33:37.000Z",
            "id": "917156052805849089",
            "in_reply_to_user_id": "580351883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a excurs\u00e3o vai ser pra BH \nvou l\u00e1 no zoo ver os bicho\nno shopping comprar brusinha na marisa\ne no parque municipal tirar fotinhas tumblr"
        },
        {
            "author_id": "61788934",
            "created_at": "2017-10-08T22:30:47.000Z",
            "id": "917155341124669442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/rbGazi8qof"
        },
        {
            "author_id": "146347956",
            "created_at": "2017-10-08T22:30:43.000Z",
            "id": "917155321994469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/dUTmLU3tpL"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2017-10-08T22:30:32.000Z",
            "id": "917155276834426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/DWOgk2jOeP"
        },
        {
            "author_id": "154584665",
            "created_at": "2017-10-08T22:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "917152329090048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando ter equil\u00edbrio na vida. Haha \ud83d\udc99 em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/T3fx55J1iQ"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2017-10-08T22:18:04.000Z",
            "id": "917152140711231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/hGrZ0hnASt"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-10-08T22:16:15.000Z",
            "id": "917151683762933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/7OQcqEfeJq https://t.co/rmREpwVaIm"
        },
        {
            "author_id": "105197028",
            "created_at": "2017-10-08T22:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "917151608949100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando Clarissa 50k\nAmiga querida \nToda Felicidade para vc em Parque Municipal Klaus Peters\u2026 https://t.co/MeogVO8tPv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-08T22:15:21.000Z",
            "id": "917151457308282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "863194337848549376",
            "created_at": "2017-10-08T22:13:50.000Z",
            "id": "917151075697942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional  Chobe - Africa em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/uMh7z43QHX"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2017-10-08T22:06:56.000Z",
            "id": "917149337397870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/kg6Ou5OMvK https://t.co/vHQAmayXoX"
        },
        {
            "author_id": "57952301",
            "created_at": "2017-10-08T22:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.117871,
                        -22.8920545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "917149091603329025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando novos lugares. em Parque Municipal Eduardo Travassos https://t.co/6WWr8gFL94"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2017-10-08T22:02:49.000Z",
            "id": "917148300326899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/MK8BLp4MZh"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2017-10-08T22:02:48.000Z",
            "id": "917148295293820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/wFp1hiYfFv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-10-08T22:02:42.000Z",
            "id": "917148274116759553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/BAhuGu8jGg"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-10-08T21:51:28.000Z",
            "id": "917145446098853889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia  https://t.co/Sodgs5eG0p #noticias"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-08T21:49:30.000Z",
            "id": "917144951829475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres brancos atacam e matam cuidador em parque nacional da \u00cdndia https://t.co/9mAWdFwTuG #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2017-10-08T21:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917144695456665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usando a car\u00e1ter de nerd no #TreinoDaSogrinha\ud83e\udd89 #CaveiraDeAlga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f #ESBH\ud83d\udcda\u2694\ufe0f em Parque Municipal\u2026 https://t.co/u6zgnFTCca"
        },
        {
            "author_id": "706629892",
            "created_at": "2017-10-08T21:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "917143704846032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia animal no Parque municipal Dom Jos\u00e9 em Barueri... tartaruga, pav\u00e3o e muitos c\u00e3es e gatos!\u2026 https://t.co/iFTdT560nw"
        },
        {
            "author_id": "863194337848549376",
            "created_at": "2017-10-08T21:31:26.000Z",
            "id": "917140403610161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Por do Sol no Parque Nacional\n CHOBE - \u00c1FRICA em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/lWuWVichkA"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-10-08T21:30:08.000Z",
            "id": "917140076785696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM https://t.co/xOJXRUq8sN"
        },
        {
            "author_id": "53158657",
            "created_at": "2017-10-08T21:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43542,
                        -22.97013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917138411886120965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MJE5FvJK6R"
        },
        {
            "author_id": "531227657",
            "created_at": "2017-10-08T20:42:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "917127963237408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/RZvbrdIsYD"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-08T20:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "809220683725209600",
                        "start": 0,
                        "username": "liblack_se"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917121484841250816",
            "in_reply_to_user_id": "809220683725209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liblack_se \nDesfile da galera. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qI2evfjRZF"
        },
        {
            "author_id": "550568708",
            "created_at": "2017-10-08T20:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917119377266348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao caos, apresento a minha consci\u00eancia \u2764\ufe0f\u2728\ud83c\udf7b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/W2iQfxAl4k"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-08T20:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "809220683725209600",
                        "start": 0,
                        "username": "liblack_se"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917118089883348992",
            "in_reply_to_user_id": "809220683725209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liblack_se \nEstamos aqui!!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wcjz6HN1gY"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2017-10-08T19:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917113329256226817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/DTtWObMtHf"
        },
        {
            "author_id": "169330348",
            "created_at": "2017-10-08T19:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917109217080754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 maracatu eu toquei hj . em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nw3qiJ41t1"
        },
        {
            "author_id": "110552842",
            "created_at": "2017-10-08T19:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917108273999904768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84 #preview22 \ud83e\udd84 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/v1fLcSDiDp"
        },
        {
            "author_id": "889692959276503041",
            "created_at": "2017-10-08T18:55:53.000Z",
            "id": "917101259940876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: Sim, eu ainda moro num bairro do RJ. :p em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oLKW8u977N"
        },
        {
            "author_id": "1186129675",
            "created_at": "2017-10-08T18:38:55.000Z",
            "id": "917096988512079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreia da segunda pretinha com a Cia Bando !  Foi maravilhoso em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/wB6lRD7zaU"
        },
        {
            "author_id": "1186129675",
            "created_at": "2017-10-08T18:35:50.000Z",
            "id": "917096214105116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tanto amor que a gente se aperta e se aconchega ! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xXjOVxUQ09"
        },
        {
            "author_id": "4320660760",
            "created_at": "2017-10-08T18:19:35.000Z",
            "id": "917092122125307906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nPatrim\u00f4nio\nNatural da\nHumaniROLA\n\n(Dsclp, eh falta doq fzr)"
        },
        {
            "author_id": "398490005",
            "created_at": "2017-10-08T17:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "809220683725209600",
                        "start": 0,
                        "username": "liblack_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "917086518358843392",
            "in_reply_to_user_id": "809220683725209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liblack_se , l\u00e1 vamos n\u00f3s!!!\nTa na hora galera!!!\n\u00c9 no Parque Municipal de 15:: \u00e0s 18:00,\u2026 https://t.co/Ova0N8S7hl"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-10-08T17:32:14.000Z",
            "id": "917080207013629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ACARI - BIOMA AMAZONIA - Manaus/AM - https://t.co/6SqDCRIeJb"
        },
        {
            "author_id": "2575447752",
            "created_at": "2017-10-08T17:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "917075046270717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/rYM8Pr3dFA"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-10-08T16:56:23.000Z",
            "id": "917071184763740161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U\n\nRecebemos hoje no Parque Municipal, um grupo de 40 visitantes, vindos de B\u00fazios.... https://t.co/GK67xzS6As"
        },
        {
            "author_id": "47808363",
            "created_at": "2017-10-08T16:31:07.000Z",
            "id": "917064824294699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de leve! em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/jvfp5tNuiN"
        },
        {
            "author_id": "52823666",
            "created_at": "2017-10-08T16:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "917057346156748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#churrascassu #festa momento m\u00fasica em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yPmMTWU4mY"
        },
        {
            "author_id": "2380875408",
            "created_at": "2017-10-08T15:50:55.000Z",
            "id": "917054708153434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/GQTLm26SAJ"
        },
        {
            "author_id": "22976390",
            "created_at": "2017-10-08T15:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917054323330355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b6 segunda pretinha em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vBSR5U80tY"
        },
        {
            "author_id": "22976390",
            "created_at": "2017-10-08T15:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "917053482032492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b6 segunda pretinha em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/j0mgoRwVs3"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-10-08T15:28:15.000Z",
            "id": "917049005837897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Papais, mam\u00e3es, vov\u00f4s, vov\u00f3s, tios, tias, dindos, dindas, todos os CAMinhos levam ao Parque Municipal quinta (feriado) \u00e0s 9h! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc13 #GALO! https://t.co/tggIjjhbhW"
        },
        {
            "author_id": "267896568",
            "created_at": "2017-10-08T15:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.035476,
                        -23.411236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "917047278161895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro eu e o sogr\u00e3o !!!\n#guararema #passeio #interior #familia #amigo em Parque Municipal\u2026 https://t.co/I7TaKsU3Qp"
        },
        {
            "author_id": "486865115",
            "created_at": "2017-10-08T14:45:58.000Z",
            "id": "917038365828046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra conta! #5km #Run \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/wJP9jLI5eK"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-10-08T14:28:05.000Z",
            "id": "917033863322447873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participamos do Conselho do Parque Nacional da Tijuca. Respeitamos o trabalho dos bons t\u00e9cnicos e funcion\u00e1rios do... https://t.co/zGsMI9hHxZ"
        },
        {
            "author_id": "45584726",
            "created_at": "2017-10-08T14:10:10.000Z",
            "id": "917029355909468161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a acreditar nestes testes! ;)\nJ\u00e1 encontrei meu amor no Parque Nacional, j\u00e1 casei e tive meus filhos em... https://t.co/OypCtdxH9p"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-08T13:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "917025002033242114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/yqhLmT6ybp"
        },
        {
            "author_id": "3262125694",
            "created_at": "2017-10-08T13:51:30.000Z",
            "id": "917024657668272129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no, minha m\u00e3e querendo brota la no parque municipal uma hr dessas .."
        },
        {
            "author_id": "703022892397830144",
            "created_at": "2017-10-08T13:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "763912664607256577",
                        "start": 0,
                        "username": "CastilhoKhadija"
                    }
                ]
            },
            "id": "917020940793516032",
            "in_reply_to_user_id": "763912664607256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CastilhoKhadija evento que tava tendo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "465870538",
            "created_at": "2017-10-08T13:35:09.000Z",
            "id": "917020544825987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio Fam\u00edlia - Thales, Paula e Vitor \u2014 se sentindo encantado em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/w9sHqieOeK"
        },
        {
            "author_id": "66711352",
            "created_at": "2017-10-08T13:27:44.000Z",
            "id": "917018678205599745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar, o Caminhos do Mar tem o objetivo de oferecer atividades de\u2026 https://t.co/CKugTfrvrn"
        },
        {
            "author_id": "55941618",
            "created_at": "2017-10-08T13:07:47.000Z",
            "id": "917013655790727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude03 (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/bl84qJ8U2b"
        },
        {
            "author_id": "95026061",
            "created_at": "2017-10-08T12:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "917004683167838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sinto em casa #tremap\u00e9. #trip29 em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/AxTaDgIQlO"
        },
        {
            "author_id": "757760180729761792",
            "created_at": "2017-10-08T12:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.18226287,
                        51.3275526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "916996673875988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Lake Moraine no Parque Nacional de Banff em Alberta! O Canad\u00e1 est\u00e1 cheio de lugares\u2026 https://t.co/WiKSwzFkN5"
        },
        {
            "author_id": "51299353",
            "created_at": "2017-10-08T11:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "916990535046500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia inesquec\u00edvel! #FozDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #Paraguai em Parque Nacional Das Cataratas -\u2026 https://t.co/wPMlqM84zM"
        },
        {
            "author_id": "881616664386842624",
            "created_at": "2017-10-08T11:29:15.000Z",
            "id": "916988858360836097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#indopromangabeiras em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/g42Z4fys8I"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-08T11:12:23.000Z",
            "id": "916984613079322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Paulo de Faria guarda um importante pedacinho de Mata Atl\u00e2ntica. Em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, a proximidade com \u00e1reas\u2026"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2017-10-08T11:00:09.000Z",
            "id": "916981535714181121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias num chalet de montanha com vista para o parque nacional! ;) \n\nA holiday in a mountain chalet with views of... https://t.co/uiPdaRcDrQ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-10-08T10:14:57.000Z",
            "id": "916970162519232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dono de rancho de pesca constru\u00eddo dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/r8Gs6FIaWf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-08T10:01:27.000Z",
            "id": "916966763736256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "170035990",
            "created_at": "2017-10-08T09:18:56.000Z",
            "id": "916956064205045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuNoMundo. Trilhas do Parque Nacional da Chapada das Mesas.\n#chapadasmesas #trilhas #cerrado\u2026 https://t.co/pmarGBX4U2"
        },
        {
            "author_id": "878850579078033408",
            "created_at": "2017-10-08T08:11:13.000Z",
            "id": "916939022697721857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar em casa do rol\u00ea no Parque Municipal.  Foi demais!"
        },
        {
            "author_id": "90671597",
            "created_at": "2017-10-08T06:30:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "916913741521932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To achando muito foda o parque municipal ter Wi-Fi \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "71316723",
            "created_at": "2017-10-08T05:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "916895358008963073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#genteeparabrilhar #\ud83c\udf04 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/htmS4xcrHs"
        },
        {
            "author_id": "121468543",
            "created_at": "2017-10-08T05:11:44.000Z",
            "id": "916893854548324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q rolezinho mais bom esse no parque municipal viu"
        },
        {
            "author_id": "397540784",
            "created_at": "2017-10-08T01:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "916840727014932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e para cima. MONTANHA! em Parque Natural Municipal dos Morros https://t.co/L4TNhBJ9xQ"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-10-08T01:04:59.000Z",
            "id": "916831758892576775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/CRSPXpA1gL"
        },
        {
            "author_id": "4872926200",
            "created_at": "2017-10-08T00:52:51.000Z",
            "id": "916828705581920257",
            "in_reply_to_user_id": "720704004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karalhothalita De Cosmos e Santa Teresa kkk mas encontrei ela em Sta Teresa, pr\u00f3ximo a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "47175124",
            "created_at": "2017-10-08T00:25:27.000Z",
            "id": "916821808439091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem b\u00e3o demais s\u00f4!! \u2014 J\u00e2ngalove at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XciPAEKYCr"
        },
        {
            "author_id": "235570998",
            "created_at": "2017-10-08T00:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "916818083385405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e2ngaLove BH (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/XrRmA95soB"
        },
        {
            "author_id": "132258693",
            "created_at": "2017-10-08T00:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916815627150610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/NmqYbSvCSm"
        },
        {
            "author_id": "50825084",
            "created_at": "2017-10-07T23:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "916814871026479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer \u26f0\ud83d\udd37  #pedraazul em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ZEx1OS0P6I"
        },
        {
            "author_id": "4898751485",
            "created_at": "2017-10-07T23:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "916813276507492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Parque Nacional das Agulhas Negras Cristinny Gomes: https://t.co/NvJLjSP6qY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2017-10-07T23:45:27.000Z",
            "id": "916811744110088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore in S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA https://t.co/3AFgb5TTC0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-07T23:37:37.000Z",
            "id": "916809772065796097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nS\u00edtio fica na zona de amortecimento do Parque Estadual do Rio do Peixe. Patrulhamento ainda resultou na apreens\u00e3o de muni\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "453009974",
            "created_at": "2017-10-07T23:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "143460293",
                        "start": 0,
                        "username": "gabeflix"
                    }
                ]
            },
            "id": "916809558760271872",
            "in_reply_to_user_id": "143460293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabeflix Bora pro parque municipal amigo ?"
        },
        {
            "author_id": "202964176",
            "created_at": "2017-10-07T23:16:41.000Z",
            "id": "916804503676051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Botucatu Livre de Agrot\u00f3xicos e de Transg\u00eanicos https://t.co/96JB1FWwMP"
        },
        {
            "author_id": "110765293",
            "created_at": "2017-10-07T23:10:23.000Z",
            "id": "916802916064866309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TULUM INTEGRAMAGAZINE https://t.co/G6O7skUZhU  #art\u00edculointegra https://t.co/ly6CxP5Mef"
        },
        {
            "author_id": "306882061",
            "created_at": "2017-10-07T23:09:56.000Z",
            "id": "916802805343678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui pensando se vou para o parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "87777181",
            "created_at": "2017-10-07T23:09:39.000Z",
            "id": "916802733600108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TULUM INTEGRAMAGAZINE https://t.co/aHEEUMNEhB  #art\u00edculointegra https://t.co/erEhNUpOJf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-07T23:01:34.000Z",
            "id": "916800699651940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "276367686",
            "created_at": "2017-10-07T22:56:23.000Z",
            "id": "916799392962760706",
            "in_reply_to_user_id": "3986527421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AventuraLunar Aparentemente vou no Jangalove hoje no parque municipal. 20 reais. V\u00e1rios shows. Se animar ir tbm :)"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-07T22:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "323219391",
                        "start": 61,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2967084731",
                        "start": 69,
                        "username": "amarildo1612"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "161077339",
                        "start": 83,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "86233057",
                        "start": 96,
                        "username": "kamiules"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "167111567",
                        "start": 106,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "916797931298095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s w/ @lex_dk @amarildo1612 @rafaelrios_ @kamiules @mrmjunior https://t.co/5kE5alruge"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2017-10-07T22:39:17.000Z",
            "id": "916795090168774657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, os estudantes do 6\u00b0 ano, da Cooperativa CEDEF, visitaram o Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/ScmQKojlzU"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-07T22:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916792835440992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/qnZVCeii52"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2017-10-07T21:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00172,
                        -22.97962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "916781623256993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanche de picanha aqui no parque municipal! Evento muito legal!\n\nPra quem n\u00e3o sabe onde comer,\u2026 https://t.co/Q3jeCsjxju"
        },
        {
            "author_id": "898913731098357760",
            "created_at": "2017-10-07T21:34:35.000Z",
            "id": "916778808283402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou um desencontro da porra.Robson marcou as 13:40 e aparece l\u00e1 \u00e1s 14:30 affs fui pro parque municipal com a vih"
        },
        {
            "author_id": "878850579078033408",
            "created_at": "2017-10-07T21:27:31.000Z",
            "id": "916777029713977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, Cruzeir\u00e3o cabuloso virou o jogo e tenho companhia pra ir no carnaval no Parque Municipal. Ent\u00e3o bora! Quer dizer: Ent\u00e3o Brilha!"
        },
        {
            "author_id": "120330430",
            "created_at": "2017-10-07T20:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "916769385527828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/TU3cvazEzm"
        },
        {
            "author_id": "4428104775",
            "created_at": "2017-10-07T20:31:59.000Z",
            "id": "916763052984492034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/pcoeoxI6FA"
        },
        {
            "author_id": "70534729",
            "created_at": "2017-10-07T20:23:07.000Z",
            "id": "916760822348644353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N6XpYlSJSq"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2017-10-07T20:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "916759930136350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/8bJkfXB2bR"
        },
        {
            "author_id": "888868156277743616",
            "created_at": "2017-10-07T20:19:20.000Z",
            "id": "916759872510812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 Out, 2015, - Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/TAkvn8VZHt"
        },
        {
            "author_id": "39303617",
            "created_at": "2017-10-07T20:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643784,
                        -26.920416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "916757737375260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia https://t.co/VdgYkO37Dj"
        },
        {
            "author_id": "317914639",
            "created_at": "2017-10-07T19:37:48.000Z",
            "id": "916749417604091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Venham conhecer o lindo Parque Nacional do Capara\u00f3 e a regi\u00e3o da Serra do Capara\u00f3. Venham andar comigo... https://t.co/9ADnJHM1kd"
        },
        {
            "author_id": "317914639",
            "created_at": "2017-10-07T19:36:56.000Z",
            "id": "916749201618415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBoa tarde! Venham conhecer o lindo Parque Nacional do Capara\u00f3 e a regi\u00e3o da Serra do Capara\u00f3. Venham andar... https://t.co/11g4giMOE8"
        },
        {
            "author_id": "51572379",
            "created_at": "2017-10-07T19:31:16.000Z",
            "id": "916747772967243777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito que bem sinto que hj come\u00e7a oficialmente o pr\u00e9 carnaval no meu pa\u00eds BH 100% ansiosa pros bloquinho no parque municipal hj misericordia"
        },
        {
            "author_id": "556398622",
            "created_at": "2017-10-07T19:01:27.000Z",
            "id": "916740270347124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque munic\u00edpal encontrei a stefane kkk"
        },
        {
            "author_id": "46126185",
            "created_at": "2017-10-07T18:48:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "916736955550978049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matearemos. (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/61V8yEU00k"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-10-07T18:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "916734863637610498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/gRFjLsh6if Padar - Parque Nacional de Komodo - Indon\u00e9sia"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-10-07T18:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "916734858860400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Padar - Parque Nacional de Komodo - Indon\u00e9sia: https://t.co/bz1x8Udrd9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78140633",
            "created_at": "2017-10-07T18:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916733832753287169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado come\u00e7ou bem com aula de campo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. em Parque Natural Municipal Bosque\u2026 https://t.co/zhujCJ0i4x"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-10-07T17:54:01.000Z",
            "id": "916723300151300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/TvMVne9OfA https://t.co/D69az3FUrr"
        },
        {
            "author_id": "203146308",
            "created_at": "2017-10-07T17:44:04.000Z",
            "id": "916720795816259585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfieterrademinas\nParque nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8VGIbelMeL"
        },
        {
            "author_id": "162231972",
            "created_at": "2017-10-07T17:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13463763,
                        -22.40234014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "916719686234013698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motos em Itaipava. em Parque Municipal Prefeito Paulo\u2026 https://t.co/5Axyo5L9ff"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2017-10-07T17:32:13.000Z",
            "id": "916717813120815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows do Festival Alternativo iniciam a partir das 15h30 no Parque Municipal de Eventos. Veja a agenda eventos:... https://t.co/OpZAlwo7OK"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2017-10-07T17:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "916711512487510017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou ter a alegria de discotecar no Jangalove Edi\u00e7\u00e3o Oktober no Parque Municipal a partir\u2026 https://t.co/yXXQ6Hz95u"
        },
        {
            "author_id": "157953399",
            "created_at": "2017-10-07T16:49:51.000Z",
            "id": "916707154387599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invadimos o 8\u00b0 Imperial Moto Fest! em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/kRb5Ic8lDF"
        },
        {
            "author_id": "852816610419015681",
            "created_at": "2017-10-07T16:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "58880088",
                        "start": 84,
                        "username": "RTunala"
                    }
                ]
            },
            "id": "916706961114181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes do Parque Estadual da Ilha Grande in Ilha Grande, RJ w/ @rtunala https://t.co/Zrf9p6A5Qa"
        },
        {
            "author_id": "275728439",
            "created_at": "2017-10-07T16:48:52.000Z",
            "id": "916706906458263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miramos na pedreira mas vamos pro parque municipal. Dias de luta, Brasel"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-10-07T16:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "370275180",
                        "start": 60,
                        "username": "mascarenhas_bb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "916704685146492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @mascarenhas_bb https://t.co/9eYa9I16f0 https://t.co/whYcy5s3jL"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2017-10-07T16:34:30.000Z",
            "id": "916703290028675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, o cerrado.... adentrando o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. #jeepexperience #jalap\u00e3o #jeepbrasil\u2026 https://t.co/ivocWEVwAK"
        },
        {
            "author_id": "878850579078033408",
            "created_at": "2017-10-07T16:30:37.000Z",
            "id": "916702310746742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente acho que o rol\u00ea no Parque Municipal n\u00e3o vai rolar. Falta companhia."
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-10-07T16:09:49.000Z",
            "id": "916697078134386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o, evento ocorrer\u00e1 de 11 a 15 de outubro no Parque Estadual da Guarita. Clique no link para... https://t.co/N7IaddaLKa"
        },
        {
            "author_id": "23268772",
            "created_at": "2017-10-07T16:04:33.000Z",
            "id": "916695751832539136",
            "in_reply_to_user_id": "23268772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana tamb\u00e9m tem a Imperial Moto Fest em Itaipava https://t.co/ZTpjpXcmw8"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2017-10-07T15:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "29982938",
                        "start": 84,
                        "username": "emmovimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "916689368777183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse pessoal da cidade cansando pra subir no Parque Estadual da Pedra Azul? ahahaha @emmovimento"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-10-07T15:30:03.000Z",
            "id": "916687071120683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tikal abriga uma das mais impressionantes pir\u00e2mides do continente! https://t.co/GTkVMYEMy6"
        },
        {
            "author_id": "135178234",
            "created_at": "2017-10-07T15:24:30.000Z",
            "id": "916685675252109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cQuebrando o Sil\u00eancio\u201d no Parque Municipal de Itaipava\u201d. #quebrandoosilencio\u2026 https://t.co/soVIyxs5dy"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-07T15:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916682513266892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/UlTYKPk0Cx"
        },
        {
            "author_id": "757309542",
            "created_at": "2017-10-07T15:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "176305661",
                        "start": 114,
                        "username": "diegolunaq"
                    }
                ]
            },
            "id": "916682421676007425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Registro de Calidris canutus rufa anillado como \"E65\" en Parque Nacional Lagoa do Peixe, Brasil /foto cortes\u00eda de @diegolunaq #avesplayeras https://t.co/073N9wgvuI"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-10-07T14:30:02.000Z",
            "id": "916671968002412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motociclistas est\u00e1 acontecendo no Parque Municipal de Itaipava #tribunadepetropolis https://t.co/UColl1VEed"
        },
        {
            "author_id": "906234954773925888",
            "created_at": "2017-10-07T13:51:57.000Z",
            "id": "916662383770324994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00b0 Imperial Moto Fest acontece no Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava.\n\nTeremos os\u2026 https://t.co/eeObh4pd30"
        },
        {
            "author_id": "996249762",
            "created_at": "2017-10-07T13:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "916661332241539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente fin de semana\ud83d\udc4c\n\nParque Nacional Do Igua\u00e7u\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Cataratas\u2026 https://t.co/7ofSY7k6oi"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-10-07T13:27:25.000Z",
            "id": "916656206986571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Congonhas de Baixo, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais, Brasil (Brazil) \ud83d\udcf7dersonaraujo #cachoeiracongonhasdebaixo https://t.co/Sri1XoITqn"
        },
        {
            "author_id": "69046897",
            "created_at": "2017-10-07T13:26:49.000Z",
            "id": "916656058881445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jack Burns diz que sempre se lembrar\u00e1 do seu primeiro dia no trabalho no Zion Nationwide Park. Era 1982, no... https://t.co/fqHlIq4d0q"
        },
        {
            "author_id": "69046897",
            "created_at": "2017-10-07T13:26:39.000Z",
            "id": "916656016598732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Zion conduz no futuro verde com o novo \u00f4nibus el\u00e9trico\u00a0el\u00e9trico https://t.co/RzLBeRJfcY"
        },
        {
            "author_id": "186977701",
            "created_at": "2017-10-07T13:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "16334137",
                        "start": 102,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "916655151242498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rgio Ghignatti, queremos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal! #OBugio https://t.co/oWfXpY7VGW via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "878850579078033408",
            "created_at": "2017-10-07T12:49:57.000Z",
            "id": "916646780779065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso pra festa q vai ter logo + no Parque Municipal. Vamos ter blocos de carnaval como o Ent\u00e3o Brilha e o Me Beija Que Eu Sou Pagodeiro."
        },
        {
            "author_id": "55541782",
            "created_at": "2017-10-07T12:31:40.000Z",
            "id": "916642176838324225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe as sequ\u00f3ias? Muir Woods \u00e9 um monumento natural que abriga muitas delas. Conhe\u00e7a mais sobre essas maravilhas. https://t.co/kxEisnNBbx"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-10-07T12:26:58.000Z",
            "id": "916640997504937989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fique dentro do PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR, monitore compartilhe https://t.co/jmoLwsR8NT"
        },
        {
            "author_id": "626509566",
            "created_at": "2017-10-07T12:05:32.000Z",
            "id": "916635603713904641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Vergel. CdB. https://t.co/YN2pJA6A3a"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-07T11:50:21.000Z",
            "id": "916631781578825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-10-07T11:06:39.000Z",
            "id": "916620783111294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de yorana_\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o:  Parque Municipal\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/h2MXBJjd7z"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2017-10-07T10:23:37.000Z",
            "id": "916609955964313607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artur Bruno e Acr\u00edsio Sena e a situa\u00e7\u00e3o das comunidades do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/M049YidWr8 via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "4260319186",
            "created_at": "2017-10-07T09:55:43.000Z",
            "id": "916602933541818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muir Woods, Monumento Natural, vale a visita. Leia mais em: https://t.co/V8TWjX6gVz https://t.co/N7Xo8Dyf33"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-07T09:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "916602897273643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela passada na \u00c1rea (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/RAyNEzpQis"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-07T06:35:56.000Z",
            "id": "916552656453283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-10-07T05:32:10.000Z",
            "id": "916536606399414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades ter\u00e1 passeio noturno https://t.co/YkRS8lMHuG https://t.co/gHjwJsnWXc"
        },
        {
            "author_id": "99084985",
            "created_at": "2017-10-07T02:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "916494030971768833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nRznaDjAOZ Spark Brasil - Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a e Pra\u00e7a do Papa"
        },
        {
            "author_id": "73032739",
            "created_at": "2017-10-07T02:42:59.000Z",
            "id": "916494029990318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse vereador tem trabalho ! https://t.co/yfyl675JP1"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-10-07T01:26:48.000Z",
            "id": "916474858380365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS CONFUS\u00d5ES\n\nOn\u00e7as, tatus e aves, conhe\u00e7a algumas das esp\u00e9cies... https://t.co/RCaKjVzatk"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-10-07T01:25:58.000Z",
            "id": "916474650506485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nOn\u00e7as, tatus e aves, conhe\u00e7a algumas das esp\u00e9cies amea\u00e7adas que encontram prote\u00e7\u00e3o no... https://t.co/K2FYv1qV1s"
        },
        {
            "author_id": "905149650",
            "created_at": "2017-10-07T01:18:32.000Z",
            "id": "916472780039876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/oVmEp24HL9"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-10-07T00:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "106085165",
                        "start": 69,
                        "username": "fmoreira1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "916464801479569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @fmoreira1 https://t.co/CpFK0pVUlf https://t.co/GGGibE56CC"
        },
        {
            "author_id": "1120557216",
            "created_at": "2017-10-07T00:25:30.000Z",
            "id": "916459433441579008",
            "in_reply_to_user_id": "600370575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SilasGabr ME DIZ QUE VOC\u00ca VAI NO PARQUE MUNICIPAL AMANH\u00c3 POR FAVOR, OBRIGADO, DE NADA"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-10-07T00:24:45.000Z",
            "id": "916459242818764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Ao fundo est\u00e1 o Pico do Cristal, Parque Nacional do Capara\u00f3, Alto Capara\u00f3-MG, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49\u2026 https://t.co/YSmO1fqqUf"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2017-10-06T23:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "916449263495852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "someone fetch me some gin&amp;tonic\ud83d\udc98 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BXf1XcgR6p"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2017-10-06T23:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "916448111374905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "someone fetch me some water\ud83d\udca9 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/U8NcsdjVLC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-06T23:35:28.000Z",
            "id": "916446840480063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "23806727",
            "created_at": "2017-10-06T23:19:55.000Z",
            "id": "916442928821751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui cercado por SEIS seguran\u00e7as, obrigado a sair do parque MUNICIPAL por ser skatista"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2017-10-06T23:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "916442689700335618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd40guimaraes @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qcNgVLDRgp"
        },
        {
            "author_id": "2400719161",
            "created_at": "2017-10-06T23:09:06.000Z",
            "id": "916440207901253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piei rs (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/4lYG5LEBOK"
        },
        {
            "author_id": "123229671",
            "created_at": "2017-10-06T22:58:37.000Z",
            "id": "916437569646231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, no Parque Municipal de Barueri https://t.co/fYNOMlGMK8"
        },
        {
            "author_id": "999397868",
            "created_at": "2017-10-06T22:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "916435596150796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/CDa32GReeO"
        },
        {
            "author_id": "2946659271",
            "created_at": "2017-10-06T22:33:58.000Z",
            "id": "916431365599645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Jamor \u00e9 t\u00e3o lindo que uma pessoa at\u00e9 tem vontade de ir para l\u00e1 correr"
        },
        {
            "author_id": "933247350",
            "created_at": "2017-10-06T22:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "916429923107172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/b3tRbiZeAv"
        },
        {
            "author_id": "3022520067",
            "created_at": "2017-10-06T22:20:46.000Z",
            "id": "916428043551420419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FeliS de estar acaa\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7YVagMSrL5"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2017-10-06T21:47:54.000Z",
            "id": "916419771415097347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artur Bruno e Acr\u00edsio Sena e a situa\u00e7\u00e3o das comunidades do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/M049YidWr8 # via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "897978382088097792",
            "created_at": "2017-10-06T21:36:54.000Z",
            "id": "916417002331426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Goiapaba-\u00e7u Fund\u00e3o-ES! https://t.co/ZkpY8La5VF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-06T21:18:37.000Z",
            "id": "916412403579006977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/DQveRSMe6T"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-10-06T21:11:24.000Z",
            "id": "916410584761061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/ITH1ZLsIRk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-06T21:08:59.000Z",
            "id": "916409977421684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/DQveRSMe6T \nFogo atinge \u00e1rea pr\u00f3ximo \u00e0 Lagoa dos \u00cdn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-06T21:08:24.000Z",
            "id": "916409832504217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/lDMWfQafTK #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-06T21:05:01.000Z",
            "id": "916408980645146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/UCIpvjT1q5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-06T21:04:14.000Z",
            "id": "916408782816665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/EtOwEKtWBT https://t.co/q1MMbo8iyp"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-10-06T21:02:24.000Z",
            "id": "916408322055688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No AP, queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixam moradores em alerta https://t.co/Q98nZiUF6d"
        },
        {
            "author_id": "163456392",
            "created_at": "2017-10-06T20:41:52.000Z",
            "id": "916403154853515265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc2c\ud83c\udf0a \u00e0 Parque Nacional Cahuita https://t.co/P3vdaXvQAJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-06T20:37:43.000Z",
            "id": "916402110211559425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf32\u00a0O ganhador do concurso #Estoucomanatureza visitar\u00e1 o Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aVp0DQoJm3"
        },
        {
            "author_id": "24916007",
            "created_at": "2017-10-06T20:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4833,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "916401886944743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse local fica dentro do parque nacional de Jericoacoara chamado de duna do Am\u00e2ncio, fica assim\u2026 https://t.co/cquwEsVbBj"
        },
        {
            "author_id": "24916007",
            "created_at": "2017-10-06T20:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51599299,
                        -2.79601812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "916400407458463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde... Esse local fica dentro do parque nacional de Jericoacoara chamado de duna do\u2026 https://t.co/B7u9MWSaXF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-06T20:30:32.000Z",
            "id": "916400303540396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Extrativista #RioXingu, no Par\u00e1, promoveu mutir\u00e3o para a entrega de 19 m\u00e1quinas de costuras a mulheres ribeirinhas das comunidades da unidade: https://t.co/Dojcvd7h0r"
        },
        {
            "author_id": "851217086059819008",
            "created_at": "2017-10-06T20:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "106747822",
                        "start": 23,
                        "username": "luanpoffo"
                    }
                ]
            },
            "id": "916394879843840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 desacreditado que o @luanpoffo t\u00e1 ali no parque municipal t\u00e3o acess\u00edvel e eu t\u00f4 indo pro curso"
        },
        {
            "author_id": "242379027",
            "created_at": "2017-10-06T20:03:43.000Z",
            "id": "916393552460075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso aos nossos clientes e amigos.\nO monumento natural Pedra do ba\u00fa estar\u00e1 em manuten\u00e7\u00f5es a partir do dia 09 de... https://t.co/t78azAoOO6"
        },
        {
            "author_id": "555475858",
            "created_at": "2017-10-06T19:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 53,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "916386063643566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabizete_bibi https://t.co/3LpxzLO9BE"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2017-10-06T19:11:50.000Z",
            "id": "916380495570784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo ao pedido do Conselho Gestor do Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, a FEMERJ convocou... https://t.co/s0k0juX25i"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2017-10-06T18:59:35.000Z",
            "id": "916377413470187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artur Bruno e Acr\u00edsio Sena e a situa\u00e7\u00e3o das comunidades do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/7sD2AAiFJh https://t.co/isb1LEGAs8"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2017-10-06T18:47:01.000Z",
            "id": "916374251988570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Parque Estadual Caverna do Diabo :: https://t.co/ZkPOdI8k2r"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-06T18:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916370669461491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/5Og1ZHE99p"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2017-10-06T18:26:34.000Z",
            "id": "916369105892061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os muitos caminhos do Parque Nacional da Chapada Diamantina | ((o))eco https://t.co/nKtjeR9iTA"
        },
        {
            "author_id": "233490839",
            "created_at": "2017-10-06T18:20:43.000Z",
            "id": "916367634442145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Pedra Ita\u00fana: Institu\u00edda h\u00e1 20 anos e sem plano de manejo\n\nEmbora unidade de conserva\u00e7\u00e3o tenha sido fundada... https://t.co/iIF0F2wKEQ"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2017-10-06T18:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "916367347195285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UiDpLM6Dkf"
        },
        {
            "author_id": "201815003",
            "created_at": "2017-10-06T18:17:32.000Z",
            "id": "916366832000479237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 17 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/sU37SdAGEK"
        },
        {
            "author_id": "3347319610",
            "created_at": "2017-10-06T18:02:16.000Z",
            "id": "916362989057593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Faro ganha Centro de Gest\u00e3o\u00a0Integrada https://t.co/dBU1QeI0Gy"
        },
        {
            "author_id": "1375190851",
            "created_at": "2017-10-06T18:02:06.000Z",
            "id": "916362946590146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe o fazer no fim de semana? Segue a dica da #Comunicativa para voc\u00ea. \nConfira tamb\u00e9m os destaques da... https://t.co/BFCzzyFfO7"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2017-10-06T17:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "916360691514314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Handebol \u2764\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/QINlXQhoiw"
        },
        {
            "author_id": "1662388549",
            "created_at": "2017-10-06T17:35:44.000Z",
            "id": "916356310312144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5PrDD2StqG"
        },
        {
            "author_id": "58880088",
            "created_at": "2017-10-06T17:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "852816610419015681",
                        "start": 86,
                        "username": "FbioClaro1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16970686,
                        -23.13390264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "916351573751664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes - Parque Estadual da Ilha Grande in Angra dos Reis, RJ w/ @fbioclaro1 https://t.co/v1X9tmLCko"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-10-06T16:54:55.000Z",
            "id": "916346039598223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses #lencoismaranhenses #Barreirinhas #Maranhao #brasil #turismo #tourism... https://t.co/GeLNhETiC1"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2017-10-06T16:29:00.000Z",
            "id": "916339518340521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari https://t.co/INlXmATmc8 #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2017-10-06T16:17:05.000Z",
            "id": "916336520096862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhada no Parque Estadual do Rio Doce! \nBora pessoal!\nGr\u00e9cia Nunes Mari Souz https://t.co/RYqFjwMORe"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-06T16:16:29.000Z",
            "id": "916336366602149889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/RjjubzHcls"
        },
        {
            "author_id": "53577382",
            "created_at": "2017-10-06T15:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11859113,
                        -22.8892778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "916331007074275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/H57kr7xCow https://t.co/575L1Cv8NI"
        },
        {
            "author_id": "19337059",
            "created_at": "2017-10-06T15:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2993089234",
                        "start": 0,
                        "username": "srtadll"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "125515436",
                        "start": 9,
                        "username": "jornalista31"
                    }
                ]
            },
            "id": "916327750411145216",
            "in_reply_to_user_id": "2993089234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtadll @jornalista31 pois \u00e9... um engodo!!! que nojo! que primeiro tire sua mans\u00e3o de \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-10-06T15:29:39.000Z",
            "id": "916324580301660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quinta-feira que vem, Coreto do Parque Municipal, dia de celebrar a origem e a eternidade do #GALO, por meio dos mascotinhos! Bora l\u00e1! \ud83d\ude4b\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc13 https://t.co/mhz39xYZrb"
        },
        {
            "author_id": "74234605",
            "created_at": "2017-10-06T15:27:38.000Z",
            "id": "916324073101250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voltamos #AOVIVO da abertura do Parque Municipal das \u00c1guas Eduardo Travassos! Acompanhem! https://t.co/ryPyuzP9j7"
        },
        {
            "author_id": "825713925098500103",
            "created_at": "2017-10-06T15:12:43.000Z",
            "id": "916320322227523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia) - \n\nInc\u00eandio de ... - https://t.co/SxtaqtdXdL https://t.co/obDPgjKQSz"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-10-06T15:12:32.000Z",
            "id": "916320273200058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dl9gicXnB4"
        },
        {
            "author_id": "3306219927",
            "created_at": "2017-10-06T14:51:57.000Z",
            "id": "916315096300875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descer no parque municipal f1 antes do hor\u00e1rio de almo\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2017-10-06T14:46:53.000Z",
            "id": "916313817482702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8\u00ba Imperial Moto Fest deve atrair 30 mil pessoas ao Parque Municipal, em Itaipava.\nhttps://t.co/vkGBHr3toN https://t.co/atVZgk5T40"
        },
        {
            "author_id": "3587646381",
            "created_at": "2017-10-06T14:30:04.000Z",
            "id": "916309588567298049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio interessante pro fim de semana!!! \ud83d\ude01 J\u00e1 conhece as piscinas naturais do nosso Parque Estadual de... https://t.co/q220NA23OL"
        },
        {
            "author_id": "4925528387",
            "created_at": "2017-10-06T13:59:21.000Z",
            "id": "916301856946774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria um plano que acabou de entrar na minha lista ?https://t.co/Bpr6RSWKRE"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-06T13:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1433735816",
                        "start": 71,
                        "username": "GuuinhowCesar"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "212426172",
                        "start": 86,
                        "username": "DehToscano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "916301502771355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @danilos88138375 @guuinhowcesar @dehtoscano https://t.co/gX11V8IQ0p"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-06T13:57:55.000Z",
            "id": "916301496563699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTAGENS DO BLOG\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL  YANACHAGA - CHEMILLEN\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie... https://t.co/RKnWlTzWLa"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-06T13:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "827596188803297280",
                        "start": 67,
                        "username": "zeniroli"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "69304174",
                        "start": 77,
                        "username": "barros_anderson"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "862384183162920962",
                        "start": 94,
                        "username": "DylLydio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "916300429922848770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia a todos. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @zeniroli @barros_anderson @dyllydio) https://t.co/2mUTaIxTZw"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2017-10-06T13:49:26.000Z",
            "id": "916299362548047875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores e marisqueiras denunciam persegui\u00e7\u00e3o judicial da papeleira Fibria na Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1 https://t.co/dFjMNKFW9M"
        },
        {
            "author_id": "922313766",
            "created_at": "2017-10-06T13:34:27.000Z",
            "id": "916295591889723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/n98YTEucMR"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2017-10-06T13:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "916292904842334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/dvUDfzW1gr"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2017-10-06T13:14:38.000Z",
            "id": "916290602333073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores e marisqueiras denunciam persegui\u00e7\u00e3o judicial da papeleira Fibria na Reserva\u2026 https://t.co/NNYYv15lKT https://t.co/zQTz3oUdaH"
        },
        {
            "author_id": "922313766",
            "created_at": "2017-10-06T13:00:45.000Z",
            "id": "916287109211873281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/CkBMLi6iZT"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-10-06T12:45:02.000Z",
            "id": "916283154788507650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 A publica\u00e7\u00e3o Plano de Pesquisa Geossistemas Ferruginosos da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s trabalha temas... https://t.co/yXT3Hvp1pS"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2017-10-06T12:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "916281825366085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy! \ud83d\udc9a em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/av5e7vEmmB"
        },
        {
            "author_id": "999397868",
            "created_at": "2017-10-06T12:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "916277976970481670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/liIJTaHmcj"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-10-06T12:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "253034260",
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "916275879713570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a publica\u00e7\u00e3o Plano de Pesquisa Geossistemas Ferruginosos da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, do @icmbio =&gt; https://t.co/ZHDMcJYRty"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-10-06T12:00:54.000Z",
            "id": "916272047977844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 17 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/UJgMmfBsKX #JcTocantins https://t.co/5fxDhExKVy"
        },
        {
            "author_id": "162401262",
            "created_at": "2017-10-06T11:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "916270786935128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In Nature! \ud83c\udf43\ud83c\udf35\ud83e\udd8e em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/gtQ8WL7Xi0"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-10-06T11:51:09.000Z",
            "id": "916269594897272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 17 anos de cria\u00e7\u00e3o. Leia not\u00edcia em:... https://t.co/dDotJ9nM6z"
        },
        {
            "author_id": "4827230548",
            "created_at": "2017-10-06T11:51:03.000Z",
            "id": "916269568519270401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A an\u00e1lise pr\u00e9via do n\u00famero de baleias francas que frequentam a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca... https://t.co/InR9aztLWQ"
        },
        {
            "author_id": "222655950",
            "created_at": "2017-10-06T11:41:23.000Z",
            "id": "916267138809253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos ancestrais passaram por aqui... \u2014 se sentindo profissional em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/c4AN9KowDn"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2017-10-06T11:33:43.000Z",
            "id": "916265205570600963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece nossos atrativos?\nVeja um pouco do que temos.\n\nHor\u00e1rio do Parque Estadual do Guartel\u00e1- quarta a... https://t.co/f6nc5BNScT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-06T11:15:22.000Z",
            "id": "916260589638479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49195553",
            "created_at": "2017-10-06T11:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916257684764135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores! #errejota #3ple #cidademaravilhosa #suaslindas em Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/JDJQluXOdC"
        },
        {
            "author_id": "32308711",
            "created_at": "2017-10-06T10:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15947602",
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "916251696099143682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeituras da APA e Governo Estadual e Federal: PRESERVA\u00c7\u00c3O DA \n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DAS \u00c1GUAS... https://t.co/k6pG8mwgJX via @Change"
        },
        {
            "author_id": "4331327363",
            "created_at": "2017-10-06T10:33:26.000Z",
            "id": "916250035666513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tava  vendo uns v\u00eddeos que gravamos na floresta nacional dos tapaj\u00f3s e que saudadona daquele lugar!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2017-10-06T10:03:07.000Z",
            "id": "916242408290922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/I66JrKfsT9 https://t.co/c4WCFkcCKi"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-10-06T09:15:28.000Z",
            "id": "916230415148568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria no Perua\u00e7u...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta dos Desenhos, Janu\u00e1ria, Vale do Perua\u00e7u... https://t.co/NHs8BNNQvH"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-10-06T08:22:19.000Z",
            "id": "916217041421467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria no Perua\u00e7u...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta dos Desenhos, Janu\u00e1ria, Vale do Perua\u00e7u... https://t.co/BIFraajHGR"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-10-06T08:21:21.000Z",
            "id": "916216795396263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria no Perua\u00e7u...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta dos Desenhos, Janu\u00e1ria, Vale do Perua\u00e7u... https://t.co/v94p7LfS6I"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-10-06T08:19:39.000Z",
            "id": "916216370081222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pr\u00e9-Hist\u00f3ria no Perua\u00e7u...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta dos Desenhos, Janu\u00e1ria, Vale do Perua\u00e7u... https://t.co/Ztr6GqaGsd"
        },
        {
            "author_id": "298766587",
            "created_at": "2017-10-06T04:41:13.000Z",
            "id": "916161398547402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposentados do CaraguaPrev percorrem Trilha do Jequitib\u00e1 no Parque Estadual https://t.co/T1zsm3VFY0"
        },
        {
            "author_id": "885227205168689152",
            "created_at": "2017-10-06T03:33:20.000Z",
            "id": "916144315059011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza. \nCambar\u00e1 do Sul - A Terra dos C\u00e2nions.\u2026 https://t.co/oUBiaGUltc"
        },
        {
            "author_id": "785636284735823872",
            "created_at": "2017-10-06T02:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916126781085765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de tu rio de janeiro. \ud83c\udf43\nps: deus \u00e9 top. em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/dhbGbVWI9H"
        },
        {
            "author_id": "206908557",
            "created_at": "2017-10-06T01:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916113082614562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflagem. em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/kLW3YLX7ik"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2017-10-06T01:15:25.000Z",
            "id": "916109605670924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga comemora 47 anos com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/wqJeQoUJN0"
        },
        {
            "author_id": "912835670917488640",
            "created_at": "2017-10-06T01:11:36.000Z",
            "id": "916108645145903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um trunfo do RJ \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2017-10-06T01:08:04.000Z",
            "id": "916107756360286209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/bJUVlRUqW6"
        },
        {
            "author_id": "35283661",
            "created_at": "2017-10-06T01:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "916106578272460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photograph #nature #Parnaso #Teres\u00f3polis #RJ em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ufZ9lPUIEH"
        },
        {
            "author_id": "373072415",
            "created_at": "2017-10-06T00:56:03.000Z",
            "id": "916104732002922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio S\u00e3o Pedro! Al\u00e9m de um para\u00edso, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o.\nEm uma extensa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da... https://t.co/ud5nFfcsfw"
        },
        {
            "author_id": "705749522224435200",
            "created_at": "2017-10-06T00:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "916103995407699969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Campo Ecologia - Parque Municipal Atalaia: https://t.co/1lUygPYhoc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "907259417405554689",
            "created_at": "2017-10-06T00:46:51.000Z",
            "id": "916102417485266945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffc (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/10GEEcvw7d"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-06T00:44:26.000Z",
            "id": "916101808073986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/OOWSKxurd7"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2017-10-06T00:42:50.000Z",
            "id": "916101408553865218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a SEMTUR recebeu turistas do Paran\u00e1, que estavam voltando de uma viagem do parque nacional montanhas do... https://t.co/aGfIicmJGD"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-10-06T00:39:07.000Z",
            "id": "916100472758353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha observar as aves do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, lar dos roxinhos! :) https://t.co/TKhao4i4uY"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-10-06T00:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "916098769518780417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/RNBDi8Bamh"
        },
        {
            "author_id": "421478398",
            "created_at": "2017-10-06T00:20:44.000Z",
            "id": "916095845870616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara \u00e9 de meiga, mas o cora\u00e7\u00e3o ... Tamb\u00e9m \ud83d\ude0c\ud83d\udc9e em Parque Municipal\u2026 https://t.co/R6KHKeTdCM"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-06T00:13:35.000Z",
            "id": "916094047944695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/td23byCmg3"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-10-06T00:08:04.000Z",
            "id": "916092657692057601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/X5H1ZSKVr0"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-10-06T00:05:34.000Z",
            "id": "916092028299210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPEONATO FIFA 17 \nPresencial PS4 = Vinhedo - SP\nDia 05 de Novembro \nGin\u00e1sio Ant\u00f4nio Elias - Parque Municipal... https://t.co/VUXMPai3Zz"
        },
        {
            "author_id": "230785185",
            "created_at": "2017-10-06T00:03:42.000Z",
            "id": "916091560697171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WRWJku2Crq"
        },
        {
            "author_id": "55594429",
            "created_at": "2017-10-06T00:02:44.000Z",
            "id": "916091315506548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GUrCdfAbKJ"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-10-06T00:02:15.000Z",
            "id": "916091195918618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO pequeno munic\u00edpio de Guaribas \u00e9 detentor da maior fatia do Parque Nacional da Serra das... https://t.co/rGZyPWsxUS"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-10-06T00:01:53.000Z",
            "id": "916091100477186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARIBAS\n\nO pequeno munic\u00edpio de Guaribas \u00e9 detentor da maior fatia do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es.... https://t.co/Gy909VvDwr"
        },
        {
            "author_id": "132258693",
            "created_at": "2017-10-06T00:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2313247048",
                        "start": 9,
                        "username": "julianasampaioc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916090873473044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blue. \ud83d\udcf8: @julianasampaioc em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TGyMpC8WfB"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-10-05T23:57:05.000Z",
            "id": "916089893167579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/q1OMuBZvNy  por #elcentrodemexico https://t.co/5J1xnxwNm3"
        },
        {
            "author_id": "56386588",
            "created_at": "2017-10-05T23:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "916088051222368258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\ude27 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/w4vV35d9yH"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-10-05T23:48:13.000Z",
            "id": "916087660980178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de m\u00e9dia propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Ufh9eCuVQx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-05T23:15:21.000Z",
            "id": "916079391851065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "93423512",
            "created_at": "2017-10-05T22:54:51.000Z",
            "id": "916074231200227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo, localizado no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, acesso somente\u2026 https://t.co/q7ej1TCXQD"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-10-05T22:30:48.000Z",
            "id": "916068178446344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a tem redu\u00e7\u00e3o em 72% no Parque Nacional de Mo\u00e7ambique - https://t.co/2O2I1U7zXN"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-10-05T22:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "916066664516485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite em Parque Estadual Cantareira https://t.co/aVGGGHfSBC"
        },
        {
            "author_id": "226267683",
            "created_at": "2017-10-05T22:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.02017,
                        -22.23225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "916063701806886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aprendiz de bi\u00f3loga em seu habitat natural \u2764 em Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/zItxjSFVHt"
        },
        {
            "author_id": "3375739113",
            "created_at": "2017-10-05T22:12:28.000Z",
            "id": "916063564431052804",
            "in_reply_to_user_id": "3224851043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcthiss Ce t\u00e1 no parque municipal de ql cidade?"
        },
        {
            "author_id": "3601059676",
            "created_at": "2017-10-05T22:06:51.000Z",
            "id": "916062152804454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de lei de minha autoria que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ilha de Paquet\u00e1, que vem... https://t.co/teF8bPHBSB"
        },
        {
            "author_id": "435942861",
            "created_at": "2017-10-05T21:59:04.000Z",
            "id": "916060194181992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEREMOS QUE O MORRO DO GRAGOAT\u00c1 SEJA ESTABELECIDO COMO UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PARA USO DE PARQUE... https://t.co/6cza8Q5xmz"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-05T21:39:07.000Z",
            "id": "916055174296240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil\n\nV\u00eddeo da Semana:\nhttps://t.co/Xk7Onw4s9o\n#turismocommorrr #SDV #F4F #sigame https://t.co/sEA3BYfelH"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-10-05T21:34:56.000Z",
            "id": "916054119189745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil.\n\nLink do V\u00eddeo da\u2026 https://t.co/gGzeo93ZZl"
        },
        {
            "author_id": "1186901550",
            "created_at": "2017-10-05T21:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1517763086",
                        "start": 0,
                        "username": "gabi_amaral11"
                    }
                ]
            },
            "id": "916050506602164225",
            "in_reply_to_user_id": "1517763086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabi_amaral11 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62258685",
            "created_at": "2017-10-05T20:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "916039869603991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WTtzJIMBo8"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2017-10-05T20:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "916038011376238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse dia \u2728 em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/ZeUlomziLK"
        },
        {
            "author_id": "3338270044",
            "created_at": "2017-10-05T19:16:12.000Z",
            "id": "916019205983662082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "planeta_gaia\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPico das Agulhas Negras\nParque Nacional de Itatiaia - RJ/MG\n.\nSubir pareceu\u2026 https://t.co/OzHLegFQNX"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-10-05T19:05:18.000Z",
            "id": "916016462514589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Expans\u00e3o da minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Floresta Nacional e territ\u00f3rios quilombolas na Amaz\u00f4nia https://t.co/zVifYRJJPZ #Amaz\u00f4nia https://t.co/7pEjOwF783"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2017-10-05T18:51:17.000Z",
            "id": "916012938195984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias de reserva extrativista recebem contratos de cr\u00e9dito em Canavieiras https://t.co/uJ5wWkvTcI"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2017-10-05T18:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "916011661877579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tudo deve ser.mp3 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/HmToKE3n5O"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2017-10-05T18:44:33.000Z",
            "id": "916011242917171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hdFgBLAaX3 Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas no Tocantins completa 17 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/qUttR6alb6"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-05T18:43:23.000Z",
            "id": "916010950528061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 15h39 MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes deslocam-se pela Andradas,altura do Parque Municipal,sent.\u00c1rea Hospitalar, e ocupam a faixa da\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-10-05T18:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "916010170483748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes deslocam-se pela Andradas, altura do Parque Municipal, sent. \u00c1rea Hospitalar, e ocupam a faix (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-10-05T18:40:03.000Z",
            "id": "916010110165635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h39 MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes deslocam-se pela Andradas,altura do Parque Municipal,sent.\u00c1rea Hospitalar, e ocupam a faixa da direita"
        },
        {
            "author_id": "914824815336415232",
            "created_at": "2017-10-05T18:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "916005412633284610",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TransitoBH #tr\u00e2nsito complicado na avenida dos Andradas sentido parque municipal. Motivo manifesta\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "3792539841",
            "created_at": "2017-10-05T18:20:24.000Z",
            "id": "916005164653223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o vinicios bem sentados la no parque Municipal, ai a mulher cm o barco remando caiu dentro do lago, eu e ele riu tanto kkkkkkkkk deu d\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2017-10-05T18:08:29.000Z",
            "id": "916002167147909121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 deu um pulo no nosso parque Municipal nos \u00faltimos dias? Se n\u00e3o, ent\u00e3o passa por l\u00e1 e veja algumas... https://t.co/KVSiv2rTOR"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2017-10-05T18:08:13.000Z",
            "id": "916002096947847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias de reserva extrativista recebem contratos de cr\u00e9dito na Bahia. https://t.co/WUsJcVNh25 @IncraBahia #Resex https://t.co/5X3FKB84ny"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2017-10-05T17:59:01.000Z",
            "id": "915999785345314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAqui Cada Leitor Vira um Rep\u00f3rter\u201d: \u201cParque Municipal de Petrolina est\u00e1 abandonado\u201d,\u2026 https://t.co/QZEpLH9e4q https://t.co/J1veSx9JJQ"
        },
        {
            "author_id": "3121504776",
            "created_at": "2017-10-05T17:42:00.000Z",
            "id": "915995500444299265",
            "in_reply_to_user_id": "946631305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ammartinsL Massss se quiser ir domingo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "70603143",
            "created_at": "2017-10-05T17:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "915989937358561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udc99 em Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dYNhxrwGFK"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-10-05T17:15:23.000Z",
            "id": "915988804124758018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 acontece na #Amaz\u00f4nia. Saiba mais https://t.co/zVifYRJJPZ https://t.co/YJ3Ssa5dOU"
        },
        {
            "author_id": "2583711737",
            "created_at": "2017-10-05T17:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "915988349122486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/uZs7o2DVZz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-10-05T17:07:47.000Z",
            "id": "915986890444165121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInvestiga\u00e7\u00e3o apontou que \u00e1reas da Floresta Estadual do Amap\u00e1 eram cadastradas como se fossem propriedade privada. TAC pretende evitar o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-05T16:41:24.000Z",
            "id": "915980250240208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-05T16:17:17.000Z",
            "id": "915974183464636422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0e O Parque Estadual da Serra da Tiririca recebeu alunos das Escola L\u00e1pis de Cor e Cenecista Athayde Parreiras para um dia repleto de atividades. https://t.co/hqDazYkePx"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-05T16:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "837340055429578752",
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 59,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "915973774935171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @patrciasophia https://t.co/olnBmNpfLA"
        },
        {
            "author_id": "143900320",
            "created_at": "2017-10-05T15:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "915967263383199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To be continued.. en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/AP5vNWrgHC"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-10-05T15:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "915963338370306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/7IFf6kf1gL"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-10-05T15:15:00.000Z",
            "id": "915958506255261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apresentadora Fernanda Comora visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira o v\u00eddeo completo: https://t.co/MQBOMKZ7m0 https://t.co/psSAmssfOV"
        },
        {
            "author_id": "77593434",
            "created_at": "2017-10-05T15:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1085306800113627136",
                        "start": 0,
                        "username": "ORamonOliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "915958503545679873",
            "in_reply_to_user_id": "755211313463328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oramonoliveira Tai mo\u00e7o: https://t.co/hxNFzjqzHY"
        },
        {
            "author_id": "49091198",
            "created_at": "2017-10-05T14:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "915948989630922753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2013.\n\n#tbt en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/7cl2mi6XW1"
        },
        {
            "author_id": "466105133",
            "created_at": "2017-10-05T14:36:06.000Z",
            "id": "915948715952586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando mais um pouquinho sobre saudade \ud83d\udc9a \n#tbt #fozdoigua\u00e7u #jw em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/UGgFAPuRLQ"
        },
        {
            "author_id": "126364972",
            "created_at": "2017-10-05T14:32:52.000Z",
            "id": "915947905969790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas est\u00e1 selecionando volunt\u00e1rios para o programa 2017/2018. \n\nAs inscri\u00e7\u00f5es podem ser... https://t.co/Lfe6Dw2eEH"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-10-05T14:30:03.000Z",
            "id": "915947194682818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que achamos do Parque Nacional mais antigo do mundo, um dos lugares mais visitados dos Estados Unidos! \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/hX8lsikjBE"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2017-10-05T14:00:03.000Z",
            "id": "915939645443121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de #aventura? Parque Estadual da #SerradoMar tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es. Programe-se: https://t.co/ZqCTjiWI9M https://t.co/cyTaC07KYA"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2017-10-05T13:20:56.000Z",
            "id": "915929799595577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tradicional evento acontecer\u00e1 de 22 a 25 de fevereiro de 2018 no Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon. Ser\u00e3o... https://t.co/XoAbXKgBrT"
        },
        {
            "author_id": "915302219955752960",
            "created_at": "2017-10-05T12:47:34.000Z",
            "id": "915921405673443331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Parque Natural Municipal do Estoril em S\u00e3o Bernardo do Campo (SP)\nVisite o site \u00c1reas\u2026 https://t.co/Y96ZfYJP0j"
        },
        {
            "author_id": "46404241",
            "created_at": "2017-10-05T12:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41694416",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieladreher"
                    }
                ]
            },
            "id": "915916661487734784",
            "in_reply_to_user_id": "41694416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieladreher Ela cruza um parque nacional. Bem bonito mesmo. Abaixo mesmo parque (outro local/outra esta\u00e7\u00e3o do ano) https://t.co/shzsT0NOcz"
        },
        {
            "author_id": "999397868",
            "created_at": "2017-10-05T12:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "915914627078377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/6Dm6SwLZEQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-05T11:51:45.000Z",
            "id": "915907355812007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \" PARQUE NACIONAL  DEL R\u00cdO ABISEO\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/Ud01YcOogP"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2017-10-05T11:29:15.000Z",
            "id": "915901694889877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional landmannalaugar - sul da Isl\u00e2ndia perto do vulc\u00e3o Hekla (o mais ativo da ilha)\u2026 https://t.co/dnhlYAguWA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-05T11:01:20.000Z",
            "id": "915894670382833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "460318143",
            "created_at": "2017-10-05T09:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "915876518949212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigorante, inexplic\u00e1vel. \ud83c\udf08\u2728\u2764\ufe0f #eudissequevoltava #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional Das Cataratas\u2026 https://t.co/35FwmDQIma"
        },
        {
            "author_id": "305502082",
            "created_at": "2017-10-05T09:43:30.000Z",
            "id": "915875081200553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Saint\u2019 Hilaire (PNMSH), de compet\u00eancia do Munic\u00edpio de Viam\u00e3o PONTO A FAVOR https://t.co/ZfQF7VOl1t"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-10-05T09:04:12.000Z",
            "id": "915865192772272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins chega aos 17\u00a0anos https://t.co/NwBpCgnwJy https://t.co/DEbwx5Ds2J"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-10-05T07:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "915845647873581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Gev1JG3L6b"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T05:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915808392651923457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(10): https://t.co/bKvwiFqBdZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T05:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915807622955233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(9): https://t.co/89TMI44Rei via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T05:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915804157524705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(8): https://t.co/cvx9mcXRNI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T04:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915799602422583298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(7): https://t.co/UYSuVB2yAh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T04:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915796115349540866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(6): https://t.co/SxjkEQMXB7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T04:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915792235916070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(5): https://t.co/E46a3bEfrm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T04:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915790428053614593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(4): https://t.co/b0kwKVZwCk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T03:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915782037826686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(3): https://t.co/Gw2VCMUvXa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T03:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915780094542655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(2): https://t.co/i8bJWP0sHz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2017-10-05T03:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "915776577828466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil 23/09/2017(1): https://t.co/Jzlzle9LB7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "88194898",
            "created_at": "2017-10-05T02:45:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "280181690",
                        "start": 0,
                        "username": "andrenery_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ef32ff56ef11c22"
            },
            "id": "915769986035134464",
            "in_reply_to_user_id": "280181690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrenery_ brota parque municipal amanha \nBrota brota"
        },
        {
            "author_id": "733004931725037568",
            "created_at": "2017-10-05T02:40:26.000Z",
            "id": "915768616477392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Formar\u00e1 \u00d3rgano Administrativo Descentralizado Del Parque\u00a0Nacional https://t.co/SPJ9ay1KeE https://t.co/i6S7VrCtKx"
        },
        {
            "author_id": "403905637",
            "created_at": "2017-10-05T02:39:29.000Z",
            "id": "915768375183278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Formar\u00e1 \u00d3rgano Administrativo Descentralizado Del Parque\u00a0Nacional https://t.co/VyozpQuMNQ https://t.co/ny3BGW1qhW"
        },
        {
            "author_id": "90106059",
            "created_at": "2017-10-05T02:39:26.000Z",
            "id": "915768361992286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Formar\u00e1 \u00d3rgano Administrativo Descentralizado Del Parque\u00a0Nacional https://t.co/i3EMYC1FBB https://t.co/Jf8KCPUDRo"
        },
        {
            "author_id": "2308216143",
            "created_at": "2017-10-05T02:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "77790994",
                        "start": 0,
                        "username": "Guine_SPFC"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "212310128",
                        "start": 12,
                        "username": "ZeLuiz_SP"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1406286708",
                        "start": 23,
                        "username": "PeixotoWender"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "532579041",
                        "start": 38,
                        "username": "victorschimidt1"
                    }
                ]
            },
            "id": "915762695147868167",
            "in_reply_to_user_id": "77790994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guine_SPFC @ZeLuiz_SP @PeixotoWender @victorschimidt1 Mas nem tanto... Um cara q construiu mans\u00e3o com ajuda de cabral em area de prote\u00e7ao ambiental... Mais alguem q compra ou vende to fora..."
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-10-05T01:36:37.000Z",
            "id": "915752555237474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa, curtindo os Tr\u00eas Picos\n.\nVisite o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nregranned from\u2026 https://t.co/qnwRC1bRUd"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-10-05T00:41:47.000Z",
            "id": "915738756879147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa 17 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/utw9gOy6Lz https://t.co/MUvgWIxbRG"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-10-04T23:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "50653120",
                        "start": 128,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "915723252613476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo tem atendimento veterin\u00e1rio gratuito e vacina\u00e7\u00e3o de animais no Parque Municipal, em Barueri https://t.co/uOyRCl9Nj7 via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "821912611",
            "created_at": "2017-10-04T23:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.983569,
                        -21.725842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c30f10563db199b"
            },
            "id": "915722267513962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Pir\u00e2mide: localizada no Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa com constru\u00e7\u00e3o piramidal e v\u00e1rias\u2026 https://t.co/pEW2suq7Sw"
        },
        {
            "author_id": "170104665",
            "created_at": "2017-10-04T22:50:49.000Z",
            "id": "915710831345594370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa \u00e9 nossa! Ah\u00e1, uh\u00fa... \n\nO Parque Municipal da Lagoa Comprida com a demanda de eventos no local e o vis\u00edvel... https://t.co/d3ZKpLxB7P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-04T22:50:18.000Z",
            "id": "915710698524725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "71321152",
            "created_at": "2017-10-04T22:43:49.000Z",
            "id": "915709067204677633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece bem o seu dia! Venha treinar com GoFuncionalBh e Passo Forte no Parque Municipal Orlando de Carvalho Silveira- BH dia 08/10 \u00e0s 7:30 H https://t.co/MGXQpR9m96"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2017-10-04T22:33:04.000Z",
            "id": "915706363120050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost via zecacamargomundo... Vamos ent\u00e3o mostrar nosso trajeto at\u00e9 chegar ao Parque Nacional\u2026 https://t.co/Oa851Mp0Wx"
        },
        {
            "author_id": "1702703257",
            "created_at": "2017-10-04T22:12:40.000Z",
            "id": "915701230189543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas aeronaves atuam no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aZJ4Ji4Pdg"
        },
        {
            "author_id": "1001844667",
            "created_at": "2017-10-04T22:05:33.000Z",
            "id": "915699437153988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo no SV: Parque Nacional do Itatiaia: 6 mandamentos para subir o pico das Agulhas Negras https://t.co/NjGG09I5af"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-10-04T21:50:26.000Z",
            "id": "915695635000643585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dem\u00f4nios ruralistas invadem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/y2tBnAfe52"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2017-10-04T21:46:38.000Z",
            "id": "915694677940211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/m460Fs0nAi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-04T21:44:18.000Z",
            "id": "915694088384663555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza 2\u00aa Cavalgada Hist\u00f3rica Santos Dumont dia 06/10. Veja programa\u00e7\u00e3o no site https://t.co/TbkYXhNDOc https://t.co/tZ81ZmP1ga"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-10-04T21:40:48.000Z",
            "id": "915693209296220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 4 e 5 de Novembro no Parque Municipal Jayme Ferragut, no Ginasio Ant\u00f4nio Elias, al\u00e9m de matar saudade... https://t.co/DbY2hkM7Il"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-10-04T21:27:55.000Z",
            "id": "915689965614493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas | Parque Nacional Cavernas do Peua\u00e7u passa a receber visitantes | Globo Play https://t.co/NCRoG8ivkV"
        },
        {
            "author_id": "878850579078033408",
            "created_at": "2017-10-04T20:54:07.000Z",
            "id": "915681460610387969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que a previs\u00e3o do tempo para o final de semana \u00e9 de Sol. Vou poder curtir um evento bacana no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-10-04T20:10:14.000Z",
            "id": "915670419356704769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/Vxzo4VYNuH"
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2017-10-04T19:48:39.000Z",
            "id": "915664986139250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: 2 noites por 81\u20ac https://t.co/bKYX5cEPpi https://t.co/oLOr9vxC3N"
        },
        {
            "author_id": "3431940375",
            "created_at": "2017-10-04T19:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "915663874908553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/yJK1BOCkEY"
        },
        {
            "author_id": "3431940375",
            "created_at": "2017-10-04T19:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "915663182840004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una de las maravillas del mundo en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/SV43Txoep5"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-04T19:30:46.000Z",
            "id": "915660484002635787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 deu posse de novos membros https://t.co/8ixXlngkxR #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/meY0GNVNaw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-04T18:49:32.000Z",
            "id": "915650109127512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo aborda temas importantes e priorit\u00e1rios para a conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de canga, ecossistema rico em biodiversidade, na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1. https://t.co/9TeKHE3vEY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-04T18:48:42.000Z",
            "id": "915649898640498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicado Plano de Pesquisa Geossistemas Ferruginosos da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA). https://t.co/uZHnojQu3J"
        },
        {
            "author_id": "124510052",
            "created_at": "2017-10-04T18:33:12.000Z",
            "id": "915645998751473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JIF Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas foi preparado para receber o v\u00f4lei de praia https://t.co/1tvH15FTZJ"
        },
        {
            "author_id": "3321988553",
            "created_at": "2017-10-04T18:18:54.000Z",
            "id": "915642401519259651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos mesmo \u00e9 que valorizar a nossa morada! Morr\u00e3o - Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA\u2026 https://t.co/kEJcONX0nm"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2017-10-04T17:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "915632578270396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garota, quem te deu permiss\u00e3o pra tirar foto minha? em Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/antErbUVTB"
        },
        {
            "author_id": "447585865",
            "created_at": "2017-10-04T17:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "346720185",
                        "start": 20,
                        "username": "FaReipert"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23092459,
                        -22.43195035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "915631018715045891",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Fala para @FaReipert  Eu trabalho de seguran\u00e7a numa reserva biol\u00f3gica e de vez em quando chegam primas dela para soltar aqui ;-)"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2017-10-04T17:14:06.000Z",
            "id": "915626092672704513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende 18 suspeitos de ca\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rLjd6brKWL https://t.co/YowP5Xs3uz"
        },
        {
            "author_id": "935040246",
            "created_at": "2017-10-04T16:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2967084731",
                        "start": 62,
                        "username": "amarildo1612"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "161077339",
                        "start": 76,
                        "username": "rafaelrios_"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "167111567",
                        "start": 89,
                        "username": "mrmjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "915619300592910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Boa Vista in Senador Canedo, Goi\u00e1s w/ @amarildo1612 @rafaelrios_ @mrmjunior https://t.co/M6UoRCgnFq"
        },
        {
            "author_id": "893276617388072961",
            "created_at": "2017-10-04T16:36:31.000Z",
            "id": "915616635024809986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Pingo de Leite in Taquarituba https://t.co/LvMWLjrX4n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-04T16:35:22.000Z",
            "id": "915616344317493249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-10-04T16:28:51.000Z",
            "id": "915614704315150338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Registro do \u00faltimo #VemPassarinhar, realizado em nosso Parque Estadual da Pedra Selada! https://t.co/cPyLLja8mZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-10-04T16:00:58.000Z",
            "id": "915607686120476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional Chapada das Mesas (MA).\nhttps://t.co/njN1yvAbwf https://t.co/7l8L3DHXUU"
        },
        {
            "author_id": "761616874526404608",
            "created_at": "2017-10-04T15:58:54.000Z",
            "id": "915607166266089474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPARTE\n#MeGustaOctavaInformaciones\n\n&lt;3 Parque nacional tolhuaca &lt;3\n#CHILE #CHILE\nEl Parque nacional Tolhuaca se... https://t.co/4aauCXKuyA"
        },
        {
            "author_id": "361436258",
            "created_at": "2017-10-04T15:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7210599,
                        -2.4236622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "915605433641050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o #TAPAJOARA em atividades na Reserva Extrativista Tapajos/Arapiuns. https://t.co/Lweb7eOBfI"
        },
        {
            "author_id": "497045107",
            "created_at": "2017-10-04T15:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "915599743937429509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/K2QIJmdONx"
        },
        {
            "author_id": "1684168392",
            "created_at": "2017-10-04T15:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "19593634",
                        "start": 12,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "915599554145345537",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA @revistaforum chamar um cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de ambientalista \u00e9 uma ofensa para os ambientalistas, MBL n cansa de +"
        },
        {
            "author_id": "497045107",
            "created_at": "2017-10-04T15:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "915599377191915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/8fYOlGJiEl"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2017-10-04T15:00:03.000Z",
            "id": "915592358762303490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe etapa de cicloturismo neste domingo... https://t.co/a9U7WfDeaU"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2017-10-04T14:41:01.000Z",
            "id": "915587566912528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre o castelo de Sistelo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e fa\u00e7a check-in com a app #ViaVerde! #desafio\nhttps://t.co/UhHNorkLWG https://t.co/eRPl72nJzh"
        },
        {
            "author_id": "4691377346",
            "created_at": "2017-10-04T14:28:35.000Z",
            "id": "915584440419651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #photoftheday  #fotodeldia via Instagram https://t.co/eNg8UgWwCg #francisperezs https://t.co/y66x1exYRe"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-10-04T14:27:29.000Z",
            "id": "915584160743510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (Monaf), de responsabilidade do Naturatins, comemora 17... https://t.co/LazMraQpTM"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2017-10-04T14:18:02.000Z",
            "id": "915581785148358657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Prefeitura abre concess\u00e3o para explorar o Restaurante do Parque Municipal - https://t.co/tHIH5tm1A6 https://t.co/DDyTb8MEX6"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-10-04T14:15:18.000Z",
            "id": "915581097353842692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Conex\u00e3o Escola.\n\nParque Natural Municipal da Prainha. https://t.co/EwDv3jwWms"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-10-04T14:13:51.000Z",
            "id": "915580732680089601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Conex\u00e3o Escola.\n\nParque Natural Municipal da Prainha. https://t.co/HZr8ztBYov"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-10-04T13:49:09.000Z",
            "id": "915574514318274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i foi inaugurado em 1976, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade de ... https://t.co/tkjx7aiNGO https://t.co/TMfcx2mx10"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [NickLeury].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NickLeury",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NickLeury"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabi_amaral11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabi_amaral11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabi_amaral11"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PeixotoWender].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PeixotoWender",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PeixotoWender"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [victorschimidt1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "victorschimidt1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "victorschimidt1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Inglaterra, Reino Unido",
                "id": "8ef32ff56ef11c22",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brasil",
                "id": "4c30f10563db199b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53577382",
                "name": "Cinthia Duim",
                "username": "cinthiaduim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960121592",
                "name": "juscelino nogueira",
                "username": "hechingem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863703482423009280",
                "name": "Tempo de Despertar",
                "username": "EscolaTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883533571",
                "name": "tania gormanns",
                "username": "taniagormanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947907117",
                "name": "folhadecianorte",
                "username": "folhadecianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65657953",
                "name": "Leandro Fortes",
                "username": "leandrofortes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281701329",
                "name": "Suerbe",
                "username": "suerbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007856351",
                "name": "dona helena \ud83d\udc06",
                "username": "mviniciusjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250781912",
                "name": "Intrusos BR230 - PB",
                "username": "BR230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14690598",
                "name": "Andr\u00e9 De Mello",
                "username": "DeMelloAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203191906",
                "name": "Hun",
                "username": "hungerfornews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140207064",
                "name": "desver\u00ea",
                "username": "voadoraazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465164939",
                "name": "Lucas Araujo \ud83d\udc7b",
                "username": "Lucasaraujolol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161027903",
                "name": "Pimpimenta",
                "username": "pimpimentalol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2422715346",
                "name": "Blog Pend\u00eancias Hoje",
                "username": "PendenciasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236168790",
                "name": "R\u00e1dio Jovem FM",
                "username": "jovemfm987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609738306",
                "name": "Jornal Ibi\u00e1",
                "username": "diarioibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176656749",
                "name": "geruza #TIMbeta SDV",
                "username": "gracinha_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433786610",
                "name": "elidiarocha",
                "username": "elidiarocha26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020500653",
                "name": "wellington a f jr",
                "username": "wellingtonafj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83001152",
                "name": "\ud83d\udd30#SaidaPelaDireita\u2234Bolsonaro38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SPD_33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901582799345516544",
                "name": "Ta\u00edz TimBeta SDV",
                "username": "TaizRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104843235",
                "name": "Almir Tavares\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlmirTavaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299803896",
                "name": "Daniel Luiz \uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Whisnidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56769394",
                "name": "Lenilton Morato",
                "username": "LeniltonMorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736350621612314624",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "Ric4rdos4ntos31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319546648",
                "name": "Voz FM",
                "username": "vozesperancafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543189090",
                "name": "Latest News",
                "username": "akou_ga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278674434",
                "name": "Minuto a Minuto",
                "username": "minutoaminuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135530661",
                "name": "Portal No Detalhe",
                "username": "nodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4028393956",
                "name": "TVR PAGINA4",
                "username": "abreudireito204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896411997",
                "name": "julia",
                "username": "_liajux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850159837",
                "name": "PERALTA,QAP SANTOS",
                "username": "PEREIRA16806710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536896956",
                "name": "CCV Ser\u00e1Qu\u00ea?",
                "username": "CCVSeraQue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347046215",
                "name": "MANOANGELO",
                "username": "ProfeciaVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104600372",
                "name": "Ana Julia",
                "username": "AcessoriaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573744451",
                "name": "TRAVELSTORE",
                "username": "GTRAVELSTORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4405950861",
                "name": "Portal Mundo Animal",
                "username": "pmundoanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322878368",
                "name": "Jo\u00e3o Nelo",
                "username": "Joaonelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863194337848549376",
                "name": "Elizabeth l Peres",
                "username": "bethlPeres7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170254142",
                "name": "Eugin",
                "username": "MeugeniaBus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63841663",
                "name": "Pedro Tavares Lima",
                "username": "PedroMTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712347580122923008",
                "name": "Zezo Freitas",
                "username": "ZezoFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966091100",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "UltiNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818146551533096960",
                "name": "Bald",
                "username": "Baldasso_na_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64544889",
                "name": "Fernando Trindade",
                "username": "lfltrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799445654015713280",
                "name": "Lucas Dall'agnol",
                "username": "lucasagnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564665",
                "name": "Arnaldo de Campos",
                "username": "GiuocoPiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128991272",
                "name": "Gustavo Gomes",
                "username": "gustavoasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231599678",
                "name": "Leonardo Koury",
                "username": "leo_koury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787395633430880258",
                "name": "newsa.com Brasil",
                "username": "newsaBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873255801036713984",
                "name": "iza\ud83d\udcae",
                "username": "barradas_iza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792167713",
                "name": "Livinha",
                "username": "MenicucciVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776395871864750080",
                "name": "Sidnei Coelho",
                "username": "LadraoDeSonhos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70602399",
                "name": "Danielle Marciano",
                "username": "danipmarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35558577",
                "name": "Tiago Medeiros",
                "username": "tcmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867706808487600133",
                "name": "Jessica Rodrigues",
                "username": "Jessicarpds3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84781408",
                "name": "Nota Interesante \u25bc",
                "username": "NotaInteresante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241561927",
                "name": "paula",
                "username": "fckgaluap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4122378147",
                "name": "Canal Eu Te Conto",
                "username": "leco_marza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2549021103",
                "name": "Jeamerson Henrique",
                "username": "JeamersonH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580351883",
                "name": ";mei",
                "username": "thx1958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788934",
                "name": "Marcelo Bruna",
                "username": "marcelobruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146347956",
                "name": "Bruna Monerat",
                "username": "bruna_monerat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154584665",
                "name": "Juliana",
                "username": "JullieSanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105197028",
                "name": "joca guanaes",
                "username": "Jocaguanaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952301",
                "name": "Bruno Rodrigues \u00a9\ufe0f",
                "username": "bbrunocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706629892",
                "name": "fabiola sarcinella",
                "username": "fabiolasarci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53158657",
                "name": "Reis\u00ae Marcos",
                "username": "ReisProduction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531227657",
                "name": "P\u00e2m \ud83c\udf3b",
                "username": "APamelaMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398490005",
                "name": "D'Preta Bijus",
                "username": "Cida15S61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809220683725209600",
                "name": "Liblack-se",
                "username": "liblack_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550568708",
                "name": "Rubi",
                "username": "rubiferrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169330348",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flex Santana \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "AlexxSantanaDj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110552842",
                "name": "Carolina Amorim",
                "username": "ccarolinamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889692959276503041",
                "name": "C a m i l a \ud83d\udc0a",
                "username": "sindorei__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186129675",
                "name": "CIDA BADU",
                "username": "CIDASILVASANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4320660760",
                "name": "wilson",
                "username": "Joseph_Bentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575447752",
                "name": "Bebela",
                "username": "isabelulaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47808363",
                "name": "M\u00f4nica G P Perdigao",
                "username": "monicagpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52823666",
                "name": "junior betta",
                "username": "GilsonBetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380875408",
                "name": "Glauce Braga",
                "username": "GlauceBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22976390",
                "name": "Paulo Proen\u00e7a",
                "username": "pauloproenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267896568",
                "name": "Michel L Caetano",
                "username": "CaetanoFala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486865115",
                "name": "Aldo Cintra",
                "username": "aldocintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584726",
                "name": "Milton Freitas",
                "username": "miltonlfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262125694",
                "name": "Let",
                "username": "SabinooLeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703022892397830144",
                "name": "marcela",
                "username": "marcelaa_md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763912664607256577",
                "name": "kha",
                "username": "CastilhoKhadija",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465870538",
                "name": "Aur\u00e9lio Botelho",
                "username": "AurelioBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66711352",
                "name": "VPJJ",
                "username": "VPJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55941618",
                "name": "Dani Marte \u2655",
                "username": "dani_marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95026061",
                "name": "Charles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "charlesbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757760180729761792",
                "name": "canadaponto",
                "username": "canadaponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51299353",
                "name": "Aleson Sony",
                "username": "AlesonSony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881616664386842624",
                "name": "Paolla Rocha",
                "username": "PaollaRocha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170035990",
                "name": "Sidney Pereira",
                "username": "SidneyPereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878850579078033408",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Neves",
                "username": "marco_aneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90671597",
                "name": "tete.",
                "username": "stephaniieJPX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71316723",
                "name": "Thiago Rocha",
                "username": "Thyago_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121468543",
                "name": "\u2728 the life of nana \u2728",
                "username": "naosouanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397540784",
                "name": "Dionathan",
                "username": "diofferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872926200",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaduxxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47175124",
                "name": "Jana Gonzaga",
                "username": "LICABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235570998",
                "name": "Michael Martins",
                "username": "omichaelmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258693",
                "name": "Bellzin dos Drag\u00f5es e Eunucos",
                "username": "joao_belloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50825084",
                "name": "DIOGO \u24df",
                "username": "diogomestevao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4898751485",
                "name": "Cristinny Gomes",
                "username": "cristinny_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76795702",
                "name": "Laerte d'E\u00e7a #BetaLab",
                "username": "laertedeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453009974",
                "name": "Gabriel Alves \uf8ff",
                "username": "Gmoreira26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143460293",
                "name": "gab no EuroVolleyM \ud83c\udfd0",
                "username": "gabeflix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202964176",
                "name": "Marcelo M R Silva",
                "username": "M_Martim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110765293",
                "name": "Cancun Mexico",
                "username": "cancunmexico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306882061",
                "name": "Vini",
                "username": "vi_vinicius17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87777181",
                "name": "Negocios Canc\u00fan",
                "username": "NegociosCancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276367686",
                "name": "O Gambito do Rei",
                "username": "OpsChrnomeerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935040246",
                "name": "Rosi#PARCEIROSBETA",
                "username": "23Rosimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967084731",
                "name": "Amarildo Ribeiro",
                "username": "amarildo1612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161077339",
                "name": "Rafael Rios TIM BETA",
                "username": "rafaelrios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167111567",
                "name": "Miguel Moreira",
                "username": "mrmjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898913731098357760",
                "name": "Jani",
                "username": "janicassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120330430",
                "name": "J. A. Pires",
                "username": "jaugustopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4428104775",
                "name": "l\u00f6wen\ud83e\udd81",
                "username": "jpooliveira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70534729",
                "name": "Iraciana Paiva",
                "username": "Iraciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888868156277743616",
                "name": "\ud83c\udf31 PortugalTree \u2666\ufe0f",
                "username": "PortugalTree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39303617",
                "name": "Amanda",
                "username": "corramandinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317914639",
                "name": "Verdade QUE Liberta",
                "username": "NinaAndrade_VQL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572379",
                "name": "teteus",
                "username": "deusatheusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556398622",
                "name": "Trem bala \ud83d\ude85\ud83d\ude88\u2660\ufe0f",
                "username": "AbnerLuiz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46126185",
                "name": "SaFaby",
                "username": "faby_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78140633",
                "name": "Thais Machado",
                "username": "thais_machado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203146308",
                "name": "Hudson",
                "username": "hudsonpimentelr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162231972",
                "name": "LEONARDO R MEDEIROS",
                "username": "leormedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904860091",
                "name": "Aconteceu em Jaragu\u00e1",
                "username": "aconteceujgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157953399",
                "name": "Maclei Tozzato",
                "username": "macleitozzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852816610419015681",
                "name": "Binho Claro",
                "username": "FbioClaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58880088",
                "name": "R\u00f4muloTunala",
                "username": "RTunala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275728439",
                "name": "J\u00fania Queiroz",
                "username": "qjunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370275180",
                "name": "Michel Mascarenhas",
                "username": "mascarenhas_bb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23268772",
                "name": "Pavezita Vacinadah",
                "username": "PavezitaVoadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47181943",
                "name": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
                "username": "ArielGracelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29982938",
                "name": "Em Movimento",
                "username": "emmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135178234",
                "name": "Raimundo Gon\u00e7alves",
                "username": "prraimundo_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757309542",
                "name": "Aves Playeras",
                "username": "avesplayeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176305661",
                "name": "Diego Luna Quevedo",
                "username": "diegolunaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906234954773925888",
                "name": "mundo.imoto",
                "username": "mundo_imoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996249762",
                "name": "Jesus Capdevila",
                "username": "Capdevieller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69046897",
                "name": "Zion Technologies",
                "username": "zionweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186977701",
                "name": "Isya/ \ud83d\udcd6 universit\u00e1ria sofrendo",
                "username": "fangirlfut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55541782",
                "name": "Mar\u00edgia Tertuliano",
                "username": "Marigiamadje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626509566",
                "name": "\u00d3scar de los Reyes",
                "username": "Oscar_dlosReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260319186",
                "name": "ImagensdeViagensEd.",
                "username": "imagensdviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99084985",
                "name": "Jamerson Cunha",
                "username": "JaamCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73032739",
                "name": "Ilana Ferro",
                "username": "IlanaFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905149650",
                "name": "Rose Spagnuolo",
                "username": "rosespagnuolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106085165",
                "name": "Fabby",
                "username": "fmoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120557216",
                "name": "s\u00e3o jo\u00e3o baixista",
                "username": "jvrxb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49327363",
                "name": "jair legal",
                "username": "jairlegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23806727",
                "name": "pedro",
                "username": "pedr0101010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400719161",
                "name": "Car\u00f4",
                "username": "icarogab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123229671",
                "name": "Yara Garbelotto",
                "username": "yaragarbelotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999397868",
                "name": "Rodrigo Viana Prado",
                "username": "RodrigoPrado800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946659271",
                "name": "Carolina",
                "username": "Neves01023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933247350",
                "name": "\u225b",
                "username": "ModiAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022520067",
                "name": "bar",
                "username": "barbiarietti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897978382088097792",
                "name": "leonardo machado",
                "username": "leonard67705813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163456392",
                "name": "Denis Delajungle",
                "username": "CiindoucheDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24916007",
                "name": "Juarez Viana",
                "username": "juviana59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851217086059819008",
                "name": "lukinha",
                "username": "sotnaslc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747822",
                "name": "luanpoffo",
                "username": "luanpoffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242379027",
                "name": "ALTUS",
                "username": "ALTUSECOTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233490839",
                "name": "Di\u00e1rio de Caratinga",
                "username": "DiarioCaratinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201815003",
                "name": "Sonielson Sousa",
                "username": "sonielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347319610",
                "name": "osantarem.com.br",
                "username": "osantaremsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375190851",
                "name": "Webradio Uni-BH",
                "username": "RadioWebUniBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1662388549",
                "name": "Maria Helena Almeida",
                "username": "mhelenaamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19337059",
                "name": "jana ross jeckkins",
                "username": "janaross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993089234",
                "name": "lank \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc6d\ud83c\udf35",
                "username": "srtadll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125515436",
                "name": "Marcos Gomes",
                "username": "jornalista31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74234605",
                "name": "Waldeck Carneiro",
                "username": "WaldeckCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825713925098500103",
                "name": "Portal Noticia Onlin",
                "username": "portalnoticiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306219927",
                "name": "Bieel",
                "username": "Biel2Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587646381",
                "name": "Centro Tec. Vidativa",
                "username": "Vidativa_cursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4925528387",
                "name": "Artem\u00edsia",
                "username": "Apoteose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433735816",
                "name": "C\u00e9sar TIM BETA",
                "username": "GuuinhowCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212426172",
                "name": "Deh com H \ud83d\udc1d\ud83c\udf6f",
                "username": "DehToscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69304174",
                "name": "Anderson Barros",
                "username": "barros_anderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862384183162920962",
                "name": "Eder Mascarenhas",
                "username": "DylLydio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922313766",
                "name": "caroline silva",
                "username": "carolgsilva01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162401262",
                "name": "Esquerdista Safado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08",
                "username": "taciobaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827230548",
                "name": "RSC Portal",
                "username": "PortalRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222655950",
                "name": "Junior Marques",
                "username": "JanatielJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49195553",
                "name": "cachimbinhodapaz",
                "username": "jeanygilmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32308711",
                "name": "maria popson",
                "username": "mariapropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4331327363",
                "name": "vit\u00f3ria",
                "username": "_clitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298766587",
                "name": "Caraguablog",
                "username": "Caraguablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885227205168689152",
                "name": "Terra dos Canyons",
                "username": "terradoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785636284735823872",
                "name": "rafa na casa dos gucci",
                "username": "rafwzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206908557",
                "name": "Carlos A M Almeida",
                "username": "bopecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912835670917488640",
                "name": "muri",
                "username": "murilojrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35283661",
                "name": "Thaiane Silveira",
                "username": "thaisilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373072415",
                "name": "Tatiana Castellani",
                "username": "TatCastellani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705749522224435200",
                "name": "marllonbraga",
                "username": "marllonbragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907259417405554689",
                "name": "Dany",
                "username": "BrandaoDanyelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421478398",
                "name": "D\u00e9h Maria",
                "username": "deba1210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230785185",
                "name": "Ad\u00e3o Barbosa",
                "username": "skuish_lanhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55594429",
                "name": "Diego Alves",
                "username": "Arq_DiegoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313247048",
                "name": "xuxu",
                "username": "julianasampaioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56386588",
                "name": "Carlos Gravat\u00e1",
                "username": "carlosgravata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93423512",
                "name": "GLEIDSON",
                "username": "gleidsonrsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226267683",
                "name": "Moonchild",
                "username": "MeLolytaLolypop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375739113",
                "name": "Marcela",
                "username": "mcela77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3601059676",
                "name": "Milton Rangel",
                "username": "DepMiltonRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435942861",
                "name": "Yoga Pr\u00eama",
                "username": "yoga_prema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186901550",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91",
                "username": "Marceelamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62258685",
                "name": "SHAP",
                "username": "pauloharan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338270044",
                "name": "Vai Mesmo Blog",
                "username": "vaimesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110745374",
                "name": "Jamesson Ara\u00fajo",
                "username": "Jamesson_Agravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914824815336415232",
                "name": "julio cesar Souza",
                "username": "julioce69406099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3792539841",
                "name": "gabrielacris",
                "username": "crissgabi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121504776",
                "name": "J",
                "username": "juxxspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70603143",
                "name": "out of context iza",
                "username": "izadosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583711737",
                "name": "james David",
                "username": "smitetony22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837340055429578752",
                "name": "Fernando Camargo",
                "username": "Fernand48358537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143900320",
                "name": "Mili\u2667",
                "username": "MilagrosDiiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77593434",
                "name": "raposinha",
                "username": "YuriMouraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085306800113627136",
                "name": "Ramon Oliveira",
                "username": "ORamonOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091198",
                "name": "Joci com C",
                "username": "Jociimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466105133",
                "name": "Lidiane Paiva",
                "username": "LidiiPaiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364972",
                "name": "UNIFEI",
                "username": "unifei_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915302219955752960",
                "name": "Parques nas Cidades",
                "username": "Parquescidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46404241",
                "name": "sergiocodespoti",
                "username": "codespoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41694416",
                "name": "Gabriela Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "gabrieladreher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460318143",
                "name": "Fernanda Cabral",
                "username": "drafernanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305502082",
                "name": "Jos\u00e9 Navarro",
                "username": "JosNavarro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88194898",
                "name": "Davilouuu",
                "username": "DaviLoutfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280181690",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 Nery \ud83d\udc13",
                "username": "andrenery_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733004931725037568",
                "name": "Ang\u00e9lica Mendoza",
                "username": "angieypia87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403905637",
                "name": "KARLA CALVA",
                "username": "KARLACALVAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90106059",
                "name": "Rodrigo Castaneyra (Creativo)",
                "username": "liacastaneyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308216143",
                "name": "Ame o jogo e n\u00e3o o neg\u00f3cio",
                "username": "salddr1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77790994",
                "name": "Guine \u2122 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Guine_SPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212310128",
                "name": "Z\u00e9 Luiz \ud83d\udca1",
                "username": "ZeLuiz_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821912611",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFortino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170104665",
                "name": "Ego Criativo",
                "username": "egocriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71321152",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gmpmadubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702703257",
                "name": "Technort",
                "username": "Technort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001844667",
                "name": "Segredos de Viagem (em casa \ud83c\udfe1)",
                "username": "segredos_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431940375",
                "name": "Adri\u00e1n Castillo",
                "username": "adrianrcastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124510052",
                "name": "IFSULDEMINAS",
                "username": "IFSULDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321988553",
                "name": "EAmb Jr",
                "username": "eamb_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447585865",
                "name": "nilton cesar",
                "username": "_niltinhocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815890",
                "name": "Reinaldo Gottino",
                "username": "RGottino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346720185",
                "name": "Fab\u00edola Reipert",
                "username": "FaReipert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893276617388072961",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "Leandro83530379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761616874526404608",
                "name": "Octava Informaciones",
                "username": "OctavaInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361436258",
                "name": "Rowdinely***",
                "username": "Rowdinely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497045107",
                "name": "Amandinha \u2728",
                "username": "AmandaDransfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684168392",
                "name": "J\u00falio Majerowicz",
                "username": "JulioManeschy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691377346",
                "name": "Francisca Villahermosa",
                "username": "francisperezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "917491381685321728",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44bgqyp9is0q1vdvqt145az1qkdx9",
        "oldest_id": "915574514318274561",
        "result_count": 497
    }
}