{
    "data": [
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-18T15:33:29.000Z",
            "id": "898568541711941637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Not\u00edcia: Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo'\n\n \u2026 https://t.co/m3qIFwCYmo"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-08-18T15:31:43.000Z",
            "id": "898568095693930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "E essa jacutinga lindona que a @bia.mat encontrou no Parque Nacional do Igua\u00e7u? At\u00e9 parece que posou pra foto, n\u00e9?\u2026 https://t.co/543D8S7KzE https://t.co/yn29sApWHH"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-08-18T15:30:48.000Z",
            "id": "898567867108663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo'\n\n https://t.co/lGamYLnZAd https://t.co/kCRTz2uxL0"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2017-08-18T15:18:03.000Z",
            "id": "898564658768097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras. #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qMTPzhrvik"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-08-18T15:10:13.000Z",
            "id": "898562688011296770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/Z25Ur7Fv9K https://t.co/kM974DPSBl"
        },
        {
            "author_id": "2436048582",
            "created_at": "2017-08-18T15:03:41.000Z",
            "id": "898561043294715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/WqWAbsbQzK"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2017-08-18T14:59:41.000Z",
            "id": "898560033989853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/jBbo0n5dwR #PorDentrodeMinas"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-08-18T14:36:40.000Z",
            "id": "898554241199075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo bioma mata atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Parana - Paranacity/PR - https://t.co/JsuUlyLX5L"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-18T14:08:28.000Z",
            "id": "898547145980211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descoberto ninho com filhote de gavi\u00e3o-real na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) https://t.co/HV4XfSuP08 https://t.co/gdBmzjC0Jq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-18T14:05:46.000Z",
            "id": "898546468436549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Revela\u00e7\u00e3o da Nova Jerusal\u00e9m \ud83c\udf1f em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pw01QD189w"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-18T13:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "898538789878067202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Trilha do V\u00e9rtice, Canyon Itaimb\u00e9zinho.\u2026 https://t.co/ecvUsHEhD9"
        },
        {
            "author_id": "53050110",
            "created_at": "2017-08-18T13:18:10.000Z",
            "id": "898534488094855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Religi\u00e3o n\u00e3o pode ser reduzida nem confundida com unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, com comunidades de... https://t.co/m6B23jUgjT"
        },
        {
            "author_id": "53050110",
            "created_at": "2017-08-18T13:18:03.000Z",
            "id": "898534459099811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Religi\u00e3o n\u00e3o pode ser reduzida nem confundida com unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, com\u2026 https://t.co/EKJDQQw1dm https://t.co/hQvwxjOlgv"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2017-08-18T12:46:47.000Z",
            "id": "898526589394276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Expedi\u00e7\u00e3o Austral - uma das maravilhas das terras austrais sul americanas. Parque Nacional\u2026 https://t.co/c0k6Q3gvb5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-18T12:20:31.000Z",
            "id": "898519979670331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base das Prateleiras - Parque Nacional Itatiaia: https://t.co/HFPqZlIgeN"
        },
        {
            "author_id": "162518782",
            "created_at": "2017-08-18T12:18:52.000Z",
            "id": "898519565956767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra Carmem Lucia vota pela inconstitucionalidade de MP que reduz unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/yB9DPGhhlC"
        },
        {
            "author_id": "422918404",
            "created_at": "2017-08-18T11:54:06.000Z",
            "id": "898513332101099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural El Morado, Chile (DICA + Quebra de MITO) - Cara da Foto: https://t.co/7yawmo5Ut4"
        },
        {
            "author_id": "25730805",
            "created_at": "2017-08-18T11:10:29.000Z",
            "id": "898502353418153985",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricPrince007 https://t.co/i64EFe723f\n\nNao foi com PPC que o problema cresceu"
        },
        {
            "author_id": "146142634",
            "created_at": "2017-08-18T10:41:12.000Z",
            "id": "898494984176902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Para todos os meus amigos no Brasil eu convido voc\u00ea a visitar o nosso belo parque nacional Morrocoy. E... https://t.co/a28Yl0snKo"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2017-08-18T09:19:53.000Z",
            "id": "898474521149136900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa vai investir em recursos faun\u00edsticos com valor concedido pelo Barclays https://t.co/HAVPrcF12H"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-08-18T08:55:08.000Z",
            "id": "898468294944059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O norte do Canad\u00e1 \u00e9 uma vasta \u00e1rea de oceano e terra intocada que faz parte da p\u00e1tria tradicional dos Inuit desde... https://t.co/7RF3zdGCfP"
        },
        {
            "author_id": "63816746",
            "created_at": "2017-08-18T08:43:58.000Z",
            "id": "898465484559003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explica\u00e7\u00e3o: \n\nEsta montanha e noite skyscape se estende atrav\u00e9s do Parque Nacional dos Piren\u00e9us franceses em 12... https://t.co/oh5RGz1xbS"
        },
        {
            "author_id": "165494601",
            "created_at": "2017-08-18T07:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "898452901953232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/WUEgQs9wJZ via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-18T07:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898443970220392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/W1CaMHWcGN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-18T07:01:17.000Z",
            "id": "898439639958036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2017-08-18T03:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "898387216505819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/QpVADBZ2A5 via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-08-18T03:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "898383637216940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/xq05hdaLO1 via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-08-18T03:17:31.000Z",
            "id": "898383331146027010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/qYUMGH9vbZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-18T03:05:05.000Z",
            "id": "898380198789259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc23\ud83d\udc24\ud83d\udc25\ud83d\udc26\ud83d\udc13\ud83d\udc14 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zrIX5Jh1UQ"
        },
        {
            "author_id": "2331689528",
            "created_at": "2017-08-18T02:34:55.000Z",
            "id": "898372608609144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista em Beberibe \u00e9 alvo de pol\u00eamica - G1 Cear\u00e1 - CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/1vV83g0RjL"
        },
        {
            "author_id": "4698977239",
            "created_at": "2017-08-18T02:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638333,
                        -20.349444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "898369605848113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registrando a paisagem para melhor compreender a natureza \ud83d\udcf7\ud83c\udf04\ud83c\udf0e em Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/41o5FV78pv"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-18T02:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "898369046411956228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/7m3WIyRtm2"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-08-18T02:00:11.000Z",
            "id": "898363869629992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP\nFonte: STF  https://t.co/uintD1PNga https://t.co/6052XLJJ8g"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2017-08-18T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "898351247950045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/XKhePghQli via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2017-08-18T00:45:06.000Z",
            "id": "898344971555676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES AMEA\u00c7ADOS: Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/OvJzdLAPl5"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2017-08-18T00:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "898341252449488896",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) @dw_brasil https://t.co/dcna0D0vPr"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2017-08-17T22:47:59.000Z",
            "id": "898315498131136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Candidato Part Ecol\u00f3gico Bolsonaro entra c Mandato d Seguran\u00e7a pra pesca em \u00e1rea d prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UwNEQ54f56 #LulaPelaBahia"
        },
        {
            "author_id": "2837525153",
            "created_at": "2017-08-17T22:16:33.000Z",
            "id": "898307587501727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BolsonaroCondenado entrou com Mandato de Seguran\u00e7a para pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9rwKIB0x9N #LulaPelaBahia"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-17T21:42:43.000Z",
            "id": "898299074092445698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Fl\u00e1vio Cerezzo, gestor do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: https://t.co/gfzpP4ymd0"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-08-17T21:30:03.000Z",
            "id": "898295887021064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que demais!! Toda a parte oeste do Parque Nacional Great Smoky Mountains estar\u00e1 na rota do eclipse: https://t.co/v8DbXsMZ5v"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-08-17T20:54:45.000Z",
            "id": "898287002247999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca https://t.co/4FpRnzVegS"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-08-17T20:31:01.000Z",
            "id": "898281032063094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso \u00e9 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa e os trabalhos podem ser produzidos em qualquer t\u00e9cnica, sem... https://t.co/u29Kx91wLR"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-17T20:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "898274271201460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga | ((o))eco - https://t.co/211xIpqPND via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2017-08-17T19:58:15.000Z",
            "id": "898272782747750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial do Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, no dia 21 de agosto, no... https://t.co/6JHdTZMkB1"
        },
        {
            "author_id": "249145481",
            "created_at": "2017-08-17T19:42:53.000Z",
            "id": "898268919059927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho situado no Parque Nacional dos Aparados da Serra na divisa dos Estados do Rio Grande do Sul e... https://t.co/rEnEOyPDZb"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-08-17T19:38:04.000Z",
            "id": "898267703038881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O: \"Por que a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada\" https://t.co/4AdIyywbEs https://t.co/5ze0TMO10u"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-08-17T19:36:20.000Z",
            "id": "898267269133881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel conciliar desenvolvimento econ\u00f4mico com preserva\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana!"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2017-08-17T19:27:31.000Z",
            "id": "898265049323778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento de delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/ MP.Veja voto da ministra C\u00e1rmen L\u00facia https://t.co/DXd6cvAzkK #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-17T19:01:17.000Z",
            "id": "898258446830653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-08-17T18:19:06.000Z",
            "id": "898247833152770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/oG6PmaGVKl"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-08-17T18:02:35.000Z",
            "id": "898243675788017668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/tDHLhrapdT"
        },
        {
            "author_id": "80343891",
            "created_at": "2017-08-17T17:55:19.000Z",
            "id": "898241849026019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 divulgada Mo\u00e7\u00e3o p\u00fablica contra a revoga\u00e7\u00e3o da lei que cria \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 https://t.co/Lx1qDu6AjH"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-17T17:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "898236522058612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza. \nFoto de baixo pra cima \ud83d\ude43\n\n#CidadeDosCanyons\u2026 https://t.co/0j28BAmhrj"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-08-17T17:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "supercarrinho"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "username": "supercarrinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "898234505881931782",
            "in_reply_to_user_id": "251629465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supercarrinho R: @supercarrinho Na verdade, n\u00e3o \u00e9 Vila Estrutural ou Cidade Estrutural. O lix\u00e3o da Estrutural fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2017-08-17T17:21:47.000Z",
            "id": "898233406168977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/XoXpFkVWCN https://t.co/tWp8TsaOTP"
        },
        {
            "author_id": "148462153",
            "created_at": "2017-08-17T17:02:07.000Z",
            "id": "898228457183862786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida | ISA - Instituto Socioambiental - https://t.co/hW4R2uCjPa"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-08-17T16:36:09.000Z",
            "id": "898221922835681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista analisa zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha de Comprida e seu plano de manejo paralizado https://t.co/uDs5xxBnz8 https://t.co/V0wFGsgGJp"
        },
        {
            "author_id": "44904619",
            "created_at": "2017-08-17T16:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898215431529521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas - Garganta do Diabo (Foz do Igua\u00e7u - PR) HD 1080p 60fps: https://t.co/1RiYD7LnB4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44904619",
            "created_at": "2017-08-17T15:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898212588064047106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas - Quatis (Foz do Igua\u00e7u - PR): https://t.co/709KTNJ23v via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4866816503",
            "created_at": "2017-08-17T15:38:48.000Z",
            "id": "898207492982931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato do Partido Ecol\u00f3gico, Bolsonaro, entrou com Mandato de Seguran\u00e7a para pesca. https://t.co/DDe9MMjcx1 #LulaNaBahia"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-08-17T15:05:57.000Z",
            "id": "898199224176844801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Carmem L\u00facia falou, Carmem L\u00facia avisou: Medida Provis\u00f3ria para reduzir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o! https://t.co/YUEVtSB8Dx"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-08-17T15:00:08.000Z",
            "id": "898197761857814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Nova \u00e1rea protegida no Canad\u00e1 ser\u00e1 a maior do pa\u00eds https://t.co/jADd65S8ER"
        },
        {
            "author_id": "46403299",
            "created_at": "2017-08-17T14:36:11.000Z",
            "id": "898191733896478724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Carmem L\u00facia comprova que h\u00e1 mulheres e mulheres. https://t.co/XbBIXaF4T9"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2017-08-17T14:30:24.000Z",
            "id": "898190280037466116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO: \"Por que a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada\" https://t.co/oTAmnH2L3J"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-17T14:03:48.000Z",
            "id": "898183583931695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u discute direitos ind\u00edgenas https://t.co/lP8Gd3VFHy https://t.co/D6XQriyYL4"
        },
        {
            "author_id": "54884891",
            "created_at": "2017-08-17T14:00:28.000Z",
            "id": "898182746115375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP\nFonte: STF  https://t.co/uintD1PNga https://t.co/m6gWRRTqF3"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2017-08-17T13:53:51.000Z",
            "id": "898181078640459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno - Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP... https://t.co/PaYtyXXOIS"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2017-08-17T12:56:27.000Z",
            "id": "898166634963128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno - Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/q0tm5ZfFK8"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2017-08-17T12:56:14.000Z",
            "id": "898166579384377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno - Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/gd4iWk6UoL #Direito"
        },
        {
            "author_id": "890982057014423553",
            "created_at": "2017-08-17T12:42:32.000Z",
            "id": "898163130639011847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Helena vamos visitar o parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-08-17T11:38:27.000Z",
            "id": "898147006237073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o imperd\u00edvel!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Lagoa Azul\nO por do sol mais fant\u00e1stico do ano... https://t.co/UBT7Uwitq1"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-08-17T10:37:29.000Z",
            "id": "898131664186036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: \"Migalhas Quentes - Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do... https://t.co/96rl1E3af8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-17T10:16:04.000Z",
            "id": "898126274132049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-17T07:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898082019187601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/zzGjdtf5YG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-17T06:51:17.000Z",
            "id": "898074736256798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "69817012",
            "created_at": "2017-08-17T05:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "898060440667926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xvJqdxIw96 aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: travessia a p\u00e9 pelo Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "17154722",
            "created_at": "2017-08-17T04:18:11.000Z",
            "id": "898036209888505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas (RMC) em viagem ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/5N2BHCw5Hs"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-17T02:50:12.000Z",
            "id": "898014068426113026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/jxY5Vwo8vL"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-17T02:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "898009287817129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Um5DsCfJ5C"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-17T01:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "username": "MPF_SP"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "897990532340645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#usinanao #peruibe @MPF_SP @geraldoalckmin_  Vamos proteger a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins! https://t.co/91GsemwaVT"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-17T00:41:57.000Z",
            "id": "897981792954834945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UsinaN\u00e3o #peruibe Vamos proteger nosso para\u00edso Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins https://t.co/n678yGpHv0"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-17T00:40:28.000Z",
            "id": "897981420416749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ur4IZkSkTr **Diga N\u00e3o!! Vamos proteger a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins!"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-08-17T00:18:16.000Z",
            "id": "897975829652688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga https://t.co/tXR0s6BWMb https://t.co/Sw1MeTh1Bm"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-08-17T00:18:10.000Z",
            "id": "897975806290309123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga https://t.co/pyzId436bf https://t.co/z5CPVLB41u"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-17T00:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "897973678805221379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/oF6TxP2Aef"
        },
        {
            "author_id": "1131458544",
            "created_at": "2017-08-16T23:52:55.000Z",
            "id": "897969451647324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que cria nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 encaminhado para a CJR https://t.co/2Dq7E79vTP"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-16T23:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "897965556367839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9uWNdJyfCK"
        },
        {
            "author_id": "709770612424708096",
            "created_at": "2017-08-16T23:36:24.000Z",
            "id": "897965293905080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#COA #ParqueNacional #MarChiquita\nFuturo Parque Nacional Ansenuza https://t.co/e8yzDFbZGG"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-08-16T23:31:05.000Z",
            "id": "897963958153482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo: pagamento em trabalho volunt\u00e1rio para a passagem na Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul, na Ilha Grande.... https://t.co/J5vbfqZ33b"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2017-08-16T23:12:11.000Z",
            "id": "897959201372164098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o un\u00e2nime do STF nega pedido de indeniza\u00e7\u00e3o feito por Mato Grosso por terras de reservas, entre elas o Parque Nacional do Xingu. https://t.co/rozMSpXFm5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-08-16T22:59:08.000Z",
            "id": "897955917655924738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas guardas-parques foram mortos no Parque Nacional de Virunga https://t.co/tv0R4brPKN https://t.co/spn0ZafquI"
        },
        {
            "author_id": "35389286",
            "created_at": "2017-08-16T22:44:54.000Z",
            "id": "897952333744799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis - Teres\u00f3polis (2o dia). #serradosorgaos em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o\u2026 https://t.co/h8QB333Npb"
        },
        {
            "author_id": "3003868127",
            "created_at": "2017-08-16T22:31:14.000Z",
            "id": "897948895023476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "climatempo: Temer levou ao Congresso um projeto de lei que reduz prote\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1 \ud83c\udf0e \u2026"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2017-08-16T22:30:07.000Z",
            "id": "897948615800487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temer levou ao Congresso um projeto de lei que reduz prote\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1 \ud83c\udf0e  https://t.co/YsVwDzsXfS"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2017-08-16T22:16:42.000Z",
            "id": "897945238400114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "STF reconheceu os direitos de posse de 14 povos que vivem na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso https://t.co/SudTkcAiMC"
        },
        {
            "author_id": "234054099",
            "created_at": "2017-08-16T22:05:34.000Z",
            "id": "897942438618189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de \u00e1guas calmas, do tipo piscininha, \u00e9 feito o mar de Cura\u00e7\u00e3o. No Parque Nacional Shete Boka, que fica na... https://t.co/hwdRkLB0qJ"
        },
        {
            "author_id": "61893980",
            "created_at": "2017-08-16T21:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "897939846940942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 muito sortudo. \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do\u2026 https://t.co/K3H1kKKbD9"
        },
        {
            "author_id": "57692627",
            "created_at": "2017-08-16T21:28:50.000Z",
            "id": "897933191398526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O Suspenso julgamento sobre possibilidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por medida provis\u00f3ria https://t.co/mK2Vhm6g50"
        },
        {
            "author_id": "151135938",
            "created_at": "2017-08-16T21:25:35.000Z",
            "id": "897932375077683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/Z6ZHeW6zul"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2017-08-16T21:25:32.000Z",
            "id": "897932363077791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por medida provis\u00f3ria: https://t.co/ypqXwb3yrN"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-16T21:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "897931807865352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take a rest... em Parque Nacional do Xingu https://t.co/JmkcpDdmcg"
        },
        {
            "author_id": "4248015345",
            "created_at": "2017-08-16T21:13:09.000Z",
            "id": "897929243895635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/2hBkr5EK0F"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2017-08-16T21:10:18.000Z",
            "id": "897928529060474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso julgamento sobre possiblidade de reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por MP https://t.co/CkfNlHqKW0"
        },
        {
            "author_id": "850613009550635008",
            "created_at": "2017-08-16T21:02:54.000Z",
            "id": "897926666172997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portela de Leonte, Terras de Bouro. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Portugal #terrasdebouro #leonte #Peneda #pene\u2026 https://t.co/3rEBpvtOaY https://t.co/SPSQGqetJh"
        },
        {
            "author_id": "84196774",
            "created_at": "2017-08-16T20:55:06.000Z",
            "id": "897924702102061058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto dos Institutos Lactec de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe aval da prefeitura de Castro\nhttps://t.co/64Tw5uBgTg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-16T20:44:05.000Z",
            "id": "897921929893609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional protegido https://t.co/RdeBfc1muY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-16T18:50:20.000Z",
            "id": "897893306394304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "484016557",
            "created_at": "2017-08-16T18:14:50.000Z",
            "id": "897884372019367940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o vence disputa bilion\u00e1ria com Mato Grosso por terras no Parque Nacional do Xingu - https://t.co/uwTPkZa9OK"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-08-16T17:59:24.000Z",
            "id": "897880484646137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/I6Ndsu71Kd"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-08-16T17:35:39.000Z",
            "id": "897874509646188553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para se salvar, Temer levou ao Congresso projeto de lei que corta em quase 1/3  floresta nacional no Par\u00e1\u2026 https://t.co/aVrp2OB26S"
        },
        {
            "author_id": "2282521058",
            "created_at": "2017-08-16T17:34:02.000Z",
            "id": "897874101502607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do Xingu. (https://t.co/GMmuqwyxKn)."
        },
        {
            "author_id": "57513039",
            "created_at": "2017-08-16T17:29:50.000Z",
            "id": "897873046308106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glad to be back here... #igassufalls #cataratasdoiguacu em Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/ZTLWCplRD4"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-08-16T17:28:00.000Z",
            "id": "897872583231778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "Para se salvar, Temer levou ao Congresso projeto de lei que corta em quase 1/3  floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/5P5OU0SFFh https://t.co/Qx41veYDaM"
        },
        {
            "author_id": "111353162",
            "created_at": "2017-08-16T17:00:42.000Z",
            "id": "897865715742642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega indenizar governo do MT em a\u00e7\u00e3o sobre terras demarcadas https://t.co/JvNTk6bsBB"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-16T16:43:02.000Z",
            "id": "897861269088333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s cria sua primeira Esta\u00e7\u00e3o\u00a0Ecol\u00f3gica https://t.co/fm6yrMxm7T https://t.co/Ux85fh7uoY"
        },
        {
            "author_id": "742334123507867648",
            "created_at": "2017-08-16T16:24:50.000Z",
            "id": "897856686484074497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tayrona, #Colombia https://t.co/3T3rCHfB9l"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-08-16T16:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "897852072489570306",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma     Ajudem a proteger a maior por\u00e7\u00e3o cont\u00ednua de Mata Atl\u00e2ntica - Salvem a Jur\u00e9ia e Parque da Serra do Mar  https://t.co/3H88Zy2kag"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-08-16T16:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "JaniceAscari"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "marciahirota"
                    }
                ]
            },
            "id": "897851477733122048",
            "in_reply_to_user_id": "2674564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NiltoTatto @JaniceAscari @marciahirota Precisamos defender a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia e o Parque da Serra do Mar https://t.co/07C8tG0qwW"
        },
        {
            "author_id": "2532319013",
            "created_at": "2017-08-16T16:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897851474222489602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\udd19 en Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/0hdVIQ4PhT"
        },
        {
            "author_id": "19750588",
            "created_at": "2017-08-16T15:59:32.000Z",
            "id": "897850322412072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do Xingu https://t.co/iKewkphzeG"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-08-16T15:50:37.000Z",
            "id": "897848077645754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Por 8x 0, STF nega indeniza\u00e7\u00f5es a MT por ocupa\u00e7\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o d \u00e1reas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu e nas Reservas Nambikw\u00e1ra e Parecis https://t.co/NltQpaL0ud"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-16T15:22:08.000Z",
            "id": "897840908447731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMinistros negaram pedido de indeniza\u00e7\u00e3o do governo de Mato Grosso por demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. Parque Nacional do Xingu e terras\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1482462121",
            "created_at": "2017-08-16T15:15:46.000Z",
            "id": "897839308253663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia - Especial Circuito Guiado - 12 a 16 de Outubro\nTri\u00e2ngulo Dourado (Parque Nacional de Pingvellir,... https://t.co/B9OvTmkSPX"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2017-08-16T14:40:43.000Z",
            "id": "897830484440494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado do MT n\u00e3o ser\u00e1 indenizado por inclus\u00e3o de terras no Parque Nacional do Xingu. https://t.co/MADsyIwgAW https://t.co/AjuFxgLE9J"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2017-08-16T14:33:04.000Z",
            "id": "897828560873902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Por 8x 0, STF nega indeniza\u00e7\u00f5es a MT por ocupa\u00e7\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o d \u00e1reas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu e nas Reservas Nambikw\u00e1ra e Parecis"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2017-08-16T14:28:02.000Z",
            "id": "897827294676492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s cria sua primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/bnWL05Z9I7 https://t.co/3HdHAOgu9C"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2017-08-16T14:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "897824076265390080",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) @dw_brasil  https://t.co/dcna0Di7e1"
        },
        {
            "author_id": "2968141259",
            "created_at": "2017-08-16T14:15:11.000Z",
            "id": "897824058653503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima, importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) localizada na tr\u00edplice fronteira entre... https://t.co/RrSTRLQh7k"
        },
        {
            "author_id": "37585271",
            "created_at": "2017-08-16T14:10:13.000Z",
            "id": "897822812085288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pagar indeniza\u00e7\u00e3o por uma terra que j\u00e1 era dentro do Parque Nacional do Xingu e das reservas ind\u00edgenas Nambikw\u00e1ra e Parecis OK https://t.co/Tc1jbL0Db3"
        },
        {
            "author_id": "734520188910080000",
            "created_at": "2017-08-16T14:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "rubensvalente"
                    }
                ]
            },
            "id": "897822785610932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270f\ufe0fSTF tem pauta social nesta 4a: Parque Nacional do Xingu e a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. Com @rubensvalente \u270f\ufe0f https://t.co/650Wokk7M3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-16T14:08:23.000Z",
            "id": "897822349998923779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima, inaugura sua nova sede https://t.co/HnwOPpKWAK https://t.co/e1LUpIVgr8"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2017-08-16T14:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 112,
                        "username": "PalmaresGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "897821752251875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra, ICMBio e FCP assinam Plano de Utiliza\u00e7\u00e3o para \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/aR0Lovisvk @ICMBio @PalmaresGovBr https://t.co/TSPpt5c4bJ"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-08-16T14:04:51.000Z",
            "id": "897821459237801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra Geral de Goi\u00e1s (APA Serra Geral)\nhttps://t.co/SPvE0z54Yn"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-08-16T13:56:29.000Z",
            "id": "897819352833167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decretado a cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chapada de Nova Roma/GO\nhttps://t.co/VWAzL39DQH"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2017-08-16T13:26:46.000Z",
            "id": "897811875286712321",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Marco Aur\u00e9lio nega indeniza\u00e7\u00e3o ao Estado do Mato Grosso por ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-08-16T12:28:20.000Z",
            "id": "897797172397322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre mudan\u00e7as na gest\u00e3o das \u00e1guas em Teres\u00f3polis. I Semin\u00e1rio de Saneamento B\u00e1sico do Parque Nacional da... https://t.co/ZZw2sfDIT4"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2017-08-16T12:22:13.000Z",
            "id": "897795630818525186",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Casos tratam d \u00e1reas no Parque Nacional do Xingu e nas Reservas Nambikw\u00e1ra e Parecis, no Mato Grosso. Estado quer indeniza\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o/Funai"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2017-08-16T11:37:16.000Z",
            "id": "897784319506358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE PARA A I REUNI\u00c3O DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO CONSULTIVO DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DA FOZ DO\nhttps://t.co/NpRegMcU6Q"
        },
        {
            "author_id": "66692786",
            "created_at": "2017-08-16T10:56:38.000Z",
            "id": "897774094158106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os assinam Plano de Utiliza\u00e7\u00e3o, de \u00e1rea na Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) em benef\u00edcio de comunidade quilombola. https://t.co/OapjulS9KT https://t.co/3f3tIaAIWF"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-16T10:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "MPF_SP"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "897772408358285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem, digam N\u00e3o! Vamos preservar nosso para\u00edso a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins! @MPF_SP @governosp https://t.co/dd64dWpGt4"
        },
        {
            "author_id": "2351656991",
            "created_at": "2017-08-16T10:45:41.000Z",
            "id": "897771338810707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem, diga N\u00e3o! Vamos presevar nosso para\u00edso, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins! https://t.co/fzURBH0VnS"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2017-08-16T10:23:16.000Z",
            "id": "897765695357939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/FvD4MHlCSQ"
        },
        {
            "author_id": "770762862512013313",
            "created_at": "2017-08-16T10:21:35.000Z",
            "id": "897765274019147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do https://t.co/ZQ4fOq24Qu de hoje: https://t.co/DB6qdvLxRS"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-16T07:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "897719020832645122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/txu0lRxfrS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-16T06:35:26.000Z",
            "id": "897708359243231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "221548147",
            "created_at": "2017-08-16T05:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897688972444434437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/dpbQ6Bugne"
        },
        {
            "author_id": "4829566607",
            "created_at": "2017-08-16T04:41:17.000Z",
            "id": "897679636125159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Calif\u00f3rnia! Parque nacional Lassen Park \ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcab @ California"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-08-16T04:15:18.000Z",
            "id": "897673095066112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nGrande palco de belas e formosas montanhas.\nTerra de\u2026 https://t.co/OANRYC6s2S"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2017-08-16T02:55:19.000Z",
            "id": "897652966156587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/w7dbyFjJwA"
        },
        {
            "author_id": "44425617",
            "created_at": "2017-08-16T01:10:52.000Z",
            "id": "897626679362936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/N1YIGSSewR"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2017-08-16T01:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "897626578653515776",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA Estamos diante do licenciamento de uma usina termoel\u00e9trica de 1,7 GW ao lado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia e do PESM."
        },
        {
            "author_id": "136075667",
            "created_at": "2017-08-16T00:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65948,
                        -9.06955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "897620472204021762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um final de semana no mato, Cazumb\u00e1-Iracema em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/zHCTgRoNOl"
        },
        {
            "author_id": "323490272",
            "created_at": "2017-08-15T23:08:39.000Z",
            "id": "897595925299957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos caminhos... em Reserva Biologica de Saltinho https://t.co/kLx6vFrWKu"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2017-08-15T22:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "897583299937304577",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo S\u00f3 fico triste e de ver o Parque Nacional do Capara\u00f3 acabando por causa de um gestor do ICMbio incompetente que n\u00e3o aceita opini\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3344080095",
            "created_at": "2017-08-15T22:12:29.000Z",
            "id": "897581789287514118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional\u00a0protegido https://t.co/X3ZMLjbVlv https://t.co/jiVYz0Id0t"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-08-15T22:12:18.000Z",
            "id": "897581744626384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra material de ca\u00e7a e tatu morto em reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim, no RJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-15T22:08:26.000Z",
            "id": "897580768804974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra material de ca\u00e7a e tatu morto em reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim, no RJ https://t.co/LuCCvgr3GS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-15T22:06:17.000Z",
            "id": "897580228595339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo beneficia #quilombolas na Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 (RO) https://t.co/aWH3ZLPdED https://t.co/5O75Bt8GDq"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-08-15T22:00:06.000Z",
            "id": "897578672533757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra material de ca\u00e7a e tatu morto em reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim, no RJ https://t.co/MLXM8ofL1t"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-15T21:23:04.000Z",
            "id": "897569352626655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marac\u00e1 inaugura nova sede nesta quarta: Com estrutura reformada, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em\u2026 https://t.co/HxmqYrqQSI"
        },
        {
            "author_id": "106897038",
            "created_at": "2017-08-15T21:02:20.000Z",
            "id": "897564134203506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ele continua lindo!! em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/loDs5yTtp7"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2017-08-15T21:01:00.000Z",
            "id": "897563800609710082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional protegido - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/sauwkHWfgN https://t.co/pqoyS5JVyV"
        },
        {
            "author_id": "352558797",
            "created_at": "2017-08-15T20:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.10881387,
                        42.64043497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "897562612334022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionant #cascada #saltdaigua #coladecaballo #ordesa #instaordesa @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/qTt1DM3CbB"
        },
        {
            "author_id": "850613009550635008",
            "created_at": "2017-08-15T20:48:57.000Z",
            "id": "897560767293046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No R\u00edo Homem, Terras de Bouro. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Portugal #geres #Peneda-Ger\u00eas #travel #summer #ger\u2026 https://t.co/WDJUjCqtQf https://t.co/YNipRVafTh"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2017-08-15T20:45:09.000Z",
            "id": "897559809796472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira 20 curiosidades sobre as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional! Clique aqui: https://t.co/zy5tMWv7io https://t.co/khTYxuZCvC"
        },
        {
            "author_id": "2403149720",
            "created_at": "2017-08-15T19:56:06.000Z",
            "id": "897547469415952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \u2013 Castro poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Correio dos Campos - Not\u00edcias dos Campos Gerais https://t.co/4okmszuEzt"
        },
        {
            "author_id": "38472994",
            "created_at": "2017-08-15T18:54:49.000Z",
            "id": "897532045072637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara  vanessaaroliveira https://t.co/RTAopKgz2E"
        },
        {
            "author_id": "1514561641",
            "created_at": "2017-08-15T18:25:20.000Z",
            "id": "897524625332162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/Tb6OCo973x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-15T18:16:19.000Z",
            "id": "897522357727899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2017-08-15T18:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "897522099916599296",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@MichelTemer conta com ruralistas no projeto que reduz em 27% a Floresta Nacional do Jamanxim (PA) @dw_brasil  https://t.co/dcna0Di7e1"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-15T17:43:13.000Z",
            "id": "897514026783125506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP   https://t.co/WiyZGiN2qe"
        },
        {
            "author_id": "99975127",
            "created_at": "2017-08-15T17:36:57.000Z",
            "id": "897512450328756228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IWwCQuxPoN"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2017-08-15T16:47:26.000Z",
            "id": "897499986006495234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problemas no Parque Nacional motivam reuni\u00e3o na C\u00e2mara de Alto Capara\u00f3... https://t.co/NRpmLoeru1"
        },
        {
            "author_id": "773725330477617152",
            "created_at": "2017-08-15T16:11:40.000Z",
            "id": "897490986271735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em\u00a0RO https://t.co/Mlno0b1OfV https://t.co/m6k9XVqS6T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-15T16:01:03.000Z",
            "id": "897488314651029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-08-15T15:55:02.000Z",
            "id": "897486799785918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itatiaia - MOPI - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo Itanhang\u00e1 - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GxjrUaIDvJ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-08-15T15:47:02.000Z",
            "id": "897484786712924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - MOPI - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo Itanhang\u00e1 - Museu do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/j40mhtVwiL"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-08-15T15:39:15.000Z",
            "id": "897482829084459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO - https://t.co/Jzr7OBsN25 https://t.co/U3LDljWv2F"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-08-15T14:56:27.000Z",
            "id": "897472056471715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 - https://t.co/yZyxL6CpXG https://t.co/PVRKwVeRLe"
        },
        {
            "author_id": "61496567",
            "created_at": "2017-08-15T14:40:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "897468058045992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da revista eletr\u00f4nica americana Travel Pulse sobre super lota\u00e7\u00e3o no parque Nacional de Yellowstone . https://t.co/zR2EziMk90"
        },
        {
            "author_id": "809901290742575104",
            "created_at": "2017-08-15T14:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897460967587536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a ser uma grande viagem pelo ar... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0a em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/vt42nKqRCh"
        },
        {
            "author_id": "74814810",
            "created_at": "2017-08-15T14:06:21.000Z",
            "id": "897459449517965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea sabe que t\u00e1 tudo errado quando um territ\u00f3rio cujo status \u00e9 \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" pode LEGALMENTE ser desmatado e ocupado."
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-08-15T13:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "897455591794372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/tK6nGqQr9H"
        },
        {
            "author_id": "2543832325",
            "created_at": "2017-08-15T13:32:04.000Z",
            "id": "897450820442005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Como inspira\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira ;) Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Parque Nacional, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FotosPeloMundo https://t.co/QAedSavUKl"
        },
        {
            "author_id": "125636270",
            "created_at": "2017-08-15T13:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897449088429416450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/v1kFuhYejv"
        },
        {
            "author_id": "567946556",
            "created_at": "2017-08-15T13:22:09.000Z",
            "id": "897448325275721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A est\u00e1tua intacta de uma santa foi encontrada por mergulhadores no fundo do mar, na reserva biol\u00f3gica da Ilha do... https://t.co/iQhxZT1uq1"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2017-08-15T13:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 124,
                        "username": "mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "897448124188205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/z7fwJ4Gpsr via @Mais RO"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-08-15T13:03:11.000Z",
            "id": "897443555295326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 tema de reuni\u00e3o na C\u00e2mara de Alto Capara\u00f3\nhttps://t.co/vS52AodpUo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-15T12:41:21.000Z",
            "id": "897438057531662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGilberto do Nascimento \u00e9 vigilante e guia de campo no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e \u201cconversa em v\u00e1rios idiomas\u201d com os bichos."
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-08-15T12:33:39.000Z",
            "id": "897436121583550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP\n\nhttps://t.co/Dy0yrGPoo4 https://t.co/D9koxskLFx"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2017-08-15T12:09:47.000Z",
            "id": "897430115025645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESALQ faz levantamento bot\u00e2nico em \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yC1LGYzFbD via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "89011881",
            "created_at": "2017-08-15T11:23:18.000Z",
            "id": "897418418663641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o de propriedade \u00e9 crime. https://t.co/PWcSQBOAid"
        },
        {
            "author_id": "66581738",
            "created_at": "2017-08-15T11:15:05.000Z",
            "id": "897416349164744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/LC64U1Q6dh"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-08-15T11:13:53.000Z",
            "id": "897416045983617026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois produtores rurais s\u00e3o autuados por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de assentamento de Taquarussu https://t.co/lsf6lrWfJx"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-15T10:26:54.000Z",
            "id": "897404223117291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tscUvbxlTM"
        },
        {
            "author_id": "862284615616221185",
            "created_at": "2017-08-15T09:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897395926112882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/1SuQQnrcS8"
        },
        {
            "author_id": "105846973",
            "created_at": "2017-08-15T09:04:21.000Z",
            "id": "897383450226954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha &amp; Parque Nacional de Fernando de Noronha https://t.co/POGSo5IaMd"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-15T06:54:43.000Z",
            "id": "897350827693797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ptpq64hJ1v #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-15T06:01:19.000Z",
            "id": "897337387377991681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "700777306193682436",
            "created_at": "2017-08-15T05:38:12.000Z",
            "id": "897331571673276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial - https://t.co/JUKcANnQrS https://t.co/4MnNwC24FY"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-08-15T04:38:14.000Z",
            "id": "897316480001478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/SDeBRU6iAK"
        },
        {
            "author_id": "522247928",
            "created_at": "2017-08-15T02:28:57.000Z",
            "id": "897283942276972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrigindo a informa\u00e7\u00e3o sobre o percurso,  ser\u00e1 beirando o Parque Nacional blz galera!! https://t.co/UkKoY5Mdpq"
        },
        {
            "author_id": "47994900",
            "created_at": "2017-08-15T02:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "897279825127378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/XYg1OKex5W"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2017-08-15T02:00:44.000Z",
            "id": "897276843644121088",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta como moeda de troca\nhttps://t.co/HaS45DIC3O\nprojeto corta em quase 1/3 \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1, concess\u00e3o a ruralistas"
        },
        {
            "author_id": "62161339",
            "created_at": "2017-08-15T01:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897275891331375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Corcovado quem abre os bra\u00e7os sou eu... \ud83c\udfb6 em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/4uLCFbvfhq"
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2017-08-15T01:36:17.000Z",
            "id": "897270687999475716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta como moeda de troca: como Temer, para se salvar, entregou um ter\u00e7o de parque nacional aos ruralistas. https://t.co/hk5aKlu4Ay"
        },
        {
            "author_id": "3166562759",
            "created_at": "2017-08-15T01:31:07.000Z",
            "id": "897269389526876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kTJGSnRuVR"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-08-15T01:08:11.000Z",
            "id": "897263619792138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, homem vendia lotes por R$ 1 mil e j\u00e1 havia negociado cerca de 500 lotes em Campo Novo (RO).... https://t.co/hkaF2Ut7dh"
        },
        {
            "author_id": "384603574",
            "created_at": "2017-08-15T01:03:09.000Z",
            "id": "897262351820435458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em Campo Novo https://t.co/NgPtLzmaDs"
        },
        {
            "author_id": "80994075",
            "created_at": "2017-08-15T00:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "897254976426323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/853H4TAMcH trilhas do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim SC"
        },
        {
            "author_id": "387801600",
            "created_at": "2017-08-15T00:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "897252185809051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Replay desse dia, pf @ deus \ud83c\udf0d\ud83d\udd19\ud83c\udfde em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/LooD0Po8Lu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-15T00:21:11.000Z",
            "id": "897251790462300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Opera\u00e7\u00e3o teve confronto e disparos contra helic\u00f3ptero da PM.\nHomem estava vendendo terrenos dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2017-08-15T00:03:19.000Z",
            "id": "897247291731582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/jF3iIYrNaQ"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2017-08-15T00:02:28.000Z",
            "id": "897247078207938562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/1OvfAVfiEq"
        },
        {
            "author_id": "830789708473053185",
            "created_at": "2017-08-14T23:41:36.000Z",
            "id": "897241828243763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/uYSM3sYvcd"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-08-14T23:36:11.000Z",
            "id": "897240463341633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3: Mais de quarenta\u2026 https://t.co/5rue9tSlnQ"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-08-14T23:36:08.000Z",
            "id": "897240451870150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/Vo7MVAocHx"
        },
        {
            "author_id": "108600493",
            "created_at": "2017-08-14T23:33:49.000Z",
            "id": "897239867918344195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/Xjtj8lSQYe"
        },
        {
            "author_id": "250695347",
            "created_at": "2017-08-14T23:33:04.000Z",
            "id": "897239682597126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/QjIGmn5yJZ"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2017-08-14T23:12:45.000Z",
            "id": "897234567718948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito \u00e9 um dos maiores invasores de terra de Rond\u00f4nia. https://t.co/KQIApMwmfX"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2017-08-14T23:10:24.000Z",
            "id": "897233974854115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito \u00e9 um dos maiores invasores de terra de Rond\u00f4nia, diz pol\u00edcia. https://t.co/7bDTohlQjq"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2017-08-14T23:00:03.000Z",
            "id": "897231372737236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo\n\nPelo menos 600 turistas ficaram ilhados nos arredores do Parque Nacional Chitwan, popular devido \u00e0... https://t.co/TBLUmUl1Ii"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2017-08-14T22:29:03.000Z",
            "id": "897223571633819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IFRO certifica concluintes de cursos ofertados pelo Pronatec na Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3 https://t.co/axmATejrmF"
        },
        {
            "author_id": "888715711786307588",
            "created_at": "2017-08-14T22:19:13.000Z",
            "id": "897221094649741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/ayYWOZ8DJj"
        },
        {
            "author_id": "75297143",
            "created_at": "2017-08-14T21:09:47.000Z",
            "id": "897203624249614338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei 8.107 altera os limites da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, diminuindo sua \u00e1rea em 27%. \nhttps://t.co/KGfVpQTjd5 https://t.co/L4HhXtVWBN"
        },
        {
            "author_id": "724601759608504321",
            "created_at": "2017-08-14T20:22:11.000Z",
            "id": "897191642029019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Mamirau\u00e1\nLocalizada a cerca de 600 km de Manaus, foi a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel brasileira!\n#bloe https://t.co/vt8PdgcsBP"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-08-14T20:16:00.000Z",
            "id": "897190087645179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a agora na CBN: MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP -  https://t.co/fozCUMNuJJ"
        },
        {
            "author_id": "2303581591",
            "created_at": "2017-08-14T19:59:20.000Z",
            "id": "897185894989541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u tem a Gruta do Janel\u00e3o. As dimens\u00f5es, belezas e ilumina\u00e7\u00e3o faz dela uma das... https://t.co/qJAKxEXSwa"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-08-14T19:34:06.000Z",
            "id": "897179544041529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso ressuscita pontos vetados por Temer nas MPs do Jamanxim e Floresta Nacional no Par\u00e1 continua em risco https://t.co/ydTc2ziI74 https://t.co/WVd9nC7HCg"
        },
        {
            "author_id": "19752059",
            "created_at": "2017-08-14T19:21:10.000Z",
            "id": "897176289215426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/GGK3P2Akb2"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-14T18:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "lenicemedina"
                    }
                ]
            },
            "id": "897167585346826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 da @lenicemedina nessas incr\u00edveis forma\u00e7\u00f5es rochosas que fazem parte da paisagem do Parque Nacional de Itatiaia!\nSe voc\u00ea\u2026 https://t.co/YjHFbqx7pQ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-08-14T18:44:24.000Z",
            "id": "897167037188931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos soltos h\u00e1 um m\u00eas e meio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e3o cada vez mais adaptados ao seu novo... https://t.co/mW0hIBQxVH"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-08-14T18:44:05.000Z",
            "id": "897166956071178244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos soltos h\u00e1 um m\u00eas e meio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e3o cada vez mais adaptados ao seu novo... https://t.co/XFxDGfCteJ"
        },
        {
            "author_id": "31402885",
            "created_at": "2017-08-14T18:21:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "897161293605502976",
            "in_reply_to_user_id": "3293382392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suvaquinha parque nacional de piolhos. (kkkkkkk n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-14T17:50:20.000Z",
            "id": "897153429201715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "483221698",
            "created_at": "2017-08-14T17:16:02.000Z",
            "id": "897144795549896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri congelado no Parque Nacional do Itatiaia mas deu bom"
        },
        {
            "author_id": "44425617",
            "created_at": "2017-08-14T17:07:44.000Z",
            "id": "897142708564897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/dr4raISde8"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2017-08-14T16:38:36.000Z",
            "id": "897135378750164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito ir nesse passeio l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, mas"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-14T16:22:21.000Z",
            "id": "897131289450610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira ocupantes ilegais da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Madeira B, em Porto\u00a0Velho https://t.co/boBw5FsxZN https://t.co/J1T1Tj5azy"
        },
        {
            "author_id": "93028716",
            "created_at": "2017-08-14T16:17:27.000Z",
            "id": "897130053141745669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque e equipe gestora do Parque Nacional da Tijuca renuidos para alinhamento estrat\u00e9gico https://t.co/2l2efV7r3P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-14T16:12:25.000Z",
            "id": "897128786956865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "733656199124684800",
            "created_at": "2017-08-14T16:03:57.000Z",
            "id": "897126656879538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o resulta em bloqueio de matr\u00edcula de im\u00f3vel cuja \u00e1rea cresceu mais de 1.230% na regi\u00e3o da Serra das Confus\u00f5es\nhttps://t.co/aCXdvW7vmg"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2017-08-14T16:01:48.000Z",
            "id": "897126115650801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua por termpo indetermiando a opera\u00e7\u00e3o desencadeada pela Secretaria de Desenvolvimento Ambiental (Sedam) na... https://t.co/UakiEe9pcW"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-08-14T15:56:54.000Z",
            "id": "897124883632664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - MOPI - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo Tijuca almo\u00e7ou e se prepara para visita ao Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-14T15:43:13.000Z",
            "id": "897121441128210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/1GFuti6GY5 https://t.co/M3hNmtC8gp"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-08-14T15:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "897120188881141762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho um para\u00edso na rua de casa. em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7FsnwA2CTy"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-08-14T15:37:14.000Z",
            "id": "897119932823023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/LH2gVRN7Ns"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-14T15:37:03.000Z",
            "id": "897119889403650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/1ZBfFpSYeZ #umRei #TimBeta #RT #S\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-14T15:36:47.000Z",
            "id": "897119819895623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/JcyHcWXIGZ \nSegundo ICMBio, homem\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-08-14T15:34:58.000Z",
            "id": "897119363857252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/ASIy8N4SPP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-14T15:28:23.000Z",
            "id": "897117708378157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de desmatar e lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o policial em RO https://t.co/JcyHcWXIGZ"
        },
        {
            "author_id": "2480432215",
            "created_at": "2017-08-14T15:05:15.000Z",
            "id": "897111884368949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP (Globo) \nhttps://t.co/oCL8JhlTk6"
        },
        {
            "author_id": "71619253",
            "created_at": "2017-08-14T14:56:52.000Z",
            "id": "897109775917490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao lix\u00e3o em Viam\u00e3o. O lix\u00e3o est\u00e1 previsto para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA do banhado grande.... https://t.co/3Of93ryoIz"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-08-14T14:45:30.000Z",
            "id": "897106913762066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A categoria da Unidade admite somente moradores tradicionais, ou seja, moradores que tradicionalmente j\u00e1 residiam... https://t.co/CJiUBFEJXY"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2017-08-14T14:39:17.000Z",
            "id": "897105351945977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira ocupantes de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/8VrftbbvaF https://t.co/WsCl7m0hCS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-14T14:31:53.000Z",
            "id": "897103487795953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Pelo menos 600 turistas ficaram ilhados nos arredores do Parque Nacional Chitwan, popular devido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o de rinocerontes e aos pa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "173548729",
            "created_at": "2017-08-14T14:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897101212247613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o rol\u00e9 de domingo! em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/HtXY1ZrqTF"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2017-08-14T14:16:37.000Z",
            "id": "897099646836891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira ocupantes ilegais da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Madeira B, em Porto Velho... https://t.co/wh2nq5qzx5"
        },
        {
            "author_id": "75889152",
            "created_at": "2017-08-14T14:03:16.000Z",
            "id": "897096287706726402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea J\u00e1 Se Conectou Com a Natureza hoje? #EstiloBeeFit \u2618\ufe0f\ud83d\udc9a @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional\u2026 https://t.co/UJFBSnDsf1"
        },
        {
            "author_id": "140112031",
            "created_at": "2017-08-14T14:02:39.000Z",
            "id": "897096131225595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal j\u00e1 est\u00e1 cima! O GAEMA do MP-SP j\u00e1 est\u00e1 em cima! N\u00f3s, moradores do Litoral Sul,... https://t.co/5M5j0DjmUl"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2017-08-14T13:59:21.000Z",
            "id": "897095299952496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 133
            },
            "text": "A floresta como moeda de troca: como Temer, para se salvar, entregou um ter\u00e7o de parque nacional aos ruralistas. https://t.co/dukefBrIn8 https://t.co/137CtVVcPk"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2017-08-14T13:42:44.000Z",
            "id": "897091117006639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo tudo isso acabar, vamos lembrar quem foram os TRAIDORES que pretendiam VENDER nossa cidade. \u2620\u2620\u2620\n\nTem de... https://t.co/SfscJJ3fBw"
        },
        {
            "author_id": "3503474302",
            "created_at": "2017-08-14T13:22:58.000Z",
            "id": "897086143602110465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termoel\u00e9trica pr\u00f3xima a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em\u00a0SP https://t.co/ngbSKqVYRA https://t.co/d9c4KA5Z66"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-08-14T12:40:04.000Z",
            "id": "897075349078626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com dados do Parque Nacional do Igua\u00e7u, 54% dos visitantes neste primeiro semestre s\u00e3o do pa\u00eds. https://t.co/mDrFzqZkPr"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-08-14T12:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "897071497335930884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ourblueplanet-Uuma das ilhas do primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, Abrolhos, litoral\u2026 https://t.co/fz0lEjjyZC"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-08-14T12:15:24.000Z",
            "id": "897069140900491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF investiga licen\u00e7a ambiental de #termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #SP. #meioambiente\u2026 https://t.co/6TpvtCWqLP"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-14T12:14:54.000Z",
            "id": "897069013515329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: #MPF investiga licen\u00e7a ambiental de #termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #SP. #meioambiente\u2026 https://t.co/RJFcJjdWr2"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2017-08-14T12:10:14.000Z",
            "id": "897067840204943361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPF investiga licen\u00e7a ambiental de #termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #SP. #meioambiente https://t.co/CFHiYICnkt https://t.co/4gy0JLoz8Q"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-08-14T12:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.14,
                        9.3
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "897065909755498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque! \nO parque nacional marinho ilha Bastimentos \u00e9 o primeiro desse tipo aqui no\u2026 https://t.co/SQzBOudhPa"
        },
        {
            "author_id": "213357540",
            "created_at": "2017-08-14T11:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "lucas_alves0306"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "ThiagoFagner17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897063948847112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @lucas_alves0306 @thiagofagner17 @millyan_m https://t.co/NjDKHJnLPu https://t.co/B0qRfVp2ys"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-14T10:38:55.000Z",
            "id": "897044858690568193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio perfeito...dunas no Parque Nacional do Jalap\u00e3o. \nConex\u00e3o com a natureza...\nProdu\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/fmfPgbZwMk"
        },
        {
            "author_id": "44924110",
            "created_at": "2017-08-14T10:20:35.000Z",
            "id": "897040244356382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NoArNaCBN MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: https://t.co/qVZcAOccUY https://t.co/QIKBjVXR5z"
        },
        {
            "author_id": "862284615616221185",
            "created_at": "2017-08-14T09:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897034975928832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/OMqqySqoF2"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-08-14T09:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "josanesoares"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "YuriBorges73"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897026898303307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @josanesoares @remosocorrista @yuriborges73 https://t.co/TDyJbBbAF6"
        },
        {
            "author_id": "173548729",
            "created_at": "2017-08-14T07:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897004724700012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semRiodeJaneiron\u00e3od\u00e1praficar em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/APBffdCHw5"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-14T07:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896993942411128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/eStS8D3QUQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-14T05:35:32.000Z",
            "id": "896968509397381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-08-14T04:50:01.000Z",
            "id": "896957055810109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins firma parceria com prefeitura de Filad\u00e9lfia para prote\u00e7\u00e3o de Unidade de\u2026 https://t.co/hAHxPUYQE5 https://t.co/AzlLVylszc"
        },
        {
            "author_id": "216186863",
            "created_at": "2017-08-14T03:40:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "896939434771349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3, 2 , 1, action. #chapadadosveadeiros #parquenacional em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/PjHZU7ls73"
        },
        {
            "author_id": "61919744",
            "created_at": "2017-08-14T03:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896933743495192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PtJfK4Bn3e com o Chefe do Parque Nacional da Chapada das Mesas | Deijacy Silva Rego"
        },
        {
            "author_id": "753270215648083968",
            "created_at": "2017-08-13T23:27:33.000Z",
            "id": "896875906613956610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/ymR2l9SkHb"
        },
        {
            "author_id": "2850834737",
            "created_at": "2017-08-13T22:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 49,
                        "username": "Ambientebogota"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "Brigittelgb"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "username": "JackPriga"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "Bogota"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "AMBcorresponsal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "896868954479632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz @ParquesColombia @Ambientebogota @Brigittelgb @JackPriga @MinAmbienteCo @Bogota @AMBcorresponsal https://t.co/5EmleE0EDq"
        },
        {
            "author_id": "10572502",
            "created_at": "2017-08-13T21:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "896840152533827589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/4BIfRkL1yF v\u00eda @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-08-13T18:51:10.000Z",
            "id": "896806350847660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas resgataram pregui\u00e7a com seu filhote e soltaram os bichinhos no Parque Nacional da Tijuca. #patrulhaambiental #Central1746 https://t.co/WbGEU2PBmj"
        },
        {
            "author_id": "813931077031067648",
            "created_at": "2017-08-13T18:31:10.000Z",
            "id": "896801315367653380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa jornada...nossa busca...nossa caminha... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/b3Kq84A9u1"
        },
        {
            "author_id": "155666748",
            "created_at": "2017-08-13T18:06:34.000Z",
            "id": "896795128316219394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaQuerLab (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/GxDeI3RcgC"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-08-13T18:00:05.000Z",
            "id": "896793494320279556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine  \n\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na... https://t.co/frK2YAbLaq"
        },
        {
            "author_id": "3037932364",
            "created_at": "2017-08-13T17:49:14.000Z",
            "id": "896790762850885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o parque nacional da floresta da tijuca!!! Que lugar foda https://t.co/RN1TrJYtc7"
        },
        {
            "author_id": "230273874",
            "created_at": "2017-08-13T17:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "896785866223431684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O super pai... n\u00f3s... e os nossos...\nObrigado Senhor! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rCLEcRYzHT"
        },
        {
            "author_id": "867135279035015169",
            "created_at": "2017-08-13T16:49:04.000Z",
            "id": "896775621598093313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dunas do Rosado, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira. Est\u00e1 localizada\u2026 https://t.co/jIywau63R7"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-13T16:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896768911437201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/hzFcYswpbu"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-13T15:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896757871974768642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/KAOVfA1bIe"
        },
        {
            "author_id": "173548729",
            "created_at": "2017-08-13T15:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896752407010529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/qtV6ypgWUV"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-08-13T14:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "896747708379258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da AGULHA DO DIABO\n\nPARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\n@Regrann from\u2026 https://t.co/8gpaBPG3Qm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-13T14:35:19.000Z",
            "id": "896741962967121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-08-13T13:50:19.000Z",
            "id": "896730639206154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/K0sYAmMNsI"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-08-13T13:48:22.000Z",
            "id": "896730150133542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/cnL00KLQ9p"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-08-13T13:31:54.000Z",
            "id": "896726003262906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/WPMtJ5F5l6"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-08-13T13:29:12.000Z",
            "id": "896725323793842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/ejknuc8Ypp https://t.co/COfSkdtOKJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-13T13:26:17.000Z",
            "id": "896724589723746305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/lJ1t8jSm9i"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-08-13T13:18:38.000Z",
            "id": "896722667062964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/K1k0FL9nuW https://t.co/Ld5wMAAvSh"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2017-08-13T13:10:05.000Z",
            "id": "896720513438851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/HgNMtyoSor"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-13T13:02:11.000Z",
            "id": "896718524768542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/C1xkwU4chR"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-08-13T12:16:02.000Z",
            "id": "896706911051161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/GUfJREu0m8 #viagem #estadosunidos https://t.co/aLqbD4onQC"
        },
        {
            "author_id": "2731406883",
            "created_at": "2017-08-13T05:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "app2017"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.91667,
                        -18.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "896604270396678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ServYr\ud83d\ude0e @APP2017 em Parque Nacional das Emas https://t.co/Y5PJ8icjnk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-13T03:53:36.000Z",
            "id": "896580472536526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namast\u00ea \ud83d\udc99 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hOMe0Yz5Hh"
        },
        {
            "author_id": "315782234",
            "created_at": "2017-08-13T03:11:10.000Z",
            "id": "896569791649128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udccc @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-13T02:50:34.000Z",
            "id": "896564606147203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-13T02:15:18.000Z",
            "id": "896555734481219585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4916059594",
            "created_at": "2017-08-13T01:45:08.000Z",
            "id": "896548140681224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Guia do Visitante https://t.co/XoLkIysJOf"
        },
        {
            "author_id": "3089806133",
            "created_at": "2017-08-13T01:17:53.000Z",
            "id": "896541282713120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mesmo n\u00f3s para em pleno parque nacional da peneda ger\u00eas com alto calor percorrer o caminho de rochas at\u00e9 l\u00e1 cima"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2017-08-12T22:20:27.000Z",
            "id": "896496629544394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\"Reserva biol\u00f3gica na #Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel\" https://t.co/lOeazNLBnT https://t.co/4nPiyv2s53"
        },
        {
            "author_id": "33568597",
            "created_at": "2017-08-12T21:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.55023755,
                        -23.05189461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896477356789047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Restinga de Marambaia.\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do ex\u00e9rcito brasileiro. en Restaurante Point\u2026 https://t.co/dE8keBHxxC"
        },
        {
            "author_id": "867135279035015169",
            "created_at": "2017-08-12T19:59:38.000Z",
            "id": "896461194567053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #ProgramaMochileiro contempla o lindo por do sol no Parque Nacional Grand Canyon, no Arizona,\u2026 https://t.co/8HFQemNv5r"
        },
        {
            "author_id": "37271955",
            "created_at": "2017-08-12T19:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896451839134191618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oMNMpsUzgy AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2017-08-12T17:21:53.000Z",
            "id": "896421493982285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia \u00e9 atingida por inc\u00eandio; pelo menos duas pessoas morreram. Saiba mais em https://t.co/WeF3ygjHcu"
        },
        {
            "author_id": "849475194666323968",
            "created_at": "2017-08-12T16:01:41.000Z",
            "id": "896401309494005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar para ter contato com a natureza em Bariloche \u00e9 no Parque Nacional Nahuel Huapi, o\u2026 https://t.co/zfn8m0r2Ur"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-12T14:02:19.000Z",
            "id": "896371271558156290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-12T13:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896363001673990145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/5VU4DZER1k"
        },
        {
            "author_id": "724065958847868928",
            "created_at": "2017-08-12T13:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Trafico_ZMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "896359743475793921",
            "in_reply_to_user_id": "263809798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Trafico_ZMG Seguro ser\u00e1 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2017-08-12T13:08:06.000Z",
            "id": "896357627332108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel https://t.co/Cpa8JUYJId"
        },
        {
            "author_id": "809833234108452864",
            "created_at": "2017-08-12T12:56:32.000Z",
            "id": "896354716409573378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 proposta de cancelamento da intangibilidade do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure, na... https://t.co/1Aq1cxC3Dt"
        },
        {
            "author_id": "156800040",
            "created_at": "2017-08-12T12:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896346855373762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WbrgVuDeGA"
        },
        {
            "author_id": "755116777",
            "created_at": "2017-08-12T12:22:55.000Z",
            "id": "896346257341505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado depois trilha de Leve.\nParque Nacional da Tijuca \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "215670030",
            "created_at": "2017-08-12T11:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 73,
                        "username": "milenamellob"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896333683321393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @milenamellob https://t.co/gi3aXQmkol"
        },
        {
            "author_id": "330655441",
            "created_at": "2017-08-12T11:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896333380723277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 \ud83d\udcaa (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pLW9SwCkGj"
        },
        {
            "author_id": "721404647215349763",
            "created_at": "2017-08-12T11:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "896331311593529348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/wTWujEnniY"
        },
        {
            "author_id": "115880769",
            "created_at": "2017-08-12T11:05:11.000Z",
            "id": "896326694612676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa vida e bons treinos nas minhas f\u00e9rias no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\ude0e\n#geres https://t.co/bOh9ox3wrS"
        },
        {
            "author_id": "37271955",
            "created_at": "2017-08-12T10:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896320476687069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/N7US9mhWaa AVENTURA - ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-08-12T04:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "896223665741844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel https://t.co/EDDVeVxZdx via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2017-08-12T03:30:48.000Z",
            "id": "896212346317803521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/9FDhgMnKPG"
        },
        {
            "author_id": "1638575923",
            "created_at": "2017-08-12T00:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "896165988508422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sorrisineo passando na TL de voc\u00eas. \ud83c\udf3b em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ULxEWC0EqD"
        },
        {
            "author_id": "2931426728",
            "created_at": "2017-08-12T00:15:48.000Z",
            "id": "896163270578454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade de ir. Se algu\u00e9m quiser ir, eu sei onde fica. https://t.co/2Eqc83EcNx"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-11T23:37:21.000Z",
            "id": "896153596839968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel https://t.co/TMh6pbP0W9"
        },
        {
            "author_id": "2910789525",
            "created_at": "2017-08-11T23:13:06.000Z",
            "id": "896147494047850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol?gica na Bol?via sofre com inc?ndio incontrol?vel https://t.co/QLfvJ0uWMS https://t.co/XfrxrZqnjo"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-08-11T23:10:13.000Z",
            "id": "896146765761486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol?gica na Bol?via sofre com inc?ndio incontrol?vel https://t.co/iskGduLBoB https://t.co/ldpmhCmTQH"
        },
        {
            "author_id": "849340544815955968",
            "created_at": "2017-08-11T23:09:52.000Z",
            "id": "896146680076054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "94\u00ba Post \u2013 Visite o Parque Nacional do Ja\u00fa na Amaz\u00f4nia,\u00a0Brasil https://t.co/q3VZwrsEub https://t.co/xqtRdFpoFl"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-08-11T22:18:23.000Z",
            "id": "896133722541391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fAzuis \u25ab\ufe0fRio Kwanza, Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Angola, \u00c1frica.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#viagem\u2026 https://t.co/ugrvkU2gLU"
        },
        {
            "author_id": "117765096",
            "created_at": "2017-08-11T20:56:46.000Z",
            "id": "896113184267948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, que felicidade! Saiu post novo no blog sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\u2026 https://t.co/vraUsIeC6T"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-08-11T20:54:40.000Z",
            "id": "896112655022252034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmZ2jw | #viagens #viajar https://t.co/73ENib5Shb"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-08-11T20:48:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "896111013505884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pico da Bandeira , Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/vQRvVQlKjW"
        },
        {
            "author_id": "77763911",
            "created_at": "2017-08-11T20:30:24.000Z",
            "id": "896106548115546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vulc\u00f5es do Parque Nacional Los Nevados https://t.co/QOKKGeoSkb"
        },
        {
            "author_id": "925810910",
            "created_at": "2017-08-11T19:42:20.000Z",
            "id": "896094452883668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esteve o menino do Acre escondido em uma reserva extrativista, tirando leite do pau?"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2017-08-11T19:25:40.000Z",
            "id": "896090257631830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas recebe tecnologia da Embrapa para saneamento b\u00e1sico - https://t.co/pE497ynxjh"
        },
        {
            "author_id": "890736165288112132",
            "created_at": "2017-08-11T19:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "896085198109933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM MONUMENTO NATURAL               ENTRE AS NUVENS https://t.co/X2yGNidbJA via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "896079184530952192",
            "created_at": "2017-08-11T19:04:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "896084810220711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio conclu\u00eddo com sucesso Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/lFfkYSbic8"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2017-08-11T18:51:10.000Z",
            "id": "896081574256562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS \u00daltimas Not\u00edcias: Condenado por danos a reserva extrativista tem pena aumentada https://t.co/SIA2IAMMz8"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2017-08-11T18:51:04.000Z",
            "id": "896081550571208705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS \u00daltimas Not\u00edcias: Condenado por danos a reserva extrativista tem pena aumentada https://t.co/3MKI3ioIOE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-11T18:15:14.000Z",
            "id": "896072533929189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "570075924",
            "created_at": "2017-08-11T16:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896051336680136707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/X6pYdRZedw C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-08-11T16:30:03.000Z",
            "id": "896046061395095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seus arredores, podemos destacar como pontos tur\u00edsticos o Parque Nacional Lauca, no limite com Bol\u00edvia e a... https://t.co/ysHdew07Vj"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-08-11T15:58:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "896038090212593666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\nImagem: @billymotaramos https://t.co/2oGQQnvg5D"
        },
        {
            "author_id": "122460797",
            "created_at": "2017-08-11T15:50:13.000Z",
            "id": "896036038723981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00a1Alerta! Compartimos comunicado de @redamazonia sobre el TIPNIS #Bolivia https://t.co/ZvD2Sshdiu https://t.co/V4YCl22ek5"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-08-11T15:20:11.000Z",
            "id": "896028477266292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA https://t.co/6C2PXSDu1X"
        },
        {
            "author_id": "19843504",
            "created_at": "2017-08-11T14:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "896019356844425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/VK72ppGk5H"
        },
        {
            "author_id": "778613185880395778",
            "created_at": "2017-08-11T14:38:55.000Z",
            "id": "896018095273332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do territ\u00f3rio ind\u00edgena e Isiboro Secure Parque Nacional (TIPNIS), na Bolivia. A \u00e1rea pertence \u00e0 bacia... https://t.co/E6k4PqF839"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-11T14:10:56.000Z",
            "id": "896011050620997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o Opera\u00e7\u00e3o combate ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/viknJ7UJZX"
        },
        {
            "author_id": "320765603",
            "created_at": "2017-08-11T13:58:36.000Z",
            "id": "896007949491023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fungo Humongous\n\nSob o solo na Floresta Nacional de Malheur, no leste do Oregon, nos Estados Unidos, espreita... https://t.co/6tG0Yo1EnA"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-08-11T13:47:21.000Z",
            "id": "896005116075008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com  presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Barroso, Bequim\u00e3o(MA) para tratar sobre recursos h\u00eddricos e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/3gUa2kknbR"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-08-11T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896004852139950083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/OAgTJHuWEC Parque Nacional dos Campos Gerais"
        },
        {
            "author_id": "14649745",
            "created_at": "2017-08-11T13:28:35.000Z",
            "id": "896000395339870212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vetaRobertoClaudio a emenda que revoga a lei de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE do Coc\u00f3, de 2009!\n\ud83d\udc38\ud83e\udd80\ud83d\udc0d\ud83c\udf3f\n#Fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-08-11T13:18:08.000Z",
            "id": "895997765926473734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia que o Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal e fica dentro da APA da Escarpa Devoniana? Conhe\u00e7a: https://t.co/lFuXQYTMX5"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-11T13:17:54.000Z",
            "id": "895997706761457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o Parque Nacional dos Campos Gerais, nos munic\u00edpios de Ponta Grossa, Carambe\u00ed e Castro, no... https://t.co/ytDLbjgr2K"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-11T13:17:05.000Z",
            "id": "895997500754022404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o Parque Nacional dos Campos Gerais, nos munic\u00edpios de Ponta Grossa, Carambe\u00ed e Castro, no... https://t.co/01R665t1Mn"
        },
        {
            "author_id": "2726476417",
            "created_at": "2017-08-11T13:07:36.000Z",
            "id": "895995111624069124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, olha que bonita a natureza no Parque Nacional de Bunaken, em Manado, na Indon\u00e9sia :\nhttps://t.co/wIz5muUDcw"
        },
        {
            "author_id": "23479035",
            "created_at": "2017-08-11T12:33:56.000Z",
            "id": "895986641042538497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de quase 160 mil hectares no Maranh\u00e3o\u2026 https://t.co/pjUlHEWxXR"
        },
        {
            "author_id": "725637333387763713",
            "created_at": "2017-08-11T11:55:46.000Z",
            "id": "895977037093117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 A\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o no entorno da Floresta Nacional do Jamanxim, nos munic\u00edpios de Altamira e Novo Progresso... https://t.co/XdgfnVSlHF"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-08-11T11:53:21.000Z",
            "id": "895976425861373953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ibama desativa 9 balsas de garimpo ilegal na Floresta Nacional do #Jamanxim, nos meses de junho e julho =&gt; https://t.co/hErKQRcxAl https://t.co/lzxBEEargH"
        },
        {
            "author_id": "176857831",
            "created_at": "2017-08-11T10:34:03.000Z",
            "id": "895956472017846273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja fotos da \u00e1rea e conhe\u00e7a os estudos j\u00e1 feitos https://t.co/PEN1WNqQyc"
        },
        {
            "author_id": "454209957",
            "created_at": "2017-08-11T10:33:59.000Z",
            "id": "895956455446196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja fotos da \u00e1rea e conhe\u00e7a os estudos j\u00e1 feitos https://t.co/wsHEp3KFm6"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2017-08-11T10:33:03.000Z",
            "id": "895956220380663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique, arraste e veja o Parque Nacional Cavernas do Peruacu por 360 Graus.\n.\n#Janu\u00e1ria #Itacarambi #NortedeMinas... https://t.co/rNj3Ft84p0"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-11T10:27:59.000Z",
            "id": "895954943525347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2017,  ocorreu em Vazante/MG, a posse do Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual... https://t.co/chzXT3F9ph"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-11T10:27:48.000Z",
            "id": "895954900462571521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MONAE LAPA NOVA DE VAZANTE toma\u00a0posse https://t.co/8EfM7ZwR4H https://t.co/2zHSdcCBoy"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-08-11T08:01:50.000Z",
            "id": "895918163136741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O faro da Porta no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes , Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/fFXOloMm8s"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-11T07:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895910860106891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/QnvAWnRioR"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-11T07:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895910478341263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/WYQMLh1XZP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-11T06:01:17.000Z",
            "id": "895887829032738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2017-08-11T02:28:12.000Z",
            "id": "895834203077701634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Rios: Massarandupi\u00f3 sedia reuni\u00e3o do conselho gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do\u2026 https://t.co/7ZgeghPS13"
        },
        {
            "author_id": "302939068",
            "created_at": "2017-08-11T01:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895815452290678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u261d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6Q0iVIfq15"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T23:55:26.000Z",
            "id": "895795759391490050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2017, ocorreu em Vazante/MG, a posse do Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual... https://t.co/btpbg0zem0"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T23:55:13.000Z",
            "id": "895795702428839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MONAE LAPA NOVA DE VAZANTE toma\u00a0posse https://t.co/e9ioEGD9Et https://t.co/4yzjMDrWLL"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-10T23:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895793877893951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/6xqCgwkcnZ"
        },
        {
            "author_id": "817043834261635072",
            "created_at": "2017-08-10T23:46:15.000Z",
            "id": "895793446727843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trogon macho\nhttps://t.co/KMbkgxFOJK\n#travel  #photooftheday #nature #travelphotography  #igers #trip  #vacation #travelgram  #animals #ph\u2026 https://t.co/K5oAEg7Fqc"
        },
        {
            "author_id": "476109493",
            "created_at": "2017-08-10T23:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "895788394990551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u26f0\ud83c\udf04 \n\u2022se eu n\u00e3o morri nesse dia, eu tenho certeza que n\u00e3o morro nunca mais\u2022 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/J0CjNrfbzh"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-10T23:22:45.000Z",
            "id": "895787535141670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arpa apoiar\u00e1 novas unidades na Amaz\u00f4nia: S\u00e3o elas a Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 (RO) e os\u2026 https://t.co/ohp74pMSS7"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2017-08-10T23:08:03.000Z",
            "id": "895783831810310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a O Parque Nacional Da Pedra Do Castelo \u2013 Piau\u00ed\n\nEngana-se quem pensa que no Piau\u00ed o \u00fanico \u201cparque... https://t.co/FYhD99S3Ai"
        },
        {
            "author_id": "36204027",
            "created_at": "2017-08-10T22:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "danebayer"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "TheCrepitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "895778074507259904",
            "in_reply_to_user_id": "43275871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danebayer quero uma corrida na Floresta Nacional de Lorena com os ouvintes do @TheCrepitos mas todos pelados. https://t.co/NEI2p1TPIv"
        },
        {
            "author_id": "3676727123",
            "created_at": "2017-08-10T22:00:31.000Z",
            "id": "895766838189199362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia na Chapada! Aproveitamos para conhecer o famoso Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/O2Gzqo8q2Z"
        },
        {
            "author_id": "128287259",
            "created_at": "2017-08-10T22:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "895766821621641216",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@JornalismoWando Partido ECOL\u00d3GICO Nacional tem tudo a ver com o Bolsa! - https://t.co/7ye3eHjkLi"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T21:27:39.000Z",
            "id": "895758568154165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2017,  ocorreu em Vazante/MG, a posse do Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual... https://t.co/ixgNB1R2Jn"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T21:27:27.000Z",
            "id": "895758518346809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO ARBORE: Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lapa Nova toma posse\u2026 https://t.co/L0zQRmT0lQ https://t.co/jybbGGM9Am"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-10T21:16:25.000Z",
            "id": "895755738886402051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate ca\u00e7a ilegal na Serra da Bocaina: Equipe do parque nacional, no litoral\u2026 https://t.co/esideu1uPg"
        },
        {
            "author_id": "158916982",
            "created_at": "2017-08-10T19:56:00.000Z",
            "id": "895735501298298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/yq6HVwx8YM"
        },
        {
            "author_id": "3597044661",
            "created_at": "2017-08-10T19:55:19.000Z",
            "id": "895735330447306753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT: O Parque Ecol\u00f3gico do Funchal \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada a norte do Funchal na Ilha da Madeira. Este... https://t.co/TlzxSvPKxZ"
        },
        {
            "author_id": "2236778882",
            "created_at": "2017-08-10T19:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "giovanna_lotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "895733406528487425",
            "in_reply_to_user_id": "55402929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanna_lotto e meu parque nacional vai ser \"Parque Nacional JLo\""
        },
        {
            "author_id": "2666819714",
            "created_at": "2017-08-10T18:49:12.000Z",
            "id": "895718693543579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamos da indigna\u00e7\u00e3o do vereador Guilherme Sampaio pela extin\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... https://t.co/ee85dNoFbS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T17:35:41.000Z",
            "id": "895700192623767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2173873897",
            "created_at": "2017-08-10T16:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4148327,
                        -25.3450377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "895689855803510785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt con estos chiiis\u263a\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b @ Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/poOekc1dya"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-08-10T16:40:15.000Z",
            "id": "895686242213474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \u2764 Ensaio fotogr\u00e1fico incr\u00edvel realizado aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nFotografia: Marcondes Fotografia \nVisitantes: Bruna&amp;Pedro https://t.co/pQb0uNEUIC"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2017-08-10T16:29:56.000Z",
            "id": "895683645301637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuxico: Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/l9MBAKMaoC"
        },
        {
            "author_id": "3876411989",
            "created_at": "2017-08-10T16:22:27.000Z",
            "id": "895681759588884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AOVIVO no Parque Nacional de Katmai, no Alasca. &lt;3\n\n#aovivo #natureza #alasca #relaxaremeditar https://t.co/iYXMI0sZju"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-10T16:03:38.000Z",
            "id": "895677024248840196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional Chapada Diamantina, Bahia: https://t.co/bjOuhfQgJx"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2017-08-10T15:51:43.000Z",
            "id": "895674028979081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE JURUBATIBA OFERECE AULA DE EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/eO9uimOO8Z\nO Parque Nacional da Restinga de... https://t.co/Vp1W2Dx1O8"
        },
        {
            "author_id": "825143751790178304",
            "created_at": "2017-08-10T15:46:40.000Z",
            "id": "895672755223449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps da escola vou brotar no parque nacional com o povo"
        },
        {
            "author_id": "53125435",
            "created_at": "2017-08-10T15:34:34.000Z",
            "id": "895669710045327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nem todo ciclista \u00e9 legal, alguns s\u00e3o man\u00e9s para car\u00e1leo: Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha e chamam a PM =&gt; https://t.co/B473V6o4fq"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2017-08-10T14:58:01.000Z",
            "id": "895660514889449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Batalh\u00e3o Ambiental encontraram depois de uma den\u00fancia, dez p\u00e9s de maconha em uma \u00e1rea da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "38455141",
            "created_at": "2017-08-10T14:34:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "895654607531249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha feita no Parque Nacional Conguillio. De longe uma das trilhas mais divertidas que j\u00e1 fiz,\u2026 https://t.co/BtDSM1Qqhh"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-10T14:16:13.000Z",
            "id": "895649995495325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti https://t.co/zHpvU7UxFp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T13:53:30.000Z",
            "id": "895644274896842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2017-08-10T13:15:11.000Z",
            "id": "895634633290919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva de Masai Mara (ou Maasai Mara, ambos est\u00e3o corretos) est\u00e1 localizada no sudoeste do Qu\u00eania e, junto com o Parque Nacional do Seren https://t.co/Z0D9NDDnJh"
        },
        {
            "author_id": "312859690",
            "created_at": "2017-08-10T13:10:42.000Z",
            "id": "895633507019612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (AM) https://t.co/KTfYrMJuwc"
        },
        {
            "author_id": "94223557",
            "created_at": "2017-08-10T13:04:19.000Z",
            "id": "895631900332707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que d\u00e1 o nome de Pedro Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/gDZCjzIxnY https://t.co/eB7VdeyaTy"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2017-08-10T13:04:17.000Z",
            "id": "895631889536610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que d\u00e1 o nome de Pedro Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/jSQ69pYmSI https://t.co/2S3Ny9wz8L"
        },
        {
            "author_id": "117765096",
            "created_at": "2017-08-10T13:01:09.000Z",
            "id": "895631102085398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/pODCJH7tw4 https://t.co/FGrCRwnZLS"
        },
        {
            "author_id": "53681220",
            "created_at": "2017-08-10T12:45:29.000Z",
            "id": "895627158986653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA PROCURA RESPONS\u00c1VEL POR ENORME PLANTA\u00c7\u00c3O DE 10(DEZ) P\u00c9S de MACONHA.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 LIGAR \"(190).\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/dGFfvT0NIe"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-08-10T12:45:01.000Z",
            "id": "895627040493154306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Maconha era cultivada em \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/U0HRVv7QB2 https://t.co/5ew9V4JPGb"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2017-08-10T12:38:16.000Z",
            "id": "895625344509726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/sN43MvPxQg"
        },
        {
            "author_id": "362730255",
            "created_at": "2017-08-10T12:38:09.000Z",
            "id": "895625312863571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altaneira pode ganhar primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/PKKv6IkeJs"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-08-10T12:34:20.000Z",
            "id": "895624353513172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/pefuHS9bZI"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-08-10T12:27:14.000Z",
            "id": "895622565359742978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/KI0y9bfTHx"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-08-10T12:22:42.000Z",
            "id": "895621427805794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/7A4bPRBKO9"
        },
        {
            "author_id": "23479035",
            "created_at": "2017-08-10T12:16:41.000Z",
            "id": "895619911669698561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. ... O parque foi criado com a finalidade\u2026 https://t.co/l515PYgBN9"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-08-10T12:10:20.000Z",
            "id": "895618313698631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/eAD7P1PIws"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-08-10T12:08:36.000Z",
            "id": "895617876551499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/Ww04vycAy9"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-08-10T12:08:06.000Z",
            "id": "895617751544467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/5CYilK0zzQ"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2017-08-10T11:40:04.000Z",
            "id": "895610699237478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grupo de ciclistas descobriu uma planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional, pr\u00f3ximo ao loteamento 26 de... https://t.co/jXIDZD1VLx"
        },
        {
            "author_id": "837573500",
            "created_at": "2017-08-10T11:30:11.000Z",
            "id": "895608207913230338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fica com um pouco daquilo que se viveu no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/BiONfuoI67"
        },
        {
            "author_id": "322268152",
            "created_at": "2017-08-10T10:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "895591275918970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/2cBkEbGiQm"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-08-10T09:18:30.000Z",
            "id": "895575069715509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, comemora-se o Dia Mundial dos Le\u00f5es. Mas o Parque Nacional da Gorongosa considera todos os dias, dia... https://t.co/2QdgzxhegS"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-10T07:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895546417229570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/yKiVOd6WhN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T05:15:29.000Z",
            "id": "895513913093238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "41060153",
            "created_at": "2017-08-10T03:06:22.000Z",
            "id": "895481420919054336",
            "in_reply_to_user_id": "204337968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ifyouseekblah E tamb\u00e9m q acharam p\u00e9s de maconha na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "149136055",
            "created_at": "2017-08-10T02:37:05.000Z",
            "id": "895474048829980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Crato.\nhttps://t.co/rNcNzsTmlR"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-08-10T00:50:03.000Z",
            "id": "895447113777127426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV84PEq"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-08-10T00:41:02.000Z",
            "id": "895444845262548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara revoga lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 - O POVO Online https://t.co/Q5ZU6D9G7p"
        },
        {
            "author_id": "46909586",
            "created_at": "2017-08-10T00:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895441407229349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zJAv1EoUqU"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-08-09T23:41:03.000Z",
            "id": "895429749266423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado fiscalizar\u00e1 e administrar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada - 24 Horas News https://t.co/yMg03JsYOc"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-09T22:25:35.000Z",
            "id": "895410758917476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional  https://t.co/bUbkZDA4wW #noticias"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-08-09T22:15:18.000Z",
            "id": "895408169723330562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara revoga lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 https://t.co/Db4q8ycH5Y https://t.co/3NjDer4enZ"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-09T22:13:39.000Z",
            "id": "895407757150572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional https://t.co/jZTtzrPGFu #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-08-09T21:59:10.000Z",
            "id": "895404109393575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/vv8UaTXES6"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2017-08-09T21:52:49.000Z",
            "id": "895402514794917892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional https://t.co/udjVQYU0ot https://t.co/91mSxa6yLu"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-09T21:30:02.000Z",
            "id": "895396780862558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca para quem deseja conhecer o Rio por outros... https://t.co/ySlB8Krbvl"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-08-09T21:14:08.000Z",
            "id": "895392778821042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/xAvczHLMWe  por #elcentrodemexico https://t.co/EjV7nbEG3m"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-08-09T21:13:31.000Z",
            "id": "895392624621756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/LbE3RC9c6q https://t.co/MQonmOUhY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-09T21:10:28.000Z",
            "id": "895391855805857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/dWUsup2lPL"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-08-09T20:54:11.000Z",
            "id": "895387759296356357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/Ndpm9qdRHT"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2017-08-09T20:41:51.000Z",
            "id": "895384652302745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental do Coc\u00f3: patrim\u00f4nio coletivo e base da qualidade de vida da fauna, da flora, e da NOSSA!"
        },
        {
            "author_id": "592891731",
            "created_at": "2017-08-09T20:34:29.000Z",
            "id": "895382801461256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ da C\u00e2mara  Municipal aprova nome de Pedro Coutinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/fwpYcHWvOk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-09T20:33:01.000Z",
            "id": "895382428696453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 bom ver a natureza brasileira fazendo sucesso com os visitantes \ud83d\udc9a https://t.co/cpWyJEjMIn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-09T20:16:11.000Z",
            "id": "895378193494003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamari avalia aumento da produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/EVyUuk3Nck https://t.co/pQOTNXKNg0"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-08-09T20:13:26.000Z",
            "id": "895377502394171394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de trocar a locomotiva, antes movida a g\u00e1s e agora totalmente el\u00e9trica, o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na... https://t.co/NiGHzgr1cP"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-08-09T20:10:14.000Z",
            "id": "895376695091482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais localizam planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional - https://t.co/zZN646eNOi https://t.co/2dUergQv3r"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T19:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895370307854258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flautas do Kamayur\u00e1... @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/Pe5YMv9oxk"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T19:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895364300709257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique??? @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/VbVJm6P3Gg"
        },
        {
            "author_id": "804686093362798594",
            "created_at": "2017-08-09T18:44:06.000Z",
            "id": "895355022220947459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff possui detalhes que muitas vezes nao conseguimos notar quando estamos num automovel.... https://t.co/EU2XpYLToa"
        },
        {
            "author_id": "465343541",
            "created_at": "2017-08-09T18:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Ciro_Santos99"
                    }
                ]
            },
            "id": "895347748320546819",
            "in_reply_to_user_id": "747473383638597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Ciro_Santos99 Na real, as torcidas \"inspira\u00e7\u00e3o\" pra n\u00f3s, Geral, s\u00e3o a La Guardia Imperial (Racing), e La Banda Del Parque (Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2017-08-09T18:04:19.000Z",
            "id": "895345008462643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que concede o nome de Pedro Alberto Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no R\u00f3ger https://t.co/AH6XxQECuV https://t.co/zU2JDAhWPt"
        },
        {
            "author_id": "3783192257",
            "created_at": "2017-08-09T17:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "895343092311752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade,refer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/nCh92LEYVc"
        },
        {
            "author_id": "67783995",
            "created_at": "2017-08-09T17:50:16.000Z",
            "id": "895341471313911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Governador! Precisamos, cada vez mais de \u00e1reas verdes. Prote\u00e7\u00e3o SEMPRE a Floresta Nacional, pressionada por invas\u00f5es da Estrutural! https://t.co/76mQPNfPBs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-09T17:15:16.000Z",
            "id": "895332667142545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-08-09T16:42:37.000Z",
            "id": "895324450299666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China: Zhangjiajie, Um lugar \u00fanico no Planeta Terra! \n\nO Parque Nacional de Zhangjiajie \u00e9 um lugar \u00fanico na Terra... https://t.co/38dbwKsYK5"
        },
        {
            "author_id": "764220113864232960",
            "created_at": "2017-08-09T16:38:32.000Z",
            "id": "895323422430867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que transforma o Coc\u00f3 em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico.  As dunas ficarao desprotegidas e vao poder construir em td lugar. Revoltant"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-09T16:35:40.000Z",
            "id": "895322699957809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc77\ud83d\udd25 A nossa Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras participou de um simulado operacional de combate a inc\u00eandios florestais realizado no DTCEA! https://t.co/PTopCOfWfH"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2017-08-09T16:00:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "895313963038121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair da academia vou l\u00e1 no Parque Nacional comprar meu ingresso pq quero fazer um bate-volta no A\u00e7u amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "82089092",
            "created_at": "2017-08-09T15:46:10.000Z",
            "id": "895310243508490243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da CMJP aprova projeto que concede o nome de Pedro Alberto Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no R\u00f3ger https://t.co/tBcQPe4hGq"
        },
        {
            "author_id": "758280236463169540",
            "created_at": "2017-08-09T15:24:10.000Z",
            "id": "895304703839522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto REVITAGRI - Revitaliza\u00e7\u00e3o dos setores produtivos tradicionais do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8U1lYYkUCm https://t.co/bDt0c4OZQD"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-09T15:15:03.000Z",
            "id": "895302412772286466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca para quem deseja conhecer o Rio por outros... https://t.co/fgSuyShqBP"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-08-09T14:42:40.000Z",
            "id": "895294263138930693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada dos Guimar\u00e3es dever\u00e1 ser fiscalizada e administrada pelo Estado... https://t.co/R8UrzZ7FV1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-09T14:34:22.000Z",
            "id": "895292173851262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/b7mNza82Wk"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-08-09T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "895285785661976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo e bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em Terras de Bouro https://t.co/jFgwJOeLkV Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "1058602332",
            "created_at": "2017-08-09T14:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7,
                        -20.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "256503f7233794c1"
            },
            "id": "895284837304684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem... Em \"Monumento Natural Estadual de Itatiaia\"... #pordosol #inverno2017 #\u2026 https://t.co/pI43A7XM8w"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-08-09T13:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895283061943930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia Cobi\u00e7ado x Ventania se localiza dentro dos limites do Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/FCrtKOK81C"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2017-08-09T13:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "895274973325033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tatama: https://t.co/c0bZwyVZ8l a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "81955325",
            "created_at": "2017-08-09T12:41:17.000Z",
            "id": "895263714403864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com o Chefe do Parque Nacional da Chapada das Mesas! https://t.co/FnLXCC75cM"
        },
        {
            "author_id": "308789332",
            "created_at": "2017-08-09T12:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_AlexGavea_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "895256641251287041",
            "in_reply_to_user_id": "473156813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_AlexGavea_ @valor_economico como vai ter crescimento cortando investimento e aumentando tributos? E s\u00f3 piorando o \"parque nacional\"?"
        },
        {
            "author_id": "48458901",
            "created_at": "2017-08-09T12:02:20.000Z",
            "id": "895253912139296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/RQktd8aO4F"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-08-09T11:10:01.000Z",
            "id": "895240745044500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Em junho, ele escalou, sem equipamentos de seguran\u00e7a, o El Capit\u00e1n, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia https://t.co/WMNCROhvBM"
        },
        {
            "author_id": "109085799",
            "created_at": "2017-08-09T11:03:25.000Z",
            "id": "895239085102682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#9Ago \nCielo de Caracas, Parque Nacional Waraira Repano. 6:50 am https://t.co/lvJPNGzYkn"
        },
        {
            "author_id": "109085799",
            "created_at": "2017-08-09T11:03:04.000Z",
            "id": "895238996305076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#9Ago \nCielo de Caracas, Parque Nacional Waraira Repano. 6:50 am https://t.co/lrHi89SSGj"
        },
        {
            "author_id": "105565698",
            "created_at": "2017-08-09T10:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "895235769693986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/DrNG668Ho9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [danebayer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "danebayer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "danebayer"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_AlexGavea_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_AlexGavea_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_AlexGavea_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Branco, Brasil",
                "id": "256503f7233794c1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436048582",
                "name": "Por Dentro de Minas",
                "username": "pordentrodemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050110",
                "name": "Rodrigo Queiroz",
                "username": "rodrigo_queiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162518782",
                "name": "Chico",
                "username": "chiconob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422918404",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "andreluiz_51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25730805",
                "name": "Neves",
                "username": "DocNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146142634",
                "name": "Arianny Vargas",
                "username": "_arianny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63816746",
                "name": "Moraes Vinicius de",
                "username": "Goiania1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165494601",
                "name": "adriano bertocco",
                "username": "adrianobertocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331689528",
                "name": "Deyllker Albuquerque",
                "username": "deyllker201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698977239",
                "name": "Christian de Souza",
                "username": "christianyagovs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561619825",
                "name": "Marcelo",
                "username": "msproffessionel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54884891",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "GuilhermeBMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837525153",
                "name": "Mentiras do PSDB",
                "username": "MentiraPSDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249145481",
                "name": "TemporadaLivre.com",
                "username": "temporadalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80343891",
                "name": "IAB CE",
                "username": "iabce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148462153",
                "name": "Saulo Andrade",
                "username": "lordsaulon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44904619",
                "name": "Leandro de Assis",
                "username": "leandrodeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4866816503",
                "name": "#LulaEuConfio",
                "username": "lulaeuconfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403299",
                "name": "beth klock",
                "username": "bethklock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890982057014423553",
                "name": "Maria Eduarda Vilela",
                "username": "maahvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69817012",
                "name": "Thiago Pikachu GO",
                "username": "PikachuTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17154722",
                "name": "Fotos e Festas-RJ",
                "username": "fotosefestasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351656991",
                "name": "Sueli Dob\u00f3n",
                "username": "SueliDobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131458544",
                "name": "Nicolai Bressan",
                "username": "NicolaiPeace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709770612424708096",
                "name": "El Corredor Noticias",
                "username": "corredornoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35389286",
                "name": "riltinhu",
                "username": "riltinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003868127",
                "name": "Previs\u00e3o do Tempo",
                "username": "tprevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234054099",
                "name": "Revista Viaje Mais",
                "username": "rev_viajemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61893980",
                "name": "J\u03b1\u03b1\u03b1.ck\u0454li\u0438\u0454",
                "username": "Jackybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57692627",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "PedroRuasPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151135938",
                "name": "VideoAulaDoRei",
                "username": "VideoAulaDoRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24960955",
                "name": "Hudson Zanoni",
                "username": "HudsonZanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4248015345",
                "name": "Garantia",
                "username": "appgarantia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850613009550635008",
                "name": "Portugaliciando",
                "username": "portugaliciando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84196774",
                "name": "Lactec",
                "username": "lactec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484016557",
                "name": "Marcelo Carneiro",
                "username": "marceloscarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282521058",
                "name": "Alexandre & Mendes",
                "username": "advocaciajoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57513039",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandremga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111353162",
                "name": "Cristina",
                "username": "CristinaSCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742334123507867648",
                "name": "Hugo Savoini",
                "username": "Hugo_S_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38712838",
                "name": "Janice Ascari",
                "username": "JaniceAscari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46628657",
                "name": "Marcia Hirota",
                "username": "marciahirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532319013",
                "name": "EliasMan",
                "username": "EliasPla32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19750588",
                "name": "Paulo, e o seu?",
                "username": "masqpenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482462121",
                "name": "Nordictur",
                "username": "Nordictur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597576840",
                "name": "JOTA",
                "username": "JotaInfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968141259",
                "name": "Roraima NaRede",
                "username": "RoraimaNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37585271",
                "name": "altamente perigosa",
                "username": "meupirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734520188910080000",
                "name": "Let\u00edcia Casado",
                "username": "leticiadlcasado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66692786",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares",
                "username": "PalmaresGovBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770762862512013313",
                "name": "Batalh\u00e3o Win",
                "username": "BatalhaoWindows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221548147",
                "name": "Aline .",
                "username": "alinhems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829566607",
                "name": "Carmen Balhestero",
                "username": "Carmenbpax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44425617",
                "name": "Suely Gomes",
                "username": "Sulacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136075667",
                "name": "Gnomo Antifacista \u2122",
                "username": "CamilaRhaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323490272",
                "name": "Dinarte Souza",
                "username": "DinarteSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344080095",
                "name": "P\u00e1trio Poder",
                "username": "cmoura241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106897038",
                "name": "claudia rocha",
                "username": "wlcrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352558797",
                "name": "Cristina Bota Cos \ud83c\udf43",
                "username": "CristinaBotaCos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403149720",
                "name": "Correio dos Campos",
                "username": "CorreioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38472994",
                "name": "ROGERIO UCH\u00d4A",
                "username": "ROGERIO_UCHOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514561641",
                "name": "Dom\u00ednio Rural",
                "username": "DominioRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99975127",
                "name": "Tiago Bettencourt",
                "username": "T_Bettencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773725330477617152",
                "name": "Vilhena Alerta",
                "username": "VilhenaAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61496567",
                "name": "Lavoizier Junior",
                "username": "Lavoizier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809901290742575104",
                "name": "Sofia Noronha",
                "username": "96SofiaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74814810",
                "name": "o \u00faltimo millennial",
                "username": "oliveiration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543832325",
                "name": "UofM em Portugu\u00eas",
                "username": "MGoBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125636270",
                "name": "Eric Lima",
                "username": "EricLiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567946556",
                "name": "Nossa Senhora cuida de mim",
                "username": "nossasenhora_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19018234",
                "name": "ismael belliot",
                "username": "mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89011881",
                "name": "Rodinei Candeia",
                "username": "rodineicandeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66581738",
                "name": "Lucimar F S",
                "username": "lu_lahorgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862284615616221185",
                "name": "Bruno Do Nascimento",
                "username": "Brunobnf83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105846973",
                "name": "PLURIFRUTOS LDA",
                "username": "PLURIFRUTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700777306193682436",
                "name": "Maico Gean",
                "username": "JaruOline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522247928",
                "name": "AdreNaLize",
                "username": "AdreNaLLiZe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47994900",
                "name": "toti",
                "username": "paaau_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161339",
                "name": "princilaa elena \ud83c\udf7b",
                "username": "priscilahsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166562759",
                "name": "Guiadoporunviajero",
                "username": "guiadox1viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384603574",
                "name": "YesMania",
                "username": "Yes_Mania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80994075",
                "name": "Jonas B. Rompkovski",
                "username": "jonastlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387801600",
                "name": "pachec\u00e3o",
                "username": "itloveddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830789708473053185",
                "name": "Bianca Schmitt",
                "username": "oficial_schmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600493",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc",
                "username": "sandra_santos35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250695347",
                "name": "Marcos Vinicius DC",
                "username": "marcosvcortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888715711786307588",
                "name": "Marcio Oiye",
                "username": "marcio_oiye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75297143",
                "name": "Am\u00e9ricaEconomia BR",
                "username": "brasil_ae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724601759608504321",
                "name": "Bloe",
                "username": "BloeContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303581591",
                "name": "Leal Viagens",
                "username": "LealViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19752059",
                "name": "Marcia Sisi",
                "username": "marciasisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236673813",
                "name": "Lenice",
                "username": "lenicemedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31402885",
                "name": "RMN FRNKLN \ud83e\udd75",
                "username": "RamoneFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483221698",
                "name": "Giulio",
                "username": "GiulioTeodor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93028716",
                "name": "Rafael Colnago",
                "username": "rafaelcolnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733656199124684800",
                "name": "MPPI",
                "username": "mppioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480432215",
                "name": "3G Energia",
                "username": "3Genergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619253",
                "name": "Brazilian Ambient",
                "username": "brazilianambien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173548729",
                "name": "Everton Nicacio",
                "username": "everton_nicacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75889152",
                "name": "Betina Schmidt",
                "username": "be_schmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140112031",
                "name": "Conrado Carrasco",
                "username": "concarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3503474302",
                "name": "Editoria Livre",
                "username": "Editoria_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357540",
                "name": "Martha Gabryrella Cipriano",
                "username": "mgabryella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157741882",
                "name": "Lucas #TimBeta #SDV",
                "username": "lucas_alves0306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730184144769191936",
                "name": "Thiago Fagner #B38",
                "username": "ThiagoFagner17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458729928",
                "name": "Yuri",
                "username": "YuriBorges73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216186863",
                "name": "\u2728 \u0295 \ua20d\u1d25\ua20d\u0294 \u2728",
                "username": "lccsrcmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61919744",
                "name": "Vander_Luis",
                "username": "Vander_Vargem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753270215648083968",
                "name": "Haroldo Junior",
                "username": "Haroldoccjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850834737",
                "name": "Maria Victoria",
                "username": "VParalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87781992",
                "name": "Secretar\u00eda de Ambiente \ud80c\udd89",
                "username": "Ambientebogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101486124",
                "name": "Brigitte LG Baptiste",
                "username": "Brigittelgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214127707",
                "name": "Juan Carlos Prieto Garc\u00eda",
                "username": "JackPriga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57664761",
                "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1",
                "username": "Bogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785282130",
                "name": "Corresponsal Ambiental",
                "username": "AMBcorresponsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10572502",
                "name": "carlos Lafora garc\u00eda",
                "username": "carlosLafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813931077031067648",
                "name": "John Felix",
                "username": "johnhsfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155666748",
                "name": "Claudia Garrido",
                "username": "Claudiagarrido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037932364",
                "name": "Quartezani \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "RenanQuartezani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230273874",
                "name": "Andre Lopes",
                "username": "AndreLopes9801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867135279035015169",
                "name": "Programa Mochileiro",
                "username": "PgmMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731406883",
                "name": "John",
                "username": "jlfs4000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103291347",
                "name": "Brandon  romero ",
                "username": "app2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315782234",
                "name": "RevistaTurismoBrasil",
                "username": "revistaturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916059594",
                "name": "Ana Luisa Oliveira",
                "username": "aluioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089806133",
                "name": "\u2022Xavi\u2022",
                "username": "DiogoXavi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33568597",
                "name": "Liliana Reyes",
                "username": "Lilireyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37271955",
                "name": "#OrlandoMarielleLula\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "landomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849475194666323968",
                "name": "Viaje Por Conta",
                "username": "viaje_por_conta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724065958847868928",
                "name": "el mismo",
                "username": "luvianocedillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263809798",
                "name": "Tr\u00e1ficoZMGuadalajara",
                "username": "Trafico_ZMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809833234108452864",
                "name": "REPAM-Brasil",
                "username": "RepamBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156800040",
                "name": "A\u00edda Andrade",
                "username": "aidaandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755116777",
                "name": "Campe\u00e3 do Paulistinha",
                "username": "suhdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215670030",
                "name": "Carolina",
                "username": "caroolpenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330655441",
                "name": "milena",
                "username": "milenamellob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721404647215349763",
                "name": "carol",
                "username": "Carolhaiashi11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115880769",
                "name": "Antonio Rodr\u00edguez Guill\u00e9n",
                "username": "Toni42195",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638575923",
                "name": "Paula",
                "username": "_paulacruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931426728",
                "name": "guia local",
                "username": "guialocal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910789525",
                "name": "Rubens Santana",
                "username": "lourensantsigma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849340544815955968",
                "name": "BlogRoteiroseViagens",
                "username": "Roteiros_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117765096",
                "name": "Ayrlonn Galv\u00e3o",
                "username": "AyrlonnGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77763911",
                "name": "Carlos E. Lotaif",
                "username": "celotaif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925810910",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "macedowysk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890736165288112132",
                "name": "luiz teixeira",
                "username": "LuizEcosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896079184530952192",
                "name": "Raimundinhoguiajeri",
                "username": "Raimundinhogui2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069834904",
                "name": "Inamac ORG",
                "username": "InamacOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570075924",
                "name": "Pato Loco",
                "username": "rlomeu_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122460797",
                "name": "Radialistas.net \ud83d\udc9a",
                "username": "Radialistasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19843504",
                "name": "Fandom Olivia Rodrigo",
                "username": "amandaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778613185880395778",
                "name": "Osnilda Lima",
                "username": "OsnildaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320765603",
                "name": "Joaquim Gomes Neto",
                "username": "jucagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14649745",
                "name": "jo \u00e3o mi guel",
                "username": "jmlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726476417",
                "name": "ITPC Sao Paulo",
                "username": "ITPC_SP_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23479035",
                "name": "HELINHO CALFAT",
                "username": "helinhocalfat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725637333387763713",
                "name": "Evolutiva",
                "username": "canalevolutiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176857831",
                "name": "Jotta Oliveira",
                "username": "JottaOliveira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209957",
                "name": "Tribuna Piranhense",
                "username": "TPiranhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864471154995724292",
                "name": "Correio Regional",
                "username": "_cregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302939068",
                "name": "Dois L",
                "username": "DoisL99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817043834261635072",
                "name": "Caminos y Piedras",
                "username": "caminosypiedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476109493",
                "name": "FIUK CAMPEAO",
                "username": "ffmendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36204027",
                "name": "Zibinga da Quebrada",
                "username": "Wesleyfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903049964",
                "name": "Decr\u00e9pitos Podcast",
                "username": "TheCrepitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676727123",
                "name": "Canal Duas Passagens",
                "username": "duaspassagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128287259",
                "name": "Hell este q vos fala",
                "username": "Ivokleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158916982",
                "name": "Natacha Ebertz",
                "username": "natachaebertz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3597044661",
                "name": "Madeira Best",
                "username": "MadeiraBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236778882",
                "name": "juu",
                "username": "julotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55402929",
                "name": "Giovanna",
                "username": "giovanna_lotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666819714",
                "name": "Luizianne Lins",
                "username": "LuizianneLinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173873897",
                "name": "Va\u00f1a \u2728",
                "username": "vannia_MD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Fco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3876411989",
                "name": "relaxaremeditar",
                "username": "relaxaremeditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825143751790178304",
                "name": "poldin",
                "username": "russao_poldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53125435",
                "name": "andr\u00e9 carvalho",
                "username": "andreestaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38455141",
                "name": "one of the coolest authors on wattpad",
                "username": "veneceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312859690",
                "name": "Rafael Chiaravalloti",
                "username": "R_Chiaravalloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53681220",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "advandrebarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362730255",
                "name": "Nicolau Neto",
                "username": "NicolauNetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837573500",
                "name": "M\u00e1rio Costa",
                "username": "Mariocostaxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322268152",
                "name": "Zenilton",
                "username": "zenilton9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41060153",
                "name": "Sem tempo irm\u00e3o",
                "username": "Carla_Hartman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149136055",
                "name": "DS\u00e1vio Rasta",
                "username": "DsavioRasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751260136782434304",
                "name": "TRAVOH",
                "username": "TRAVOH_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46909586",
                "name": "CADOCA_Carlos Rocha",
                "username": "cadoca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592891731",
                "name": "vanderlan farias",
                "username": "vanderlanfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "804686093362798594",
                "name": "BWC BR WelcomeCanad\u00e1",
                "username": "BrWelcomeCanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465343541",
                "name": "EduDesnutrido",
                "username": "EduDesnutrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747473383638597632",
                "name": "ciro",
                "username": "Ciro_Santos99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3783192257",
                "name": "PG Viajantes",
                "username": "pgviajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67783995",
                "name": "Rubro-negro !",
                "username": "uruburubronegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764220113864232960",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "rodrigovieirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329108965",
                "name": "Gabriel B.",
                "username": "bielbianchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089092",
                "name": "F\u00e1bio Augusto",
                "username": "fabio_augustojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758280236463169540",
                "name": "VoltaAoConhecimento",
                "username": "vconhecimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058602332",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "dlgcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81955325",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "Marcelotoledopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308789332",
                "name": "Gabi",
                "username": "Petkovic10e43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48458901",
                "name": "forestacademy",
                "username": "portugaltreeFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109085799",
                "name": "Jorge Galindo",
                "username": "galindojorgeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105565698",
                "name": "Mel",
                "username": "MeeeLima",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "898568541711941637",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jp0m418omwlc2f7cwmjg00y5furh",
        "oldest_id": "895235769693986816",
        "result_count": 481
    }
}