{
    "data": [
        {
            "author_id": "322268152",
            "created_at": "2017-08-10T10:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "895591275918970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/2cBkEbGiQm"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-08-10T09:18:30.000Z",
            "id": "895575069715509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, comemora-se o Dia Mundial dos Le\u00f5es. Mas o Parque Nacional da Gorongosa considera todos os dias, dia... https://t.co/2QdgzxhegS"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-10T07:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895546417229570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/yKiVOd6WhN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T05:15:29.000Z",
            "id": "895513913093238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "41060153",
            "created_at": "2017-08-10T03:06:22.000Z",
            "id": "895481420919054336",
            "in_reply_to_user_id": "204337968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ifyouseekblah E tamb\u00e9m q acharam p\u00e9s de maconha na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-08-10T00:50:03.000Z",
            "id": "895447113777127426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV84PEq"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-08-10T00:41:02.000Z",
            "id": "895444845262548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara revoga lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 - O POVO Online https://t.co/Q5ZU6D9G7p"
        },
        {
            "author_id": "46909586",
            "created_at": "2017-08-10T00:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895441407229349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zJAv1EoUqU"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-08-09T23:41:03.000Z",
            "id": "895429749266423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado fiscalizar\u00e1 e administrar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada - 24 Horas News https://t.co/yMg03JsYOc"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-09T22:25:35.000Z",
            "id": "895410758917476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional  https://t.co/bUbkZDA4wW #noticias"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-08-09T22:15:18.000Z",
            "id": "895408169723330562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara revoga lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 https://t.co/Db4q8ycH5Y https://t.co/3NjDer4enZ"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-09T22:13:39.000Z",
            "id": "895407757150572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional https://t.co/jZTtzrPGFu #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-08-09T21:59:10.000Z",
            "id": "895404109393575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/vv8UaTXES6"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2017-08-09T21:52:49.000Z",
            "id": "895402514794917892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional https://t.co/udjVQYU0ot https://t.co/91mSxa6yLu"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-09T21:30:02.000Z",
            "id": "895396780862558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca para quem deseja conhecer o Rio por outros... https://t.co/ySlB8Krbvl"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-08-09T21:14:08.000Z",
            "id": "895392778821042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/xAvczHLMWe  por #elcentrodemexico https://t.co/EjV7nbEG3m"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-08-09T21:13:31.000Z",
            "id": "895392624621756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/LbE3RC9c6q https://t.co/MQonmOUhY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-09T21:10:28.000Z",
            "id": "895391855805857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/dWUsup2lPL"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-08-09T20:54:11.000Z",
            "id": "895387759296356357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/Ndpm9qdRHT"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2017-08-09T20:41:51.000Z",
            "id": "895384652302745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental do Coc\u00f3: patrim\u00f4nio coletivo e base da qualidade de vida da fauna, da flora, e da NOSSA!"
        },
        {
            "author_id": "592891731",
            "created_at": "2017-08-09T20:34:29.000Z",
            "id": "895382801461256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ da C\u00e2mara  Municipal aprova nome de Pedro Coutinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/fwpYcHWvOk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-09T20:33:01.000Z",
            "id": "895382428696453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 bom ver a natureza brasileira fazendo sucesso com os visitantes \ud83d\udc9a https://t.co/cpWyJEjMIn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-09T20:16:11.000Z",
            "id": "895378193494003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamari avalia aumento da produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/EVyUuk3Nck https://t.co/pQOTNXKNg0"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-08-09T20:13:26.000Z",
            "id": "895377502394171394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de trocar a locomotiva, antes movida a g\u00e1s e agora totalmente el\u00e9trica, o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na... https://t.co/NiGHzgr1cP"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-08-09T20:10:14.000Z",
            "id": "895376695091482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais localizam planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional - https://t.co/zZN646eNOi https://t.co/2dUergQv3r"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T19:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895370307854258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flautas do Kamayur\u00e1... @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/Pe5YMv9oxk"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T19:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895364300709257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique??? @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/VbVJm6P3Gg"
        },
        {
            "author_id": "804686093362798594",
            "created_at": "2017-08-09T18:44:06.000Z",
            "id": "895355022220947459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff possui detalhes que muitas vezes nao conseguimos notar quando estamos num automovel.... https://t.co/EU2XpYLToa"
        },
        {
            "author_id": "465343541",
            "created_at": "2017-08-09T18:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Ciro_Santos99"
                    }
                ]
            },
            "id": "895347748320546819",
            "in_reply_to_user_id": "747473383638597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Ciro_Santos99 Na real, as torcidas \"inspira\u00e7\u00e3o\" pra n\u00f3s, Geral, s\u00e3o a La Guardia Imperial (Racing), e La Banda Del Parque (Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2017-08-09T18:04:19.000Z",
            "id": "895345008462643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que concede o nome de Pedro Alberto Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no R\u00f3ger https://t.co/AH6XxQECuV https://t.co/zU2JDAhWPt"
        },
        {
            "author_id": "3783192257",
            "created_at": "2017-08-09T17:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "895343092311752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade,refer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/nCh92LEYVc"
        },
        {
            "author_id": "67783995",
            "created_at": "2017-08-09T17:50:16.000Z",
            "id": "895341471313911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Governador! Precisamos, cada vez mais de \u00e1reas verdes. Prote\u00e7\u00e3o SEMPRE a Floresta Nacional, pressionada por invas\u00f5es da Estrutural! https://t.co/76mQPNfPBs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-09T17:15:16.000Z",
            "id": "895332667142545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-08-09T16:42:37.000Z",
            "id": "895324450299666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China: Zhangjiajie, Um lugar \u00fanico no Planeta Terra! \n\nO Parque Nacional de Zhangjiajie \u00e9 um lugar \u00fanico na Terra... https://t.co/38dbwKsYK5"
        },
        {
            "author_id": "764220113864232960",
            "created_at": "2017-08-09T16:38:32.000Z",
            "id": "895323422430867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que transforma o Coc\u00f3 em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico.  As dunas ficarao desprotegidas e vao poder construir em td lugar. Revoltant"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-09T16:35:40.000Z",
            "id": "895322699957809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc77\ud83d\udd25 A nossa Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras participou de um simulado operacional de combate a inc\u00eandios florestais realizado no DTCEA! https://t.co/PTopCOfWfH"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2017-08-09T16:00:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "895313963038121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair da academia vou l\u00e1 no Parque Nacional comprar meu ingresso pq quero fazer um bate-volta no A\u00e7u amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "82089092",
            "created_at": "2017-08-09T15:46:10.000Z",
            "id": "895310243508490243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da CMJP aprova projeto que concede o nome de Pedro Alberto Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no R\u00f3ger https://t.co/tBcQPe4hGq"
        },
        {
            "author_id": "758280236463169540",
            "created_at": "2017-08-09T15:24:10.000Z",
            "id": "895304703839522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto REVITAGRI - Revitaliza\u00e7\u00e3o dos setores produtivos tradicionais do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8U1lYYkUCm https://t.co/bDt0c4OZQD"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-09T15:15:03.000Z",
            "id": "895302412772286466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca para quem deseja conhecer o Rio por outros... https://t.co/fgSuyShqBP"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-08-09T14:42:40.000Z",
            "id": "895294263138930693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada dos Guimar\u00e3es dever\u00e1 ser fiscalizada e administrada pelo Estado... https://t.co/R8UrzZ7FV1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-09T14:34:22.000Z",
            "id": "895292173851262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/b7mNza82Wk"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-08-09T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "895285785661976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo e bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em Terras de Bouro https://t.co/jFgwJOeLkV Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "1058602332",
            "created_at": "2017-08-09T14:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7,
                        -20.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "256503f7233794c1"
            },
            "id": "895284837304684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem... Em \"Monumento Natural Estadual de Itatiaia\"... #pordosol #inverno2017 #\u2026 https://t.co/pI43A7XM8w"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-08-09T13:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895283061943930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia Cobi\u00e7ado x Ventania se localiza dentro dos limites do Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/FCrtKOK81C"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2017-08-09T13:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "895274973325033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tatama: https://t.co/c0bZwyVZ8l a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "81955325",
            "created_at": "2017-08-09T12:41:17.000Z",
            "id": "895263714403864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com o Chefe do Parque Nacional da Chapada das Mesas! https://t.co/FnLXCC75cM"
        },
        {
            "author_id": "308789332",
            "created_at": "2017-08-09T12:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_AlexGavea_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "895256641251287041",
            "in_reply_to_user_id": "473156813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_AlexGavea_ @valor_economico como vai ter crescimento cortando investimento e aumentando tributos? E s\u00f3 piorando o \"parque nacional\"?"
        },
        {
            "author_id": "48458901",
            "created_at": "2017-08-09T12:02:20.000Z",
            "id": "895253912139296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/RQktd8aO4F"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-08-09T11:10:01.000Z",
            "id": "895240745044500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Em junho, ele escalou, sem equipamentos de seguran\u00e7a, o El Capit\u00e1n, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia https://t.co/WMNCROhvBM"
        },
        {
            "author_id": "109085799",
            "created_at": "2017-08-09T11:03:25.000Z",
            "id": "895239085102682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#9Ago \nCielo de Caracas, Parque Nacional Waraira Repano. 6:50 am https://t.co/lvJPNGzYkn"
        },
        {
            "author_id": "109085799",
            "created_at": "2017-08-09T11:03:04.000Z",
            "id": "895238996305076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#9Ago \nCielo de Caracas, Parque Nacional Waraira Repano. 6:50 am https://t.co/lrHi89SSGj"
        },
        {
            "author_id": "105565698",
            "created_at": "2017-08-09T10:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "895235769693986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/DrNG668Ho9"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-08-09T10:06:47.000Z",
            "id": "895224833352642561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Progressenses apresentam emendas ao projeto que reduz Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/HudaShf4Ud https://t.co/XaOlhqteHF"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-09T09:19:29.000Z",
            "id": "895212929490067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kYnH6KUagp #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-09T06:15:19.000Z",
            "id": "895166582883844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-08-09T04:33:58.000Z",
            "id": "895141078684364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 o novo Parque Nacional do Pau-Brasil em Porto Seguro https://t.co/vITAFPDiTx"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-09T03:07:29.000Z",
            "id": "895119312477978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0TzPVLkeRA #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-09T03:05:14.000Z",
            "id": "895118749166059525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \ud83d\udc9a\ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83c\udf3c #GranuladoColorido #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/93NsYMP1Bb"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T02:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895113165658177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adalberto P\u00e9 de Chinelo e suas bolinhas voadoras no #Xingu @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/BEsw10yfs5"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-08-09T01:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "895089855301943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/FPBYOYlulp"
        },
        {
            "author_id": "757590919877169152",
            "created_at": "2017-08-08T23:14:14.000Z",
            "id": "895060616225992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado.\nCosta Rica https://t.co/9pZmlndfrj"
        },
        {
            "author_id": "82683880",
            "created_at": "2017-08-08T22:52:11.000Z",
            "id": "895055065517613058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/wvWadoQzmH"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-08-08T22:38:25.000Z",
            "id": "895051600233979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/4ze0cJu7ya"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2017-08-08T21:26:37.000Z",
            "id": "895033532422160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo lago da foto \u00e9 Moraine Lake no Parque Nacional de Banff nas Montanhas Rochosas, prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1. https://t.co/4Vj1cF5Wqm"
        },
        {
            "author_id": "3347319610",
            "created_at": "2017-08-08T21:12:32.000Z",
            "id": "895029989049069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Juruti https://t.co/xHG8YA57Md https://t.co/trgzAuOaTf"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-08T20:41:26.000Z",
            "id": "895022161714458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus: https://t.co/3YAoiknCPJ"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2017-08-08T20:32:11.000Z",
            "id": "895019833569538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/0sVNIXug6O"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2017-08-08T20:19:29.000Z",
            "id": "895016636889124865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/MA consegue na Justi\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea degradada da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/uAj28tnJZB"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-08-08T18:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "894994849107247106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia com ministro @sarneyfilho, parlamentares de SC e prefeito de Lauro Muller, debatemos impasse do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. https://t.co/yHTlQ7LacV"
        },
        {
            "author_id": "2250676116",
            "created_at": "2017-08-08T18:43:36.000Z",
            "id": "894992509033730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultor - cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o (RS). Veja o Termo de Refer\u00eancia: https://t.co/4CMRRhn01n"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-08T18:29:51.000Z",
            "id": "894989045142614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO Ref\u00fagio de Vida Silvestre Lago Mole \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do mundo em \u00e1rea \u00famida."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-08T18:29:25.000Z",
            "id": "894988936673624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti https://t.co/SJotRvvLR7"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2017-08-08T18:20:16.000Z",
            "id": "894986635150053377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti https://t.co/iwmQawuh3L"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2017-08-08T18:03:01.000Z",
            "id": "894982293223346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para seletivo referente ao Programa de Monitoria Volunt\u00e1ria https://t.co/fjnq98llyg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-08T18:01:17.000Z",
            "id": "894981857510645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-08-08T17:53:38.000Z",
            "id": "894979931406573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/goa4qlbD9t"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2017-08-08T17:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "894970356427096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/k68p5V7Rrs"
        },
        {
            "author_id": "28519044",
            "created_at": "2017-08-08T16:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894964651771015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/BKJr9PCiKI"
        },
        {
            "author_id": "1067997912",
            "created_at": "2017-08-08T16:34:21.000Z",
            "id": "894959980125843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Jequitib\u00e1 - Parque Nacional da Tijuca (PNT) \u2014 Steemit https://t.co/z72BVqbFhO"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-08-08T16:25:08.000Z",
            "id": "894957662689009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No novo Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, encontrar uma carinha simp\u00e1tica \u00e9 comum! https://t.co/sN2wn4CgRi \ud83c\udf33 \ud83d\ude1a https://t.co/ArTaJNcAG4"
        },
        {
            "author_id": "757164690",
            "created_at": "2017-08-08T16:04:40.000Z",
            "id": "894952510439469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AAsz2IMX2P Confira Parque Nacional del Teide Ascenso Final al Cr\u00e1ter Compartilhada por meio do aplicativo do #StreetView"
        },
        {
            "author_id": "2387268548",
            "created_at": "2017-08-08T15:42:28.000Z",
            "id": "894946924209385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guiado en el Parque Nacional de Machu Picchu - Boleto Machu Picchu https://t.co/vb4mwskASu"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-08-08T14:48:28.000Z",
            "id": "894933332005441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/GvNe8gg2FM"
        },
        {
            "author_id": "19073473",
            "created_at": "2017-08-08T14:10:39.000Z",
            "id": "894923815750320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Hist\u00f3ria https://t.co/4NZNCE2P0K"
        },
        {
            "author_id": "63900817",
            "created_at": "2017-08-08T13:29:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "894913565869690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem construir uma Usina Termoel\u00e9trica em Peru\u00edbe perto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia Fora TEMER EL\u00c9TRICA. Querem destruir a natureza."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-08T13:21:11.000Z",
            "id": "894911367286849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2017-08-08T13:12:46.000Z",
            "id": "894909251692486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugada de hoje, \u00e0s 2h30min. Definitivamente o RJ \u00e9 a terra do sol e \"gelo\". https://t.co/jLKV0hp6xf"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2017-08-08T12:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "894898724358541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/lXb2pcVDg7"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-08T12:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "894891172262330370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Kamayura - Alto Xingu @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/jDLCciV8nF"
        },
        {
            "author_id": "20768685",
            "created_at": "2017-08-08T11:57:54.000Z",
            "id": "894890408697712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #IslaCatalina \n#myjobisbetterthanyourvacation \n#myjobisbetterthanyourjob https://t.co/2MRj9PD9dN"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2017-08-08T11:27:07.000Z",
            "id": "894882664108494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rFFWmB9Wum"
        },
        {
            "author_id": "39279638",
            "created_at": "2017-08-08T11:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "894875926143676416",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro https://t.co/H3ZqH8E2Lw\n\nMas senhor certinho, por que isso?! N\u00e3o voto em quem n\u00e3o cumpre lei!!!"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-08-08T09:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 46,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 62,
                        "username": "angelosambacom"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "894848514349576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @remosocorrista @angelosambacom @josanesoares https://t.co/3qcms9mppo"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-08-08T08:08:11.000Z",
            "id": "894832600250036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus https://t.co/axsacUyWmW"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-08T07:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "894822071074791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/2lEH6F5vJj"
        },
        {
            "author_id": "2726677732",
            "created_at": "2017-08-08T02:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894744202856112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lua linda.. que noite \ud83d\ude0d\n#blessed #work #motofoto #bnoite @ Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/XVHQwL7lwL"
        },
        {
            "author_id": "169488471",
            "created_at": "2017-08-08T02:03:07.000Z",
            "id": "894740728521347074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3e ansiosa preocupou-se com seu filhote no Parque Nacional Hwange, no Zimbabwe https://t.co/PqkCxxSuU6"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-08-08T01:56:47.000Z",
            "id": "894739131485622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus https://t.co/NwldTcsseg"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-08T01:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "894731548900982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Kamayura no Xingu... @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/nUUnzTjuGb"
        },
        {
            "author_id": "719312242194432000",
            "created_at": "2017-08-08T01:12:48.000Z",
            "id": "894728062616518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/JaatB2KTUc"
        },
        {
            "author_id": "59634299",
            "created_at": "2017-08-08T00:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5720101,
                        -25.5534407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "894720818990653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83e\udd17 As #cataratasdoigua\u00e7u \u00e9 uma das\u2026 https://t.co/PBSChUTFbH"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-08-08T00:30:06.000Z",
            "id": "894717320794386433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus\nhttps://t.co/VRcUZaXnYp"
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-08-08T00:13:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d0f5be1262dee9aa"
            },
            "id": "894713073373773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INMET deveria abrir uma esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica no parque do Itatiaia e considerar as temperaturas de l\u00e1 https://t.co/lM4zpuuRKg"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-08-07T23:50:32.000Z",
            "id": "894707360354250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano https://t.co/tgUfB3bDq7 https://t.co/Bs0yo8VhZm"
        },
        {
            "author_id": "3108233650",
            "created_at": "2017-08-07T23:46:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "894706449280008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gralha-pica\u00e7a (Cyanocorax chrysops) Parque Nacional de Iguaz\u00fa, Argentina  #OrnCon2017 https://t.co/MXfkgEcO9Y"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-08-07T23:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "894700874727120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano: -10,7 graus. https://t.co/YEl6XQOyGm [@OGlobo_Rio]"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-08-07T23:18:17.000Z",
            "id": "894699245378383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/XWRYhP5Cyt https://t.co/HsbHnk03j6"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-08-07T23:10:28.000Z",
            "id": "894697277478100996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia tem novo recorde de frio no ano https://t.co/u4Jgu8toM5 https://t.co/XwKzEQAPlT"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2017-08-07T23:01:44.000Z",
            "id": "894695080682037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas . https://t.co/WrVOCqZczB"
        },
        {
            "author_id": "173622906",
            "created_at": "2017-08-07T22:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "894691619710042113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/yk1DpY9FTd"
        },
        {
            "author_id": "432867514",
            "created_at": "2017-08-07T21:58:08.000Z",
            "id": "894679073548578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/LPFulBf8mM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-07T21:51:37.000Z",
            "id": "894677435396108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Cururupu ganha plano de manejo e Casa do Pescador https://t.co/V7RmG4eQHX https://t.co/ZnMIS4AQQE"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-08-07T21:42:58.000Z",
            "id": "894675259823054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amandarvianaa\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 a cachoeira do Gavi\u00e3o, localizada no parque nacional da serra do cip\u00f3.\u2026 https://t.co/KTNMthXlCA"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-07T21:22:14.000Z",
            "id": "894670040917848068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade engajada na prote\u00e7\u00e3o ambiental: Sarney Filho visita a reserva extrativista\u2026 https://t.co/ozNEBasXvs"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-07T21:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "894669542940659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tinha de fazer mais UCs de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL ao inv\u00e9s dessa farra de \"reserva\" extrativista @mmeioambiente https://t.co/MTalMyheSU"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T21:14:03.000Z",
            "id": "894667980285636610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque | Globo Play https://t.co/fwNvUAgeEb"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T21:13:56.000Z",
            "id": "894667953152643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque | Globo Play https://t.co/YS7jpsxKo6"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-08-07T21:10:06.000Z",
            "id": "894666989066735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As planta\u00e7\u00f5es ilegais de marijuana na floresta nacional da Calif\u00f3rnia tornaram milhares de hectares de terreno... https://t.co/JUf0jmI2Go"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2017-08-07T20:45:33.000Z",
            "id": "894660808931782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#news #on4us #infos \u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo j\u00e1 foi dominado \u2013 Di\u00e1rio de Not\u00edcias \u2013 Lisboa https://t.co/bvTRU2sAM2"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2017-08-07T20:25:08.000Z",
            "id": "894655672524181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedida de solteira no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tHaRxnt6Mg"
        },
        {
            "author_id": "249145481",
            "created_at": "2017-08-07T20:16:22.000Z",
            "id": "894653463078072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange hectares de Cerrado nos... https://t.co/98FEEcNeLV"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-08-07T20:02:41.000Z",
            "id": "894650020519084034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 #\u00c1rvores do Brasil - #Blog #Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias -  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-08-07T19:40:50.000Z",
            "id": "894644521421733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso\u2026 https://t.co/HR62jEIOUP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T19:32:53.000Z",
            "id": "894642523842457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso verde localizado no Sul d\u2026 https://t.co/Rw6LjjkYLI"
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2017-08-07T19:31:24.000Z",
            "id": "894642149001703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso verde localizado no Sul do\u2026 https://t.co/OmV2Z6CW6w https://t.co/DotwTE5rqx"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-08-07T19:30:02.000Z",
            "id": "894641805857361921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores aprovam novo tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, p/ preservar \u00e1reas remanescentes de arauc\u00e1rias\nhttps://t.co/oFuzYVvOkk https://t.co/9uup4feqcq"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-07T19:16:10.000Z",
            "id": "894638314631856138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, Serrinha do Alambari, Visconde de Mau\u00e1 e Parque Nacional de Itatiaia, um para\u00edso verde localizado no Sul do Estado do Rio de Ja..."
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2017-08-07T17:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 103,
                        "username": "JornalMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "894614783374368770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \"evolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\" https://t.co/4FVlI72l4t via @JornalMira"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2017-08-07T17:42:00.000Z",
            "id": "894614616139026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \u201cevolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\u201d https://t.co/4FVlI72l4t https://t.co/FJtkZ60AFF"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2017-08-07T17:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "894614606127214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ol\u00e1Voc\u00ea Parque Nacional da Serra Catarinense: https://t.co/NZ4SHri8BC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "613832334",
            "created_at": "2017-08-07T17:36:55.000Z",
            "id": "894613336138043394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \u201cevolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\u201d https://t.co/1Ki4lRteJp https://t.co/Sr8HDiU0jA"
        },
        {
            "author_id": "888498339905511424",
            "created_at": "2017-08-07T17:21:00.000Z",
            "id": "894609330573647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Sesimbra a arder. Fogo come\u00e7a a ter \"evolu\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel\" https://t.co/Xq1xVBBGku"
        },
        {
            "author_id": "41799601",
            "created_at": "2017-08-07T17:20:18.000Z",
            "id": "894609154001825794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio - Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/7RxsUjHvVD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-07T17:03:16.000Z",
            "id": "894604868777914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado o plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 (MS) https://t.co/b2JtoLc2p9"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-08-07T17:00:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "894604072732557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pico da bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/b8fDSmxLkC"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-07T16:58:29.000Z",
            "id": "894603665239146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/gRq679aFmz"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-07T16:53:19.000Z",
            "id": "894602365566889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping no Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/Nl4TWBkqfU"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T15:56:11.000Z",
            "id": "894587986980904961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/XAsYvvh3CH"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2017-08-07T15:55:57.000Z",
            "id": "894587926654353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/u2IyPLSysi"
        },
        {
            "author_id": "106909746",
            "created_at": "2017-08-07T15:46:04.000Z",
            "id": "894585443408269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 BA https://t.co/OOkgSP1VD5"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-08-07T15:45:46.000Z",
            "id": "894585366711324673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 BA https://t.co/jdoNm7ODK9"
        },
        {
            "author_id": "106910234",
            "created_at": "2017-08-07T15:45:46.000Z",
            "id": "894585365666725889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 BA https://t.co/estEisSdIj"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-08-07T15:40:14.000Z",
            "id": "894583972742787073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no Porto das Dunas, \u00e9 controlado: https://t.co/25lrQvhNMq https://t.co/UFdtMPqqLn"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2017-08-07T15:18:14.000Z",
            "id": "894578435887996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ouedt5BPc4"
        },
        {
            "author_id": "212293323",
            "created_at": "2017-08-07T15:16:04.000Z",
            "id": "894577891559821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/NJb6Ii3QZo"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2017-08-07T15:15:49.000Z",
            "id": "894577828800417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 BA https://t.co/wDEMS3H1WH"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2017-08-07T15:15:44.000Z",
            "id": "894577809598840836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u2013 BA https://t.co/xFeyPywvYT"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2017-08-07T14:54:18.000Z",
            "id": "894572414595731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer a #SerradoJapi e aprender sobre esse nossa reserva biol\u00f3gica!\nhttps://t.co/bL4cLKmRT1"
        },
        {
            "author_id": "106910234",
            "created_at": "2017-08-07T14:45:58.000Z",
            "id": "894570316957184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Foz do Rio Doc... https://t.co/If1U950vds"
        },
        {
            "author_id": "106910234",
            "created_at": "2017-08-07T14:45:58.000Z",
            "id": "894570316395106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Cordilheira Vi... https://t.co/3EprDETFf4"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-08-07T14:45:50.000Z",
            "id": "894570284128382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Cordilheira Vi... https://t.co/Eb5t0IvQgs"
        },
        {
            "author_id": "106909746",
            "created_at": "2017-08-07T14:45:26.000Z",
            "id": "894570181883834369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Cordilheira Vi... https://t.co/ImY7dmGkAt"
        },
        {
            "author_id": "888498339905511424",
            "created_at": "2017-08-07T14:19:21.000Z",
            "id": "894563619341553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/Xq1xVBBGku"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2017-08-07T14:15:50.000Z",
            "id": "894562732896333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Albard\u00e3o \u2013 RS https://t.co/r6YgAjWmOS"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2017-08-07T14:15:47.000Z",
            "id": "894562721831714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Albard\u00e3o \u2013 RS https://t.co/dGwzmfQstX"
        },
        {
            "author_id": "3125437204",
            "created_at": "2017-08-07T14:14:38.000Z",
            "id": "894562432877723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/53fts62WfH"
        },
        {
            "author_id": "819295506941755394",
            "created_at": "2017-08-07T14:14:02.000Z",
            "id": "894562280083533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/IDvm6CR5sj"
        },
        {
            "author_id": "15896379",
            "created_at": "2017-08-07T14:09:51.000Z",
            "id": "894561227212566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meios a\u00e9reos no combate a fogo em zona de mato e \u00e1rea protegida em Sesimbra https://t.co/g43VB2vON9"
        },
        {
            "author_id": "25688061",
            "created_at": "2017-08-07T14:06:52.000Z",
            "id": "894560475907837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu o programa de ontem? Quer assistir de novo ou pegar mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de Chobe e... https://t.co/oRZVOn0Sc2"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-08-07T13:56:48.000Z",
            "id": "894557942044909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA oportunidade de trabalho no Parque Nacional da Serra da Canastra foi incr\u00edvel, pois pude colocar em pr\u00e1tica o... https://t.co/g84MjlB0GV"
        },
        {
            "author_id": "106910234",
            "created_at": "2017-08-07T13:46:45.000Z",
            "id": "894555415484170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Recifes da Foz... https://t.co/4znpYENNbz"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2017-08-07T13:46:40.000Z",
            "id": "894555394508500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Vaga consultor em informa\u00e7\u00f5es para processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Recifes da Foz... https://t.co/fOA1A0QwXa"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2017-08-07T12:24:12.000Z",
            "id": "894534638252720132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ShqaHWd1Ju"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2017-08-07T12:20:03.000Z",
            "id": "894533596249169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/kBPjO37IrH"
        },
        {
            "author_id": "4040505376",
            "created_at": "2017-08-07T12:05:29.000Z",
            "id": "894529931048230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BJQYrxCdHq"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-08-07T11:59:22.000Z",
            "id": "894528389989761034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/WAHjbZ5Bmc https://t.co/cHCSmMVGwb"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2017-08-07T11:41:28.000Z",
            "id": "894523886401970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "73000224",
            "created_at": "2017-08-07T11:41:13.000Z",
            "id": "894523823487406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/d4VF7OEaKP #G1 https://t.co/8QmRlzSUBR"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-07T11:38:15.000Z",
            "id": "894523077396189185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ugD6psUSYc #G1 https://t.co/N0RVDascs8"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-07T11:38:05.000Z",
            "id": "894523034916225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/oK8SLLtxVI #G1 https://t.co/H6GoQmwSvp"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-07T11:37:09.000Z",
            "id": "894522798282027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/GfamnZJP71 #G1 https://t.co/pQGyPGfhgK #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-07T11:36:00.000Z",
            "id": "894522511098081284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qPXuFh5UM7 #G1 https://t.co/vPeUha8uRv"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T10:42:46.000Z",
            "id": "894509115187367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/bLbwhwunLh \nChamas atingem a vegeta\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-07T10:41:11.000Z",
            "id": "894508715306475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qiY2up1X6B https://t.co/UB4TOu6XYk"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-07T10:40:35.000Z",
            "id": "894508565762846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/oK8SLLtxVI #G1 https://t.co/fBQHsYUDqc"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-07T10:40:28.000Z",
            "id": "894508534116888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ugD6psUSYc #G1 https://t.co/Ei2v6UYx05"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-08-07T10:39:16.000Z",
            "id": "894508234794557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Historia, tradici\u00f3ns e lendas, III Concurso de Ralatos do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/eOTyS6UIT6"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-07T10:37:43.000Z",
            "id": "894507842341941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/GfamnZJP71 #G1 https://t.co/7s16uiSHgZ #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-07T10:36:00.000Z",
            "id": "894507410722889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qPXuFh5UM7 #G1 https://t.co/lToRC5J5L1"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-07T10:33:49.000Z",
            "id": "894506860518137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/d6n6wP48W0 #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-07T10:32:30.000Z",
            "id": "894506530506235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/bLbwhwunLh"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-08-07T10:25:18.000Z",
            "id": "894504715974823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/VJBsvZMhfF"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2017-08-07T10:24:02.000Z",
            "id": "894504399749492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/JlZsa2Yu43"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-07T10:20:44.000Z",
            "id": "894503567406632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/oK8SLLtxVI #G1 https://t.co/NON40KKJjk"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-07T10:18:18.000Z",
            "id": "894502954841104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/ugD6psUSYc #G1 https://t.co/Nf6WkfuOol"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-07T10:17:24.000Z",
            "id": "894502731775455237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/GfamnZJP71 #G1 https://t.co/CdH6cKr0q3 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-07T10:16:26.000Z",
            "id": "894502485397831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/qPXuFh5UM7 #G1 https://t.co/wxs19ziAaC"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2017-08-07T10:14:19.000Z",
            "id": "894501955111985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Porto das Dunas, no Cear\u00e1 https://t.co/FAKUUInuMj"
        },
        {
            "author_id": "163784070",
            "created_at": "2017-08-07T09:25:51.000Z",
            "id": "894489755458711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Jamanxin pode ampliar desmatamento - Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo - https://t.co/0I4KoEetiD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-07T05:16:17.000Z",
            "id": "894426952190369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "51447110",
            "created_at": "2017-08-07T02:23:19.000Z",
            "id": "894383422252224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/yvupEFKgok"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-07T02:19:08.000Z",
            "id": "894382368999571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Amor \ud83d\udc9c #MyBrother #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/fBS9llV9cN"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-08-07T02:06:16.000Z",
            "id": "894379131399528453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/bFVPdxHvWB"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-08-07T01:48:19.000Z",
            "id": "894374616571015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha que amo \u2764\ufe0f\u26fa\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/9rjjLJBwNO"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-08-07T01:48:16.000Z",
            "id": "894374603631583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio \u2013 Portal Mix Vale | 12 981430089... https://t.co/GzNJzSuRMa"
        },
        {
            "author_id": "783465889194774528",
            "created_at": "2017-08-07T01:14:45.000Z",
            "id": "894366167351136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9 de Cristo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/gM4nou3kX5"
        },
        {
            "author_id": "628758716",
            "created_at": "2017-08-07T00:20:01.000Z",
            "id": "894352392426270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\nNa madrugada deste domingo, foi registrado temperatura negativa no Parque Nacional do Itatiaia: -7,3\u00b0C"
        },
        {
            "author_id": "4748384787",
            "created_at": "2017-08-06T23:38:08.000Z",
            "id": "894341851733516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Los Saltos de Jima, Bonao!!!"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2017-08-06T22:59:31.000Z",
            "id": "894332132973301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsonaroN\u00c3O!!!\nEsse \u00e9 o cara que grande parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira quer administrando o Brasil a partir de... https://t.co/QSwjnSddod"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-08-06T22:25:03.000Z",
            "id": "894323461547593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/1W4EII6XE2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-06T22:11:26.000Z",
            "id": "894320035480690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "40222377",
            "created_at": "2017-08-06T20:24:29.000Z",
            "id": "894293119662948354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora?! https://t.co/ulXCRFQJir"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-08-06T20:04:32.000Z",
            "id": "894288100821790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CER\u00c2MICA DA SERRA DA CAPIVARA\n\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara trouxe consigo toda uma gama... https://t.co/xGAjxCUzKH"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-08-06T20:03:39.000Z",
            "id": "894287875382157314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara trouxe consigo toda uma gama de... https://t.co/3sUKPTuixS"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2017-08-06T19:06:39.000Z",
            "id": "894273530866483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO\n\nAs belezas naturais por l\u00e1 s\u00e3o tantas, que motivaram a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u2026 https://t.co/j9N953dIZQ"
        },
        {
            "author_id": "74819153",
            "created_at": "2017-08-06T18:53:44.000Z",
            "id": "894270283116404737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Querida Superhist (@grasischumann):\n\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o... https://t.co/7drgZk4Ovh"
        },
        {
            "author_id": "888868156277743616",
            "created_at": "2017-08-06T18:33:25.000Z",
            "id": "894265167684354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/I1bsRqGVRG"
        },
        {
            "author_id": "11468012",
            "created_at": "2017-08-06T18:29:03.000Z",
            "id": "894264069124968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/0ANJp7vOej"
        },
        {
            "author_id": "4203051855",
            "created_at": "2017-08-06T18:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "diheguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "894257930928836614",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @diheguin  -  Doming\u00e3o foi dia de AEJ ao ar livre aqui no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/6eb2hlF9Lb"
        },
        {
            "author_id": "14341495",
            "created_at": "2017-08-06T18:01:51.000Z",
            "id": "894257222594723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores da UTFPR de Ponta Grossa saem em defesa de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana | SINDUTFPR https://t.co/hyOZVu5pKn"
        },
        {
            "author_id": "61542032",
            "created_at": "2017-08-06T17:42:14.000Z",
            "id": "894252287673159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito extreme, amo muito tudo isso! #appairj @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/j0qQBmanoJ"
        },
        {
            "author_id": "61542032",
            "created_at": "2017-08-06T17:40:29.000Z",
            "id": "894251847451635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo pra correr, sentir a energia da natureza, rever amigos # appairj @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/o6Bfd6cXKN"
        },
        {
            "author_id": "61542032",
            "created_at": "2017-08-06T17:32:32.000Z",
            "id": "894249847171272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi Light, hoje foi mega, amo muito tudo isso # appairj @ Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/PkrkIGPipv"
        },
        {
            "author_id": "99791713",
            "created_at": "2017-08-06T17:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6644839,
                        -23.5952505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "894248817931018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica @ Parque do Ibirapuera .com.br https://t.co/An4tYYUTYu"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-08-06T17:27:40.000Z",
            "id": "894248622119948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/DkvmhJEZCK"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-08-06T17:27:28.000Z",
            "id": "894248569720492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/ziCWHDdZIt"
        },
        {
            "author_id": "16080768",
            "created_at": "2017-08-06T17:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "894243374055788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela caminhada no Parque Nacional Monfrague https://t.co/RoPuwDNVAb v\u00eda @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-06T17:03:27.000Z",
            "id": "894242527783657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-08-06T15:51:43.000Z",
            "id": "894224475511828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/wwNEDUcSD1"
        },
        {
            "author_id": "326517230",
            "created_at": "2017-08-06T15:31:28.000Z",
            "id": "894219378035699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas: suas aves, seus bi\u00f3logos."
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-08-06T15:08:46.000Z",
            "id": "894213668346494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/zsKAbkOQGW #G1 https://t.co/ybrmtUkUvr"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-08-06T15:07:37.000Z",
            "id": "894213376234188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/MmvhWLWl7U #G1 https://t.co/IjeBxIsFja #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2017-08-06T15:05:45.000Z",
            "id": "894212905675239431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/8Q4QxqiiC1"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-06T15:05:28.000Z",
            "id": "894212834871173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/S6wMIou57z #G1 https://t.co/faAOByqv37"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-08-06T15:03:23.000Z",
            "id": "894212311308804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/prSluUNYUl #G1 https://t.co/t5XperOsIr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-06T14:47:28.000Z",
            "id": "894208305782018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/dk73CRQuQt"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-06T14:40:16.000Z",
            "id": "894206493205164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -7,3\u00ba C no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/4SRMOnOXyZ"
        },
        {
            "author_id": "3247216960",
            "created_at": "2017-08-06T13:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "894183035612127232",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 Tem que ir pra S\u00e3o Jorge no Parque Nacional, trilha das sete quedas e dos c\u00e2nions. Vale da lua, alm\u00e9cegas."
        },
        {
            "author_id": "888410245508341765",
            "created_at": "2017-08-06T11:49:34.000Z",
            "id": "894163537874079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje, um encontro especial!  Leopard avistado no parque nacional, South Luangwa, Z\u00e2mbia.\u2026 https://t.co/hSHi8v8vBA"
        },
        {
            "author_id": "550682688",
            "created_at": "2017-08-06T10:16:58.000Z",
            "id": "894140232106430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Mde2sdmiIn"
        },
        {
            "author_id": "385048981",
            "created_at": "2017-08-06T09:39:52.000Z",
            "id": "894130898383319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando aire fresco #verano #Segovia Parque Nacional #SierraGuadarrama https://t.co/Cy4M76nJHO"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2017-08-06T05:31:09.000Z",
            "id": "894068303848775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na \u00e1rea protegida Westruper Heide, quando a charneca est\u00e1 florida, Haltern am See, Ren\u00e2nia do Norte-Vestf\u00e1lia, Alemanha. https://t.co/T8JkvrfoVN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-06T04:50:20.000Z",
            "id": "894058031671123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "92856289",
            "created_at": "2017-08-06T03:43:53.000Z",
            "id": "894041309987700737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os pescadores t\u00eam associa\u00e7\u00f5es e nunca pleitearam isso\"\n\nhttps://t.co/pmGIhIspqv"
        },
        {
            "author_id": "865022548190388224",
            "created_at": "2017-08-06T02:32:58.000Z",
            "id": "894023465363279873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades (Piau\u00ed) https://t.co/mqmGy4dPWh"
        },
        {
            "author_id": "865022548190388224",
            "created_at": "2017-08-06T02:30:41.000Z",
            "id": "894022887199444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed) https://t.co/gQlgPqzulq"
        },
        {
            "author_id": "56885570",
            "created_at": "2017-08-06T01:17:53.000Z",
            "id": "894004569709084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o n\u00e9... https://t.co/2vj1W6Y06w"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2017-08-06T00:19:48.000Z",
            "id": "893989951955759105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00c9 do governo do Paran\u00e1 a iniciativa de reduzir a \u00e1rea protegida da Escarpa Devoniana: https://t.co/gkUqKTH6u4 https://t.co/M8Ct0BiMxE"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-05T23:20:41.000Z",
            "id": "893975072435691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Modelismo Asas do Tingu\u00e1 \u2708\ud83d\udee9\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\ude81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bJ71JttBJi"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-08-05T22:55:41.000Z",
            "id": "893968781529276417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Modelismo Asas do Tingu\u00e1 \u2708\ud83d\udee9\ud83d\udeeb\ud83d\udeec\ud83d\ude81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XSjUexRtsV"
        },
        {
            "author_id": "2829055705",
            "created_at": "2017-08-05T22:32:27.000Z",
            "id": "893962936380780545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de s\u00e1bado...! #amigos #RN @ Parque Nacional das Dunas, Natal\u2026 https://t.co/VddDs9XAWH"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-08-05T22:18:31.000Z",
            "id": "893959428742971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/eqRL6es65t"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-08-05T22:17:09.000Z",
            "id": "893959085271334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/GtzdKGSuuS"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-08-05T22:13:32.000Z",
            "id": "893958175518597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/pki95qXRNS"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-08-05T21:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "893953183344734209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional de Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/qa1eioI0cR via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-08-05T21:53:25.000Z",
            "id": "893953112100282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional de Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/aTgPgELVej"
        },
        {
            "author_id": "79267710",
            "created_at": "2017-08-05T21:35:05.000Z",
            "id": "893948499112361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/yMGDgRw9oX"
        },
        {
            "author_id": "278906217",
            "created_at": "2017-08-05T20:54:53.000Z",
            "id": "893938383432581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventurando ando https://t.co/ahH2ecPLmr"
        },
        {
            "author_id": "1389158550",
            "created_at": "2017-08-05T20:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "893938114032394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/71ionwtW4V"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-08-05T18:33:55.000Z",
            "id": "893902905299922946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral https://t.co/UpVccqMtRR https://t.co/4Dg2BBlqXJ"
        },
        {
            "author_id": "322268152",
            "created_at": "2017-08-05T18:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "893900971713200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/eCDpd7iDxR"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-08-05T17:49:56.000Z",
            "id": "893891836971950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Vem conhecer no blog https://t.co/IG7JyGsZ6F #parquenacionaldeitatiaia https://t.co/CIVl1Aak6X"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2017-08-05T17:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "SDS_GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "893880556861218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, @SDS_GovSC e @ICMBio discutiram a execu\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, no Planalto Norte de SC. https://t.co/quaA1ecKrR"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-08-05T16:38:08.000Z",
            "id": "893873768162103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ohbpqOxdvk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-05T16:35:24.000Z",
            "id": "893873078886948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "58949613",
            "created_at": "2017-08-05T16:28:34.000Z",
            "id": "893871360820248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima mat\u00e9ria no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, regi\u00e3o rica e de beleza c\u00eanica que encanta, al\u00e9m... https://t.co/rqlVRKqq69"
        },
        {
            "author_id": "18089882",
            "created_at": "2017-08-05T16:01:24.000Z",
            "id": "893864522611662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria muito legal, leve e bem conduzida.\nVale assistir o v\u00eddeo! https://t.co/rWN2gs2X0q"
        },
        {
            "author_id": "1854831812",
            "created_at": "2017-08-05T15:27:49.000Z",
            "id": "893856071730778113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional  https://t.co/2uDWofJ7Rf"
        },
        {
            "author_id": "86174228",
            "created_at": "2017-08-05T14:48:45.000Z",
            "id": "893846243310534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons tempos de acampamento em Itatiaia https://t.co/odSvQdE0Il"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2017-08-05T14:25:00.000Z",
            "id": "893840265651290115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Curtida da Semana do programa Front foi para a fanpage do Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina: https://t.co/OqFlDjW8c1 https://t.co/qL20MdagbT"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-08-05T13:29:09.000Z",
            "id": "893826207598379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/YTCilqFuZO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-05T13:17:13.000Z",
            "id": "893823205122736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/L5kjXRPfcY"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-05T13:04:09.000Z",
            "id": "893819918176661508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 sobe a serra e passa a noite na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/chJKsbrPm3"
        },
        {
            "author_id": "3321645735",
            "created_at": "2017-08-05T13:00:04.000Z",
            "id": "893818888621838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m das seis trilhas dispon\u00edveis na Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi, existem estudos para a inclus\u00e3o de novos... https://t.co/IVQzxU5Rs9"
        },
        {
            "author_id": "801589234939346945",
            "created_at": "2017-08-05T12:46:16.000Z",
            "id": "893815416585433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Conserva\u00e7\u00e3o de Peixes Continentais e Manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o tema da revista cient\u00edfica BioBrasil... https://t.co/OQF5MQO5mX"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2017-08-05T11:52:49.000Z",
            "id": "893801965582462978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Bom Retiro no Parque Nacional da Tijuca, comendo lixo, uma invas\u00e3o que s\u00f3 acontece por que alumas... https://t.co/2c8Hbj0nFy"
        },
        {
            "author_id": "550682688",
            "created_at": "2017-08-05T11:43:38.000Z",
            "id": "893799656014172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/1NcGnnvEM1"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-08-05T09:29:17.000Z",
            "id": "893765846115504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias depois do fogo de final de Julho no Monumento Natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o, os animais selvagens n\u00e3o param de... https://t.co/ta6QDkNaak"
        },
        {
            "author_id": "56426664",
            "created_at": "2017-08-05T09:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2649,
                        41.8752799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "893763542091943939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#altodominho #arcosdevaldevez #portugal @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nfHku4hRzA"
        },
        {
            "author_id": "16309512",
            "created_at": "2017-08-05T08:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "893754878601830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pit\u00f5es do Ger\u00eas. #semfiltro #nofilter #sansfiltre @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jHcRVTtcO3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-05T05:01:17.000Z",
            "id": "893698402214707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "893225978352345088",
            "created_at": "2017-08-05T02:07:04.000Z",
            "id": "893654556508176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1 Fizemos Nosso Plugin De FireBall! players n\u00e3o podem usar em \u00e1rea protegida estamos vendendo por 13 reais."
        },
        {
            "author_id": "593260783",
            "created_at": "2017-08-05T01:23:14.000Z",
            "id": "893643528525500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/cAuVPPZH1W"
        },
        {
            "author_id": "8961322",
            "created_at": "2017-08-05T00:37:10.000Z",
            "id": "893631933988487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China constr\u00f3i parque nacional para proteger pandas selvagens https://t.co/Ytojh1ADRp #blogs #feedly"
        },
        {
            "author_id": "1049189899",
            "created_at": "2017-08-04T23:58:03.000Z",
            "id": "893622091018326017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E h\u00e1 quem defenda https://t.co/uXzcRKwEjv"
        },
        {
            "author_id": "108636618",
            "created_at": "2017-08-04T23:55:55.000Z",
            "id": "893621552046067717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/1nwpcAxSnT"
        },
        {
            "author_id": "2949352577",
            "created_at": "2017-08-04T23:46:57.000Z",
            "id": "893619296441683968",
            "in_reply_to_user_id": "1102251769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drxwdl Vou sair \u00e0s 18h e descer l\u00e1 no parque nacional pegar \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-08-04T23:35:02.000Z",
            "id": "893616298122465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice: O maior cart\u00e3o-postal da Cro\u00e1cia https://t.co/ytHn8Vuumq"
        },
        {
            "author_id": "888359232",
            "created_at": "2017-08-04T23:27:12.000Z",
            "id": "893614326132523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta:  Illas Atl\u00e1nticas convoca unha nova edici\u00f3n do concurso fotogr\u00e1fico e de relatos sobre o Parque Nacional https://t.co/Bd14PIo4CI https://t.co/JTor5em0nt"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-04T23:22:23.000Z",
            "id": "893613115186741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cururupu ganha plano de manejo e Casa do Pescador: Evento na reserva extrativista, no\u2026 https://t.co/wulNDvtQKc"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-08-04T21:53:26.000Z",
            "id": "893590730375127041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/AmQhRr7NIu"
        },
        {
            "author_id": "117833930",
            "created_at": "2017-08-04T21:35:16.000Z",
            "id": "893586157061251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/3yw7QoA3Ll"
        },
        {
            "author_id": "123732987",
            "created_at": "2017-08-04T21:23:30.000Z",
            "id": "893583195991662594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/qeTeSyutOX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-04T21:23:28.000Z",
            "id": "893583187108134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o co\u00edbe crimes em parque nacional e terra ind\u00edgena de Rond\u00f4nia https://t.co/Yhr4SlqKoa"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-08-04T21:10:01.000Z",
            "id": "893579801503518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#FotoDoDia Guarda-florestal armado no Parque Nacional Mago, na Eti\u00f3pia. Confira a galeria das Fotos do Dia: https://t.co/yYjAI50zMm https://t.co/efwFpui5GW"
        },
        {
            "author_id": "3233622939",
            "created_at": "2017-08-04T21:00:01.000Z",
            "id": "893577284061462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar ilumina #escola em reserva extrativista na #Amaz\u00f4nia https://t.co/UfbehnpBut"
        },
        {
            "author_id": "72033069",
            "created_at": "2017-08-04T20:21:39.000Z",
            "id": "893567631009210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/EASGNzUYUA"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-04T20:17:00.000Z",
            "id": "893566461100163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que seu dia termine com a mesma tranquilidade do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). #wikiparques https://t.co/kFLiKBW5zR"
        },
        {
            "author_id": "151941396",
            "created_at": "2017-08-04T19:44:03.000Z",
            "id": "893558168193826817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi s\u00e3o atrativo para regi\u00e3o: https://t.co/tVEkG6xfvP #trilha #serradojapi https://t.co/AMPWPvXUHd"
        },
        {
            "author_id": "554767658",
            "created_at": "2017-08-04T19:36:01.000Z",
            "id": "893556144895008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/52QLpQ9KkQ"
        },
        {
            "author_id": "54733013",
            "created_at": "2017-08-04T19:20:37.000Z",
            "id": "893552272889847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BolsoLIXO https://t.co/8xp7QK6kXE"
        },
        {
            "author_id": "3394049232",
            "created_at": "2017-08-04T19:17:36.000Z",
            "id": "893551510373748741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Orqu\u00eddea Xylobium Leontoglossum / Bosque AltoAndino / Parque Nacional Natural Los Nevados / Colombia https://t.co/8xcIjaNNb4"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2017-08-04T18:51:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "893544926578974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#OpMaravalhaII: h\u00e1 ind\u00edcios que estes estabelecimentos receptavam madeira ilegal extra\u00edda de Terras Ind\u00edgenas e de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2017-08-04T18:51:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "893544845272371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "... proveniente da Terra Ind\u00edgena Caru, da Terra Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia e da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi #OpMaravalhaII"
        },
        {
            "author_id": "224853206",
            "created_at": "2017-08-04T17:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Heriom_Alves"
                    }
                ]
            },
            "id": "893531576314851329",
            "in_reply_to_user_id": "154584057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heriom_Alves Exatamente!!! Lembrei de outro lugar: Parque Nacional de JERICOACOARA... seria uma boa tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "43577947",
            "created_at": "2017-08-04T17:50:25.000Z",
            "id": "893529573417242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia destes ele acorda para a verdade. D\u00b4us \u00e9 grande. https://t.co/hLhNTBpOOB"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-04T17:39:00.000Z",
            "id": "893526699782029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 o Monumento Natural Serra das Torres, no Esp\u00edrito Santo. Veja mais em: https://t.co/LqXzA9nXiA \n\n#wikiparques https://t.co/C0OwuPtTzN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-08-04T17:35:52.000Z",
            "id": "893525908186947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o tem tempo ruim aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \"Encantadora mesmo com o tempo nublado\" disse o visitante Gustavo Cidral. https://t.co/6GRdDMrK7Z"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-08-04T16:57:50.000Z",
            "id": "893516338882334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i j\u00e1 tem quase 50% do seu territ\u00f3rio protegido como parque ou outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o, est\u00e1... https://t.co/sarAvUcVuX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-04T16:51:18.000Z",
            "id": "893514693855371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-08-04T16:40:01.000Z",
            "id": "893511853099319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fim de tarde no Lago Moraine, no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1\n\ud83d\udcf8: Paulo da Silva\nEnvie a #SuaFoto para https://t.co/lb8POIxMnO e participe. https://t.co/ZrMBGKXwk4"
        },
        {
            "author_id": "257062861",
            "created_at": "2017-08-04T16:30:27.000Z",
            "id": "893509446034497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama a natureza pode conhecer a Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi atrav\u00e9s de visitas ... https://t.co/CHkXaAsvmE https://t.co/AAYT4yAol9"
        },
        {
            "author_id": "2598570864",
            "created_at": "2017-08-04T15:47:38.000Z",
            "id": "893498672889176069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5gI7AOlucc"
        },
        {
            "author_id": "2598570864",
            "created_at": "2017-08-04T15:47:37.000Z",
            "id": "893498668149481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5gI7AO3SNC"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2017-08-04T15:39:13.000Z",
            "id": "893496555587502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/xhQbMPXdNS"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2017-08-04T14:14:08.000Z",
            "id": "893475142034112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quantos hectares de \u00e1rea protegida j\u00e1 arderam este ano? https://t.co/YexTBWBVUC https://t.co/RHBUjVaCBi"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2017-08-04T14:10:06.000Z",
            "id": "893474125448138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Participa ata o 21 de decembro no concurso fotogr\u00e1fico e de relatos sobre o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas\nhttps://t.co/qziJJreiUf https://t.co/Gwtckl6ZbF"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2017-08-04T14:05:07.000Z",
            "id": "893472873435680770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quantos hectares de \u00e1rea protegida j\u00e1 arderam este ano? https://t.co/3x2qYTIQvv https://t.co/CLyaV2j067"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2017-08-04T14:00:03.000Z",
            "id": "893471595834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra #InvestiguemTemer #ForaTemer... https://t.co/jjjjC3Cov8"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-08-04T13:49:51.000Z",
            "id": "893469033043030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raro e ilustre visitante nos surpreendeu ao passar pela \u00e1rea do viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das... https://t.co/gHUlSlrgnC"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-04T13:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95343924,
                        -29.1971265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "893468296862990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra. \n#CidadeDosCanyons #AparadosDaSerra #Canyons\u2026 https://t.co/2d5JiuGpxy"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-08-04T13:37:38.000Z",
            "id": "893465957355671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ant\u00edlope morto no norte de Mo\u00e7ambique, desta vez no Parque Nacional das Quirimbas. \nGra\u00e7as aos fiscais... https://t.co/cmt4jSFQAF"
        },
        {
            "author_id": "872430530",
            "created_at": "2017-08-04T13:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "893457727258800129",
            "in_reply_to_user_id": "176767978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Xunta, xa pasou o cumio da monta\u00f1a, onde estan o ex\u00e9rcito, os avi\u00f3ns, o persoal contra incendios? Isto \u00e9 un Parque Nacional \u00e9 o Xur\u00e9s!!! https://t.co/R4fRNR5qWb"
        },
        {
            "author_id": "340035357",
            "created_at": "2017-08-04T12:32:14.000Z",
            "id": "893449498126667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/4MckRDmhrF"
        },
        {
            "author_id": "142010122",
            "created_at": "2017-08-04T12:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "893446110315982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s w/ @grabslima https://t.co/Nia6NYx9Rc"
        },
        {
            "author_id": "111006998",
            "created_at": "2017-08-04T11:28:32.000Z",
            "id": "893433465932328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/KOBLZeMw7O"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-08-04T11:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "893428859357605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/URYUypDi6c"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2017-08-04T11:04:26.000Z",
            "id": "893427401102942212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecimento curioso na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio. Filhote de jararaca mata e tenta engolir perereca muito maior\n  https://t.co/ncFBcr90vo https://t.co/UNshWEs2Jj"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2017-08-04T11:00:03.000Z",
            "id": "893426301113126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme a lei n\u00b0 5207/2008, o zoneamento da APA deve estar em acordo com os limites do Parque Natural Municipal... https://t.co/snDUTE14qD"
        },
        {
            "author_id": "2418832695",
            "created_at": "2017-08-04T10:56:48.000Z",
            "id": "893425481827192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se a maior parte \u00e9 rocha\ncomo \u00e9????\ntbm ardeu????\n\nhttps://t.co/HexV61GhS7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-04T10:36:34.000Z",
            "id": "893420390235725825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "231746172",
            "created_at": "2017-08-04T10:36:04.000Z",
            "id": "893420263471185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sommerferien2017brasil - Beleza natural. @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/ZmnFnaR6IS"
        },
        {
            "author_id": "121824538",
            "created_at": "2017-08-04T10:25:26.000Z",
            "id": "893417587962413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destruiu 60% do Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/16IYQEBREi"
        },
        {
            "author_id": "15069116",
            "created_at": "2017-08-04T10:18:22.000Z",
            "id": "893415809409847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeitar a lei, pra qu\u00ea mesmo? https://t.co/BXrlyr6i11"
        },
        {
            "author_id": "843907620691951616",
            "created_at": "2017-08-04T09:54:23.000Z",
            "id": "893409773680459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/i0Me6ouhiD https://t.co/XJa4HwnDNI"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2017-08-04T09:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "893399381944094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sociedade Fogo destruiu 60% do Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/PfHcsHR1xY Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/1EIxK8HdkR"
        },
        {
            "author_id": "3044731690",
            "created_at": "2017-08-04T08:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "893390913237434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/P8KQlMv4ms"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-04T05:51:18.000Z",
            "id": "893348599064645633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2017-08-04T03:57:13.000Z",
            "id": "893319890622455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Dep. entrou com mandado de seguran\u00e7a p pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/At1dvmLOeC O arauto da moralidade #InvestiguemTemer"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-08-04T03:53:48.000Z",
            "id": "893319031134015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/lbmIfQJ9cN https://t.co/s3mCDS1pXd"
        },
        {
            "author_id": "808433814045396992",
            "created_at": "2017-08-04T03:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "livingonsight"
                    }
                ]
            },
            "id": "893313304667541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - trekking, escalada e cachoeiras https://t.co/JsMuSwhNwa via @livingonsight"
        },
        {
            "author_id": "808433814045396992",
            "created_at": "2017-08-04T03:22:22.000Z",
            "id": "893311119128907780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u2013 trekking, escalada e\u00a0cachoeiras https://t.co/JsMuSwzonI https://t.co/vba7aGhSKC"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-08-04T03:00:22.000Z",
            "id": "893305581737582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/XQDH3MQYNQ https://t.co/Gts9MOUhm1"
        },
        {
            "author_id": "765130693",
            "created_at": "2017-08-04T02:30:25.000Z",
            "id": "893298044623609860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/aIvVjVPxG3"
        },
        {
            "author_id": "118801514",
            "created_at": "2017-08-04T01:59:19.000Z",
            "id": "893290220564738051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai perder inten\u00e7\u00f5es de voto por conta disso agora... O povo \u00e9 roubado todo dia \u00e9 n faz nada. Kkkkkkkk s\u00f3 resenhas. https://t.co/TEAaEFfOO5"
        },
        {
            "author_id": "162102690",
            "created_at": "2017-08-04T01:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "893284600226631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/w5N0GJ8Epe para a Pedra do Frade no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "86463864",
            "created_at": "2017-08-04T01:36:39.000Z",
            "id": "893284514298044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/gaKJ6sxbw4"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-08-04T01:32:17.000Z",
            "id": "893283414257750017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Lorenzon | CHAPEC\u00d3 - Gato Maracaj\u00e1 \u00e9 visto em meio a Floresta Nacional https://t.co/dVZ5j6pZZX"
        },
        {
            "author_id": "255428422",
            "created_at": "2017-08-04T01:13:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "893278680146771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Bgv6QHUAQe\n\nFlagraram o bicho"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2017-08-04T00:19:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "893265220394655744",
            "in_reply_to_user_id": "93648724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o negocio foi em 2004 e o estagio era em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ou seja..Selva"
        },
        {
            "author_id": "890539944380420096",
            "created_at": "2017-08-03T23:33:04.000Z",
            "id": "893253416209797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/otcXqCydsZ"
        },
        {
            "author_id": "2259376116",
            "created_at": "2017-08-03T22:55:58.000Z",
            "id": "893244077730385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 crime ambiental mas se for o Bolsonaro pode pq ele \u00e9 honest\u00e3o! https://t.co/SL9F5kb14P"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-03T22:21:59.000Z",
            "id": "893235527142576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia, RJ: https://t.co/iz7YiQ1prP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-03T22:02:31.000Z",
            "id": "893230624701599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o ocorreu em uma reserva ind\u00edgena e uma reserva biol\u00f3gica. Quatro serrarias clandestinas foram interditadas e uma pessoa presa."
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2017-08-03T21:47:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "893226807545212930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsanaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/gxZ9LODY41"
        },
        {
            "author_id": "1895366077",
            "created_at": "2017-08-03T21:45:53.000Z",
            "id": "893226442863071238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZH7Pa2lZ6D quem esse cara acha que eh?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-03T21:36:09.000Z",
            "id": "893223991254667266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Serra da Canastra contam sua experi\u00eancia https://t.co/Fk7Cz0Tcnf https://t.co/w1SszsvB06"
        },
        {
            "author_id": "1009578228",
            "created_at": "2017-08-03T21:01:59.000Z",
            "id": "893215393895940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/XAr2BWeMjC"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-08-03T21:00:08.000Z",
            "id": "893214926990434307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ir\u00e1 se apaixonar por esse lindo document\u00e1rio sobre o Parque Nacional Nascentes do Rio Parna\u00edba. Belezas... https://t.co/moiGkhr2RH"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2017-08-03T20:40:18.000Z",
            "id": "893209935626088450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 106 praias paradis\u00edacas espalhadas por uma \u00e1rea protegida de 190 quil\u00f4metros quadrados, Ilha Grande preserva... https://t.co/vbu8DBOIaP"
        },
        {
            "author_id": "891291415631855616",
            "created_at": "2017-08-03T20:22:49.000Z",
            "id": "893205537755627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo destino:\n_ _ _ _ _   _ e   _ _ _   _ a _ _ _ _ _ _ _ _\nEeeeeo eeeeeeo\nMonumento natural #retoElCubo https://t.co/C3jGPLtyyS"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2017-08-03T20:17:18.000Z",
            "id": "893204147276845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-maracaj\u00e1 \u00e9 visto na Floresta Nacional de Chapec\u00f3\n\nVeja o v\u00eddeo: https://t.co/Hnd5eNaDL6 https://t.co/NJjegC7Rum"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2017-08-03T20:17:17.000Z",
            "id": "893204144600866821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gato-maracaj\u00e1 \u00e9 visto na Floresta Nacional de Chapec\u00f3\n\nVeja o v\u00eddeo: https://t.co/sbT4FW2cCm https://t.co/XuVzkCMjR6"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-08-03T20:16:13.000Z",
            "id": "893203877339824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/YNTUAqAV93\nSiga-nos no... https://t.co/YcOvnokHX9"
        },
        {
            "author_id": "2567832455",
            "created_at": "2017-08-03T20:11:51.000Z",
            "id": "893202775395495936",
            "in_reply_to_user_id": "2755333469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosLugon domingo vai ter caminhada p parque nacional a\u00ed a entrada \u00e9 gratuita vamooos"
        },
        {
            "author_id": "40036407",
            "created_at": "2017-08-03T20:09:36.000Z",
            "id": "893202210284339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe com quem est\u00e1 falando?... https://t.co/NzXkHYhTtb"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2017-08-03T19:50:02.000Z",
            "id": "893197287803031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/YNVJcUHAsm"
        },
        {
            "author_id": "865013688209690625",
            "created_at": "2017-08-03T19:41:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "893195186007920641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na RPPN na ter\u00e7a-feira e tirei uma foto de uma Araucaria sp, me apaixonei por ela \ud83d\ude0d https://t.co/ShDWTIZGbf"
        },
        {
            "author_id": "1485037321",
            "created_at": "2017-08-03T19:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "893192740418330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/E2aUOrUlYl"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-08-03T19:10:13.000Z",
            "id": "893187264989286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/nTwqYefiIK"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-08-03T19:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "893186767641247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Cear\u00e1 pouco conhecido. Mat\u00e9ria sobre o Pq Estadual das Carna\u00fabas, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vinculada \u00e0 @semaceara https://t.co/ktGKq5NOkr"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2017-08-03T18:54:32.000Z",
            "id": "893183319667613697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos primeiro Parque Nacional Marinho, institu\u00eddo em 1983. Abriga o maior banco coral\u00edneo do atl\u00e2ntico sul,... https://t.co/FT4zetkiZw"
        },
        {
            "author_id": "1852281487",
            "created_at": "2017-08-03T18:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.133009,
                        -11.0932348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "893179297007009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltamos a programa\u00e7\u00e3o com Dora Aventureira. @ Rppn Reserva Do Caju https://t.co/wrBt0tMHvg"
        },
        {
            "author_id": "390397245",
            "created_at": "2017-08-03T18:25:49.000Z",
            "id": "893176090642063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim completou 56 anos em 06 de Julho de 2017 e poder\u00e1 ter mais de 20% de sua \u00e1rea... https://t.co/fNWXkJa4sD"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2017-08-03T18:16:51.000Z",
            "id": "893173834513362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China constr\u00f3i parque nacional para proteger pandas selvagens https://t.co/XlgNJ868Ap"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2017-08-03T18:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "SDS_GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "893173415628156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia, @SDS_GovSC e @ICMBio discutiram a execu\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, no Planalto Norte de SC. https://t.co/Ah7fMVgZjs"
        },
        {
            "author_id": "65725857",
            "created_at": "2017-08-03T18:13:15.000Z",
            "id": "893172929856282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/XjmsJTMdQW"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2017-08-03T18:01:39.000Z",
            "id": "893170012617310213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China constr\u00f3i parque nacional para proteger pandas selvagens https://t.co/JRMgqXU1At"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-03T18:00:22.000Z",
            "id": "893169688003436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u  -  conhe\u00e7a uma das 90 raz\u00f5es para continuar conservando a natureza  https://t.co/VpkvLLhsFJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-03T17:36:28.000Z",
            "id": "893163674021625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-08-03T17:30:51.000Z",
            "id": "893162259861520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China constr\u00f3i parque nacional para proteger pandas selvagens - https://t.co/St3vxmsGym"
        },
        {
            "author_id": "24499018",
            "created_at": "2017-08-03T17:16:37.000Z",
            "id": "893158677305335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem na boa, que porra que t\u00e1 acontecendo por aqui?\nhttps://t.co/Cnjqf5sRgG"
        },
        {
            "author_id": "80836077",
            "created_at": "2017-08-03T17:15:33.000Z",
            "id": "893158409394167812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m devolve o Toddynho dessa crian\u00e7a. https://t.co/eGg2xJFoIv"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-03T16:39:17.000Z",
            "id": "893149281590407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Alto Capara\u00f3, ES e MG: https://t.co/UiyAwGiQCO"
        },
        {
            "author_id": "78216756",
            "created_at": "2017-08-03T16:32:28.000Z",
            "id": "893147568003100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que maluco pau no cu https://t.co/bmFMrR2Nx9"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-08-03T16:28:42.000Z",
            "id": "893146617800425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Canalha Lixo e Criminoso  \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/Hp0zcwcR8z https://t.co/wVo9M2kD6v"
        },
        {
            "author_id": "103615589",
            "created_at": "2017-08-03T14:58:03.000Z",
            "id": "893123805463420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer ficar acima da lei? Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/koHuLTdxWT"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-08-03T14:31:26.000Z",
            "id": "893117108212703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quinta-feira, com as belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/nJd0pVyuc3"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2017-08-03T14:30:23.000Z",
            "id": "893116842495148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quinta-feira, com as belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/SpL2XGb9HG"
        },
        {
            "author_id": "3369279532",
            "created_at": "2017-08-03T14:23:59.000Z",
            "id": "893115233333596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "137 MW do Projeto Solar em Bungala, perto de Porto Augusta, Parque Nacional Leeuwin na Austr\u00e1lia. Custo da 2a fase valor de US$137,7 milh\u00f5es https://t.co/L6I8u4YWea"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-08-03T13:41:19.000Z",
            "id": "893104494128529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirante da Janela proporciona aos trilheiros uma incr\u00edvel vista dos Saltos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #MirantedaJanela"
        },
        {
            "author_id": "297610025",
            "created_at": "2017-08-03T13:33:37.000Z",
            "id": "893102559963041793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda dico tentando entender o que as pessoas que o apoiam pensam. Mas sempre que vou debater sobre o assuntos... https://t.co/2pcRR1UyAS"
        },
        {
            "author_id": "19266551",
            "created_at": "2017-08-03T13:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        106.23204231,
                        17.53725053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016e8d3a072fbdb4"
            },
            "id": "893099703478362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise Cave, uma dentre tantas belezas do Parque Nacional Nha-ke Gang, em Quang Binh, do meu\u2026 https://t.co/dfW44Qximn"
        },
        {
            "author_id": "750089102339543040",
            "created_at": "2017-08-03T13:02:05.000Z",
            "id": "893094622423113730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Para\u00edso no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Sede Petr\u00f3polis. Realmente um para\u00edso, mas pelo nosso Look\u2026 https://t.co/xtKsseJDiW https://t.co/h2MwX42K1n"
        },
        {
            "author_id": "119805673",
            "created_at": "2017-08-03T12:38:42.000Z",
            "id": "893088736560500738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So o que faltava mesmo! https://t.co/VQHK61ID6T"
        },
        {
            "author_id": "846190663",
            "created_at": "2017-08-03T12:26:33.000Z",
            "id": "893085679227478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o nosso Bolsoviado, n\u00e9! \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/ykIE7P6Ign"
        },
        {
            "author_id": "182556691",
            "created_at": "2017-08-03T11:39:46.000Z",
            "id": "893073907758006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os discutem plano de manejo da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras - JMais | Jornalismo Digital https://t.co/jH9MqH8YjZ"
        },
        {
            "author_id": "123624252",
            "created_at": "2017-08-03T11:39:42.000Z",
            "id": "893073888036478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os discutem plano de manejo da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras - JMais | Jornalismo Digital https://t.co/EVeOACHCpG"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-08-03T11:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.46102905,
                        -12.76760711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "893066736416829441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/O7i29iYxXv"
        },
        {
            "author_id": "20476924",
            "created_at": "2017-08-03T11:03:24.000Z",
            "id": "893064755631599618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse senhor \u00e9 uma piada https://t.co/yZO0Hna8CC"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-08-03T10:57:04.000Z",
            "id": "893063162815275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\nhttps://t.co/IG7JyGbof7 #itatiaiarj https://t.co/nJa7AxJHDo"
        },
        {
            "author_id": "4407860481",
            "created_at": "2017-08-03T06:02:55.000Z",
            "id": "892989134037536768",
            "in_reply_to_user_id": "2638900305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brvndxxx Sua in\u00fatil t\u00f4 tentando te explicar,  entre Parque Nacional do Igua\u00e7u no\u00a0Paran\u00e1, no\u00a0Brasil, e Parque Nacional Iguaz\u00fa\u00a0em\u00a0Misiones,Argentina,"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2017-08-03T05:42:47.000Z",
            "id": "892984069281198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G+: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra MP afirmou que Jair\u2026 https://t.co/it14oxBAa1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-03T05:15:37.000Z",
            "id": "892977230158213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "27776579",
            "created_at": "2017-08-03T05:09:22.000Z",
            "id": "892975658825134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio fazer propaganda de quem n\u00e3o merece, mas um cara que quer, por birra, pescar numa esta\u00e7\u00e3o de reserva... https://t.co/fCup5cydA8"
        },
        {
            "author_id": "50882504",
            "created_at": "2017-08-03T04:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "892960631032340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\u00e9 s\u00f3 um dos absurdos de @jairbolsonaro #VERGONHA \nhttps://t.co/BPMgTzbzJD"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-08-03T03:32:46.000Z",
            "id": "892951351004717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o garante benef\u00edcios econ\u00f4micos e sociais para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/UOuyc4IpKo https://t.co/ruTGQIDRHc"
        },
        {
            "author_id": "77035618",
            "created_at": "2017-08-03T02:53:59.000Z",
            "id": "892941588892176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/zdYlOD9qDj"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-08-03T02:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "892935634129735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/e9C5UCkGom"
        },
        {
            "author_id": "350967258",
            "created_at": "2017-08-03T02:17:47.000Z",
            "id": "892932477236523010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero, eu posso, me d\u00e1, se n\u00e3o der eu vou pegar a for\u00e7a... https://t.co/zq95GpMOOa"
        },
        {
            "author_id": "105846973",
            "created_at": "2017-08-03T01:58:33.000Z",
            "id": "892927639496929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Brasil Chapada dos Veadeiros / Chapada dos Veadeiros https://t.co/9C52W3Rgrd"
        },
        {
            "author_id": "753346348733169665",
            "created_at": "2017-08-03T01:26:39.000Z",
            "id": "892919608675577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vai se filiar ao Partido Ecol\u00f3gico Nacional - PEN. https://t.co/yWj1svabWx"
        },
        {
            "author_id": "265675297",
            "created_at": "2017-08-03T01:24:41.000Z",
            "id": "892919116973182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/AHGWfY1Pg6"
        },
        {
            "author_id": "847816243",
            "created_at": "2017-08-03T00:07:15.000Z",
            "id": "892899627384659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/tdEra9DneA"
        },
        {
            "author_id": "1228152493",
            "created_at": "2017-08-03T00:07:05.000Z",
            "id": "892899589082230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ImCLInvdUy"
        },
        {
            "author_id": "169328700",
            "created_at": "2017-08-02T23:43:34.000Z",
            "id": "892893667068923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilantragem \u00e9 pouco! https://t.co/uQyM7z9w8T"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-02T23:06:43.000Z",
            "id": "892884397111857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, neste eu tenho mais esperan\u00e7a: ser\u00e1 que o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a vai acontecer?\nhttps://t.co/wYMvJvOMok"
        },
        {
            "author_id": "63000204",
            "created_at": "2017-08-02T22:47:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "892879642050342916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra   #InvestiguemTemer\nhttps://t.co/stf3yj3Blv"
        },
        {
            "author_id": "257539256",
            "created_at": "2017-08-02T22:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "892873233262931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7lo m\u00e1ximo... \ud83d\ude0d @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/y1mrog64cL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-02T21:37:29.000Z",
            "id": "892861937909981185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga recebe crian\u00e7as de projeto ambiental https://t.co/AhPqkqrlgr"
        },
        {
            "author_id": "827944660920389632",
            "created_at": "2017-08-02T21:30:21.000Z",
            "id": "892860145021186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Pedra Furada\n.\n.\n.\nMonumento natural considerado como um dos s\u00edmbolos do Portal do Jalap\u00e3o,\u2026 https://t.co/vtaAu11iue"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-08-02T21:15:06.000Z",
            "id": "892856305811148802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/VlIMw2UCqf"
        },
        {
            "author_id": "2567832455",
            "created_at": "2017-08-02T21:08:48.000Z",
            "id": "892854719504404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter caminhada p parque nacional domingo pqp anda muito mas to pensando na cachoeira mec dps"
        },
        {
            "author_id": "747647696400441345",
            "created_at": "2017-08-02T21:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "892854374749396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas sobre Ushuaia, O FIM DO MUNDO - Terra do Fogo Trilha no Parque Nacional: https://t.co/Cxo7BoR5KL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66174078",
            "created_at": "2017-08-02T21:02:30.000Z",
            "id": "892853136422862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/HcyiVOoxDw"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-08-02T20:52:53.000Z",
            "id": "892850716192251906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes celebra hoje o primeiro anivers\u00e1rio. Confira o v\u00eddeo \ud83d\udcf2 https://t.co/ekmgEBPYGZ"
        },
        {
            "author_id": "202277063",
            "created_at": "2017-08-02T20:44:27.000Z",
            "id": "892848591542390786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coer\u00eancia \u00e9 o nome dele! #Bostonaro! https://t.co/EHsw1E3OMo"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2017-08-02T20:18:01.000Z",
            "id": "892841940357701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta pessoa que muitos querem pra presidencia?\nUm idiota a cada passo que da. https://t.co/bxRxjTTYWc"
        },
        {
            "author_id": "72180556",
            "created_at": "2017-08-02T20:17:36.000Z",
            "id": "892841836322189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bolsonaro2018 pra acabar com o respeito e todos os direitos, inclusive de ter prote\u00e7\u00e3o ambiental.\ud83e\udd10 https://t.co/BaCMv7cG64"
        },
        {
            "author_id": "108108603",
            "created_at": "2017-08-02T20:17:08.000Z",
            "id": "892841720072867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz um idiota?\nIdiotice!... https://t.co/TY1CrbQLAT"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2017-08-02T20:14:15.000Z",
            "id": "892840991341899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas essa tia bolsona \u00e9 muito pilantra viu. https://t.co/QHuWD0bABt"
        },
        {
            "author_id": "1603924332",
            "created_at": "2017-08-02T20:13:31.000Z",
            "id": "892840806184353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Lf7POf2vCu"
        },
        {
            "author_id": "283654693",
            "created_at": "2017-08-02T19:42:46.000Z",
            "id": "892833070109339649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mito, mitando !! https://t.co/Tj4qFVJZCD"
        },
        {
            "author_id": "2341021544",
            "created_at": "2017-08-02T19:30:49.000Z",
            "id": "892830062504026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira Velha Monumento Natural Islas Azores https://t.co/lojDH0mdgo"
        },
        {
            "author_id": "30002933",
            "created_at": "2017-08-02T19:11:30.000Z",
            "id": "892825203180482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeitar pra que, n\u00e9? https://t.co/J6YESyGDNV"
        },
        {
            "author_id": "30002933",
            "created_at": "2017-08-02T19:11:29.000Z",
            "id": "892825197514039305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeitar pra que, n\u00e9? https://t.co/GR81f6GjlM"
        },
        {
            "author_id": "34261096",
            "created_at": "2017-08-02T18:40:58.000Z",
            "id": "892817515872743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Domingo com #NoExcuses na Floresta Nacional em Bras\u00edlia. https://t.co/kDI123AWC2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-02T18:30:50.000Z",
            "id": "892814968986501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das cachoeiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). #wikiparques https://t.co/qS86KDUm1k"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-02T18:25:54.000Z",
            "id": "892813725530501129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apreende 3,5 toneladas de piracatinga na Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 (AM) https://t.co/sjVc7jlD4h https://t.co/yukIoqrYoI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-08-02T18:20:39.000Z",
            "id": "892812404186386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 90 RAZ\u00d5ES PARA CONTINUAR CONSERVANDO A NATUREZA. Confira: https://t.co/OlDlmfUyE2 https://t.co/CffiRBqW1O"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-02T18:02:06.000Z",
            "id": "892807735112339457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "291438681",
            "created_at": "2017-08-02T17:48:30.000Z",
            "id": "892804314678296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/h1O9r94gth"
        },
        {
            "author_id": "143466826",
            "created_at": "2017-08-02T17:25:41.000Z",
            "id": "892798571552149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma l\u00e1stima... https://t.co/10BwALEc7L"
        },
        {
            "author_id": "1855494590",
            "created_at": "2017-08-02T17:22:57.000Z",
            "id": "892797885540167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/hwIujo7VyR"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-08-02T17:19:11.000Z",
            "id": "892796937149329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Vsouhn6B54 https://t.co/99iGFsSUcB"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2017-08-02T17:09:50.000Z",
            "id": "892794580801859586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terminamos h\u00e1 pouco a reuni\u00e3o do Conselho Gestor da SVMA. Foi na SOS Mata Atl\u00e2ntica. Pauta: RPPN. Agora ja de volta \u00e0 Secretaria."
        },
        {
            "author_id": "26015148",
            "created_at": "2017-08-02T17:05:05.000Z",
            "id": "892793388289990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/nLajAgbYBV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-02T17:01:36.000Z",
            "id": "892792511370076162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "108579348",
            "created_at": "2017-08-02T16:44:20.000Z",
            "id": "892788165005783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina  um DEBILOIDE destes, Presidente da Na\u00e7\u00e3o ? https://t.co/Q4H6dikRct"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-02T16:24:08.000Z",
            "id": "892783083442896897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apreende 3,5 toneladas de piracatinga: Opera\u00e7\u00e3o realizada na Reserva Extrativista do\u2026 https://t.co/7I43sY6Gws"
        },
        {
            "author_id": "360970815",
            "created_at": "2017-08-02T16:14:01.000Z",
            "id": "892780537877864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bo\u00e7alidade! https://t.co/TlzV1ocJiC"
        },
        {
            "author_id": "55933611",
            "created_at": "2017-08-02T16:06:02.000Z",
            "id": "892778525941530626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gnt q n vai gostar. Mas esse senhor \u00e9 um BABACA! https://t.co/c3FpP602MP"
        },
        {
            "author_id": "54304370",
            "created_at": "2017-08-02T15:50:09.000Z",
            "id": "892774530669842433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/TfrADNcm8O"
        },
        {
            "author_id": "91894460",
            "created_at": "2017-08-02T15:42:29.000Z",
            "id": "892772601067601923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sloths #rio @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5YcGfo7Gzr"
        },
        {
            "author_id": "91894460",
            "created_at": "2017-08-02T15:41:06.000Z",
            "id": "892772251208224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yfkwTXMufU"
        },
        {
            "author_id": "533609573",
            "created_at": "2017-08-02T15:30:25.000Z",
            "id": "892769565746368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/MVPl3gk8AP"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-08-02T15:28:14.000Z",
            "id": "892769013205422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sundarbans, \u00cdndia \n\n#sundarbans #sundarbansnationalpark #nationalpark #parques\u2026 https://t.co/m7OuaOn4Vx"
        },
        {
            "author_id": "33371611",
            "created_at": "2017-08-02T14:54:12.000Z",
            "id": "892760448831021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que coisa feia https://t.co/dHKzY1fQE4"
        },
        {
            "author_id": "233655390",
            "created_at": "2017-08-02T14:48:29.000Z",
            "id": "892759010700558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu j\u00e1 tinha raiva desse cara, agora tenho um nojo sem precedente...pela mor \nhttps://t.co/w7CVhGsPSL"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-08-02T14:32:58.000Z",
            "id": "892755107808497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGETI https://t.co/iE1dMdIBPF"
        },
        {
            "author_id": "169504559",
            "created_at": "2017-08-02T14:31:52.000Z",
            "id": "892754829860319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bono fez um tour ecol\u00f3gico pelo Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro em 1998:\nhttps://t.co/8C0NikLHgG"
        },
        {
            "author_id": "1636114652",
            "created_at": "2017-08-02T14:27:04.000Z",
            "id": "892753621145845762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para uma cicloviagem pelo Parque Nacional Capara\u00f3-MG\nhttps://t.co/h5hr7Ujl4r https://t.co/qz5Vh281N5"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-08-02T14:26:12.000Z",
            "id": "892753401985077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Clark, Alasca, EUA.\n\n#lagoclark #lakeclark #alasca #alaska #eua #usa\u2026 https://t.co/zTNEbvACa3"
        },
        {
            "author_id": "1074728089",
            "created_at": "2017-08-02T14:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NessaTangii"
                    }
                ]
            },
            "id": "892753122438897665",
            "in_reply_to_user_id": "2482918606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NessaTangii Em pensar que tudo isso come\u00e7ou numa excurs\u00e3o que fiz na \u00e1rea protegida dos tapeba \ud83d\udda4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-02T13:45:55.000Z",
            "id": "892743266449469441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Mesas prepara plano de manejo https://t.co/kuozmk5t7y"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-08-02T13:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95343924,
                        -29.1971265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "892740552797573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Piscina do Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. \n#cidadedoscanyons\u2026 https://t.co/peqEItv3DS"
        },
        {
            "author_id": "794976846",
            "created_at": "2017-08-02T13:32:17.000Z",
            "id": "892739833516261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83c\udf0e\ud83d\udc9b @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/UsbjuUhBBr"
        },
        {
            "author_id": "67664260",
            "created_at": "2017-08-02T13:03:40.000Z",
            "id": "892732632940859393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mandato de seguran\u00e7a para pescar em uma reserva... Mostra a total falta de no\u00e7\u00e3o desse imbecil! https://t.co/A326ib1ttk"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-08-02T13:02:23.000Z",
            "id": "892732311908823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa faz capacita\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/feqVS63L4i"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2017-08-02T12:18:05.000Z",
            "id": "892721159929831425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 tema de audi\u00eancia do MPF https://t.co/3LAY6OVjvR https://t.co/KBfOZ16zUJ"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2017-08-02T12:09:20.000Z",
            "id": "892718958461190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/mF7oyUVnlJ"
        },
        {
            "author_id": "341836624",
            "created_at": "2017-08-02T11:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "892707565011959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/e68ItV6hVR"
        },
        {
            "author_id": "414235576",
            "created_at": "2017-08-02T11:22:49.000Z",
            "id": "892707252485980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/A3xrGePKx4"
        },
        {
            "author_id": "203344860",
            "created_at": "2017-08-02T11:00:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "892701575151570949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pela baixada do parque nacional, pensei que minha m\u00e3e ia cair"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-02T10:15:34.000Z",
            "id": "892690327353659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/RhP2uECPFJ"
        },
        {
            "author_id": "44673931",
            "created_at": "2017-08-02T09:58:21.000Z",
            "id": "892685997900804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papel e a urna aceitam tudo https://t.co/ZVotmeuOmA"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-08-02T09:40:32.000Z",
            "id": "892681513850023937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/lI3Tk9eloi Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2017-08-02T09:30:03.000Z",
            "id": "892678873967734785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Funbio como gestor dos recursos advindo do Projeto \u00c1reas Marinhas Protegidas (GEF Mar), convida consultores... https://t.co/AC4idmzqHU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-02T05:01:26.000Z",
            "id": "892611275565543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-02T03:45:32.000Z",
            "id": "892592175216812034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Garniz\u00e9 R$35,00 cada \ud83d\udc95\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udc95 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VP2JNReegq"
        },
        {
            "author_id": "798555613634658304",
            "created_at": "2017-08-02T03:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ISADORAFENIX"
                    }
                ]
            },
            "id": "892582998197063680",
            "in_reply_to_user_id": "3084605469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ISADORAFENIX Parque Nacional de Itatiaia, Maring\u00e1, Mau\u00e1, lugares muito aconchegantes."
        },
        {
            "author_id": "712502718611501056",
            "created_at": "2017-08-02T02:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "892578126789824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iyR7s2FXRQ Morro do Sapo - Parque Nacional Da Serra do Itaja\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "3028837630",
            "created_at": "2017-08-02T01:58:59.000Z",
            "id": "892565357860442112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bolsonaro deve levanta de manha, se espregui\u00e7ar e pensar\n\naiai de q maneira eu posso ser um babaca hoje hein\nhttps://t.co/GwvXqbZRbS"
        },
        {
            "author_id": "59546419",
            "created_at": "2017-08-02T01:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1667,
                        -5.88333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "892556297316388866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal, dia 7 \u2705\nHoje foi dia de ir ao maior parque sobre dunas do Brasil, o Parque Nacional das\u2026 https://t.co/rJXcCoCbGL"
        },
        {
            "author_id": "4741584027",
            "created_at": "2017-08-02T00:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "892542206594166786",
            "in_reply_to_user_id": "4741584027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shareaholic Vale lembrar: transformar terras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00e3o significa ser sustent\u00e1vel em todas as suas vertentes."
        },
        {
            "author_id": "3876411989",
            "created_at": "2017-08-01T23:57:30.000Z",
            "id": "892534788615274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtam essa paisagem incr\u00edvel! &lt;3\nParque Nacional de Yellowstone, EUA.\n\nRelaxar e Meditar https://t.co/skBwEsxeIB"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-08-01T23:55:06.000Z",
            "id": "892534182018207748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo-Huilo voc\u00ea encontra alguns dos hot\u00e9is mais curiosos do Chile. https://t.co/KFaSE0GGz8 https://t.co/Cq2uBiaQRg"
        },
        {
            "author_id": "865013688209690625",
            "created_at": "2017-08-01T23:34:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "892528974684925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 monitoramento da RPPN, de tarde reuni\u00e3o do PIBID e de noite queimando meus fosfatos pra iniciar o TCC"
        },
        {
            "author_id": "68261309",
            "created_at": "2017-08-01T23:32:28.000Z",
            "id": "892528485654290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele pode tudo e os coxinhas n\u00e3o ligam. https://t.co/REdfmTlFNE"
        },
        {
            "author_id": "71288818",
            "created_at": "2017-08-01T23:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "892526408114765824",
            "in_reply_to_user_id": "16222102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaobelve @jairbolsonaro kkkkkkkkkkkkkkkkkk \"Partido Ecol\u00f3gico da Na\u00e7\u00e3o\". Nera ele que tava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nera?"
        },
        {
            "author_id": "48418923",
            "created_at": "2017-08-01T23:03:36.000Z",
            "id": "892521221086216195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso, Arnaldo?... https://t.co/sfKQlKQlZ9"
        },
        {
            "author_id": "15120800",
            "created_at": "2017-08-01T22:30:15.000Z",
            "id": "892512829839998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/t0jb3AI7g2 minha vara, minha vida"
        },
        {
            "author_id": "210156781",
            "created_at": "2017-08-01T22:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "892510273529159681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/49fcuRn5fL"
        },
        {
            "author_id": "610301011",
            "created_at": "2017-08-01T21:25:39.000Z",
            "id": "892496573376147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/4r7OL3Nw2r"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-01T21:22:15.000Z",
            "id": "892495716467302402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminhos da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Rep\u00f3rter da Ascom do ICMBio conta a\u2026 https://t.co/jx24JsOi2P"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_AlexGavea_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_AlexGavea_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_AlexGavea_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Heriom_Alves].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Heriom_Alves",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Heriom_Alves"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Branco, Brasil",
                "id": "256503f7233794c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Uruguai",
                "id": "d0f5be1262dee9aa",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Vietname",
                "country_code": "VN",
                "full_name": "Qu\u1ea3ng B\u00ecnh, Vi\u1ec7t Nam",
                "id": "016e8d3a072fbdb4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "322268152",
                "name": "Zenilton",
                "username": "zenilton9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41060153",
                "name": "Sem tempo irm\u00e3o",
                "username": "Carla_Hartman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751260136782434304",
                "name": "TRAVOH",
                "username": "TRAVOH_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46909586",
                "name": "CADOCA_Carlos Rocha",
                "username": "cadoca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592891731",
                "name": "vanderlan farias",
                "username": "vanderlanfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24960955",
                "name": "Hudson Zanoni",
                "username": "HudsonZanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804686093362798594",
                "name": "BWC BR WelcomeCanad\u00e1",
                "username": "BrWelcomeCanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465343541",
                "name": "EduDesnutrido",
                "username": "EduDesnutrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747473383638597632",
                "name": "ciro",
                "username": "Ciro_Santos99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3783192257",
                "name": "PG Viajantes",
                "username": "pgviajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67783995",
                "name": "Rubro-negro !",
                "username": "uruburubronegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764220113864232960",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "rodrigovieirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329108965",
                "name": "Gabriel B.",
                "username": "bielbianchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089092",
                "name": "F\u00e1bio Augusto",
                "username": "fabio_augustojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758280236463169540",
                "name": "VoltaAoConhecimento",
                "username": "vconhecimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058602332",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "dlgcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81955325",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "Marcelotoledopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308789332",
                "name": "LG",
                "username": "Petkovic10e43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48458901",
                "name": "forestacademy",
                "username": "portugaltreeFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109085799",
                "name": "Jorge Galindo",
                "username": "galindojorgeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105565698",
                "name": "Mel",
                "username": "MeeeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757590919877169152",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udf7b\ud83c\udfb6\ud83d\udc93",
                "username": "alwayshappy1513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82683880",
                "name": "Regina Moreira \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginam66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347319610",
                "name": "osantarem.com.br",
                "username": "osantaremsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250676116",
                "name": "Empregos Ambientais",
                "username": "empregosamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28519044",
                "name": "Irio",
                "username": "IrioP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067997912",
                "name": "A_Gazeta",
                "username": "Gazetagz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757164690",
                "name": "WALMIR GUTUZZO\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                "username": "WGutuzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387268548",
                "name": "Machupicchu Terra",
                "username": "MachupichuTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19073473",
                "name": "dai",
                "username": "wildedave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63900817",
                "name": "F\u00e1bio O. In\u00e1cio",
                "username": "fabioinacio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52554297",
                "name": "Marco Esch",
                "username": "marcoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20768685",
                "name": "Yeralffi Arache",
                "username": "yeralffir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39279638",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroMaffra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607838895",
                "name": "angelo.souzasilva",
                "username": "angelosambacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726677732",
                "name": "Bolin",
                "username": "HigorO_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169488471",
                "name": "Geraldo Barbosa",
                "username": "Geraldo_14F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719312242194432000",
                "name": "Jorge Roberto De Sou",
                "username": "jrobertow1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59634299",
                "name": "R\u00ea Fernandes",
                "username": "natimusbeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108233650",
                "name": "RominaSSBatista",
                "username": "RominaSSBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173622906",
                "name": "Tai Almeida",
                "username": "taialmeiida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432867514",
                "name": "Fl\u00e1via Magalh\u00e3es",
                "username": "farquitetando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249145481",
                "name": "TemporadaLivre.com",
                "username": "temporadalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374463100",
                "name": "MiraOnline Jornal",
                "username": "JornalMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613832334",
                "name": "FoxyAD",
                "username": "foxyadcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888498339905511424",
                "name": "Luis Amaral",
                "username": "gafanhoto2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41799601",
                "name": "Ros\u00e1rio Rocha",
                "username": "rosarinho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106909746",
                "name": "Top Veterin\u00e1ria",
                "username": "topveterinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106910234",
                "name": "Top Zootecnia",
                "username": "topzootecnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212293323",
                "name": "jornal",
                "username": "etcetaljorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125437204",
                "name": "Jos\u00e9 Silva",
                "username": "jcfernsndes250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819295506941755394",
                "name": "Manuelmodestogranado",
                "username": "Manuelmodestog2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15896379",
                "name": "Quociente Cultural\u00ae\u26a0\ufe0f\ud83d\udd1e",
                "username": "GloriaSacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4040505376",
                "name": "flavia regina",
                "username": "flaviarmachado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73000224",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "olgamariabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890177271776071683",
                "name": "\u00canio Silva",
                "username": "eniossilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163784070",
                "name": "Josenilda Duarte",
                "username": "josenildaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51447110",
                "name": "Andr\u00e9a Maia",
                "username": "Andreacasanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598711593",
                "name": "Do Sof\u00e1",
                "username": "dosofablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783465889194774528",
                "name": "Ortega \u00b9\u2079\u2070\u00b2",
                "username": "Matheus_Ortega1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628758716",
                "name": "Bom Dia M.P.",
                "username": "BomDiaMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4748384787",
                "name": "Mi Bella Quisqueya",
                "username": "MBellaQuisqueya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40222377",
                "name": "Sonaira Matoso",
                "username": "SoMatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74819153",
                "name": "jairo raymundo",
                "username": "jairoraymundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888868156277743616",
                "name": "\ud83c\udf31 PortugalTree \u2666\ufe0f",
                "username": "PortugalTree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11468012",
                "name": "Querida Superhist",
                "username": "mademmoiselleSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203051855",
                "name": "Mammutt_Assessoria",
                "username": "Assessoria_FIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116481327",
                "name": "Diego Rosa",
                "username": "diheguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14341495",
                "name": "Adolfo Neto",
                "username": "adolfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61542032",
                "name": "Denise Stelman",
                "username": "denisestelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99791713",
                "name": "M\u0414rc\u00d8\ufbfc L\u00e9p\u00ef\u0110\u00d8",
                "username": "marcoszeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16080768",
                "name": "Andres Rodr\u00edguez R",
                "username": "pescuezarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326517230",
                "name": "ia ferreira",
                "username": "umsatelite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247216960",
                "name": "Carine Chamon - VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89 \ud83d\ude37",
                "username": "carinechamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888410245508341765",
                "name": "Eu Vou e Pronto",
                "username": "euvouepronto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550682688",
                "name": "Salete Barcki",
                "username": "saletebarcki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385048981",
                "name": "Concha \u00c1vila",
                "username": "ConchaAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92856289",
                "name": "TR",
                "username": "thieres__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865022548190388224",
                "name": "Te\u00f3filo Calado",
                "username": "TeofiloCalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56885570",
                "name": "Luana Barreto",
                "username": "lubarreto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829055705",
                "name": "Su\u00e9len Veleda",
                "username": "suveleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267710",
                "name": "jv",
                "username": "vitingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278906217",
                "name": "doris cortez",
                "username": "doriscortez85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389158550",
                "name": "juni",
                "username": "Cintialps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246453199",
                "name": "SDS_SC",
                "username": "SDS_GovSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58949613",
                "name": "Rafael Barreira",
                "username": "rafaelbarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18089882",
                "name": "Mark B. R\u00f6ttenberg",
                "username": "rottenberg_mark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854831812",
                "name": "Carlos A. Pompei",
                "username": "carlos_pompei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86174228",
                "name": "Laerty",
                "username": "lahyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321645735",
                "name": "Jornal da Regi\u00e3o",
                "username": "jornal_regiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801589234939346945",
                "name": "MoveINMA",
                "username": "MoveInma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56426664",
                "name": "Roberto Boaes",
                "username": "RobertoBoaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16309512",
                "name": "Ana Isabel Soares",
                "username": "Rebolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893225978352345088",
                "name": "\u2726 RainbowDev\u2018s \u2726",
                "username": "RAINBOWdevs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593260783",
                "name": "Jos\u00e9 de M. Heringer",
                "username": "jmheringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8961322",
                "name": "M.Y.H.",
                "username": "myumih54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049189899",
                "name": "luky",
                "username": "H_Groudon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108636618",
                "name": "admario chiappinotto",
                "username": "didichiapinotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949352577",
                "name": "mila",
                "username": "camisbatistta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888359232",
                "name": "Total Galicia",
                "username": "TotalGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117833930",
                "name": "Japa Girl",
                "username": "_japagirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123732987",
                "name": "Mamede Le\u00e3o",
                "username": "blogdomamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233622939",
                "name": "Casa dos Ventos",
                "username": "acasadosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72033069",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "diego1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151941396",
                "name": "TVTEC Jundia\u00ed",
                "username": "tvtecjundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554767658",
                "name": "Bruubez",
                "username": "BuhLGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54733013",
                "name": "JonasAraujo",
                "username": "JonasOjuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394049232",
                "name": "AndigenA / Monta\u00f1a para Todxs",
                "username": "AAndigen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224853206",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd74\ud83c\udd75\ud83c\udd75\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d \ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd77\ud83c\udd7e",
                "username": "Jeff_Coelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43577947",
                "name": "Iria Barradas",
                "username": "iriabarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257062861",
                "name": "Portal A Verdade",
                "username": "jvregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598570864",
                "name": "eliane regina",
                "username": "elianereginaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62550372",
                "name": "Wilton Neto",
                "username": "wiltonneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872430530",
                "name": "Celso",
                "username": "celsodiazgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340035357",
                "name": "Eron Ferreira",
                "username": "ferreira_eron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142010122",
                "name": "lorensfit in your area",
                "username": "lorensbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111006998",
                "name": "Angela Inojosa",
                "username": "AngelaInojosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418832695",
                "name": "Z\u00e9 Carvalho",
                "username": "JosLusCarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231746172",
                "name": "Alexandre Mathias",
                "username": "axndmathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121824538",
                "name": "Paula Cristina Lu\u00eds",
                "username": "paulacrisluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15069116",
                "name": "Roberta Batista",
                "username": "Bap_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843907620691951616",
                "name": "Conto do Porto",
                "username": "contodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044731690",
                "name": "bia\u2077 \ud83d\udcbf",
                "username": "bia_z26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808433814045396992",
                "name": "Living onsight",
                "username": "livingonsight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765130693",
                "name": "Lucas Sousa",
                "username": "_sousa30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118801514",
                "name": "Josenildo Regis",
                "username": "souza_bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162102690",
                "name": "F\u00e1bio Mansur",
                "username": "fabiomansurdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86463864",
                "name": "Guilherme Trindade",
                "username": "guilhermeavt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255428422",
                "name": "Dirso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udded",
                "username": "ACF_Adilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Vitalik",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890539944380420096",
                "name": "Kassiano De Azevedo",
                "username": "KassianoAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259376116",
                "name": "Gabriel Schuenck",
                "username": "eaegabrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895366077",
                "name": "maura lafra",
                "username": "legalizaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009578228",
                "name": "Jos\u00e9 Manoel Sobrinho",
                "username": "JosManoelSobrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891291415631855616",
                "name": "ElCuboEscapeRoom",
                "username": "ElCuboEscapeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567832455",
                "name": "\u264c\ufe0f",
                "username": "analuquerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40036407",
                "name": "Newton Grande",
                "username": "NewtonGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865013688209690625",
                "name": "pietra  nardi",
                "username": "pietranardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485037321",
                "name": "Vania Carvalho",
                "username": "VaniaWiccainav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852281487",
                "name": "cass",
                "username": "atroada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390397245",
                "name": "Marilei Junker",
                "username": "MarileiJunker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725857",
                "name": "Daniel Farias",
                "username": "BrankoBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24499018",
                "name": "exausta por\u00e9m tentando \ud83c\udf93",
                "username": "barbarab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80836077",
                "name": "\ud83c\udde9\u200a\ud83c\uddea\u200a\ud83c\uddf1",
                "username": "delbelfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78216756",
                "name": "Senil Sunrider",
                "username": "DaviSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103615589",
                "name": "Marcos Felipe",
                "username": "marcosfleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369279532",
                "name": "Noticias Renov\u00e1veis",
                "username": "Energia_SolarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297610025",
                "name": "Flavia Lopes",
                "username": "FlaviaReLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19266551",
                "name": "Blanka de Sapat\u00eanis",
                "username": "ronielfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750089102339543040",
                "name": "Camila e Thiago | Casal Ventura",
                "username": "casalventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119805673",
                "name": "Geferson de Assis",
                "username": "GeffersonAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846190663",
                "name": "ShArman Official",
                "username": "ShArmanOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182556691",
                "name": "Portal JMais",
                "username": "portaljmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624252",
                "name": "Edinei Wassoaski",
                "username": "Ediwass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20476924",
                "name": "Luke Hemerly",
                "username": "lukehemerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4407860481",
                "name": "Graci\ud83e\udd8b",
                "username": "gxnzxlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27776579",
                "name": "Paulo Uberaba - Gil da Vigor\ud83c\udf39\ud83c\udf93\ud83d\udc1c",
                "username": "PauloUberaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50882504",
                "name": "Marcus",
                "username": "mharcu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77035618",
                "name": "Ronilson",
                "username": "mgrcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350967258",
                "name": "Rony B. Nunes Jr.",
                "username": "RonyBNJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105846973",
                "name": "PLURIFRUTOS LDA",
                "username": "PLURIFRUTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753346348733169665",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Coca-Cola",
                "username": "GeracaoCoxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265675297",
                "name": "Edilma Maria",
                "username": "smsedilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847816243",
                "name": "Thaila Freitas_/=\\_",
                "username": "Mafiacorleonee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228152493",
                "name": "Karlos Neto",
                "username": "Karlosflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169328700",
                "name": "Tiago Oliveira",
                "username": "tigoesquisiptic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63000204",
                "name": "Leila Argollo Lula da Silva",
                "username": "Leila_Argollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257539256",
                "name": "Roberto G\u00f3mez",
                "username": "rgomez6264",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827944660920389632",
                "name": "Jalabob Turismo",
                "username": "jalabobturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747647696400441345",
                "name": "Maroto Abordo",
                "username": "MarotoAbordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66174078",
                "name": "Kamillo Silva",
                "username": "prof_kamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202277063",
                "name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "rodrigo_recife_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72180556",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd60\ud83d\udcab",
                "username": "eumarcitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108108603",
                "name": "Temos Imoveis",
                "username": "temosimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603924332",
                "name": "Adalberto Mattos",
                "username": "Adalbertomadmax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283654693",
                "name": "fabio farinha",
                "username": "djfabiofarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341021544",
                "name": "El Coleccionista de Instantes",
                "username": "FotoVideoJuanra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002933",
                "name": "Danilo Soares",
                "username": "Dansowaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261096",
                "name": "Roseana Lima",
                "username": "RosyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291438681",
                "name": "Marcelo Ara\u00fajo",
                "username": "MarceloAraujo70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143466826",
                "name": "Pr Josu\u00e9 Oliveira",
                "username": "LeopoldinaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855494590",
                "name": "lia victorino",
                "username": "liavictorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26015148",
                "name": "Marcelo Sousa #ForaBolsonaro",
                "username": "_MarceloSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108579348",
                "name": "Atanagildo Brandolt",
                "username": "atanagildob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360970815",
                "name": "Paulo Rubens Seelig",
                "username": "PRSeelig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55933611",
                "name": "Juliane Cordeiro",
                "username": "juh111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54304370",
                "name": "Esquadr\u00e3oPet Oficial",
                "username": "izolinaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91894460",
                "name": "Jess Plummer",
                "username": "Jess_Plummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533609573",
                "name": "will",
                "username": "williancesarl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371611",
                "name": "Francisca",
                "username": "kikatereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233655390",
                "name": "Tchaaaago",
                "username": "_Fandinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169504559",
                "name": "Blog U2 Sombras",
                "username": "sombrasearvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636114652",
                "name": "BIKERSRIOPARDO",
                "username": "BIKERSRIOPARDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074728089",
                "name": "Dershow'",
                "username": "DershowSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482918606",
                "name": "Tangi",
                "username": "NessaTangii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794976846",
                "name": "JosefaCG",
                "username": "cgjosefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67664260",
                "name": "Marcos de Paula J\u00fanior",
                "username": "mpjbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341836624",
                "name": "Goldemberg Santos",
                "username": "golldemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414235576",
                "name": "SNOGUEIRA TAKE A PIC",
                "username": "PHOTOSNOGUEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203344860",
                "name": "Alberto Maia",
                "username": "amaiaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44673931",
                "name": "Tarcisio R Carneiro",
                "username": "penseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798555613634658304",
                "name": "Moisesdonatieen",
                "username": "moisesdonatieen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084605469",
                "name": "\ud83d\udd25ISADORA FENIX\ud83d\udd25",
                "username": "ISADORAFENIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712502718611501056",
                "name": "Kayrus Fenix",
                "username": "KayrusFenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028837630",
                "name": "gato cowboy de cueca",
                "username": "MatheusPaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546419",
                "name": "C\u00e9sar Trifone",
                "username": "cesarporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4741584027",
                "name": "Bia Rebelatto",
                "username": "Biattee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3876411989",
                "name": "relaxaremeditar",
                "username": "relaxaremeditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68261309",
                "name": "\uf8ff Cristiano Farias \uf8ff",
                "username": "profcristianof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71288818",
                "name": "Jonas",
                "username": "JonassRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48418923",
                "name": "Thadeu Camargo",
                "username": "tccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15120800",
                "name": "Roberto Soares",
                "username": "robertosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210156781",
                "name": "Pablin",
                "username": "pablocaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610301011",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunodcx_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "895591275918970880",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jozcrinyp2o032cvtfo4n8kzv2pp",
        "oldest_id": "892495716467302402",
        "result_count": 486
    }
}