{
    "data": [
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2017-07-31T19:34:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "892106227479707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 462 mil hectares,a APA do Jalap\u00e3o busca a prote\u00e7\u00e3o do Parque \noferecendo apoio a atividades ambientais: https://t.co/id75e6Y0wa https://t.co/5lG3H2znZH"
        },
        {
            "author_id": "36098174",
            "created_at": "2017-07-31T19:29:53.000Z",
            "id": "892105050226667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do https://t.co/3eeuPvdSe9 #parana &gt; Anuncie no portal: (44) 9.9830-8235 &lt; 9.5 Milh\u00f5es de Visitas https://t.co/qLRs874WgX"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-07-31T19:28:11.000Z",
            "id": "892104625205235714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o completa 17 anos https://t.co/yTTAnjgMbR https://t.co/Udcoy06e86"
        },
        {
            "author_id": "65067761",
            "created_at": "2017-07-31T19:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.56495475,
                        -3.74689346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "892102047805435905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca natureza! (Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Morro Branco) #ceara #morrobranco #falesias\u2026 https://t.co/GlRa08jmwJ"
        },
        {
            "author_id": "86065271",
            "created_at": "2017-07-31T18:39:04.000Z",
            "id": "892092263693791233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Ao lado do ICM-Bio, formatando o futuro Parque Nacional do Pico do Jabre e da Serra de Santa Catarina, Sertao da PB https://t.co/XbxRj4fEmh"
        },
        {
            "author_id": "85978862",
            "created_at": "2017-07-31T17:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "892081033771835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gopro #lencoismaranhenses #sun um privil\u00e9gio, bem pr\u00f3ximo de casa @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/HgKw6DmC0E"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-07-31T17:40:13.000Z",
            "id": "892077451312082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o completa 17 anos https://t.co/ybeMtk5tt8 #JcTocantins https://t.co/NPkQHoN3QA"
        },
        {
            "author_id": "376843374",
            "created_at": "2017-07-31T17:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 83,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "892074885287215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o completa 17 anos https://t.co/CM0BdihFH0 via @O melhor da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-07-31T17:23:09.000Z",
            "id": "892073159591178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tongariro  \n\nO Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia,... https://t.co/6c6rNiV3NM"
        },
        {
            "author_id": "487795637",
            "created_at": "2017-07-31T17:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "892067514334629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/TIeMF21VMB"
        },
        {
            "author_id": "844017762913701892",
            "created_at": "2017-07-31T17:00:00.000Z",
            "id": "892067334369808388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/1vP3hlHlkO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-31T16:37:49.000Z",
            "id": "892061750157348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como visitar o parque aqui: https://t.co/EeQoqTShko https://t.co/TSVxL4k8C0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-31T16:35:26.000Z",
            "id": "892061149763600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-07-31T15:52:34.000Z",
            "id": "892050360491278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um local maravilhoso que tem de visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2017-07-31T15:31:51.000Z",
            "id": "892045149181812738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade para experientes em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Marinhas... https://t.co/cfcEFW4aWM"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2017-07-31T14:31:55.000Z",
            "id": "892030064614834180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Criar, pescar e ro\u00e7ar. Essa \u00e9 nossa luta para permanecer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense\"- Dona Maria do Celso- Ponta do Mangue https://t.co/CG7l6swk7T"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-07-31T14:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "892024788943863809",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio @mmeioambiente A Torre da Prata, no Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, \u00e9 a localidade-tipo de Brachycephalus izecksohni. Foto: https://t.co/nVmRJNppON https://t.co/P1P57dgrae"
        },
        {
            "author_id": "2893393433",
            "created_at": "2017-07-31T14:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "Turgalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "892023311730974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais. Monumento natural @TurGalicia #Holidays #Luxury - GALICIA https://t.co/Jn1Z4WdVz6"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2017-07-31T14:02:54.000Z",
            "id": "892022763258621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o completa 17 anos nesta segunda-feira https://t.co/ZXG6w87TNw #CT #Tocantins https://t.co/kiSVcUwtlh"
        },
        {
            "author_id": "36098174",
            "created_at": "2017-07-31T13:44:00.000Z",
            "id": "892018007563698178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge a marca de 1 milh\u00e3o de\u00a0visitantes https://t.co/48I8hIJnQS https://t.co/94htLUGsKc"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-07-31T13:04:40.000Z",
            "id": "892008106787581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes\nhttps://t.co/xrBV76v27s https://t.co/7AJAQQJxFs"
        },
        {
            "author_id": "2836596640",
            "created_at": "2017-07-31T12:59:21.000Z",
            "id": "892006770834644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/v3rLbwqbk5"
        },
        {
            "author_id": "2837473930",
            "created_at": "2017-07-31T12:58:46.000Z",
            "id": "892006626043015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 milh\u00e3o de visitantes \u2013 Egonoticias https://t.co/nJGUyAeoou"
        },
        {
            "author_id": "2836596640",
            "created_at": "2017-07-31T12:58:39.000Z",
            "id": "892006596536127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/wwoWr6RH1s"
        },
        {
            "author_id": "265024488",
            "created_at": "2017-07-31T12:34:17.000Z",
            "id": "892000461645008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Fl\u00e1vio Dino inaugurou neste s\u00e1bado (29) a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3\u2026 https://t.co/pU5MynvDoq"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-31T12:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "891999846856630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/fbcLV9qfuv"
        },
        {
            "author_id": "115369824",
            "created_at": "2017-07-31T12:26:06.000Z",
            "id": "891998403902803969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/b88Qfoa2aW"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2017-07-31T11:54:03.000Z",
            "id": "891990337291522050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o? S\u00f3 se for com a natureza! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udcf5\nO Parque Nacional da Chapada Diamantina espera por voc\u00ea!\nParna Chapada... https://t.co/udLIutgTzL"
        },
        {
            "author_id": "76929617",
            "created_at": "2017-07-31T11:53:30.000Z",
            "id": "891990197042380802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/VTIXsUUury"
        },
        {
            "author_id": "390352444",
            "created_at": "2017-07-31T11:51:17.000Z",
            "id": "891989643352322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/7LziP4H1f5"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2017-07-31T11:50:02.000Z",
            "id": "891989328028729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em Ushuaia, no extremo sul da Argentina? Leia tudo sobre o \u00faltimo parque do mundo. https://t.co/0sdWU5HhKX"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-31T11:04:33.000Z",
            "id": "891977880900702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/x0EazOXtgA #croacia #europa #lagosplitvice #viagem #ligadoemviagem"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-31T07:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "891925565242040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/DkB6M2e6DL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-07-31T07:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "TurismodeVigo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "username": "Turgalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "891920173355192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades no Centro de Visitantes do Parque Nacional do 31 de xullo ao 5 de agosto @TurismodeVigo @turisriasbaixas @Turgalicia https://t.co/raqS3FYXHq"
        },
        {
            "author_id": "811918887566606337",
            "created_at": "2017-07-31T06:13:22.000Z",
            "id": "891904600676028418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca duma perfeito destina\u00e7\u00e3o para a sua lua de mel? Masai Mara \u2013 o melhor parque nacional na \u00c1frica https://t.co/Fk6loPP6TW https://t.co/2Ht2RQX8ct"
        },
        {
            "author_id": "866361752866435073",
            "created_at": "2017-07-31T06:00:39.000Z",
            "id": "891901402934595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia. \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n#TurismoSonhoseViagens https://t.co/rySSHnLnbS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-31T04:35:15.000Z",
            "id": "891879910960234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-07-31T04:02:44.000Z",
            "id": "891871727856357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Iguassu National Park \u2013 Foz do Igua\u00e7u PR Brazil-iguassu national\u00a0park https://t.co/YNvmCLXcjp"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2017-07-31T03:12:12.000Z",
            "id": "891859008918880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO | Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge a marca de 1 milh\u00e3o de visitantes.\n\nBlog do Cleber Barbosa.\nhttps://t.co/vT9OxYYWsv https://t.co/USO2NtI22h"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2017-07-31T02:08:23.000Z",
            "id": "891842947783811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ecoavis | Ecologia e Observa\u00e7\u00e3o de Aves, organiza\u00e7\u00e3o membro do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra... https://t.co/8B5THw2qC9"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2017-07-31T02:07:21.000Z",
            "id": "891842689469218821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ecoavis | Ecologia e Observa\u00e7\u00e3o de Aves, organiza\u00e7\u00e3o membro do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra... https://t.co/N4JyPoNW8I"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2017-07-31T01:37:04.000Z",
            "id": "891835068867649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A caminho de um novo recorde, Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 1 milh\u00e3o de visitantes, apesar da crise. https://t.co/GtlY0T8u6j"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-31T00:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "891819536525262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Tchau fim de semana, gosto tanto de voc\u00ea. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022\u2026 https://t.co/3IYvh3aX4q"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2017-07-30T22:59:55.000Z",
            "id": "891795520880078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAMINHADA DE INVERNO NA FLORESTA NACIONAL DE S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA/RS \u2013 TRILHA DAS ARAUC\u00c1RIAS CENTEN\u00c1RIAS,... https://t.co/5vwqruqXVa"
        },
        {
            "author_id": "56602399",
            "created_at": "2017-07-30T22:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "891794274546831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=] domingo p\u00e9 de cachimbo! \n\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83d\udca8 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/PCmLqvI4WE"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2017-07-30T21:54:12.000Z",
            "id": "891778982449950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/e1Udcq4Z6G"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2017-07-30T21:53:44.000Z",
            "id": "891778864862593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/rdS3MkL99B"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-30T21:07:36.000Z",
            "id": "891767255645736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Banda Racional na Pra\u00e7a da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \u270b\ud83d\udcd6\ud83c\udf1f #Salve https://t.co/0gWnqYLZkd"
        },
        {
            "author_id": "192289892",
            "created_at": "2017-07-30T20:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27333412,
                        -22.99550083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "891753870506024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Casa Das Canoas - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/HwH7g8GBEV"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-07-30T20:01:46.000Z",
            "id": "891750688606232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, refer\u00eancia internacional na conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/90pRptp0oF"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-07-30T20:01:45.000Z",
            "id": "891750684806303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu j\u00e1 1 Mi de\u00a0visitantes https://t.co/1CDzahgbBQ https://t.co/GVAZPrQtky"
        },
        {
            "author_id": "993826482",
            "created_at": "2017-07-30T20:00:03.000Z",
            "id": "891750253652738049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro Parque Nacional inaugurado no Brasil: Parque Nacional do Itatiaia (RJ) \u00e9 um dos recantos de beleza e paisagens deslumbrantes \ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf04\ud83d\ude8d https://t.co/J0XszeT7KZ"
        },
        {
            "author_id": "844772719",
            "created_at": "2017-07-30T19:37:11.000Z",
            "id": "891744501919862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Malabo https://t.co/jhSeVDPC0j"
        },
        {
            "author_id": "80859759",
            "created_at": "2017-07-30T19:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "891739389688262656",
            "in_reply_to_user_id": "2174537102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elpais_brasil parque do piau\u00ed tamb\u00e9m conhecido como parque nacional serra da capivara &amp; serra das confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-07-30T18:37:00.000Z",
            "id": "891729355373555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o decepcione a coruja-buraqueira. Acesse https://t.co/PnyZ0zz1CT , escolha o Parque Nacional mais perto de voc\u00ea e corra conhecer. \ud83d\ude09\ud83d\udc9a https://t.co/lSWY89aG4C"
        },
        {
            "author_id": "127043987",
            "created_at": "2017-07-30T18:19:29.000Z",
            "id": "891724946992398338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vamboraviajar\n#pordosol caminho Cachoeira bonita - Alto Capara\u00f3 MG @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/FlUxdWRJpO"
        },
        {
            "author_id": "75561779",
            "created_at": "2017-07-30T18:15:21.000Z",
            "id": "891723908612841475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COOPERA\u00c7\u00c3O | EPM-CELP leva \u201cMabuko Ya Hina\u201d ao Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/70Jf3NjFAU"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-07-30T18:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "colunaesplanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "891722049114255360",
            "in_reply_to_user_id": "61518948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colunaesplanada partido ecol\u00f3gico: bolso(aquele) Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/tGfJZhSikT"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-07-30T17:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrelmachado"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "gazetadopovo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 29,
                        "username": "bandrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "891707558079102977",
            "in_reply_to_user_id": "43397650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrelmachado @gazetadopovo @bandrs Ia ser muito engra\u00e7ado um partido \"Ecol\u00f3gico\" com um candidato autuado pelo IBAMA por pesca ilegal dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios..."
        },
        {
            "author_id": "216750059",
            "created_at": "2017-07-30T16:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.22476386,
                        -8.83993954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "891704348815896580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num passeio fixe \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Qui\u00e7ama https://t.co/Ea96VSGMDj"
        },
        {
            "author_id": "765684787",
            "created_at": "2017-07-30T16:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "891703312017481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83c\udffb\ud83d\udd96\ud83c\udffb\ud83d\udd96\ud83c\udffb (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s) https://t.co/lwH3A7JTIw"
        },
        {
            "author_id": "2596582376",
            "created_at": "2017-07-30T16:52:32.000Z",
            "id": "891703065459523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e para o PMDB, o que vale? comprar deputados, vender \u00e1rea protegida, distribuir cargos de 2o. e 3o. escal\u00e3o? Est\u00e3o todos no mesmo caldeir\u00e3o. https://t.co/lNpGPXFB5Y"
        },
        {
            "author_id": "64220950",
            "created_at": "2017-07-30T16:33:07.000Z",
            "id": "891698179275710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sonhando que estava na Cro\u00e1cia quase chegando no parque nacional de krka. Quando minha irm\u00e3 me acorda. Estou revoltada."
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2017-07-30T16:31:58.000Z",
            "id": "891697891395465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela decidiu levar as cinzas de seu marido ao Parque Nacional Olympic. L\u00e1, encontrou um local bonito e florido a... https://t.co/WQjp6yF7Pm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-30T16:15:27.000Z",
            "id": "891693731585429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "51208168",
            "created_at": "2017-07-30T15:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 5,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "891687648011722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d on @YouTube: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Trilha a noite + Frio + Aventura https://t.co/1ev0dg3Ivt"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-07-30T14:30:03.000Z",
            "id": "891667208065105921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Sequ\u00f3ias, na Calif\u00f3rnia, reserva uma das Florestas mais incr\u00edveis do planeta.\n\nBatizada de... https://t.co/btpZ9IaPli"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-07-30T14:05:58.000Z",
            "id": "891661149082669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou mais de um milh\u00e3o de visitantes em 2017 - https://t.co/9AyaYYNxia"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-07-30T14:05:03.000Z",
            "id": "891660915296399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 milh\u00e3o de visitantes em 2017 - https://t.co/9AyaYYNxia"
        },
        {
            "author_id": "51208168",
            "created_at": "2017-07-30T14:03:06.000Z",
            "id": "891660427071037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Trilha a noite + Frio + Aventura https://t.co/FfK7i8waPc"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2017-07-30T14:00:19.000Z",
            "id": "891659727414988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de interagir com a natureza, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal \u00e9 o lugar certo. https://t.co/VVPporQ3TR"
        },
        {
            "author_id": "51208168",
            "created_at": "2017-07-30T13:58:45.000Z",
            "id": "891659329388130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked the Parque Nacional do Capara\u00f3 - Trilha a noite + Frio + Aventura video on YouTube! https://t.co/5181ZieT4K"
        },
        {
            "author_id": "429751053",
            "created_at": "2017-07-30T12:53:39.000Z",
            "id": "891642950127689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria na inaugura\u00e7\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3, programa\u00e7\u00e3o cultural na concha ac\u00fastica da Lagoa: oposi\u00e7\u00e3o cega e surda."
        },
        {
            "author_id": "374088839",
            "created_at": "2017-07-30T12:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 47,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "891642024646103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegamosss \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/3KmcRR8yUk"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2017-07-30T11:04:29.000Z",
            "id": "891615475741929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vagas Para Parque Nacional do Limpopo \u2013 O Guia de Recrutamento https://t.co/giI1UeA5Ch"
        },
        {
            "author_id": "3187131166",
            "created_at": "2017-07-30T10:56:04.000Z",
            "id": "891613356079165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A associa\u00e7\u00e3o ambientalista Zero quer mais dinheiro para autarquias com \u00e1reas protegidas.\nhttps://t.co/PgWhjx3YhZ"
        },
        {
            "author_id": "768702367",
            "created_at": "2017-07-30T04:32:45.000Z",
            "id": "891516891302436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sono \u00e9 conhecer o Parque nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "64497373",
            "created_at": "2017-07-30T04:22:25.000Z",
            "id": "891514292268224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es / Cachoeira V\u00e9i de Noiva na Chapada (Essa \u00e1rea cheia de\u2026 https://t.co/JaWbofcxcO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-30T04:15:21.000Z",
            "id": "891512513623445507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-30T03:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "891501590389157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Yj1tTewKqp https://t.co/RA2IILcluR"
        },
        {
            "author_id": "31165593",
            "created_at": "2017-07-30T02:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "milizi"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "jujufreitas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "891487914542202880",
            "in_reply_to_user_id": "47806084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milizi @jujufreitas_ L\u00e1 n\u00e3o fiz corrida oficial, s\u00f3 corri no parque nacional e pelo centro de Ushuaia! Tinha feito a meia maratona de buenos Aires antes"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-07-30T01:52:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "891476675946577920",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larii_bfr parque nacional da Tijuca... se quiser pode dar um pulinho em Niter\u00f3i tb, tem o MAC, fortaleza de sta cruz e a melhor vista pro Rio"
        },
        {
            "author_id": "69489292",
            "created_at": "2017-07-30T01:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.23444593,
                        -22.84871239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dc9f61ea3555e7"
            },
            "id": "891469084113731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparecida in Aparecida, SP https://t.co/OdoiWp4H90"
        },
        {
            "author_id": "805738521810104320",
            "created_at": "2017-07-30T00:43:11.000Z",
            "id": "891459118850027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo muito bacana a a turma do Moleque Mateiro @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/7Ecv0jFXxD"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-07-30T00:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "891450018716151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/bwhBB8qCfX\ud83c\udf0e Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-07-30T00:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "891449165087203332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/iwvL2OOQEL\ud83c\udf0e Parque Nacional Banff - Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-07-30T00:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "891448572612313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UhRRF5zan4\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2786348918",
            "created_at": "2017-07-29T23:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "891445573819092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\uddff @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/7GMYkRAEfb"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-07-29T22:56:15.000Z",
            "id": "891432208375975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nSeguimos com as mat\u00e9rias extras de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed sobre o Parque Nacional da Serra da... https://t.co/LnZ9wHN3ka"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-29T22:54:22.000Z",
            "id": "891431736285986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2017-07-29T22:23:57.000Z",
            "id": "891424079517036545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal https://t.co/zdJrQI7NtQ #exploringtheworld"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2017-07-29T21:53:00.000Z",
            "id": "891416293324226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequ\u00f3ias no Parque Nacional Yosemite, na California! Voc\u00ea pode conhec\u00ea-lo neste circuito de 8 dias: https://t.co/A2IL0uWNBS https://t.co/JOZJYB8tdq"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2017-07-29T21:35:28.000Z",
            "id": "891411881243684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/rB32mKJcj0"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2017-07-29T21:05:22.000Z",
            "id": "891404306074808322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 receberam 1 milh\u00e3o de visitantes em 2017: Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/iMN6wtwAoq"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2017-07-29T21:03:51.000Z",
            "id": "891403925194240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora marca de 1 milh\u00e3o de visitantes neste ano, atingido neste s\u00e1bado. https://t.co/IGLtYKhnP4 https://t.co/nDHJZdmvUb"
        },
        {
            "author_id": "4289361463",
            "created_at": "2017-07-29T20:13:37.000Z",
            "id": "891391280110063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o Teres\u00f3polis https://t.co/WRnFx4kV7O"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-07-29T19:05:49.000Z",
            "id": "891374220156047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O registro ocorreu no inicio da tarde deste s\u00e1bado (29). https://t.co/ROKSTU5ns6"
        },
        {
            "author_id": "34034777",
            "created_at": "2017-07-29T19:04:39.000Z",
            "id": "891373926420533249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os nossos canions: as fal\u00e9sias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/x0adj4LJs8"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-07-29T18:10:14.000Z",
            "id": "891360233242714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante destacar que a marca obtida pelo lado brasileiro do parque ocorre 19 dias antes do recorde anterior,... https://t.co/iwZvahchPN"
        },
        {
            "author_id": "879268808933945344",
            "created_at": "2017-07-29T17:26:40.000Z",
            "id": "891349267276812291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional inaugura dias trilhas pra caminhada.\u2026 https://t.co/zuwbSOuvII"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-29T16:01:22.000Z",
            "id": "891327800602497026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "295754971",
            "created_at": "2017-07-29T15:55:04.000Z",
            "id": "891326217386827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrando as belas de Morro Branco para meus beb\u00eas. \ud83c\udf0a\ud83d\ude0e\ud83c\udfd6\u26f1. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/tbZQYLieoY"
        },
        {
            "author_id": "124864048",
            "created_at": "2017-07-29T15:51:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "891325370301022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional \u00e9 t\u00e3o lindo n\u00e9? quero fazer uma trilha por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "22455591",
            "created_at": "2017-07-29T15:22:42.000Z",
            "id": "891318072186986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meus amigos \u2014 participando de \u00d3pera da Serra da Capivara em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/N0nrnlMMi2"
        },
        {
            "author_id": "3183992440",
            "created_at": "2017-07-29T14:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "891311911865896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Uma alegria ter participado, juntamente com o governador @FlavioDino, da inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3, no Turu. https://t.co/UwqYZtAiP6"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-07-29T12:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "891278305533599746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "[AGORA] Governador @FlavioDino entrega Complexo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3, maior centro de lazer do Maranh\u00e3o \ud83d\ude03 https://t.co/xHB4eH3P2i"
        },
        {
            "author_id": "756079382901448704",
            "created_at": "2017-07-29T06:07:31.000Z",
            "id": "891178355751620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "El #Roble milenario de Garaioa, #monumento natural de #Navarra. https://t.co/bLPGQ3Duim"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-07-29T05:18:36.000Z",
            "id": "891166042101346306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Viajar Melhor on Twitter: \"#DicaDeDestino Parque Nacional do Igua\u00e7u, desti\u2026 https://t.co/vNUwfci39U, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-29T03:50:33.000Z",
            "id": "891143886189547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1040340920",
            "created_at": "2017-07-29T02:53:33.000Z",
            "id": "891129538670989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5IDlTJhun3"
        },
        {
            "author_id": "526568217",
            "created_at": "2017-07-29T02:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "EspeditoCarvalh"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "ernestojunior95"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "elton_mobile"
                    }
                ]
            },
            "id": "891128844085755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @espeditocarvalh @ernestojunior95 @elton_mobile @alan_aem https://t.co/09ibnLmLah"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-07-29T00:22:27.000Z",
            "id": "891091517011619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida que governo quer reduzir no PA tem 312 embargos ambientais\nhttps://t.co/df9punpcNv"
        },
        {
            "author_id": "714808354716131329",
            "created_at": "2017-07-29T00:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "891088758237540353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/TaqrU5swFq MIAMI - PARTE 3: INVADINDO O PARQUE NACIONAL [PT-BR] |"
        },
        {
            "author_id": "201992180",
            "created_at": "2017-07-29T00:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "891088079569682436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE CASALZ\u00c3O TOPPER \ud83d\udc91 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u ,\u2026 https://t.co/VGxtwWqzkW"
        },
        {
            "author_id": "201992180",
            "created_at": "2017-07-28T23:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "891083582143213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fozbel \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/NMuGNU65aN"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-07-28T23:48:03.000Z",
            "id": "891082858592382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa ensinar ao povo do Parque Nacional de Fernando de Noronha onde servem hamb\u00farguer de tubar\u00e3o!! https://t.co/wdYirWCAbd https://t.co/f2fSf8cJfE"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-07-28T23:37:06.000Z",
            "id": "891080102100054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional al da Lagoa do Peixe em APA.Diga n\u00e3o.https://t.co/Onp7nFof8B"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T23:00:44.000Z",
            "id": "891070952003563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/NWjSxGtx7a"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-07-28T23:00:02.000Z",
            "id": "891070774882250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: um tesouro arqueol\u00f3gico \u00e9 destaque na TV Bandeirantes. &lt;3 https://t.co/JTmFb2Ha3C"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:58:35.000Z",
            "id": "891070410787352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Klh8Oeqoky"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:57:29.000Z",
            "id": "891070130469441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xwd4k2xUoq"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:56:38.000Z",
            "id": "891069917268770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/JNYHcCa4pV"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:56:05.000Z",
            "id": "891069780383457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/glpW7ODe3W"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:55:58.000Z",
            "id": "891069752130637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/zrX6VTMmc4"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:55:45.000Z",
            "id": "891069696031719426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/r3R2CwMufb"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:55:12.000Z",
            "id": "891069558924218370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/5Tfo79tUzi"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2017-07-28T22:53:22.000Z",
            "id": "891069094480429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santacatarina #familiasilvestre #deus\u00e9bom @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/MQw204GCXz"
        },
        {
            "author_id": "3855832564",
            "created_at": "2017-07-28T22:52:10.000Z",
            "id": "891068795032395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Campana Music and News. Jovem! https://t.co/LiVmDZKYvC"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-28T22:38:41.000Z",
            "id": "891065399214845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fRemanso\u25ab\ufe0f Rio Kwanza, Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Luanda, Angola,\u2026 https://t.co/Bpi2X0ggQ3"
        },
        {
            "author_id": "2959819373",
            "created_at": "2017-07-28T21:45:17.000Z",
            "id": "891051963399512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como combater a polui\u00e7\u00e3o ambiental com os carros na praia? Por que criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o inclui as praias? https://t.co/ehWphMU69G"
        },
        {
            "author_id": "53554851",
            "created_at": "2017-07-28T21:22:30.000Z",
            "id": "891046228468871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de alguns lugares como pedra encantada e monumento natural das fal\u00e9sias/ Cear\u00e1 brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @\u2026 https://t.co/fRlP18wv3Y"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-07-28T20:56:29.000Z",
            "id": "891039681005195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/dEIIm47sI9"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-07-28T20:04:51.000Z",
            "id": "891026689584771073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea protegida que governo quer reduzir na Floresta Nacional do Jamanxim/Par\u00e1 tem 312 embargos ambientais https://t.co/xgQFPzenf6 https://t.co/aEyl7n1oha"
        },
        {
            "author_id": "4486353081",
            "created_at": "2017-07-28T18:54:05.000Z",
            "id": "891008877696823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo em seguida fomos passar o resto do dia no Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os!! https://t.co/gRue9lZ4XV"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2017-07-28T18:11:16.000Z",
            "id": "890998104119496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Reino Unido recebe t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da #UNESCO - Leia: https://t.co/8hFhQWYbu5 #england #Inglaterra #park https://t.co/yfoOFhXBCN"
        },
        {
            "author_id": "1418781800",
            "created_at": "2017-07-28T17:30:15.000Z",
            "id": "890987783480893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida que governo quer reduzir no PA tem 312 embargos ambientais https://t.co/abtaXAo8V1 https://t.co/E215QIxTRJ"
        },
        {
            "author_id": "52295510",
            "created_at": "2017-07-28T17:26:53.000Z",
            "id": "890986933555531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o\u00a0Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0com minha esposa Marilda e os netos Francisco, Joaquim e Ant\u00f4nio\u2026 https://t.co/AaSUOb1SZX"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2017-07-28T17:20:11.000Z",
            "id": "890985247793451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento na Pedra do Sino venha ter uma vivencia incr\u00edvel com conforto e seguran\u00e7a - Parque Nacional da Serra... https://t.co/pdhLgoMgzb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-28T17:18:25.000Z",
            "id": "890984804019310594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Caminh\u00e3o estava carregado com restos de \u00e1rvores e fazia despejo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2017-07-28T17:02:42.000Z",
            "id": "890980849247715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 palco de travessia comemorativa do ICMBio. Confira como foi!!... https://t.co/svvvkjKlfd"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-28T16:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "890979970708799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa sexta. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/pfdV1GujRz"
        },
        {
            "author_id": "2596582376",
            "created_at": "2017-07-28T15:50:55.000Z",
            "id": "890962784468512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em parte, Temer e o congresso contribuem, vendem at\u00e9 \u00e1rea protegida em troca de votos. Sem eles ter\u00edamos 1,3 trilh\u00f5es a mais! Gastam mal, https://t.co/ClVt8MAsxA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-28T15:36:22.000Z",
            "id": "890959121981296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-28T15:18:17.000Z",
            "id": "890954570330984450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o quarto epis\u00f3dio da s\u00e9rie de reportagens sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumuque, realizada pela... https://t.co/iqjQFCsnxO"
        },
        {
            "author_id": "55632005",
            "created_at": "2017-07-28T14:53:05.000Z",
            "id": "890948228828372994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Jamanxin pode ampliar desmatamento https://t.co/pPU4SZKgh2 https://t.co/l8kLZPwvDr"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2017-07-28T14:49:06.000Z",
            "id": "890947224921931779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: \u00c1rea protegida que governo quer reduzir no PA tem 312 embargos ambientais https://t.co/keuotgWvf6"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-07-28T14:43:51.000Z",
            "id": "890945904215072771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas foto de ontem na Opera a c\u00e9u aberto no Parque Nacional Serra da Capivara \u2764 https://t.co/HhL81lIFqQ"
        },
        {
            "author_id": "28456876",
            "created_at": "2017-07-28T14:23:53.000Z",
            "id": "890940882404335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia sextaaa! \u2728 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ofc4ORpzQH"
        },
        {
            "author_id": "266753030",
            "created_at": "2017-07-28T13:27:09.000Z",
            "id": "890926603877965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taquarussu ganha certid\u00e3o e projeta reconhecimento nacional | Assomasul https://t.co/PkyFfmqH4r"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-07-28T12:42:05.000Z",
            "id": "890915261708214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piaui\nE-mail: piauitoureceptivo@gmail.com https://t.co/Y93fzSuj8B"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2017-07-28T12:39:14.000Z",
            "id": "890914542892589058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3/MG\n\nEm setembro!!!\n\n\"De Palmas Turismo\" te levando para mais um para\u00edso.\n\nNo Parque Nacional do... https://t.co/zD6IHjQcyE"
        },
        {
            "author_id": "466564566",
            "created_at": "2017-07-28T11:56:16.000Z",
            "id": "890903733361672193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 realizada a 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Missa do Canga\u00e7o, no Monumento Natural Grota do Angico. Confira: https://t.co/fULzDzZ9dK"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-28T11:06:38.000Z",
            "id": "890891240518156289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/WAHjbZ5Bmc https://t.co/TCz4IxwvdK"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-07-28T10:50:30.000Z",
            "id": "890887179798540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost arquivodeviagem\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udccdCachoeira das Andorinhas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3-\u2026 https://t.co/AElbzZRSJN"
        },
        {
            "author_id": "833756790319960067",
            "created_at": "2017-07-28T10:26:57.000Z",
            "id": "890881256107520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escarpa Devoniana: secret\u00e1rios pedem mais esclarecimentos sobre redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/3Uoc478nMy https://t.co/hlkZdt0dTC"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-28T10:00:53.000Z",
            "id": "890874692583571458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/z3oR1r322n https://t.co/Yl8Ns6L1ts"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-07-28T10:00:47.000Z",
            "id": "890874668118401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs pedem que Congresso rejeite projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia &gt; https://t.co/0OLbQaIxgZ #Amaz\u00f4nia https://t.co/FyvrxVItUZ"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-07-28T07:08:00.000Z",
            "id": "890831186393739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/lgZGVNZjGJ"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-07-28T04:14:02.000Z",
            "id": "890787407997657089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes de ecoturismo. Leia mais: https://t.co/L56khPTCKS https://t.co/zC3vxeLbtz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-28T03:15:22.000Z",
            "id": "890772641379909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "320923012",
            "created_at": "2017-07-28T03:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5799367,
                        -38.4735012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008dfa8f706156d4"
            },
            "id": "890772441320108033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/splwazBhc1"
        },
        {
            "author_id": "157061329",
            "created_at": "2017-07-28T02:35:27.000Z",
            "id": "890762599486377988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SuaFoto Fim de tarde no Lago Moraine, no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1. Foto de Paulo da Silva \u00e9 a escolhida de hj. https://t.co/RflHdSnpxg"
        },
        {
            "author_id": "95124010",
            "created_at": "2017-07-28T01:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "890751708237774850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udc6d\u2600\ufe0f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/L7gOmn0jxd"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2017-07-28T00:44:12.000Z",
            "id": "890734601999712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: BOMBEIROS do 16\u00baGBM(Teres\u00f3polis) realizam treinamento no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os &gt; https://t.co/kPsdValX9W"
        },
        {
            "author_id": "4637068881",
            "created_at": "2017-07-28T00:22:10.000Z",
            "id": "890729054730674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o para Realiza\u00e7\u00e3o de Atividades Escoteiras na Floresta Nacional de Ipanema Pelo Centro Escoteiro Ipanema https://t.co/iIfcx7C0KJ"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-28T00:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "890728408233242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/m0sbHsAW7z"
        },
        {
            "author_id": "62352869",
            "created_at": "2017-07-28T00:14:18.000Z",
            "id": "890727077703544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa mat\u00e9ria falando do temer cuzao com a floresta nacional do jamanxim despertou a maria de 14 anos muito ambientalista que existe em mim"
        },
        {
            "author_id": "65672066",
            "created_at": "2017-07-28T00:01:41.000Z",
            "id": "890723899163521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos at\u00e9 a regi\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha Ba\u00eda do Iguape, mais precisamente nas comunidades de Capanema... https://t.co/hSHbMmXAVq"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-07-28T00:00:05.000Z",
            "id": "890723497768624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais seleciona #volunt\u00e1rios \n\nS\u00e3o oferecidas 6 vagas nas \u00e1reas de Pesquisa... https://t.co/14ylD09XyW"
        },
        {
            "author_id": "69489292",
            "created_at": "2017-07-27T23:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.23444593,
                        -22.84871239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dc9f61ea3555e7"
            },
            "id": "890718497822699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparecida in Aparecida, SP https://t.co/bHBt2yEu1t"
        },
        {
            "author_id": "876058772816449537",
            "created_at": "2017-07-27T23:37:01.000Z",
            "id": "890717693862707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04-03-2013] Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (opini\u00e3o) https://t.co/HsrwZ9AauK"
        },
        {
            "author_id": "363031402",
            "created_at": "2017-07-27T23:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.548611,
                        -33.972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "890715428191907842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invern\u00e1culo, Parque Nacional de Santa Teresa, Rocha, Uruguai \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @ Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/SGnqsDcdyO"
        },
        {
            "author_id": "28456876",
            "created_at": "2017-07-27T23:00:49.000Z",
            "id": "890708581544230916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo! \u2744\ufe0f\u2728 Falando nisso cad\u00ea o frio?! Voltaaaaa! \u2744\ufe0f\ud83c\udf2c @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/oNNNFSa2H2"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2017-07-27T22:43:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a612c69b44b2e5da"
            },
            "id": "890704329283436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional da viagem... #roadtrip2017\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2026 https://t.co/LauutMhBY9"
        },
        {
            "author_id": "139866115",
            "created_at": "2017-07-27T22:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ParquedeFeria"
                    }
                ]
            },
            "id": "890703635348377600",
            "in_reply_to_user_id": "3145375355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ParquedeFeria celebrar\u00e1 a Santo Domingo https://t.co/NkHWfjWv1R"
        },
        {
            "author_id": "861721524",
            "created_at": "2017-07-27T22:36:20.000Z",
            "id": "890702422561226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois fui pesquisar no site Booking e espreitar os coment\u00e1rios :)\nBasicamente \u00e9 hilariante que se alugue um... https://t.co/pHTP2FGEKk"
        },
        {
            "author_id": "4320542295",
            "created_at": "2017-07-27T22:27:08.000Z",
            "id": "890700106424606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/QoGYBnhW6u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-27T22:10:37.000Z",
            "id": "890695950418817026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-07-27T22:10:02.000Z",
            "id": "890695803718615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 154,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#SuaFoto Fim de tarde no Lago Moraine, Parque Nacional Banff, Canad\u00e1. Foto de Paulo da Silva \u00e9 a escolhida de hoje. https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/YTtgbclqZB"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-07-27T21:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "espacosilvestre"
                    }
                ]
            },
            "id": "890688761293656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A 1a filhote de papagaio-do-peito-roxo nascida no @espacosilvestre, apoiada por n\u00f3s, j\u00e1 est\u00e1 voando pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. :D https://t.co/8QRfeyzKOo"
        },
        {
            "author_id": "2184336546",
            "created_at": "2017-07-27T21:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "890679413737762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarlos\u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/4LJgJxNLUn"
        },
        {
            "author_id": "131822116",
            "created_at": "2017-07-27T20:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "890673412179464194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no Parque Nacional do Igua\u00e7u.: https://t.co/khqUXnNI14 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2017-07-27T20:09:09.000Z",
            "id": "890665383719346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece!\nhttps://t.co/3MVKzDesFd\n#vivafoz #fozdoigua\u00e7u #agenciaemfoz #cataratasdoigua\u00e7u #comboiguassu https://t.co/HyMtEJavBV"
        },
        {
            "author_id": "131822116",
            "created_at": "2017-07-27T20:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "890664544384815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u.: https://t.co/uawFneC611 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2017-07-27T19:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "890657302784614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Fl\u00e1vio Dino inaugura nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 https://t.co/RFHCs5ZWhC via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-07-27T19:34:18.000Z",
            "id": "890656613320675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taquarussu ganha certid\u00e3o e projeta reconhecimento nacional https://t.co/zAiRHjBybO"
        },
        {
            "author_id": "53408620",
            "created_at": "2017-07-27T19:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "890650881418420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/HaIUFuzXWi"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-07-27T18:56:37.000Z",
            "id": "890647126694256642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos https://t.co/WqPZkccl9I"
        },
        {
            "author_id": "222271605",
            "created_at": "2017-07-27T18:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "890645383105323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco para as f\u00e9rias! #cariocando #ferias \ud83d\ude0d @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/tNNWDWxf1W"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2017-07-27T18:45:38.000Z",
            "id": "890644364753371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar desta semana \u00e9 cheio de paz e tranquilidade: Parque Nacional de Cajas, Azuay, Equador! \ud83d\ude4c\ud83d\udc99#viagem #turismo #natureza https://t.co/NVy9VnnzA5"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-07-27T18:23:38.000Z",
            "id": "890638828808974337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vamos assinar em favor da maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Paran\u00e1 que est\u00e1 amea\u00e7ada! https://t.co/WJX6GXhkCU"
        },
        {
            "author_id": "1705257025",
            "created_at": "2017-07-27T18:21:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "890638285034233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/GkIZJnZtYy"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-07-27T17:46:34.000Z",
            "id": "890629499439652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-8,7C - Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do ano - https://t.co/qdDe14FCwF #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-07-27T17:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "890628390847475713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos https://t.co/X3Xr5j9Y9j por @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "842123798694531077",
            "created_at": "2017-07-27T17:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "EneasL"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "AninhaStephani"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "aldenilson_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "890627692206346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @eneasl @aninhastephani @aldenilson_s https://t.co/sE9nc0BWXi"
        },
        {
            "author_id": "156988863",
            "created_at": "2017-07-27T17:36:34.000Z",
            "id": "890626982492254210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta capacita\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada para o credenciamento de Escotistas e Dirigentes para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades... https://t.co/8ImTGzfGKs"
        },
        {
            "author_id": "52155630",
            "created_at": "2017-07-27T17:28:07.000Z",
            "id": "890624857590775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquela pergunta; Onde VC gostaria de estar agora ?? Parque Nacional Serra Da Capivara, Piau\u00ed. Sim, era l\u00e1,... https://t.co/bLi0SOEvZh"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-07-27T17:06:03.000Z",
            "id": "890619303761813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No in\u00edcio, 100 homens da For\u00e7a Nacional v\u00e3o atuar em Novo Progresso, \u00e0s margens da Floresta Nacional do #Jamanxim: https://t.co/KsQHzxBFEb"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-07-27T15:42:18.000Z",
            "id": "890598227245907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Barreirinhas, Maranh\u00e3o, Brasil. https://t.co/yA6c2lHJqu"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-07-27T15:17:14.000Z",
            "id": "890591917171507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "ONGs pedem que Congresso rejeite projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. https://t.co/nfhoGFh23o https://t.co/AFlbpq10uA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-27T15:02:21.000Z",
            "id": "890588171980992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "82873351",
            "created_at": "2017-07-27T15:01:36.000Z",
            "id": "890587984617250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu engloba uma praia, um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude09 https://t.co/qbj7rDySi1"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2017-07-27T14:38:43.000Z",
            "id": "890582226093649924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es ambientalistas pedem que Floresta Nacional do Jamanxim fique igual. N\u00f3s queremos mais floresta. E voc\u00ea? https://t.co/jfN2lyeGJt https://t.co/N7daOLaHLL"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-07-27T14:26:56.000Z",
            "id": "890579258598469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ambientalistas enviam nota ao Congresso pedindo a rejei\u00e7\u00e3o da proposta de reduzir a Flona do Jamanxim https://t.co/A5lF529WmH"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-07-27T14:09:47.000Z",
            "id": "890574946040262657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c1rea da Flona do Jamanxim a ser entregue pelo governo a grileiros tem 312 embargos por crime ambiental. https://t.co/XPqhSixXZb"
        },
        {
            "author_id": "135486101",
            "created_at": "2017-07-27T13:49:26.000Z",
            "id": "890569824740442112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas, Parque Nacional de\u00a0Anavilhanas https://t.co/AeGWtEOBgp https://t.co/4GhUk2GmyE"
        },
        {
            "author_id": "12724762",
            "created_at": "2017-07-27T13:04:17.000Z",
            "id": "890558462710755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica https://t.co/koUG1f6Aja https://t.co/8ShqWUMEkF"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-27T12:43:22.000Z",
            "id": "890553195851808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe o terceiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie de reportagens especiais sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,... https://t.co/5teRE8m00q"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-27T12:32:33.000Z",
            "id": "890550473018806275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe o terceiro epis\u00f3dio da s\u00e9rie de reportagens especiais sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,... https://t.co/Sb3HEWvpJB"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2017-07-27T12:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "890549649093910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild Garrano horses in a meadow @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/igPjFBxw71"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-07-27T12:22:08.000Z",
            "id": "890547855122980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A associa\u00e7\u00e3o ambientalista Quercus - ANCN disse que o inc\u00eandio que atingiu o monumento natural de Portas de... https://t.co/H2EryGtfAo"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-07-27T12:06:25.000Z",
            "id": "890543896631152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TV Gazeta realizou uma mat\u00e9ria linda sobre a soltura de animais silvestres que aconteceu ontem! Quem n\u00e3o p\u00f4de... https://t.co/TfPFo0Nd6F"
        },
        {
            "author_id": "17534932",
            "created_at": "2017-07-27T11:23:28.000Z",
            "id": "890533088765366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo espera a popula\u00e7\u00e3o carente montar uma favela inteira em \u00e1rea protegida para depois desalojar. Incompet\u00eancia? Pregui\u00e7a? Burrice?"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2017-07-27T11:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "890527768793972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem nacional no Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/JkUw5o1SSE via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "55483349",
            "created_at": "2017-07-27T08:17:23.000Z",
            "id": "890486261823262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando para Visconde https://t.co/6GwJ9NcgHh"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-27T07:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "890478373507665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ff0cDvHBsA"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-27T07:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "890477075504611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/mW0t6z1Dvp"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-27T07:40:10.000Z",
            "id": "890476894034026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/9pSIsPzytw https://t.co/zNtijvcweb"
        },
        {
            "author_id": "774679122270384128",
            "created_at": "2017-07-27T04:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "890432121503965186",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Parque Nacional de Itatiaia, fica no RJ"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-07-27T03:06:31.000Z",
            "id": "890408029551820801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos. https://t.co/mzHeRFjj71 https://t.co/z9LOXtHQ7O"
        },
        {
            "author_id": "266730783",
            "created_at": "2017-07-27T03:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "890406767695462401",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo @JornalOGlobo @Jornaloo parque Nacional do Capara\u00f3 teve -14."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-27T03:01:25.000Z",
            "id": "890406743699836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-07-27T03:00:01.000Z",
            "id": "890406392703492097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos. https://t.co/LYikR9Qq2a https://t.co/HZdvj4OXUw"
        },
        {
            "author_id": "53434828",
            "created_at": "2017-07-27T02:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "890399392368349186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udfdd\ud83c\udf7b @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/SIEtdSrCfA"
        },
        {
            "author_id": "53434828",
            "created_at": "2017-07-27T02:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "890397862315655169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udfdd\u2600\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/xay6UD6tMD"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2017-07-27T01:46:25.000Z",
            "id": "890387868576862211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano  https://t.co/unqeaUl665"
        },
        {
            "author_id": "513099214",
            "created_at": "2017-07-27T01:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "890383853503827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macro @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/dqQxLTPUpr"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2017-07-27T01:09:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "890378689833312257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia sedia I Chamado da Reserva Extrativista Chico Mendes. \nhttps://t.co/CKBo97crMu https://t.co/SPuhn0h8Wi"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-07-27T01:02:43.000Z",
            "id": "890376872118374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do Parque Estadual da Serra do Papagaio \u00e9 vizinho do Parque Nacional do Itatiaia e comp\u00f5e o... https://t.co/jFDQXkjjiB"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-07-27T01:02:23.000Z",
            "id": "890376789519892488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do Parque Estadual da Serra do Papagaio \u00e9 vizinho do Parque Nacional do Itatiaia e comp\u00f5e o... https://t.co/wd4DxjAvEO"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-27T00:52:16.000Z",
            "id": "890374241161543681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos https://t.co/XchQpoQXaC"
        },
        {
            "author_id": "34454296",
            "created_at": "2017-07-27T00:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "890371749669457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memories of Rio #rio #brasil @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TpcWl0Vtb3"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2017-07-27T00:42:06.000Z",
            "id": "890371683546144769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos https://t.co/0YswQhFYhD #rio https://t.co/KyaN6OPVLX"
        },
        {
            "author_id": "89999533",
            "created_at": "2017-07-27T00:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.75,
                        -18.16667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e251e89afef1bd07"
            },
            "id": "890371410916397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatour \ud83c\udf41 @ Parque Nacional das Emas https://t.co/y1pRBqju8Y"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-07-27T00:31:43.000Z",
            "id": "890369069253316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de frio do ano no estado, com 9,3 graus negativos https://t.co/uxGW566F5K"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-27T00:22:16.000Z",
            "id": "890366691938643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiais bate recorde de frio no ano no estado com -9,3 graus https://t.co/yMy4ix1BNo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-07-26T23:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "890347629816762368",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Tem C\u00f3digo Florestal estuprado por PT e PCdoB, tem \"indio\" invadindo Parque Nacional, tem 13 anos da esquerda dando a bunda ao latif\u00fandio..."
        },
        {
            "author_id": "53434828",
            "created_at": "2017-07-26T22:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "890345433406386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udfdd\ud83c\udf7b @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/SIEtdSa0R0"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2017-07-26T22:43:19.000Z",
            "id": "890341792822026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia sedia I Chamado da Reserva Extrativista Chico Mendes: O encontro que\u2026 https://t.co/u8TBBSfQDw"
        },
        {
            "author_id": "1505684996",
            "created_at": "2017-07-26T22:41:20.000Z",
            "id": "890341294446391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional #Lan\u00edn &gt; REAPERTURA DE SENDAS https://t.co/357F9EFQOR https://t.co/U8QOpkaar0"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-07-26T22:32:16.000Z",
            "id": "890339012245946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do ano. https://t.co/O6LFNCWVZn (\ud83d\udcf7 Adriana Mattoso/\u2026 https://t.co/nmZ9eTPZht"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-07-26T22:30:04.000Z",
            "id": "890338457452552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do ano. https://t.co/8X4vvlzTNV (\ud83d\udcf7 Adriana Mattoso/ Parque de Itatiaia) https://t.co/W0OhijvkTy"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-07-26T22:17:35.000Z",
            "id": "890335314115350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano; -8,6\u00b0C \u2013 Portal Mix Vale | 12 981430089... https://t.co/e65jj0gdzH"
        },
        {
            "author_id": "1567134950",
            "created_at": "2017-07-26T22:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "890333501060460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/b5SuN6R30y via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-26T22:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "890333136881668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no cerrado.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/mTt9ndFLEq"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-07-26T21:54:53.000Z",
            "id": "890329602681384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 4 de agosto. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais oferece 6 vagas de trabalho... https://t.co/I7hrNZM7UB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-26T21:51:03.000Z",
            "id": "890328637534339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais seleciona #volunt\u00e1rios https://t.co/QK0nfd7wF1 https://t.co/vV8dLYW6Po"
        },
        {
            "author_id": "37639777",
            "created_at": "2017-07-26T21:20:44.000Z",
            "id": "890321010247028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#repost | \ud83d\udeb5\ud83c\udffeCachoeira das Bra\u00fanas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n#cachoeira #estradareal #trilheirasdobrasil... https://t.co/IOHFaTYpS7"
        },
        {
            "author_id": "2271834116",
            "created_at": "2017-07-26T21:12:53.000Z",
            "id": "890319034977316866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano\nhttps://t.co/cS9uLvHKPB\n#Fluminense #somosFluminense #Flupress #Flu115Anos"
        },
        {
            "author_id": "15046079",
            "created_at": "2017-07-26T20:51:38.000Z",
            "id": "890313687008980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cr\u00edtica injusta que foi feita a todos aqueles que criticam a abordagem ao problema da floresta nacional https://t.co/b0g4btQZXx"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2017-07-26T20:30:17.000Z",
            "id": "890308313207984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristina Castro, que trabalha com as jubartes nesse bel\u00edssimo Parque Nacional equatoriano, vir\u00e1 ao nosso Simp\u00f3sio sobre Turismo de Baleias! https://t.co/lMmDVvlhOM"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2017-07-26T20:26:23.000Z",
            "id": "890307329895399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reportagem nacional no Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/oGsRJMwDiK"
        },
        {
            "author_id": "439693020",
            "created_at": "2017-07-26T20:22:45.000Z",
            "id": "890306415637692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tudo \u00e9 noticia.: Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa ... https://t.co/nnljXlJNUX"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-26T20:22:21.000Z",
            "id": "890306314202742785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do ano https://t.co/xdcn0FADgj"
        },
        {
            "author_id": "70177454",
            "created_at": "2017-07-26T20:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "890302013757693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/K53aLn7XJ5"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-07-26T19:49:51.000Z",
            "id": "890298137159643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do\u00a0ano https://t.co/OOVHAWVYmg"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-07-26T19:48:14.000Z",
            "id": "890297729754292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do\u00a0ano https://t.co/W9b5TTa4ao"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-07-26T19:48:12.000Z",
            "id": "890297721290203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do\u00a0ano https://t.co/9WzIiy5wma"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-07-26T19:48:08.000Z",
            "id": "890297705783857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do\u00a0ano https://t.co/IAhQWWkio4"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-07-26T19:47:01.000Z",
            "id": "890297424736026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a mais baixa temperatura do\u00a0ano https://t.co/Pa4FtIli8a"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-07-26T19:32:51.000Z",
            "id": "890293860701806594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vejam quem convive conosco na nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. A Revista da AMAST que trata da... https://t.co/BlUkPEdFSp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-26T19:24:54.000Z",
            "id": "890291860375314434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2017-07-26T19:23:21.000Z",
            "id": "890291469524889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r do sol na Pedra Cabe\u00e7a de Negro no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os registrado pelo leitor\u2026 https://t.co/2egMrbrErA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-26T19:08:37.000Z",
            "id": "890287761953107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nConstru\u00e7\u00f5es est\u00e3o localizadas perto do Parque Nacional de Jericoacoara, em \u00e1rea onde atividades humanas t\u00eam uma s\u00e9rie de restri\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-07-26T19:08:08.000Z",
            "id": "890287638980079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano https://t.co/dgOubaqA38 https://t.co/jAvFHwFAEr"
        },
        {
            "author_id": "37061916",
            "created_at": "2017-07-26T19:06:44.000Z",
            "id": "890287288562966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Rio registra dia mais frio do ano com temperatura de quase -9\u00baC (via G1)"
        },
        {
            "author_id": "790343213458612228",
            "created_at": "2017-07-26T18:20:23.000Z",
            "id": "890275621141655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano  https://t.co/R6XHOpKkeX"
        },
        {
            "author_id": "25098519",
            "created_at": "2017-07-26T17:58:43.000Z",
            "id": "890270170853154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/lFtKW5PSMz"
        },
        {
            "author_id": "2579087634",
            "created_at": "2017-07-26T17:01:36.000Z",
            "id": "890255794620555266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, mais novo atrativo das belezas naturais do Par\u00e1. S\u00e3o 377 cavidades.\nhttps://t.co/UXwlVMLW9E https://t.co/zodHsAVJnj"
        },
        {
            "author_id": "2579087634",
            "created_at": "2017-07-26T17:00:03.000Z",
            "id": "890255403682062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, mais novo atrativo das belezas naturais do Par\u00e1. S\u00e3o 377 cavidades, que... https://t.co/pgAlXTq5Jj"
        },
        {
            "author_id": "832309277738074112",
            "created_at": "2017-07-26T16:57:58.000Z",
            "id": "890254879708545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia sedia I Chamado da Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/JWpvRuFeUP https://t.co/KZrnZHIdYG"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-26T16:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "890252159161217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o dia 2: a foto da foto. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/4W1NprH5oh"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-26T16:16:33.000Z",
            "id": "890244459220402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano  https://t.co/dGwmk4JxuY"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-07-26T16:12:09.000Z",
            "id": "890243350971817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano https://t.co/Yh8urV4s0U https://t.co/ReP7sNxxmT"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-26T15:58:09.000Z",
            "id": "890239827949629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra madrugada mais fria do ano https://t.co/9FptqhRllE"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2017-07-26T15:00:04.000Z",
            "id": "890225209369796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pensa em um lugar estonteante! Agora multiplica! Conhe\u00e7a o Parque Nacional Plitvice na Cro\u00e1cia.\nhttps://t.co/iyQZNtUF7n"
        },
        {
            "author_id": "2801799546",
            "created_at": "2017-07-26T14:57:47.000Z",
            "id": "890224637946331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Quercus disse hoje que o inc\u00eandio que atingiu o monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o, no concelho de Vila Velha... https://t.co/EE2vRTPsIB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-26T14:51:25.000Z",
            "id": "890223034002538502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "408458486",
            "created_at": "2017-07-26T14:51:06.000Z",
            "id": "890222953627045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Cole\u00e7\u00e3o Pin Personalizado \u201cParque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro\u201d\n\nPin em metal... https://t.co/HTFh1Hckrx"
        },
        {
            "author_id": "875848617558495232",
            "created_at": "2017-07-26T14:37:59.000Z",
            "id": "890219651707404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional El Cusuco, belleza natural de #SanPedroSula https://t.co/YBY9I5OQE6"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-26T14:23:09.000Z",
            "id": "890215920211251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf0f J\u00e1 come\u00e7ou a programa\u00e7\u00e3o especial da nossa Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba para o Dia Mundial dos Manguezais! Participe! https://t.co/INWTTtuyuR"
        },
        {
            "author_id": "239714337",
            "created_at": "2017-07-26T12:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "giseleofficial"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 33,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "890181619528716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ReclameNessaTag @giseleofficial @MichelTemer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \"DE NOVO\". Por favor."
        },
        {
            "author_id": "63118242",
            "created_at": "2017-07-26T11:49:47.000Z",
            "id": "890177324817293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Fl\u00e1vio Dino inaugurar\u00e1, no s\u00e1bado (29), as obras do \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. O... https://t.co/pKUKgBqIsF"
        },
        {
            "author_id": "2712424375",
            "created_at": "2017-07-26T09:39:02.000Z",
            "id": "890144418719813634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas, uma das j\u00f3ias da coroa deste nosso belo Portugal, e com bonitos desafio para escalar. https://t.co/Lso9ZPsNp4"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-07-26T09:19:04.000Z",
            "id": "890139393511522306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentado ambiental da \u00e1rea protegida do Litoral de Esposende. https://t.co/0o8hKyLLMl"
        },
        {
            "author_id": "634820659",
            "created_at": "2017-07-26T09:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "890138632660627458",
            "in_reply_to_user_id": "52259942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Climaterra Parque Nacional do Itatiaia, registrou - 8,7 C hoje. Creio que \u00e9 a mais baixa do ano at\u00e9 agora."
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2017-07-26T07:34:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "890113199235903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se durmo e acordo tarde, ou se fico virada e vou para o parque nacional com as meninas \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-26T07:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "890112349218144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/B1msjAcYUG"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-26T07:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "890112121773621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/3KfjIkbdEZ"
        },
        {
            "author_id": "859922576214306820",
            "created_at": "2017-07-26T05:40:41.000Z",
            "id": "890084436406145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/68jt0vWPr9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-26T05:00:30.000Z",
            "id": "890074326116040705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/PuYK52fZqr https://t.co/JxC0bbqZN1"
        },
        {
            "author_id": "73445640",
            "created_at": "2017-07-26T03:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "890047549045956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xXLHGmb9TM"
        },
        {
            "author_id": "36342321",
            "created_at": "2017-07-26T03:00:00.000Z",
            "id": "890044001113448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, abriga forma\u00e7\u00f5es rochosas com pinturas rupestres. Conhe\u00e7a e se deslumbre com a riqueza do Piau\u00ed. https://t.co/IcQmpggG4S"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-26T02:50:39.000Z",
            "id": "890041645084930052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-07-26T01:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "890025214419009537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/jL0MTh9Pyo"
        },
        {
            "author_id": "350300779",
            "created_at": "2017-07-26T00:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "890003528932102145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf24 @ Parque nacional de Brasilia https://t.co/akCo10cTKA"
        },
        {
            "author_id": "132258693",
            "created_at": "2017-07-26T00:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "julianasampaioc"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "MariaaAlcantara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "890002832304242689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bad Liar\ud83d\udc8b\n\n\ud83d\udcf8: @julianasampaioc ou @mariaaalcantara @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/0jLk0RuvzW"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-07-26T00:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75235,
                        -15.17905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "889999618662170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade das Pedras\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/PVlr2DIerk"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2017-07-25T23:59:57.000Z",
            "id": "889998690928164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (PNLP) foi criado em 1986, visando \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies animais,... https://t.co/1QwlKggACQ"
        },
        {
            "author_id": "208166020",
            "created_at": "2017-07-25T23:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "889997222309441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s duas, sempre \ud83c\udf42\ud83d\udc9c\ud83c\udf41 @ Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/MrG1AgPISV"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-07-25T23:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75235,
                        -15.17905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "889995509674508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das cachoeiras parque\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tte1vfkt96"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2017-07-25T23:35:44.000Z",
            "id": "889992596218683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades tomar\u00e1 posse dia 28/07 O Mundo dos Inconfidentes https://t.co/pjwRcAvzjJ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-07-25T23:17:42.000Z",
            "id": "889988057855778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 todos os volunt\u00e1rios do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e de todas as outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o do... https://t.co/psrj6tiFJt"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-07-25T23:15:04.000Z",
            "id": "889987394631606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \u00c9 tudo o que voc\u00ea precisa? Ent\u00e3o COMPARTILHE! https://t.co/F2HLKZeZav"
        },
        {
            "author_id": "21834694",
            "created_at": "2017-07-25T23:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889986100516618241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE HINO \u2764 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/JUGNE8OD7M"
        },
        {
            "author_id": "1014254042",
            "created_at": "2017-07-25T22:48:40.000Z",
            "id": "889980751554289670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park - Aranha em sua teia / Spider in his web https://t.co/DRBx80IEiR"
        },
        {
            "author_id": "2160281438",
            "created_at": "2017-07-25T22:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889976305797668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd46\ud83d\udd47\ud83d\udd46 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/iAEVI6yJmD"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-07-25T22:22:09.000Z",
            "id": "889974076936269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 um dos temas de Congresso Brasileiro de Paleontolgia.... https://t.co/pkb5ykezNy"
        },
        {
            "author_id": "738454144768430080",
            "created_at": "2017-07-25T22:01:54.000Z",
            "id": "889968979602792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaibaMais: O trabalho foi realizado devido \u00e0 proximidade com a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cParque Estadual das... https://t.co/UBksZZM5Kz"
        },
        {
            "author_id": "151058895",
            "created_at": "2017-07-25T20:55:29.000Z",
            "id": "889952264718229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada em uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), nosso Eco-Lodge fica na riqu\u00edssima costa do cacau, costa sul... https://t.co/3hnJWZEK2u"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-07-25T20:53:12.000Z",
            "id": "889951691499597826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/eOehuE1H70 https://t.co/HEdom4f3Xv"
        },
        {
            "author_id": "106559464",
            "created_at": "2017-07-25T20:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "aragao_83"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "889950060041170945",
            "in_reply_to_user_id": "215666748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aragao_83 @GovernoMA \u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; deve ter um Conselho e um Administrador! A\u00ed que voc\u00ea se candidata!"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-07-25T20:30:01.000Z",
            "id": "889945856350105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (29), o Governo do Estado entrega as obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. \\o/ https://t.co/PEYQAdd3xP"
        },
        {
            "author_id": "1161164864",
            "created_at": "2017-07-25T20:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889945491462656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6tjcXWDToJ Parque Nacional da Arr\u00e0bida em chamas"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-25T19:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "Rubens_Oak"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 70,
                        "username": "Ruandmagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889936714403393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @rubens_oak @ruandmagalhaes https://t.co/Fmh4bnxFiR https://t.co/cl9dCUT98G"
        },
        {
            "author_id": "24563757",
            "created_at": "2017-07-25T19:52:01.000Z",
            "id": "889936293551013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como os moradores da Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, resolveram os conflitos entre as... https://t.co/bMA9p3SgNk"
        },
        {
            "author_id": "55558918",
            "created_at": "2017-07-25T19:48:45.000Z",
            "id": "889935471278686209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com superintendente de patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o para tratar da \u00e1rea que pertenceu a Rede Ferrovi\u00e1ria. Nela est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho"
        },
        {
            "author_id": "847603896281321472",
            "created_at": "2017-07-25T19:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "ASOTORBIENESTAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "889928957579153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APHs - Complejo Central @asotorbienestar @juantxosanchez https://t.co/iTRjO9Q3XR"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-07-25T18:50:04.000Z",
            "id": "889920703071477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 Um dos Temas de Congresso Brasileiro de Paleontolgia... https://t.co/dY8IgY1TtJ"
        },
        {
            "author_id": "237008380",
            "created_at": "2017-07-25T18:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 120,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "889916501385412610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 acontece neste s\u00e1bado (29). Assista: https://t.co/UboPgknt7D via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-07-25T18:20:10.000Z",
            "id": "889913180360757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por lei... https://t.co/M9oFPo3mhR"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-07-25T18:20:10.000Z",
            "id": "889913178053857289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por lei... https://t.co/IGEm2cyfUU"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2017-07-25T17:42:57.000Z",
            "id": "889903812781146113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ingo Altenburg pode ser transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nEm visita a Ituporanga o... https://t.co/EqvKOk3vb4"
        },
        {
            "author_id": "1567134950",
            "created_at": "2017-07-25T17:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "889902995667857410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/b5SuN6R30y via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "333727360",
            "created_at": "2017-07-25T17:39:15.000Z",
            "id": "889902883721940994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses es un parque nacional ubicado en el estado de Maranh\u00e3o,\u2026 https://t.co/KAcMAhmkrN"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-07-25T16:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "sejogacomigo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "889890820534521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sejogacomigo (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n. .\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... https://t.co/ePqZf1yof9"
        },
        {
            "author_id": "170705510",
            "created_at": "2017-07-25T16:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889880794302488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que coisa mais linda, mais cheia de gra\u00e7a \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u271d\ufe0f\u2763\ufe0f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qrpmpFBGU4"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-07-25T15:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889873217237725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Akxs2kZZ9z Calanque D\u00b4En Vau, no Parque Nacional das Calanques"
        },
        {
            "author_id": "2906302108",
            "created_at": "2017-07-25T15:38:50.000Z",
            "id": "889872577501564928",
            "in_reply_to_user_id": "728706433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debowiee Pode cr\u00ea! Eu n\u00e3o sabia. Montanhas do Tumucumaque\u00a0\u00e9 o maior\u00a0parque nacional\u00a0do\u00a0Brasil\u00a0e o maior em\u00a0florestas tropicais\u00a0do mundo."
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-07-25T15:28:58.000Z",
            "id": "889870093966090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por lei  https://t.co/2r3phXRlHh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-25T15:12:58.000Z",
            "id": "889866070164688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do #Gandarela (MG) monta brigada anti-inc\u00eandio https://t.co/zbskXZBS23"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-25T15:06:49.000Z",
            "id": "889864521199779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis no Rio de Janeiro https://t.co/37lsrVhv7q em destaque na se\u00e7\u00e3o Click do ClyBlog"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2017-07-25T15:00:14.000Z",
            "id": "889862865150246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/hdKxIU07gm #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2017-07-25T14:25:37.000Z",
            "id": "889854154105114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Mangue de Pedra J\u00e1!!! https://t.co/uSLGmI0AMa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-25T14:15:24.000Z",
            "id": "889851581671321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-07-25T12:55:25.000Z",
            "id": "889831455685304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Big Bend, no Texas, EUA. #viagem #viagens\n\nSiga-nos! https://t.co/EEwODqbwV9"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-25T12:48:56.000Z",
            "id": "889829822918262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira a primeira reportagem especial sobre o Tumucumaque exibida ontem, no Jornal da Record. Fique ligado, hoje... https://t.co/dNpcOKsHkv"
        },
        {
            "author_id": "61794127",
            "created_at": "2017-07-25T12:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889822097245188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gratid\u00e3o \ud83d\udc99 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/kTI6Xeojd5"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-07-25T12:10:57.000Z",
            "id": "889820265194172417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida - https://t.co/CxXitoMKVj https://t.co/YWT4eStG5C"
        },
        {
            "author_id": "2388132971",
            "created_at": "2017-07-25T12:01:49.000Z",
            "id": "889817965553692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This view \u26f0\ud83c\udfd6\ud83c\udfd9 @ Parque nacional de Calanques https://t.co/kjhou16sf9"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2017-07-25T11:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2486,
                        -22.9156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889811926057984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos da uma volta ali em GUAPIMIRIM, ''Parque Nacional'' @ Vila Isabel https://t.co/yg4wcJk7t1"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-07-25T11:00:05.000Z",
            "id": "889802428488466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (29), o Governo do Estado entrega as obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. \\o/ https://t.co/ZQQTwzbb0R"
        },
        {
            "author_id": "18230007",
            "created_at": "2017-07-25T10:31:22.000Z",
            "id": "889795204378710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @siganaviagem\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de pr\u2026 https://t.co/MreSiduyrT https://t.co/UqWA4ya2fa"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2017-07-25T06:00:05.000Z",
            "id": "889726932748816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/MNBWhWkBM5 #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "2886787304",
            "created_at": "2017-07-25T04:57:44.000Z",
            "id": "889711240389459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca + Caetano Veloso, Lenine, Criolo, Pretinho da Serrinha... https://t.co/HwWKMTlf2m"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2017-07-25T04:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "euronewspt"
                    }
                ]
            },
            "id": "889706535542288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted euronews Portugu\u00eas (@euronewspt):\n\nEspanha: Parque Nacional de Do\u00f1ana enfrenta futuro incerto... https://t.co/iccwJ3oI5n"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2017-07-25T03:32:20.000Z",
            "id": "889689748180172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/J1ebqKuSB9"
        },
        {
            "author_id": "3407940784",
            "created_at": "2017-07-25T03:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "1_nomee"
                    }
                ]
            },
            "id": "889684051770134530",
            "in_reply_to_user_id": "733509568248963076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1_nomee Parque nacional da Tijuca... Bom demais"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-25T02:01:18.000Z",
            "id": "889666839990718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2017-07-25T01:54:01.000Z",
            "id": "889665008740823042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por\u00a0lei https://t.co/nssZhb928E https://t.co/OEKaLYUSbQ"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-25T01:40:07.000Z",
            "id": "889661510896803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/5WWNzACgLy https://t.co/u0mw3IECSu"
        },
        {
            "author_id": "132258693",
            "created_at": "2017-07-25T00:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "julianasampaioc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889641907634274306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: @julianasampaioc @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/6YfCknPHD4"
        },
        {
            "author_id": "936937004",
            "created_at": "2017-07-24T23:46:19.000Z",
            "id": "889632870414917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/d6yBvA4XUg"
        },
        {
            "author_id": "21834694",
            "created_at": "2017-07-24T23:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889631120286986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"will you be my witness?\" \ud83d\udc96 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/1SbXbIbdZ8"
        },
        {
            "author_id": "2721129417",
            "created_at": "2017-07-24T23:38:46.000Z",
            "id": "889630971707834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Patrim\u00f4nio da humanidade! Quando ser\u00e1 que todo pedacinho\u2026 https://t.co/1xPO7EyEUK"
        },
        {
            "author_id": "59555662",
            "created_at": "2017-07-24T23:28:49.000Z",
            "id": "889628466248863747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/fRVGwMh5SC\n me ajudem curtindo essa p\u00e1gina pelo amor de Deus"
        },
        {
            "author_id": "39181157",
            "created_at": "2017-07-24T23:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889627115854999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Christ the Redeemer, Rio de Janeiro @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/Qd0VnwEgGy"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-24T22:37:21.000Z",
            "id": "889615516008140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Rede Record produziu uma s\u00e9rie de reportagens especiais sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumuque. As... https://t.co/szJajeo2oa"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2017-07-24T22:29:05.000Z",
            "id": "889613432252747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N68XT9mfYS"
        },
        {
            "author_id": "163861982",
            "created_at": "2017-07-24T21:37:25.000Z",
            "id": "889600431638425602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada para o Inferno. Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad (M\u00e9xico). \n\nMarque algu\u00e9m corajoso para descer... https://t.co/1S9p0Vo8jK"
        },
        {
            "author_id": "958546500",
            "created_at": "2017-07-24T21:32:33.000Z",
            "id": "889599205634969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 assassinado em \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito em Jaboat\u00e3o https://t.co/yI0uGJneDh"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-07-24T21:02:01.000Z",
            "id": "889591523532132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os munic\u00edpios de Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1, no norte da Bahia, realizar\u00e3o esta semana uma consulta p\u00fablica para... https://t.co/jS3eTBNTZk"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-07-24T21:01:47.000Z",
            "id": "889591464010944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1 realizar\u00e3o consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 https://t.co/hOFTgLW9BK https://t.co/WrO1His79O"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-24T20:45:33.000Z",
            "id": "889587378347814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe 2\u00aa Caminhada da Sa\u00fade do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/htapeIOMHv https://t.co/XKVNRxkm6t"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T20:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889586714288599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Falta muito Papai Smurf? S\u00f3 3 km.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/VNFamEf4oi"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2017-07-24T19:26:13.000Z",
            "id": "889567414937059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TV Brasil e a TV Educativa ES descobriram os encantos do Parque Nacional do Capara\u00f3. As lagoas e os po\u00e7os s\u00e3o o... https://t.co/XxaQUW6MIP"
        },
        {
            "author_id": "32314140",
            "created_at": "2017-07-24T19:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889563665313275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos Verano!!!!! @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/G1CwRkZx7V"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-24T18:54:18.000Z",
            "id": "889559382501019650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 no roteiro dos viajantes que buscam aventuras e boas experi\u00eancias durante as f\u00e9rias https://t.co/iEqmtTqF23 https://t.co/2XQbDWmXJv"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T18:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889551181072130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. This is us ou Olha a Galera ou Eh n\u00f3is.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s\u2026 https://t.co/fXSOxDr1MB"
        },
        {
            "author_id": "127043987",
            "created_at": "2017-07-24T17:44:33.000Z",
            "id": "889541826712973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristoredentor\n#vamboraviajar @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TuwkJQQklV"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2017-07-24T17:43:35.000Z",
            "id": "889541585767190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre Macuco nas Cataratas do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/lt4Q1KsrGt\n#vivafoz #fozdoigua\u00e7u #agenciaemfoz #cataratasdoigua\u00e7u #comboiguassu"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-07-24T17:00:24.000Z",
            "id": "889530718661095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udc77 O Parque Estadual Cunhambebe promoveu uma reuni\u00e3o com os condutores de visitantes capacitados para atuar na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/mzeIqKCAi1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-24T16:48:58.000Z",
            "id": "889527840538066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados no Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/Iqs3JupAca"
        },
        {
            "author_id": "151244836",
            "created_at": "2017-07-24T16:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5142115,
                        -14.1338992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889520739388342273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar no mundo \u2600\ufe0f #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada https://t.co/ethI9yisvB"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-07-24T16:19:06.000Z",
            "id": "889520325804916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REVISTA DA AMAST SOBRE A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DE SANTA TERESA\n\u00c0 VENDA DA BANCA DE JORNAIS DO SOUZA NO... https://t.co/vvG0rlInRr"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889509819438297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/87pKeqkfgM"
        },
        {
            "author_id": "183643125",
            "created_at": "2017-07-24T15:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Flamengo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "adidasbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "NacaoCRF"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "nrndowntown"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "flaboutique"
                    }
                ]
            },
            "id": "889509512104873984",
            "in_reply_to_user_id": "59591856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flamengo sempre no TOPO. Pico das Agulhas Negras/Parque Nacional de Itatiaia/RJ @adidasbrasil @NacaoCRF @nrndowntown @flaboutique \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab https://t.co/6e18mEfJc6"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889508536174170114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/phayKHn9ia"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889508136524148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/H3KjrFKQac"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889508004726439939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/ws8S31hks3"
        },
        {
            "author_id": "146616221",
            "created_at": "2017-07-24T15:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "889507636395356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "S\u00e1bado ser\u00e3o entregues as obras na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapirac\u00f3. Mais um espa\u00e7o p\u00fablico do @GovernoMA revitalizado para S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/mu3oXlgSql"
        },
        {
            "author_id": "1383152899",
            "created_at": "2017-07-24T15:18:13.000Z",
            "id": "889505003823656962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sucuri deflagra pescado ilegal na reserva biol\u00f3gica do\u00a0Abufari https://t.co/gYOcsvVtLB https://t.co/HTDpYbm5IW"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-07-24T15:13:49.000Z",
            "id": "889503895243948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/KLQ05l5ick"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-07-24T15:06:32.000Z",
            "id": "889502063616552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papagaio-de-peito-roxo, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo reintroduzido no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no Oeste de SC. =) https://t.co/pplr1L74IP"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T14:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889499891982061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/BC35zROB24"
        },
        {
            "author_id": "1487836848",
            "created_at": "2017-07-24T14:46:31.000Z",
            "id": "889497024466481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PROTESTO | Em carta aberta o Movimento Aut\u00f4nomo dos Pescadores Artesanais de Cassurub\u00e1 explica os motivos do... https://t.co/sYnlcDrETz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-24T14:15:23.000Z",
            "id": "889489190173515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-07-24T13:07:46.000Z",
            "id": "889472172699394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#invernonabaixada RT @Patty_CantoraRJ Bom dia \u2744\u2601\u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZAQs0LgHXk"
        },
        {
            "author_id": "795094330738442240",
            "created_at": "2017-07-24T12:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "889466493913763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cafezinho \u2615 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p0Hu00c2SH"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-07-24T12:34:52.000Z",
            "id": "889463892526714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u2600 Parque Nacional da Serra dos Orgaos, Teres\u00f3polis. O registro foi feito pelo ouvinte Mauri Otavio Kassick do Prado. https://t.co/G3MUTdVSRN"
        },
        {
            "author_id": "795094330738442240",
            "created_at": "2017-07-24T12:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "889463744580902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom dia \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vymifQ9jU3"
        },
        {
            "author_id": "1609105938",
            "created_at": "2017-07-24T11:37:37.000Z",
            "id": "889449487508418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mero coadjuvante na paisagem @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zUNW9zGPWr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-24T11:31:03.000Z",
            "id": "889447835875160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira do Burac\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Ibicoara-BA, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/RmNx1ZtlXG"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2017-07-24T11:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "889446519648256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2744\u2601\u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aGc2ylZXiu"
        },
        {
            "author_id": "809978383845261316",
            "created_at": "2017-07-24T11:00:05.000Z",
            "id": "889440041969348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Debe agregar el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil en su lista de viajes! https://t.co/gb73FrVdyA"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2017-07-24T10:47:55.000Z",
            "id": "889436980970442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto em \u00e1rea protegida pelo Ex\u00e9rcito, em Jaboat\u00e3o https://t.co/xoOTNeGpry https://t.co/V9LLLoPw6S"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-24T08:16:50.000Z",
            "id": "889398956287021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "49152645",
            "created_at": "2017-07-24T04:49:53.000Z",
            "id": "889346878365720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltamos no parque nacional do capara\u00f3 e tivemos um dia magn\u00edfico."
        },
        {
            "author_id": "89713579",
            "created_at": "2017-07-24T03:17:16.000Z",
            "id": "889323569615953925",
            "in_reply_to_user_id": "161400272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_feeefa seriao hauahu a gnt queria ir na floresta nacional, mas ja tava fechado as 16h"
        },
        {
            "author_id": "53554851",
            "created_at": "2017-07-24T02:46:58.000Z",
            "id": "889315945696694276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias / praia do morro branco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/QRI37VfpQy"
        },
        {
            "author_id": "889189366664482816",
            "created_at": "2017-07-24T02:40:48.000Z",
            "id": "889314392050978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos pontos tur\u00edsticos do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi tombado pela\u2026 https://t.co/Cmo1n7ij9r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-24T02:01:25.000Z",
            "id": "889304480545726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2335238258",
            "created_at": "2017-07-24T01:05:47.000Z",
            "id": "889290481456295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 10 anos, no Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed. #otempopassa #7cidades #bibi #piaui https://t.co/RVyGUV6VC7"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T00:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889282785214685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Sunset\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/XtlOC8qBCT"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2017-07-24T00:04:05.000Z",
            "id": "889274954642059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA DE INVERNO NA FLORESTA NACIONAL DE S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA/RS \u2013 TRILHA DAS ARAUC\u00c1RIAS CENTEN\u00c1RIAS,... https://t.co/8Em6dhwCNe"
        },
        {
            "author_id": "956179908",
            "created_at": "2017-07-23T23:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "danielhowell"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "AmazingPhil"
                    }
                ]
            },
            "id": "889273683159724034",
            "in_reply_to_user_id": "956179908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@danielhowell @AmazingPhil Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o. https://t.co/rbrCGbgEG4"
        },
        {
            "author_id": "170429378",
            "created_at": "2017-07-23T23:42:24.000Z",
            "id": "889269496883662849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ainda desmatou. Aposto q era \u00b4\u00e1rea protegida. https://t.co/pHn0neZy9n"
        },
        {
            "author_id": "20955130",
            "created_at": "2017-07-23T23:40:35.000Z",
            "id": "889269041151578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Manquehue, Parque Nacional Huerquehue, todos os lugares que eu quero visitar nesse pa\u00eds tem nomes que parecem risada de wpp D:"
        },
        {
            "author_id": "3363089055",
            "created_at": "2017-07-23T22:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4148327,
                        -25.3450377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "889256924360966146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseito de domingo \ud83d\ude0d #nofilter @ Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/KaKxJv4Zq0"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T22:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889251557954420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Depois de 15 km e algumas subidas...\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/e7EtdzFe0R"
        },
        {
            "author_id": "4289204448",
            "created_at": "2017-07-23T22:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "889249376186642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade n\u00e3o tem preco, fds em family, obrigado meu pai #Deus. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/PcxlixOb0W"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-23T22:20:08.000Z",
            "id": "889248795401351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/1HUFdTJf0J https://t.co/ryj9SSew4a"
        },
        {
            "author_id": "2262148410",
            "created_at": "2017-07-23T22:08:52.000Z",
            "id": "889245959091363843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo distinto. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/2tNANDQMCa"
        },
        {
            "author_id": "733346623665897475",
            "created_at": "2017-07-23T21:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "889239651294355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mans\u00e3o da Globo\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nAPA - Cairu\u00e7u\nPraia Particular Protegida\nP/Guardas Armados e C\u00e3es\n@MPF_PGR\n@Marmilbr\n@RedeGlobo https://t.co/G25UAdEPbT"
        },
        {
            "author_id": "75115452",
            "created_at": "2017-07-23T21:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "889234984317440002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela vista do rio pregui\u00e7as @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2AqRlXgCXT"
        },
        {
            "author_id": "877750832917295105",
            "created_at": "2017-07-23T20:18:57.000Z",
            "id": "889218297266393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #dj #djlife #pioneer #like4like #instagood @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Mo9gLTca5h"
        },
        {
            "author_id": "210635616",
            "created_at": "2017-07-23T20:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "889217910182473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/4vsH9bNRzH"
        },
        {
            "author_id": "106843438",
            "created_at": "2017-07-23T20:11:20.000Z",
            "id": "889216379135696901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA\n\nLocalizada a 120 km da cidade de S\u00e3o Paulo, a 30 km da cidade de Boituva e a... https://t.co/MGxqw9yt7s"
        },
        {
            "author_id": "110737829",
            "created_at": "2017-07-23T20:00:26.000Z",
            "id": "889213635674996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - WeBioEnergias https://t.co/Cw3xd0HNyJ"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T19:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889211488891793410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Natureza selvagem II. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/OZwxl1YH8x"
        },
        {
            "author_id": "611747768",
            "created_at": "2017-07-23T19:35:51.000Z",
            "id": "889207448866869252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristoredentor #corcovado #barradetijuca #work #fun #joya @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/xSiScUrQWo"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-07-23T19:03:45.000Z",
            "id": "889199372445118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro \nMonumento Natural\n#galicianorte #amari\u00f1alucense #galiciaslow #galicia https://t.co/LrixOTuvCp"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:35:03.000Z",
            "id": "889192149660688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/RylUAQqpYe"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:30:41.000Z",
            "id": "889191051298316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/X7KgUOpwDw"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:23:53.000Z",
            "id": "889189338264854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/oAp7UUo0En"
        },
        {
            "author_id": "84735202",
            "created_at": "2017-07-23T18:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.8167,
                        -1.28333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "889186558133370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegamos Qu\u00eania!!!!! Aqui vamos n\u00f3s Parque Nacional de Amboseli!!! Logo menos vamos conhecer os\u2026 https://t.co/FTuWnIz4Fo"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2017-07-23T18:08:34.000Z",
            "id": "889185483913342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/wJKHUEldCn"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T18:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889184864976736258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Natureza selvagem. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/iTqvpzWj8P"
        },
        {
            "author_id": "64804980",
            "created_at": "2017-07-23T17:10:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bff18eb01d42000"
            },
            "id": "889170954324258821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/J0YNFoLR7Q"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T16:41:59.000Z",
            "id": "889163693744934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "268105477",
            "created_at": "2017-07-23T16:28:31.000Z",
            "id": "889160305326075906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Venezuela #CascadaDelVino \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/wNffFVI9Of"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2017-07-23T15:00:43.000Z",
            "id": "889138208877023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte de quatro crian\u00e7as ind\u00edgenas Xavantes, da terra Mar\u00e3iwats\u00e9de, em 2014, no Parque Nacional do Xingu,... https://t.co/yKZs5oWf9p"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-23T14:29:14.000Z",
            "id": "889130288697233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios cliques no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro... https://t.co/8qyAeRDnin"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-23T14:21:40.000Z",
            "id": "889128381723410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis- RJ https://t.co/37lsrVhv7q no Cick do ClyBlog"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-23T14:06:34.000Z",
            "id": "889124584942972930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf0f\ud83c\udf32\n A... https://t.co/Cdv4GUVJFN"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-23T14:04:59.000Z",
            "id": "889124186857369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf0f\ud83c\udf32... https://t.co/uM45a3bxNh"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-07-23T14:00:07.000Z",
            "id": "889122958601572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAPEBUS\n\nO evento ser\u00e1 realizado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba neste domingo, dia 23 de  julho.... https://t.co/prvGMulkOp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T13:50:26.000Z",
            "id": "889120524873367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2017-07-23T13:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94366589,
                        -2.62099083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "889117766611083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordamos olhando para o Rio Negro e o Parque Nacional de Anavilhanas. Novo Air\u00e3o - para\u00edso\u2026 https://t.co/xxNLNPpX9v"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-23T13:24:57.000Z",
            "id": "889114111312887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3 bem dentro do  \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/eAgBRWXNXN"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-23T13:16:21.000Z",
            "id": "889111944996827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D A Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3 bem dentro do  \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional... https://t.co/RlbIZ69Kh5"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2017-07-23T13:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2649,
                        41.8752799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "889111704776454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espigueiros do Soajo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/h26MONzsOh"
        },
        {
            "author_id": "357499912",
            "created_at": "2017-07-23T12:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "JunioCarvalho9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "889101114364370946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) in Bras\u00edlia w/ @juniocarvalho9 https://t.co/kOOQCMt1e7"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-23T12:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889100095718871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Qw76gCZLE4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T11:28:10.000Z",
            "id": "889084721812185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Topo do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udc63 Renata (@renataf_barbosa) e seu noivo refizeram a... https://t.co/gayRgNvcUD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T11:23:18.000Z",
            "id": "889083497616474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Topo do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udc63 Renata (@renataf_barbosa) e seu noivo refizeram a... https://t.co/pKmiz6SdTb"
        },
        {
            "author_id": "3711425391",
            "created_at": "2017-07-23T11:07:49.000Z",
            "id": "889079599103000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um diazinho qualquer \ud83d\ude0b rsrs... @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/jR3r6Y4Hao"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-23T07:00:30.000Z",
            "id": "889017359196979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/6mtkZrgb5s https://t.co/0k1EQh6CFX"
        },
        {
            "author_id": "458878339",
            "created_at": "2017-07-23T04:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888973147743162377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro. .....brazil @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/zvrvJaAXhW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T01:35:18.000Z",
            "id": "888935520457424897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "341578656",
            "created_at": "2017-07-23T01:18:35.000Z",
            "id": "888931312949743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as b\u00ean\u00e7\u00e3os do Cristo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/XvriHVjn3M"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-23T00:30:03.000Z",
            "id": "888919100780457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade no sert\u00e3o do piau\u00ed. O parque nacional serra da capivara \u00e9 o ber\u00e7o do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico americano. https://t.co/BNgqg319T5"
        },
        {
            "author_id": "749719056983392256",
            "created_at": "2017-07-22T23:50:57.000Z",
            "id": "888909262319222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/w9fnlB95oS"
        },
        {
            "author_id": "2325775676",
            "created_at": "2017-07-22T23:25:06.000Z",
            "id": "888902755263422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u #vacacionesdeinvierno joakoruiz7\u2026 https://t.co/2MUlaLtNxB"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2017-07-22T23:08:03.000Z",
            "id": "888898465098498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde \u26f0 O Parque Nacional #NahuelHuapi se localiza ao sul da #Argentina, que faz com que tudo que o rodeia pare\u00e7a duplicar-se sobre um #espelho. https://t.co/9sIfp21Vcz"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-22T22:13:04.000Z",
            "id": "888884628681109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do Po\u00e7o Negro de Soajo em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da... https://t.co/AkUXbqeyij"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-22T21:39:36.000Z",
            "id": "888876205306523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D Imagens do Po\u00e7o Negro de Soajo em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3  em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da... https://t.co/HLULi3sips"
        },
        {
            "author_id": "36756427",
            "created_at": "2017-07-22T21:26:35.000Z",
            "id": "888872931274706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana RN\n\nConhe\u00e7am um pouco do parque criado em 2012 e que j\u00e1... https://t.co/9FBxseegIa"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-22T20:30:03.000Z",
            "id": "888858700969947136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabia que o mandacaru \u00e9 um dos maiores cactos do semi\u00e1rido nordestino? Veja na \u00faltima reportagem sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/l4JNJSm6f8"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-22T20:24:57.000Z",
            "id": "888857417857019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Ind\u00edgena Havasupai \u00e9 uma reserva cercada inteiramente pelo Parque  Nacional do Grand Canyon, no #Arizona, Estados  Unidos. #USA"
        },
        {
            "author_id": "357683191",
            "created_at": "2017-07-22T20:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888854288981610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/RdQF3QDecP"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2017-07-22T20:08:55.000Z",
            "id": "888853385318998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE ESPECIAL DO JORNAL DA BAND SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\n\nSerra da Capivara e seus moradores... https://t.co/YtgU2vDdNs"
        },
        {
            "author_id": "273490946",
            "created_at": "2017-07-22T19:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "888845718147825666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/AY0n0u7jVe"
        },
        {
            "author_id": "2304740361",
            "created_at": "2017-07-22T18:29:11.000Z",
            "id": "888828287258112001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Abelha &amp; Vaca \u2022 Bee &amp; Cow \u2022 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2022 \ud83d\udc1d\ud83d\udc2e https://t.co/Ha3pMg6Sf1"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-07-22T17:30:08.000Z",
            "id": "888813424725164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada para o Inferno. Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad (M\u00e9xico). \n\nMarque algu\u00e9m corajoso para descer... https://t.co/QdnDJfZljT"
        },
        {
            "author_id": "246680681",
            "created_at": "2017-07-22T16:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888794394827960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de se conectar com a natureza \ud83c\udf0d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5wbcmofQvW"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:59:58.000Z",
            "id": "888790734928834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil.. treino com amigos Team GLuz @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/SyGEsDHAtP"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:56:09.000Z",
            "id": "888789774827266049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...treino com amigos Team GLuz @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/yYphfc7rlg"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:54:52.000Z",
            "id": "888789451471822852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...treino com amigos Team GLuz. @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/RBNiDXSs4a"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-07-22T15:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "bfrgi"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "Juniorbraga21"
                    }
                ]
            },
            "id": "888778216160317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @bfrgi @juniorbraga21 https://t.co/HKt9AkO5id"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-22T14:43:57.000Z",
            "id": "888771603626172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Emerald Lake (Lago Esmeralda) \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas e o maior dos 61 lagos e lagoas do Parque Nacional Yoho #BC #Canada"
        },
        {
            "author_id": "11617952",
            "created_at": "2017-07-22T14:18:19.000Z",
            "id": "888765152673374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caos, s\u00f3 a resta a natureza e sua beleza. Como no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ) https://t.co/fZgBzo2Djh"
        },
        {
            "author_id": "4864113311",
            "created_at": "2017-07-22T13:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "888754639247683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UghjELuRzH lindas, parque nacional e MUITO FRIO! #VLOG USHUAIA DIA 2"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2017-07-22T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "888753749962960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju: Parque Nacional \u00e9 destaque no Globo Rep\u00f3rter https://t.co/Aq4CtI8Gdy via @sitezipix #Itamaraju  #ParqueNacional #MontePascoal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-22T13:15:18.000Z",
            "id": "888749294957846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2017-07-22T13:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888746776706125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nCo3emQWsQ"
        },
        {
            "author_id": "42239491",
            "created_at": "2017-07-22T12:28:05.000Z",
            "id": "888737411773104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Assistindo o Globo rep\u00f3rter, onde mostra o desmatamento do parque Nacional do Monte Pascal (Mata Atlantica)."
        },
        {
            "author_id": "47338789",
            "created_at": "2017-07-22T11:22:26.000Z",
            "id": "888720891764518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audit\u00f3rio da floresta nacional de Lorena abandonado. #auditorio #florestanacionaldelorena\u2026 https://t.co/Re4eUBuC12"
        },
        {
            "author_id": "5790712",
            "created_at": "2017-07-22T10:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lourdesreyc"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "GzWika"
                    }
                ]
            },
            "id": "888708661773815808",
            "in_reply_to_user_id": "244542155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lourdesreyc @GzWika Refiro-me ao parque nacional \ud83d\udc03\ud83d\udeb4 https://t.co/3hlMoqPQzB"
        },
        {
            "author_id": "110737829",
            "created_at": "2017-07-22T02:55:17.000Z",
            "id": "888593263296380933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - WeBioEnergias https://t.co/Cw3xd0HNyJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-22T02:27:19.000Z",
            "id": "888586223572463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Gigante que batizou o pa\u00eds est\u00e1 no Parque nacional do Monte Pascoal, a mais antiga unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "627877147",
            "created_at": "2017-07-22T02:21:26.000Z",
            "id": "888584742215585794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a agora mesmo um magn\u00edfico e lindo passeio virtual a p\u00e9 pela trilha Kaibab do Parque Nacional do Grand Canyon,... https://t.co/YW5ExnAcVx"
        },
        {
            "author_id": "22319388",
            "created_at": "2017-07-22T01:46:12.000Z",
            "id": "888575875901345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo o Globo Rep\u00f3rter - TV Globo - bateu saudades da \u00e9poca em que eu visitava o Parque Nacional do MONTE... https://t.co/mR00vrnhH4"
        },
        {
            "author_id": "1674237913",
            "created_at": "2017-07-22T01:24:57.000Z",
            "id": "888570530428616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ir no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-22T01:01:41.000Z",
            "id": "888564672525475842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-07-22T00:44:41.000Z",
            "id": "888560395392360449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 um dos temas de Congresso\u2026 https://t.co/mv7oVZH88a https://t.co/LMI9dU15NH"
        },
        {
            "author_id": "224746665",
            "created_at": "2017-07-22T00:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888554591209574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de turistar \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zvHHAoH9is"
        },
        {
            "author_id": "602321990",
            "created_at": "2017-07-21T22:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888525176345964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/koOesbn4ST"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-07-21T22:06:14.000Z",
            "id": "888520519984848897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais https://t.co/G5ZDL9PtXj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AninhaStephani].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AninhaStephani",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AninhaStephani"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aldenilson_s].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aldenilson_s",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aldenilson_s"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida, Brasil",
                "id": "e7dc9f61ea3555e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Curacaut\u00edn, Chile",
                "id": "008dfa8f706156d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arizona, USA",
                "id": "a612c69b44b2e5da",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Brasil",
                "id": "e251e89afef1bd07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Da Medita\u00e7\u00e3o",
                "id": "0bff18eb01d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36098174",
                "name": "Ubirat\u00e3 Online",
                "username": "ubirataonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65067761",
                "name": "Ariane Cajazeiras",
                "username": "arianeadla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho 40",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85978862",
                "name": "K\u00e1ssio Sousa",
                "username": "KassioRomulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376843374",
                "name": "O Melhor da Amazonia",
                "username": "omelhoramazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487795637",
                "name": "sofi",
                "username": "bibliotcomunist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844017762913701892",
                "name": "jornadetoledo",
                "username": "jornaldetoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893393433",
                "name": "Celsa Mart\u00ednez",
                "username": "celsa_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836596640",
                "name": "Ego noticias",
                "username": "egonoticiasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837473930",
                "name": "Dicas de Modelo",
                "username": "DicasdeModelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265024488",
                "name": "@SLZONLINE",
                "username": "SLZONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115369824",
                "name": "Josimar Amorim",
                "username": "iJosimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76929617",
                "name": "Orlando Mancini",
                "username": "omancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390352444",
                "name": "Iguassu Express",
                "username": "iguassuexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903494203",
                "name": "Turismo de Vigo",
                "username": "TurismodeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811918887566606337",
                "name": "Social_MediaPT",
                "username": "Social_MediaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866361752866435073",
                "name": "TurSonhoseViagens",
                "username": "TSonhoseViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56602399",
                "name": "Tiago Cunha",
                "username": "Kurynga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192289892",
                "name": "alex under",
                "username": "alexndrzanchet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844772719",
                "name": "evandro comelato",
                "username": "rubitowapete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80859759",
                "name": "mundinho nen\u00e9m kat",
                "username": "eltins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127043987",
                "name": "ALAOR SOARES",
                "username": "tubarao_shadows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75561779",
                "name": "Escola Portuguesa de Mo\u00e7ambique - CELP",
                "username": "epmcelp_moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43397650",
                "name": "Andre Machado",
                "username": "andrelmachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216750059",
                "name": "Larissa",
                "username": "lafaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765684787",
                "name": "Felipe Brito",
                "username": "FelipeTraducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596582376",
                "name": "CLEDIMAR",
                "username": "MCLEDIMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64220950",
                "name": "Queen B.",
                "username": "geradordemimimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208168",
                "name": "Raulzine",
                "username": "raulzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429751053",
                "name": "Jefferson Portela",
                "username": "jeffersportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088839",
                "name": "Karine Araujo",
                "username": "kariaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3187131166",
                "name": "Ana Rita Ramos",
                "username": "AnaRitaRamos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768702367",
                "name": "Emi",
                "username": "emily_souza23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64497373",
                "name": "Fabio malebran",
                "username": "fabio_chileno00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31165593",
                "name": "Cadu Pagnoncelli",
                "username": "Cadupag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47806084",
                "name": "Leezee",
                "username": "milizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86737196",
                "name": "Ju",
                "username": "jujufreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69489292",
                "name": "Arii... CRF",
                "username": "Ariovan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805738521810104320",
                "name": "#SUPER A\u00c7\u00c3O Sergio",
                "username": "S__Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786348918",
                "name": "Sergio Junior",
                "username": "juniorsurf5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289361463",
                "name": "Stefanie Menzel",
                "username": "StefanieMenzel7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34034777",
                "name": "Marcellus Rocha",
                "username": "cellusrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879268808933945344",
                "name": "Catarina Martorelli",
                "username": "catmartorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295754971",
                "name": "O Flamenguista \uf8ff",
                "username": "Wilsoncrf_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124864048",
                "name": "Matt \ud83c\udf45",
                "username": "tomattinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22455591",
                "name": "jr tostoi",
                "username": "tostoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183992440",
                "name": "Edivaldo Holanda Jr",
                "username": "EHolandaJr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756079382901448704",
                "name": "Garaioa",
                "username": "garaioa_aezkoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040340920",
                "name": "carlos vidiel",
                "username": "carlosvidiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526568217",
                "name": "lucasrosemiro",
                "username": "lucasrosemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269196",
                "name": "TITO #Beta lab #SDV",
                "username": "EspeditoCarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829384188013006853",
                "name": "Ernesto Junior",
                "username": "ernestojunior95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62305940",
                "name": "ELTON NASCIMENTO",
                "username": "elton_mobile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714808354716131329",
                "name": ".",
                "username": "desativadoCU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201992180",
                "name": "it",
                "username": "belezoca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55939332",
                "name": "Marcos Silvestre",
                "username": "MarcosSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3855832564",
                "name": "Espa\u00e7o Jovem",
                "username": "twjovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2959819373",
                "name": "buriti",
                "username": "buriti2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53554851",
                "name": "DJ Paulo Recycle",
                "username": "djpaulorecycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4486353081",
                "name": "DS Matt / DS Music",
                "username": "matt_bechtel92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418781800",
                "name": "Observat\u00f3rio ABC",
                "username": "ObservatorioABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52295510",
                "name": "Carlos Melles",
                "username": "CarlosMelles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55632005",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo",
                "username": "fpabramo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28456876",
                "name": "Ligia Torres",
                "username": "Lilisplace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266753030",
                "name": "Assomasul",
                "username": "assomasul_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466564566",
                "name": "Sou De Sergipe",
                "username": "SoudeSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833756790319960067",
                "name": "Agro Paran\u00e1",
                "username": "agro_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320923012",
                "name": "Cristian Becker",
                "username": "becker_cristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157061329",
                "name": "Marcel Selhorst",
                "username": "MarcelSelhorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95124010",
                "name": "Stephanie",
                "username": "stephaniedrte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637068881",
                "name": "20\u00ba Distrito UEB SP",
                "username": "sp20de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62352869",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "mariiaed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65672066",
                "name": "Zelinda Barros",
                "username": "zelindabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876058772816449537",
                "name": "Chuza Antigo (bot)",
                "username": "ChuzaAntigoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363031402",
                "name": "gabi",
                "username": "gabrielegiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139866115",
                "name": "La Nueva Radio YA",
                "username": "nuevaya",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3145375355",
                "name": "Feria Nacional",
                "username": "ParquedeFeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721524",
                "name": "Ana Sargo",
                "username": "AnaK1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4320542295",
                "name": "(mar) cella",
                "username": "marcellabarboz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184336546",
                "name": "Brii Faeinschtein",
                "username": "Brii_Faeinschte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131822116",
                "name": "DILSON NAGAOKA",
                "username": "samurai_1264",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53408620",
                "name": "Fagner Mattos",
                "username": "FagnerMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222271605",
                "name": "Jonathan Almeida",
                "username": "al_joow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705257025",
                "name": "Alisson Rondinele",
                "username": "alissonrondine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842123798694531077",
                "name": "Gloria Espirito santo santo",
                "username": "glorinhasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337457501",
                "name": "En\u00e9as Leonardo!!",
                "username": "EneasL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156988863",
                "name": "Escoteiros SP",
                "username": "escoteirossp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52155630",
                "name": "ricardo urbano",
                "username": "ricardurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82873351",
                "name": "Ocean Palace",
                "username": "oceanpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135486101",
                "name": "Viajes Tuareg",
                "username": "ViatgesTuareg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12724762",
                "name": "J\u00falia Vazquez",
                "username": "juldavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17534932",
                "name": "Fabian (Martins) Da Silva",
                "username": "fabianmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55483349",
                "name": "Luiz Gustavo Silva",
                "username": "gustavocrasnoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774679122270384128",
                "name": "Imperatriz",
                "username": "gracabrito20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266730783",
                "name": "Fernando Dourado",
                "username": "fcairesdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53434828",
                "name": "Allef Borgiani",
                "username": "Allefborgiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513099214",
                "name": "Irene",
                "username": "IreneCamacho06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34454296",
                "name": "Daniel Hernandez V",
                "username": "dehvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89999533",
                "name": "O pr\u00f3prio Diabo",
                "username": "TioHerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567134950",
                "name": "Marcos J Quadros",
                "username": "MarcosMQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639777",
                "name": "Capim do Mato",
                "username": "capimdomatocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271834116",
                "name": "Fabio Lemos",
                "username": "Fabio_Lemos55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15046079",
                "name": "Andr\u00e9 M. Nunes \ud83c\udf31\ud83c\udf3f",
                "username": "andre_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439693020",
                "name": "valdir araujo",
                "username": "valdiraraujo48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70177454",
                "name": "junior",
                "username": "juniortorpedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37061916",
                "name": "Fa Marianno",
                "username": "Famarianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790343213458612228",
                "name": "MarciaHelena Timbeta",
                "username": "marciahelenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25098519",
                "name": "Geraldo",
                "username": "GecaGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579087634",
                "name": "Instituto Minere",
                "username": "institutominere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832309277738074112",
                "name": "Acre em Revista",
                "username": "AcreemRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801799546",
                "name": "Pontos de Vista",
                "username": "Pontos_Vista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408458486",
                "name": "Roxy Acess\u00f3rios",
                "username": "roxyacessorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875848617558495232",
                "name": "MunicipalidadSPS",
                "username": "MuniSPS0501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239714337",
                "name": "Rodrigo Aracno",
                "username": "RodrigoAracno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63118242",
                "name": "P\u00e1blo Lima",
                "username": "opablolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712424375",
                "name": "FCMP",
                "username": "FCMPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634820659",
                "name": "Sergio Moreira",
                "username": "sergiusmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859922576214306820",
                "name": "Dante TaboadaCardoso",
                "username": "DanteTaboada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73445640",
                "name": "Alex yog \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alexandroamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36342321",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio UniFacid",
                "username": "unifacidoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350300779",
                "name": "Gi",
                "username": "gihqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258693",
                "name": "Bellzin dos Drag\u00f5es e Eunucos",
                "username": "joao_belloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313247048",
                "name": "xuxu",
                "username": "julianasampaioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71026897",
                "name": "Mavi",
                "username": "MariaaAlcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208166020",
                "name": "caroles",
                "username": "caaarol_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21834694",
                "name": "JEI em \ud83c\udfe1",
                "username": "jeisoun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014254042",
                "name": "BCPFactory",
                "username": "BCPFactory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160281438",
                "name": "#F r a m \u25aa\ufe0f",
                "username": "FramQuevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738454144768430080",
                "name": "QuilomboMais",
                "username": "QuilomboMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151058895",
                "name": "Aldeia da Mata",
                "username": "aldeiadamataeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106559464",
                "name": "Luzenice Macedo",
                "username": "luzenicemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215666748",
                "name": "Elthon Arag\u00e3o",
                "username": "aragao_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161164864",
                "name": "luis ferreira",
                "username": "luisferreira534",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534640575",
                "name": "Rubens Oak",
                "username": "Rubens_Oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146888618",
                "name": "Magalhaes",
                "username": "Ruandmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24563757",
                "name": "TV Unimep",
                "username": "tvunimep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55558918",
                "name": "Jo\u00e3o Leite",
                "username": "joaoleiteBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847603896281321472",
                "name": "Bienestar C.Comercio",
                "username": "BienestarCComer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706866779100938240",
                "name": "Ane",
                "username": "ASOTORBIENESTAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237008380",
                "name": "PCdoB Maranh\u00e3o",
                "username": "PCdoBMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333727360",
                "name": "FotosHoy",
                "username": "FotosHoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400686893",
                "name": "joseleine",
                "username": "sejogacomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170705510",
                "name": "KZ",
                "username": "katyzolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906302108",
                "name": "\ud83e\udd84Jess \ud83c\udf08",
                "username": "Rainbow_jes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92340485",
                "name": "ClyBlog",
                "username": "clyblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399623580",
                "name": "Luiz Carlos Gomes",
                "username": "ipbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61794127",
                "name": "Tharym Hiluey",
                "username": "tharymhiluey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388132971",
                "name": "Lisou \ud83e\udd8a",
                "username": "eliselct_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18230007",
                "name": "Jen Cohen \ud83c\udf0a",
                "username": "jendotcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2886787304",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "helderbarros76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793177383",
                "name": "guilherme matheus jr",
                "username": "gmatheusjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407940784",
                "name": "Jap\u00e3o Viana",
                "username": "lviana0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733509568248963076",
                "name": "\u2728",
                "username": "1_nomee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936937004",
                "name": "S\u00edtio da Psicologia",
                "username": "SitioPsicologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721129417",
                "name": "Cl\u00e1udia Valente",
                "username": "valentecacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59555662",
                "name": "thay",
                "username": "sm_thay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39181157",
                "name": "Adam McFarlane",
                "username": "adammcfarlane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163861982",
                "name": "Davi Soares",
                "username": "MDGamesfsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958546500",
                "name": "Master Games",
                "username": "MasterGames13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32314140",
                "name": "Matias Gomez",
                "username": "mattiasgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151244836",
                "name": "Dani",
                "username": "okdanice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183643125",
                "name": "Renato Penchel",
                "username": "RPenchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42894971",
                "name": "adidasbrasil",
                "username": "adidasbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201405310",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o",
                "username": "NacaoCRF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773874440291643392",
                "name": "NRN DOWNTOWN",
                "username": "nrndowntown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74165215",
                "name": "FlaBoutique Flamengo",
                "username": "flaboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146616221",
                "name": "Daniel Merli",
                "username": "DanielMerli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383152899",
                "name": "Portal do Amazonas",
                "username": "PortalAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487836848",
                "name": "CPP Nacional",
                "username": "cppnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795094330738442240",
                "name": "Emer Silva",
                "username": "SilvaEmer2911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1609105938",
                "name": "Xico Mazuy",
                "username": "Francisco_Mazuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50842513",
                "name": "Patr\u00edcia Andrade Cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "Pandradecantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809978383845261316",
                "name": "GoAzam ES",
                "username": "goazam_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49152645",
                "name": "L\u00edvia Rezende",
                "username": "liviarzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89713579",
                "name": "C\u00e1",
                "username": "camilay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889189366664482816",
                "name": "Hostel App",
                "username": "hostel_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335238258",
                "name": "At\u00edlio Peixoto S. Jr",
                "username": "atiliopeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956179908",
                "name": "tori is extremely ia",
                "username": "weerayult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40059553",
                "name": "Daniel Howell",
                "username": "danielhowell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14631115",
                "name": "Phil Lester",
                "username": "AmazingPhil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170429378",
                "name": "S\u00f4nia Brasileira",
                "username": "soniabrasilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20955130",
                "name": "Andrey \u26e9",
                "username": "AndreyLunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363089055",
                "name": "Bea V \uf8ff",
                "username": "BeaVill0311",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289204448",
                "name": "Pedro Nunes",
                "username": "p3dro_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262148410",
                "name": "\u00a9hapaa",
                "username": "Jorgechapa_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733346623665897475",
                "name": "chico z\u00e9",
                "username": "chiccoze52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75115452",
                "name": "Profa.Patricia Carvalho \ud83c\udf35",
                "username": "tricialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877750832917295105",
                "name": "Holtz",
                "username": "holtz_dj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210635616",
                "name": "Kellen Eduarda",
                "username": "kelleneduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106843438",
                "name": "Estamos por (\u00e6)!",
                "username": "Claudio_George",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110737829",
                "name": "WeBioEnergias",
                "username": "webioenergias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611747768",
                "name": "SepCataldo",
                "username": "SepCataldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84735202",
                "name": "Giovanna Ewbank",
                "username": "gioewbank",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804980",
                "name": "Mauro Petti",
                "username": "mauropetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268105477",
                "name": "Diana Jaimes",
                "username": "_DianaJaimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357499912",
                "name": "liz silva",
                "username": "lizfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799590983130300416",
                "name": "Junio Carvalho",
                "username": "JunioCarvalho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3711425391",
                "name": "Lislany Queiroz",
                "username": "LislanyQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878339",
                "name": "YULB",
                "username": "edieryulb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341578656",
                "name": "Luciano Marcelino",
                "username": "lgmssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749719056983392256",
                "name": "Poupa-me",
                "username": "blogpoupame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325775676",
                "name": "NATALIA AGUERO",
                "username": "NatiAguero76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36756427",
                "name": "JORGE LUIZ OFICIAL \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "PaixaodaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683191",
                "name": "\u2b50\ufe0f Sustenta tuas Gracinhas \u2b50\ufe0f",
                "username": "EmiliiRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273490946",
                "name": "Italo Ferreira",
                "username": "italtuf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304740361",
                "name": "J. Francisco Rodrigues",
                "username": "rodrigues_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246680681",
                "name": "Tati Araujo",
                "username": "tatidindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771353772979265536",
                "name": "gisely",
                "username": "bfrgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267798309",
                "name": "Luis Braga",
                "username": "Juniorbraga21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11617952",
                "name": "fscunha",
                "username": "roiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864113311",
                "name": "Amanda Ferretti",
                "username": "AmandaFerretti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42239491",
                "name": "Iranilson Melo",
                "username": "iranilsonmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47338789",
                "name": "Mauricio Ara\u00fajo",
                "username": "mauriciuslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5790712",
                "name": "o ifrit \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "mediapinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244542155",
                "name": "a neta de Lourditas do Ameal",
                "username": "lourdesreyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4556014155",
                "name": "A Wika GZ",
                "username": "GzWika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627877147",
                "name": "Antonio Catelani",
                "username": "AntonioCatelani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22319388",
                "name": "Jos\u00e9 ORNELLAS",
                "username": "jfornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674237913",
                "name": "day",
                "username": "_daynv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224746665",
                "name": "Carol Leite",
                "username": "carooleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602321990",
                "name": "Ally",
                "username": "allcsar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "892106227479707648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jm23v7qtiyxipbdxq54etp3q5ri5",
        "oldest_id": "888520519984848897",
        "result_count": 489
    }
}