{
    "data": [
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:30:41.000Z",
            "id": "889191051298316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/X7KgUOpwDw"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:23:53.000Z",
            "id": "889189338264854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/oAp7UUo0En"
        },
        {
            "author_id": "84735202",
            "created_at": "2017-07-23T18:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.8167,
                        -1.28333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "889186558133370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegamos Qu\u00eania!!!!! Aqui vamos n\u00f3s Parque Nacional de Amboseli!!! Logo menos vamos conhecer os\u2026 https://t.co/FTuWnIz4Fo"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2017-07-23T18:08:34.000Z",
            "id": "889185483913342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/wJKHUEldCn"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T18:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889184864976736258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Natureza selvagem. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/iTqvpzWj8P"
        },
        {
            "author_id": "64804980",
            "created_at": "2017-07-23T17:10:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bff18eb01d42000"
            },
            "id": "889170954324258821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/J0YNFoLR7Q"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T16:41:59.000Z",
            "id": "889163693744934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "268105477",
            "created_at": "2017-07-23T16:28:31.000Z",
            "id": "889160305326075906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Venezuela #CascadaDelVino \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/wNffFVI9Of"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2017-07-23T15:00:43.000Z",
            "id": "889138208877023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte de quatro crian\u00e7as ind\u00edgenas Xavantes, da terra Mar\u00e3iwats\u00e9de, em 2014, no Parque Nacional do Xingu,... https://t.co/yKZs5oWf9p"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-23T14:29:14.000Z",
            "id": "889130288697233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios cliques no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro... https://t.co/8qyAeRDnin"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-23T14:21:40.000Z",
            "id": "889128381723410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis- RJ https://t.co/37lsrVhv7q no Cick do ClyBlog"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-23T14:06:34.000Z",
            "id": "889124584942972930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf0f\ud83c\udf32\n A... https://t.co/Cdv4GUVJFN"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-23T14:04:59.000Z",
            "id": "889124186857369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf0f\ud83c\udf32... https://t.co/uM45a3bxNh"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-07-23T14:00:07.000Z",
            "id": "889122958601572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAPEBUS\n\nO evento ser\u00e1 realizado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba neste domingo, dia 23 de  julho.... https://t.co/prvGMulkOp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T13:50:26.000Z",
            "id": "889120524873367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2017-07-23T13:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94366589,
                        -2.62099083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "889117766611083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordamos olhando para o Rio Negro e o Parque Nacional de Anavilhanas. Novo Air\u00e3o - para\u00edso\u2026 https://t.co/xxNLNPpX9v"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-23T13:24:57.000Z",
            "id": "889114111312887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3 bem dentro do  \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/eAgBRWXNXN"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-23T13:16:21.000Z",
            "id": "889111944996827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D A Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3 bem dentro do  \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional... https://t.co/RlbIZ69Kh5"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2017-07-23T13:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2649,
                        41.8752799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "889111704776454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espigueiros do Soajo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/h26MONzsOh"
        },
        {
            "author_id": "357499912",
            "created_at": "2017-07-23T12:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "JunioCarvalho9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "889101114364370946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) in Bras\u00edlia w/ @juniocarvalho9 https://t.co/kOOQCMt1e7"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-23T12:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889100095718871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Qw76gCZLE4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T11:28:10.000Z",
            "id": "889084721812185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Topo do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udc63 Renata (@renataf_barbosa) e seu noivo refizeram a... https://t.co/gayRgNvcUD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T11:23:18.000Z",
            "id": "889083497616474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Topo do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udc63 Renata (@renataf_barbosa) e seu noivo refizeram a... https://t.co/pKmiz6SdTb"
        },
        {
            "author_id": "3711425391",
            "created_at": "2017-07-23T11:07:49.000Z",
            "id": "889079599103000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um diazinho qualquer \ud83d\ude0b rsrs... @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/jR3r6Y4Hao"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-23T07:00:30.000Z",
            "id": "889017359196979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/6mtkZrgb5s https://t.co/0k1EQh6CFX"
        },
        {
            "author_id": "458878339",
            "created_at": "2017-07-23T04:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888973147743162377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro. .....brazil @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/zvrvJaAXhW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T01:35:18.000Z",
            "id": "888935520457424897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "341578656",
            "created_at": "2017-07-23T01:18:35.000Z",
            "id": "888931312949743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as b\u00ean\u00e7\u00e3os do Cristo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/XvriHVjn3M"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-23T00:30:03.000Z",
            "id": "888919100780457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade no sert\u00e3o do piau\u00ed. O parque nacional serra da capivara \u00e9 o ber\u00e7o do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico americano. https://t.co/BNgqg319T5"
        },
        {
            "author_id": "749719056983392256",
            "created_at": "2017-07-22T23:50:57.000Z",
            "id": "888909262319222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/w9fnlB95oS"
        },
        {
            "author_id": "2325775676",
            "created_at": "2017-07-22T23:25:06.000Z",
            "id": "888902755263422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u #vacacionesdeinvierno joakoruiz7\u2026 https://t.co/2MUlaLtNxB"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2017-07-22T23:08:03.000Z",
            "id": "888898465098498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde \u26f0 O Parque Nacional #NahuelHuapi se localiza ao sul da #Argentina, que faz com que tudo que o rodeia pare\u00e7a duplicar-se sobre um #espelho. https://t.co/9sIfp21Vcz"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-22T22:13:04.000Z",
            "id": "888884628681109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do Po\u00e7o Negro de Soajo em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da... https://t.co/AkUXbqeyij"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-22T21:39:36.000Z",
            "id": "888876205306523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D Imagens do Po\u00e7o Negro de Soajo em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3  em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da... https://t.co/HLULi3sips"
        },
        {
            "author_id": "36756427",
            "created_at": "2017-07-22T21:26:35.000Z",
            "id": "888872931274706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana RN\n\nConhe\u00e7am um pouco do parque criado em 2012 e que j\u00e1... https://t.co/9FBxseegIa"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-22T20:30:03.000Z",
            "id": "888858700969947136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabia que o mandacaru \u00e9 um dos maiores cactos do semi\u00e1rido nordestino? Veja na \u00faltima reportagem sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/l4JNJSm6f8"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-22T20:24:57.000Z",
            "id": "888857417857019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Ind\u00edgena Havasupai \u00e9 uma reserva cercada inteiramente pelo Parque  Nacional do Grand Canyon, no #Arizona, Estados  Unidos. #USA"
        },
        {
            "author_id": "357683191",
            "created_at": "2017-07-22T20:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888854288981610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/RdQF3QDecP"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2017-07-22T20:08:55.000Z",
            "id": "888853385318998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE ESPECIAL DO JORNAL DA BAND SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\n\nSerra da Capivara e seus moradores... https://t.co/YtgU2vDdNs"
        },
        {
            "author_id": "273490946",
            "created_at": "2017-07-22T19:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "888845718147825666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/AY0n0u7jVe"
        },
        {
            "author_id": "2304740361",
            "created_at": "2017-07-22T18:29:11.000Z",
            "id": "888828287258112001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Abelha &amp; Vaca \u2022 Bee &amp; Cow \u2022 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2022 \ud83d\udc1d\ud83d\udc2e https://t.co/Ha3pMg6Sf1"
        },
        {
            "author_id": "46689354",
            "created_at": "2017-07-22T17:45:25.000Z",
            "id": "888817270591553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpar\u00eancia Nova Friburgo: Nova Friburgo recebe t\u00edtulo de primeiro munic\u00edpio do Brasil em n\u00famero de RPPN https://t.co/bKMFm4y6Ze"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-07-22T17:30:08.000Z",
            "id": "888813424725164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada para o Inferno. Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad (M\u00e9xico). \n\nMarque algu\u00e9m corajoso para descer... https://t.co/QdnDJfZljT"
        },
        {
            "author_id": "246680681",
            "created_at": "2017-07-22T16:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888794394827960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de se conectar com a natureza \ud83c\udf0d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5wbcmofQvW"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:59:58.000Z",
            "id": "888790734928834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil.. treino com amigos Team GLuz @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/SyGEsDHAtP"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:56:09.000Z",
            "id": "888789774827266049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...treino com amigos Team GLuz @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/yYphfc7rlg"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:54:52.000Z",
            "id": "888789451471822852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...treino com amigos Team GLuz. @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/RBNiDXSs4a"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-07-22T15:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "bfrgi"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "Juniorbraga21"
                    }
                ]
            },
            "id": "888778216160317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @bfrgi @juniorbraga21 https://t.co/HKt9AkO5id"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-22T14:43:57.000Z",
            "id": "888771603626172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Emerald Lake (Lago Esmeralda) \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas e o maior dos 61 lagos e lagoas do Parque Nacional Yoho #BC #Canada"
        },
        {
            "author_id": "11617952",
            "created_at": "2017-07-22T14:18:19.000Z",
            "id": "888765152673374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caos, s\u00f3 a resta a natureza e sua beleza. Como no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ) https://t.co/fZgBzo2Djh"
        },
        {
            "author_id": "4864113311",
            "created_at": "2017-07-22T13:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "888754639247683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UghjELuRzH lindas, parque nacional e MUITO FRIO! #VLOG USHUAIA DIA 2"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2017-07-22T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "888753749962960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju: Parque Nacional \u00e9 destaque no Globo Rep\u00f3rter https://t.co/Aq4CtI8Gdy via @sitezipix #Itamaraju  #ParqueNacional #MontePascoal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-22T13:15:18.000Z",
            "id": "888749294957846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2017-07-22T13:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888746776706125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nCo3emQWsQ"
        },
        {
            "author_id": "42239491",
            "created_at": "2017-07-22T12:28:05.000Z",
            "id": "888737411773104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Assistindo o Globo rep\u00f3rter, onde mostra o desmatamento do parque Nacional do Monte Pascal (Mata Atlantica)."
        },
        {
            "author_id": "47338789",
            "created_at": "2017-07-22T11:22:26.000Z",
            "id": "888720891764518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audit\u00f3rio da floresta nacional de Lorena abandonado. #auditorio #florestanacionaldelorena\u2026 https://t.co/Re4eUBuC12"
        },
        {
            "author_id": "5790712",
            "created_at": "2017-07-22T10:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lourdesreyc"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "GzWika"
                    }
                ]
            },
            "id": "888708661773815808",
            "in_reply_to_user_id": "244542155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lourdesreyc @GzWika Refiro-me ao parque nacional \ud83d\udc03\ud83d\udeb4 https://t.co/3hlMoqPQzB"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2017-07-22T05:15:46.000Z",
            "id": "888628615742672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 50 idosos passearam pelo viveiro, participaram de din\u00e2mica de grupo e de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias sobre a... https://t.co/p6fmRU2NkX"
        },
        {
            "author_id": "230912723",
            "created_at": "2017-07-22T05:15:12.000Z",
            "id": "888628474746773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da RPPN Caruara \u00e9 comemorado com visita de grupo da terceira idade ao viveiro\u2026 https://t.co/HmN5ftz40R https://t.co/KzF2DVf0oH"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2017-07-22T05:15:00.000Z",
            "id": "888628423110778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da RPPN Caruara \u00e9 comemorado com visita de grupo da terceira idade ao viveiro\u2026 https://t.co/VyJIktMCne https://t.co/NRbuhGfSzi"
        },
        {
            "author_id": "110737829",
            "created_at": "2017-07-22T02:55:17.000Z",
            "id": "888593263296380933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - WeBioEnergias https://t.co/Cw3xd0HNyJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-22T02:27:19.000Z",
            "id": "888586223572463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Gigante que batizou o pa\u00eds est\u00e1 no Parque nacional do Monte Pascoal, a mais antiga unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "627877147",
            "created_at": "2017-07-22T02:21:26.000Z",
            "id": "888584742215585794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a agora mesmo um magn\u00edfico e lindo passeio virtual a p\u00e9 pela trilha Kaibab do Parque Nacional do Grand Canyon,... https://t.co/YW5ExnAcVx"
        },
        {
            "author_id": "22319388",
            "created_at": "2017-07-22T01:46:12.000Z",
            "id": "888575875901345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo o Globo Rep\u00f3rter - TV Globo - bateu saudades da \u00e9poca em que eu visitava o Parque Nacional do MONTE... https://t.co/mR00vrnhH4"
        },
        {
            "author_id": "1674237913",
            "created_at": "2017-07-22T01:24:57.000Z",
            "id": "888570530428616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ir no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-22T01:01:41.000Z",
            "id": "888564672525475842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-07-22T00:44:41.000Z",
            "id": "888560395392360449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 um dos temas de Congresso\u2026 https://t.co/mv7oVZH88a https://t.co/LMI9dU15NH"
        },
        {
            "author_id": "224746665",
            "created_at": "2017-07-22T00:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888554591209574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de turistar \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zvHHAoH9is"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-07-21T22:06:14.000Z",
            "id": "888520519984848897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais https://t.co/G5ZDL9PtXj"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-07-21T22:00:03.000Z",
            "id": "888518964266942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#F\u00e9rias: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais https://t.co/ETsQhy813G"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2017-07-21T21:47:27.000Z",
            "id": "888515793406746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Death Valley \u00e9 um parque nacional que fica na California, quase na divisa com Nevada. Ele \u00e9 famoso por ser um... https://t.co/xQkK76BYBV"
        },
        {
            "author_id": "143975551",
            "created_at": "2017-07-21T21:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888505652582256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Te buscarei at\u00e9 sermos um! \u2764\ud83d\ude4f #gratid\u00e3o @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/nQHHuuC7A1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-21T21:04:41.000Z",
            "id": "888505031485423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "70743322",
            "created_at": "2017-07-21T20:32:05.000Z",
            "id": "888496827233964038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #DicaValdaAventura de hoje \u00e9 da Pedra do Altar, que fica na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. Que tal visit\u00e1-la? :D #Valda https://t.co/Xkot2He5Wg"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2017-07-21T20:16:34.000Z",
            "id": "888492922559012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas ser\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6kdB8h3Ja5"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-07-21T19:33:08.000Z",
            "id": "888481991024418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 um dos temas de Congresso Brasileiro de Paleontolgia: https://t.co/vXBGjJWA7I"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-21T19:20:15.000Z",
            "id": "888478750563852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/iGJ2fn4chO https://t.co/mWI9W1AyFR"
        },
        {
            "author_id": "594578926",
            "created_at": "2017-07-21T19:13:29.000Z",
            "id": "888477045587660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LendoeRepassando: Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia\n https://t.co/OMQEnt7AZD"
        },
        {
            "author_id": "594578926",
            "created_at": "2017-07-21T19:02:27.000Z",
            "id": "888474270489231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia | Guia Indicador: Publicidade Impressa e Digital https://t.co/ecArBwUeS1"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-07-21T18:40:08.000Z",
            "id": "888468652160241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/862AWAHLXy https://t.co/wWLmi4Mvd0"
        },
        {
            "author_id": "1465306860",
            "created_at": "2017-07-21T17:51:01.000Z",
            "id": "888456290846035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Comunica\u00e7\u00e3o |\nAconteceu ontem em Ibatiba uma agenda dentro do processo para a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/KED6e0ihEn"
        },
        {
            "author_id": "1406857440",
            "created_at": "2017-07-21T17:21:28.000Z",
            "id": "888448857297833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERIA TUR\u00cdSTICA MONTEVERDE\n45 Aniversario de la Reserva Biol\u00f3gica de Monteverde https://t.co/PJ2rvef0lh"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-21T17:15:37.000Z",
            "id": "888447382698037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/N0ujVX7b73"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-21T17:08:10.000Z",
            "id": "888445509916135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/o53L4aCO3U"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2017-07-21T15:59:41.000Z",
            "id": "888428274212319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....a pr\u00f3xima caminhada de agosto ser\u00e1 na Floresta Nacional de Sao Francisco de Paula em breve maiores informa\u00e7\u00f5es!! https://t.co/Vaunvrkfbp"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2017-07-21T15:39:51.000Z",
            "id": "888423281379946497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da RPPN Caruara \u00e9 comemorado com visita de grupo da terceira idade ao viveiro de mudas do Porto do A\u00e7u. #portodoa\u00e7u #RPPNCaruara https://t.co/BbXbCVWItx"
        },
        {
            "author_id": "1205920592",
            "created_at": "2017-07-21T15:31:37.000Z",
            "id": "888421211855884289",
            "in_reply_to_user_id": "743661424862441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avecmonbassin migo to indo pro parque nacional, bemmm tal qual \nvc fica ate qnd?"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-07-21T15:30:03.000Z",
            "id": "888420816123301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Villa de Santiago, situada nas montanhas do Parque Nacional Cumbres de Monterrey, \u00e9 considerado um dos c\u00e2nions... https://t.co/0PnEtA2qZl"
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2017-07-21T14:25:33.000Z",
            "id": "888404584145801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNLM - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nAcesse logo nosso site e agende uma aventura\u2026 https://t.co/rxoRNt8FAo"
        },
        {
            "author_id": "21834694",
            "created_at": "2017-07-21T14:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888398630130003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude4f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/dlHshJPanA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-21T12:50:19.000Z",
            "id": "888380620287684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "833464752735150080",
            "created_at": "2017-07-21T12:44:25.000Z",
            "id": "888379132337430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/jQGTdFzjit"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2017-07-21T12:00:03.000Z",
            "id": "888367970648563714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo, que come\u00e7ou ontem, propagou-se rapidamente pelo Parque Nacional de Yosemite e destruiu dezenas de edif\u00edcios. https://t.co/2CYMs0f46I"
        },
        {
            "author_id": "150789408",
            "created_at": "2017-07-21T09:54:04.000Z",
            "id": "888336262536593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelas dunas do Parque Nacional de Jericoacoara @ Jeri Paradise Pousada/Hostel https://t.co/o7dac7hcoc"
        },
        {
            "author_id": "59536428",
            "created_at": "2017-07-21T02:41:34.000Z",
            "id": "888227420188413953",
            "in_reply_to_user_id": "4875435419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlkgentefina_ kkkkkkkkkkkkkkkkkkk mano, assista brickleberry o episidio da 3temp miss parque nacional \"VACILAAAAAAAAAAAAAAAO PINTO MANJA\" KKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1273248708",
            "created_at": "2017-07-21T02:21:48.000Z",
            "id": "888222449103405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses inc\u00eandios no parque nacional de Yosemite v\u00e3o acabar com os nightcrawlers :c https://t.co/qdzAi78nv6"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2017-07-21T01:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "888209425986719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3... \u26f0\u2744\ufe0f #MG #ES #trekking #mountain #cold #trilhandotrilhas\u2026 https://t.co/PXKwkexiGE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-21T00:50:13.000Z",
            "id": "888199398500577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "159585980",
            "created_at": "2017-07-21T00:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "888195452197359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/pMjlspgBO8"
        },
        {
            "author_id": "745026153275076608",
            "created_at": "2017-07-20T23:54:33.000Z",
            "id": "888185392016617476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/W2bTy2Ewo0"
        },
        {
            "author_id": "4021144114",
            "created_at": "2017-07-20T21:31:35.000Z",
            "id": "888149410139471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem tem limite \u00e9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica -Brenda Leticia"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-07-20T21:30:12.000Z",
            "id": "888149065262825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/ohFeKmOdf1 #viagem #estadosunidos https://t.co/qgQ5l0b6jA"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2017-07-20T20:48:53.000Z",
            "id": "888138667528794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Canto do Morcego, em Itaja\u00ed, deve virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/McEbvHASNN"
        },
        {
            "author_id": "2382321956",
            "created_at": "2017-07-20T20:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "Parcoabruzzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "888138197494104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Florestas de faia do Parque Nacional de Abruzzo: as mais antigas da Europa. Agora patrim\u00f4nio Unesco @Parcoabruzzo https://t.co/8aRo6HD9IO https://t.co/5dsJQSodmj"
        },
        {
            "author_id": "1942519956",
            "created_at": "2017-07-20T20:08:32.000Z",
            "id": "888128512367788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibatiba, Muniz Freire e I\u00fana em agenda para Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Valentim https://t.co/nX2GGdKdI5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-20T19:52:45.000Z",
            "id": "888124541855121413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nXanda, filho do le\u00e3o abatido h\u00e1 dois anos por um dentista americano, foi morto quando saiu da \u00e1rea de parque nacional no Zimb\u00e1bue."
        },
        {
            "author_id": "771079395922640896",
            "created_at": "2017-07-20T19:45:47.000Z",
            "id": "888122788501794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cerra do Cip\u00f3 - MG\n--------------------------\n\ud83d\udcbb visite:\u2026 https://t.co/TN8GKPtLdq"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-07-20T18:13:22.000Z",
            "id": "888099529089843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u deve ter aumento em 20% nas visitas em\u00a0Julho https://t.co/fyFPJHobTd https://t.co/5TRIWVS4D4"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-20T17:40:13.000Z",
            "id": "888091188196233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/YhGsoVVf1o https://t.co/PT3Czo3ex7"
        },
        {
            "author_id": "49516410",
            "created_at": "2017-07-20T16:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "museudoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "888079847175716864",
            "in_reply_to_user_id": "150702719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@museudoamanha O c.... do Temer vai dar uma canetada para diminuir uma \u00e1rea protegida e assim comprar os votos para n\u00e3o deixar a presid\u00eancia. Triste isso."
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-07-20T16:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 46,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 62,
                        "username": "angelosambacom"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "888079672587800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @remosocorrista @angelosambacom @josanesoares https://t.co/AJczwLvffs"
        },
        {
            "author_id": "61794127",
            "created_at": "2017-07-20T16:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888077989514227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/GcB77RypmG"
        },
        {
            "author_id": "408458486",
            "created_at": "2017-07-20T16:41:31.000Z",
            "id": "888076415119360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Cole\u00e7\u00e3o Pin \u201cParque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro\u201d\n\nPin personalizado em metal com banho... https://t.co/ci3WrHlI86"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2017-07-20T16:00:01.000Z",
            "id": "888065971663065090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xanda tinha seis anos e tamb\u00e9m vivia no parque nacional Hwange https://t.co/YWU1NxQ0XM"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2017-07-20T14:59:41.000Z",
            "id": "888050788777553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(y) Roteiro Exclusivo:\n- Parque Nacional do Capara\u00f3 \n- Fazenda Produtora de Caf\u00e9\n- Vale Encantado \n- Contempla\u00e7\u00e3o... https://t.co/hp7vaPam7M"
        },
        {
            "author_id": "3334882283",
            "created_at": "2017-07-20T14:42:47.000Z",
            "id": "888046532435595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 feio demais o parque nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia n\u00e9?! \ud83d\ude2e\ud83d\ude02 #plitvicelakesnationalpark #nofilter #croacia #crosstur #crossteleva https://t.co/lsqU2d8AOX"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-07-20T13:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "888031400598917123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt das alturas do Parque Nacional de Itatiaia. Morro do Couto, o segundo mais alto. Algo tipo\u2026 https://t.co/YXb5i65qdG"
        },
        {
            "author_id": "153432915",
            "created_at": "2017-07-20T13:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888025152583348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Czll3LoGz7"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-07-20T13:14:36.000Z",
            "id": "888024343451639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para Taiwan - Parque Nacional de Kenting https://t.co/sqVmkU30L0 https://t.co/scQgcnuF71"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-07-20T13:13:52.000Z",
            "id": "888024158227091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto revela uma on\u00e7a pintada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel \u2013 Porto Seguro/BA. Esse \u00e9 o primeiro registro em mais de 20... https://t.co/CD8nvw0W8O"
        },
        {
            "author_id": "2960953383",
            "created_at": "2017-07-20T13:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888020874942717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XON2WasqAQ"
        },
        {
            "author_id": "197465040",
            "created_at": "2017-07-20T12:49:17.000Z",
            "id": "888017970538196993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo recebe t\u00edtulo de primeiro munic\u00edpio do Brasil em n\u00famero de RPPN https://t.co/fVKjK328Mn"
        },
        {
            "author_id": "199682784",
            "created_at": "2017-07-20T12:40:23.000Z",
            "id": "888015730339434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com mat\u00e9ria completa sobre a cria\u00e7\u00e3o da APA da orla de Itaja\u00ed e do Parque Natural Municipal do Canto do... https://t.co/ORm2UIv6mK"
        },
        {
            "author_id": "56877647",
            "created_at": "2017-07-20T12:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.78828008,
                        -14.1856259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "888014668945432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ching adventures \ud83c\udf44\ud83d\udc7d @ Parque Nacional Vale Da Lua https://t.co/KlwfoON64D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-20T12:35:38.000Z",
            "id": "888014533905788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2017-07-20T12:10:07.000Z",
            "id": "888008112472555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE ESPECIAL DO JORNAL DA BAND SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\n\nO Parque Nacional Serra da... https://t.co/jsuzIHBc2m"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2017-07-20T11:28:22.000Z",
            "id": "887997609285124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE ESPECIAL DO JORNAL DA BAND SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\n\nMacacos da Serra da Capivara... https://t.co/4JSuecuEF4"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-07-20T10:53:44.000Z",
            "id": "887988890530918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ajudar no monitoramento dos Roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Estamos recebendo volunt\u00e1rios por... https://t.co/zctUKcjuOT"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-07-20T10:35:56.000Z",
            "id": "887984411165302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional deve aumentar em 20% nestas f\u00e9rias https://t.co/93OnHC2gxe"
        },
        {
            "author_id": "153763519",
            "created_at": "2017-07-20T09:29:06.000Z",
            "id": "887967594489061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriela Salgueiro e Antonio (Portugal) - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Estado do Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/QYcaMLdEUa"
        },
        {
            "author_id": "824054403099410432",
            "created_at": "2017-07-20T08:54:09.000Z",
            "id": "887958796743716866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional dos Lagos Plitvice durante uma viagem \u00e0 Cro\u00e1cia #Cro\u00e1cia #Motas https://t.co/i6tAkvf2Bu"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2017-07-20T03:58:23.000Z",
            "id": "887884364381540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu her\u00f3i \ud83d\ude1c @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/gIVJcPhsv2"
        },
        {
            "author_id": "134924493",
            "created_at": "2017-07-20T02:20:13.000Z",
            "id": "887859662128906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa - Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-07-20T00:55:56.000Z",
            "id": "887838450317131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lencoismaranhenses #paraiso #maranhao #brazil #lagoas #azul @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/bGFqjPkAdK"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-07-20T00:39:09.000Z",
            "id": "887834227424849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/CrTpdcm3OE https://t.co/6U1lOp0CXV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-20T00:35:15.000Z",
            "id": "887833246276481027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "851605306945699842",
            "created_at": "2017-07-20T00:30:13.000Z",
            "id": "887831977067507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/yTgY127Va0"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2017-07-19T23:50:33.000Z",
            "id": "887821997782188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 - Ibitirama (ES)\nRegistro:\u2026 https://t.co/sU88w5afBO"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2017-07-19T23:47:32.000Z",
            "id": "887821236310482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE ESPECIAL DO JORNAL DA BAND SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\n\nNo Sert\u00e3o do Piau\u00ed est\u00e1 localizado... https://t.co/ffvtQbPLZ1"
        },
        {
            "author_id": "2345578405",
            "created_at": "2017-07-19T23:45:15.000Z",
            "id": "887820663465152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as maravilhas do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ZK1yEuiLWO"
        },
        {
            "author_id": "56877647",
            "created_at": "2017-07-19T23:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.78828008,
                        -14.1856259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "887811412604534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dona do rol\u00ea. tai.carvalhu @ Parque Nacional Vale Da Lua https://t.co/eLyqo8lr2j"
        },
        {
            "author_id": "751530392482615296",
            "created_at": "2017-07-19T22:39:01.000Z",
            "id": "887803995884064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Iguaz\u00fa \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gb53BkXm5I"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-19T22:18:56.000Z",
            "id": "887798941647089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/DZT9KvEpsl"
        },
        {
            "author_id": "2596582376",
            "created_at": "2017-07-19T21:58:43.000Z",
            "id": "887793854535139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pura verdade, e vai reduzir ainda mais \u00e1rea protegida! Vai protegendo povo, s\u00f3 n\u00e3o reclama! https://t.co/HmFaURELFT"
        },
        {
            "author_id": "67130183",
            "created_at": "2017-07-19T21:54:39.000Z",
            "id": "887792828427972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed voc\u00ea recebe um convite pra ir no parque nacional da Itatiaia e n\u00e3o pode porque vai trabalhar. O vida hem \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "217257287",
            "created_at": "2017-07-19T21:27:43.000Z",
            "id": "887786051267424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava vendo hoje, o Parque Nacional da Tijuca tem uns lugares fodas, vou l\u00e1 um dia com certeza!!"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-07-19T21:00:01.000Z",
            "id": "887779079168118791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem possui uma #RPPN pode negociar a \u00e1rea a qualquer tempo, mas o car\u00e1ter de preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 permanente. D\u00favidas? Fale comigo. #andrecorrea https://t.co/tpLTKchD7n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-19T20:40:39.000Z",
            "id": "887774204711587842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-07-19T20:31:42.000Z",
            "id": "887771952315858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Al\u00e9m da explora\u00e7\u00e3o, h\u00e1 22 barragens de rejeito na Flona Sarac\u00e1 Taquera-PA https://t.co/ONVMpZMB4S https://t.co/91CZqPOc86"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-19T20:22:41.000Z",
            "id": "887769684438896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAp\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o veterin\u00e1ria, animal foi solto na Floresta Nacional de Ipanema. Felino \u00e9 normalmente visto perto lagos e bordas de rios."
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-07-19T20:10:03.000Z",
            "id": "887766505869512705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Terra do Fogo, ou Tierra del Fuego na l\u00edngua local, \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes... https://t.co/3yiR6lnnrL"
        },
        {
            "author_id": "53347844",
            "created_at": "2017-07-19T20:00:06.000Z",
            "id": "887764000968245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a9 Pedro G C Almeida\n#Fotografia #Photography https://t.co/mZHPRWe2Lt"
        },
        {
            "author_id": "873739718",
            "created_at": "2017-07-19T19:55:31.000Z",
            "id": "887762847312359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Band exibe s\u00e9rie sobre o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/RofDqYTPhT"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-07-19T19:36:23.000Z",
            "id": "887758032268136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque no Jornal da Band 17/07 &lt;3\n\nCompartilhe. https://t.co/dS1siw83oC"
        },
        {
            "author_id": "2321410304",
            "created_at": "2017-07-19T19:13:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d2d0783d8ea59531"
            },
            "id": "887752148662071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska.... https://t.co/RLYObXrMgO"
        },
        {
            "author_id": "835691718",
            "created_at": "2017-07-19T18:59:08.000Z",
            "id": "887748660729188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio no mar adri\u00e1tico para conhecer v\u00e1rias ilhas e o parque nacional. S\u00f3 lindeza pelo caminho! \ud83d\ude31\ud83d\ude31... https://t.co/ZpLcObnHyH"
        },
        {
            "author_id": "146268964",
            "created_at": "2017-07-19T18:09:29.000Z",
            "id": "887736163896872961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer quer acabar com a Amaz\u00f4nia???https://t.co/peTJgKETsP"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-19T18:01:19.000Z",
            "id": "887734107479965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/nE5pOn30M5 https://t.co/azb80F6pWD"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2017-07-19T17:31:24.000Z",
            "id": "887726578108596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0fTrekking Noturno: Pico da Bandeira\n(y) Roteiro Exclusivo:\n- Parque Nacional do Capara\u00f3 \n- Fazenda Produtora de... https://t.co/O9Vlur8wfh"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2017-07-19T17:18:43.000Z",
            "id": "887723390085320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique repovoa Parque Nacional do Zinave com 6.000 animais do\u00a0Zimbabu\u00e9 https://t.co/tNVMS2WHpH"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2017-07-19T17:12:19.000Z",
            "id": "887721778109227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de julho movimenta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OCKcNg73aI https://t.co/fnwr6xxfin"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2017-07-19T17:06:27.000Z",
            "id": "887720300653293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cruzeiro do Sul, morador diz que prefeitura est\u00e1 jogando lixo em \u00e1rea de\u2026 https://t.co/4IXthFvdUV https://t.co/8ium9g0yIZ"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2017-07-19T17:05:43.000Z",
            "id": "887720115600535556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favidas, trata-se de uma d\u00e1diva divina poder admirar esse monumento natural localizado na Gran Sabana, tamb\u00e9m... https://t.co/0JkfkgsUdV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-19T16:49:12.000Z",
            "id": "887715962014896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cruzeiro do Sul, morador diz que prefeitura est\u00e1 jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XMIIgIJYmR"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-07-19T16:46:40.000Z",
            "id": "887715323708940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cruzeiro do Sul, morador diz que prefeitura est\u00e1 jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/l034rcP5PK"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2017-07-19T16:30:22.000Z",
            "id": "887711221717368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cruzeiro do Sul, morador diz que prefeitura est\u00e1 jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rGwvpKCCGk"
        },
        {
            "author_id": "28456876",
            "created_at": "2017-07-19T16:23:25.000Z",
            "id": "887709472998608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 t\u00e3o perfeita em todas as suas formas \u2744\ufe0f\ud83d\udc99 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/GEjuJLqiiR"
        },
        {
            "author_id": "61858447",
            "created_at": "2017-07-19T16:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "887707584525987841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimos de Deus...\n\n#a\u00e7\u00fa #nofilter #c\u00e9u #winter #montanhismo #trilha @ Parque nacional Serra dos\u2026 https://t.co/AyqmiBY270"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2017-07-19T16:05:35.000Z",
            "id": "887704983755517954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - O Seu Jornal Online. https://t.co/gMqR4sr3lX\nOn\u00e7a Pintada na RPPN da Veracel"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2017-07-19T15:00:03.000Z",
            "id": "887688490879787013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Kahurangi, o segundo maior parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia, Heaphy Track possui... https://t.co/pcFCPjfD9z"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2017-07-19T14:16:25.000Z",
            "id": "887677509885714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com moradores e produtores rurais do Bonfim, em Petr\u00f3polis: na pauta, a redelimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4yquOD4X6I"
        },
        {
            "author_id": "68564998",
            "created_at": "2017-07-19T14:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "887676586404843525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/PasVs7o1yu"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2017-07-19T14:05:51.000Z",
            "id": "887674852206948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa RPPN Caruara faz 5 anos! Confira o v\u00eddeo em homenagem \u00e0 reserva de restinga: https://t.co/jb5Rq72Fcc  #portodoa\u00e7u https://t.co/mqZIzLxX57"
        },
        {
            "author_id": "28456876",
            "created_at": "2017-07-19T13:58:02.000Z",
            "id": "887672882909851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos bom dias mais lindos!!! \ud83d\ude0d\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/N0dcQHllYq"
        },
        {
            "author_id": "110854164",
            "created_at": "2017-07-19T13:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "887670973796933641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/Gb9su3KaDA"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-07-19T13:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "887659586714578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades #Cataratas #Foz #BelezaIncomparavel @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/PiKZW4OCby"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2017-07-19T13:01:07.000Z",
            "id": "887658561022590981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em Barreirinhas com destino a Santo Amaro, uma vila no meio da areia colada ao Parque Nacional dos... https://t.co/lbJuaZ7hri"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-19T12:46:11.000Z",
            "id": "887654804197191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBombeiros lutam contra inc\u00eandio em Mariposa, cidade perto do parque nacional de Yosemite."
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2017-07-19T12:26:38.000Z",
            "id": "887649882185641985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNLM - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nAcesse logo nosso site e agende uma aventura\u2026 https://t.co/HSoZqVZFjK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-19T12:15:22.000Z",
            "id": "887647045917560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2017-07-19T11:51:44.000Z",
            "id": "887641098088321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, pode perder cerca de 27% de sua \u00e1rea total https://t.co/HlBRyKD1Qj"
        },
        {
            "author_id": "98013628",
            "created_at": "2017-07-19T11:40:31.000Z",
            "id": "887638279385952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Milena Parteli - v\u00eddeo 5 min - Not\u00e1vel feito:\n8 deficientes visuais foram para o Parque Nacional Triglav  que... https://t.co/msJTim6iAY"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-07-19T11:19:30.000Z",
            "id": "887632986929278977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-Piau\u00ed-Brasil. https://t.co/PCMpMAWkaE"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-07-19T11:15:07.000Z",
            "id": "887631886746562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seu caf\u00e9 e este v\u00eddeo do meu canal.  Corre l\u00e1 ! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede...\nhttps://t.co/8AZAVJtmAz"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-07-19T08:54:08.000Z",
            "id": "887596404444672001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque umas f\u00e9rias no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e viva uma experi\u00eancia na natureza com a Montes de... https://t.co/BE31pTv5QO"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-07-19T08:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "887589771945627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Visitas guiadas a S\u00e1lvora co Parque Nacional. \u201cUnha illa de esculturas e lendas\u201d @turisriasbaixas @arousanorte https://t.co/BhQae9Ew5K https://t.co/qsOp9OmciT"
        },
        {
            "author_id": "36756427",
            "created_at": "2017-07-19T07:28:11.000Z",
            "id": "887574776243527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional da Furna Feia \n\nLocalizado nas cidades de Mossor\u00f3 e Bara\u00fana, o parque nacional \u00e9 o... https://t.co/qd6A9K5nzl"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-19T03:56:32.000Z",
            "id": "887521511736827907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edrculo \ud83c\udf38 #LinhasDeCostura #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/qxDtu3ZWJY"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-19T03:50:41.000Z",
            "id": "887520038193909765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte \ud83d\udc99 #Coruja #Tecido #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/LcL1J05bpJ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-19T03:40:10.000Z",
            "id": "887517393110667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WVP9WCAeyf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-19T03:38:17.000Z",
            "id": "887516920962064388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costura na Paz &amp; Amor \u270c\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f  #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/nO2isTNCcQ"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-19T01:45:44.000Z",
            "id": "887488596441169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome do Lago Peyto \u00e9 uma homenagem a Ebenezer William \"Bill\" Peyto, pioneiro, guia de montanha e ex-diretor do Parque Nacional Banff"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-19T01:44:07.000Z",
            "id": "887488187966345220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Peyto est\u00e1 localizado no Parque Nacional Banff nas Montanhas Rochosas Canadenses. O lago \u00e9 acessado a partir do Icefields Parkway."
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-19T01:01:10.000Z",
            "id": "887477381333745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Localizado no sert\u00e3o do Piau\u00ed, o parque nacional serra da capivara \u00e9 o tema da s\u00e9rie especial do Jornal da Band. https://t.co/9xP9A7YbRE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-19T00:15:19.000Z",
            "id": "887465839640944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-07-18T23:32:14.000Z",
            "id": "887454998795173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental embarga terreno com barrac\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi das Cruzes https://t.co/67wYBtvsTK https://t.co/G557ftLWEY"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-18T23:24:26.000Z",
            "id": "887453036150489090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental embarga terreno com barrac\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi das Cruzes https://t.co/18Vy8zK3KQ"
        },
        {
            "author_id": "4019729308",
            "created_at": "2017-07-18T23:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "887450947047350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - Motovlog #19: https://t.co/zimFKFH7m0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2017-07-18T23:12:20.000Z",
            "id": "887449991031271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental embarga terreno com barrac\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Mogi das Cruzes https://t.co/qY3GhWIMmw"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-07-18T22:51:13.000Z",
            "id": "887444677707825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-07-18T22:48:14.000Z",
            "id": "887443925136547842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2017-07-18T22:34:30.000Z",
            "id": "887440468321198081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES envolve para\u00edsos naturais como o Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d5IS MARANHENSES, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/hVNnSvMjaz"
        },
        {
            "author_id": "202448316",
            "created_at": "2017-07-18T22:34:26.000Z",
            "id": "887440452387057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google review of Parque Nacional Isla de Cabras by Wilma Hernandez https://t.co/Kbsqd91yEM"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2017-07-18T22:10:03.000Z",
            "id": "887434315650535424",
            "in_reply_to_user_id": "1204983337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional fizemos uma trilha que emenda na outra e todas as vistas estavam nubladas, s\u00f3 queria chorar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "861304686237896705",
            "created_at": "2017-07-18T21:24:09.000Z",
            "id": "887422766651191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer encaminha projeto de lei para alterar limites da Floresta Nacional do Jamanxim\u00a0https://t.co/lJ9glmUO7e"
        },
        {
            "author_id": "4019729308",
            "created_at": "2017-07-18T19:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "887401547109421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/XbzI9fAsVX no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - Motovlog #19"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-07-18T18:52:15.000Z",
            "id": "887384536669179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/FR0w5fVPw3"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2017-07-18T18:30:34.000Z",
            "id": "887379079867092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mariana Chega em um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook. #AgoraNoOfff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia https://t.co/HbTRt4mfLP"
        },
        {
            "author_id": "1668510325",
            "created_at": "2017-07-18T17:47:30.000Z",
            "id": "887368245602390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos sempre \u2764 #cristoredentor #corcovado #rj #tudomuitobom @ Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/EkoMu3osDc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-07-18T17:18:27.000Z",
            "id": "887360931877068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi convidado a contar a experi\u00eancia adquirida com o Programa de Voluntariado durante... https://t.co/HJLDAZOy9h"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-07-18T17:00:02.000Z",
            "id": "887356299352125444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localidade Canoas, dentro do Parque Nacional Serra Da Capivara.\n\nCompartilhe essa maravilha. https://t.co/jFJ5Eq99Jk"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2017-07-18T16:54:16.000Z",
            "id": "887354849167384578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamanxim,no Par\u00e1,pode perder cerca de 27% de sua \u00e1rea total,beneficiando grileiros e posseiros \nhttps://t.co/CaSijZvwT8"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2017-07-18T16:40:02.000Z",
            "id": "887351265956593666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira reportagem da s\u00e9rie mostrou as riquezas do Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado em S\u00e3o... https://t.co/hhXJ0DZtqE"
        },
        {
            "author_id": "444894563",
            "created_at": "2017-07-18T16:27:48.000Z",
            "id": "887348187731820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira reportagem da s\u00e9rie que o Jornal da Band exibe sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/SuFwKVmtTX #NotasP8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-18T16:23:02.000Z",
            "id": "887346988408295426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco: https://t.co/LxwznAiAJ4"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-18T16:01:34.000Z",
            "id": "887341584588693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udce3 No dia 26, #DiaMundialdosManguezais, a Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba estar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o especial! https://t.co/R6uV1Splo3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-18T15:40:54.000Z",
            "id": "887336384540930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u amanheceu congelante. Que frio! #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/szf7bLQem4"
        },
        {
            "author_id": "63763566",
            "created_at": "2017-07-18T15:03:00.000Z",
            "id": "887326847456997383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDeProte\u00e7\u00e3oDasFloresta \ud83c\udf33\ud83c\udf3f Este ano, o Brasil ampliou tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e ganhou um parque nacional,... https://t.co/Q3zOMWm05h"
        },
        {
            "author_id": "861304686237896705",
            "created_at": "2017-07-18T14:54:29.000Z",
            "id": "887324704872304645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo reduz Floresta Nacional do Jamanxim para cria\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Ambiente\u00a0https://t.co/WtvFa2JNuz"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2017-07-18T14:50:03.000Z",
            "id": "887323588822421505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/H4LXPHp97c"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2017-07-18T14:24:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "887317030780772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim \u00e9 o novo Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, na Bahia: https://t.co/blLzqenXZB \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "368060683",
            "created_at": "2017-07-18T14:11:17.000Z",
            "id": "887313830682013701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Band exibe s\u00e9rie sobre o Parque Nacional Serra da Capivara | Remanso Not\u00edcias https://t.co/4n3iix3t56"
        },
        {
            "author_id": "196649148",
            "created_at": "2017-07-18T13:53:53.000Z",
            "id": "887309451186905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/ojyMzCAhO7"
        },
        {
            "author_id": "266168542",
            "created_at": "2017-07-18T13:51:53.000Z",
            "id": "887308948432400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ecocamp Patagonia fica no Parque Nacional Torres del Paine e \u00e9 totalmente sustent\u00e1vel, o primeiro da regi\u00e3o a... https://t.co/XvtXUVxFYT"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-07-18T13:30:26.000Z",
            "id": "887303549360771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Assim \u00e9 o novo Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, na Bahia: https://t.co/eYn5CqvHc9 \ud83d\ude0d https://t.co/xkGQrXfxRw"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-18T13:13:44.000Z",
            "id": "887299347720941571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/UPRgusVSuk https://t.co/9qoex7XqE5"
        },
        {
            "author_id": "140532744",
            "created_at": "2017-07-18T13:12:45.000Z",
            "id": "887299101938896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sugest\u00e3odeLeitura | MPF, ICMBio e Funai iniciam trabalho para manuten\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas no Parque Nacional do... https://t.co/OhxHOjoKaR"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-18T13:01:11.000Z",
            "id": "887296191922413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/OFQmkW4Obt https://t.co/MhppoF4BPA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-07-18T12:41:37.000Z",
            "id": "887291267679490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TINGO MARIA\" em \u00c1reas Protegidas do PERU na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting in the... https://t.co/y97e0wid1h"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-18T12:02:18.000Z",
            "id": "887281373005971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "50316950",
            "created_at": "2017-07-18T12:00:45.000Z",
            "id": "887280980012224514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As visitas \u00e0 nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ir\u00e3o passar por uma etapa experimental que dever\u00e1\u2026 https://t.co/TSCvAsaGwT https://t.co/R9jwz07qUS"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-07-18T12:00:31.000Z",
            "id": "887280920708993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As visitas \u00e0 nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ir\u00e3o passar por uma etapa experimental que dever\u00e1\u2026 https://t.co/oDguqeXMDr https://t.co/umEFPQ1rMd"
        },
        {
            "author_id": "42452729",
            "created_at": "2017-07-18T11:58:29.000Z",
            "id": "887280412732645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL reduz \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional do Jamanxim e ainda, projeta pagamento de mais de... https://t.co/7s0t25mkcn"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-07-18T11:55:13.000Z",
            "id": "887279587855446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a disputa pela \u00e1rea do Jamanxim: A novela da Floresta Nacional de Jamanxim teve quatro cap\u00edtulos at\u00e9... https://t.co/lirxUeDv7c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-18T11:43:37.000Z",
            "id": "887276669848956930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "706973625132441600",
            "created_at": "2017-07-18T11:43:32.000Z",
            "id": "887276647694688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u2764\n\n#bomdia @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/aaX8Nh7eLR"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2017-07-18T11:41:46.000Z",
            "id": "887276203484250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo reduz Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/QHsm4aIqcE https://t.co/ImlT58TFUP"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2017-07-18T11:20:04.000Z",
            "id": "887270742311800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira ser\u00e1 avaliada pela popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/GvEEufCCpk"
        },
        {
            "author_id": "19750588",
            "created_at": "2017-07-18T11:09:51.000Z",
            "id": "887268171799040004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte para um futuro sem Floresta Amaz\u00f4nica: https://t.co/CHhxaTZxYD"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-18T10:18:41.000Z",
            "id": "887255293670961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju-BA: Carreta carregada com polietileno tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional.:July 18, 2017 at 07:06AM https://t.co/HETfEj1cBa https://t.co/bLUO6lcel0"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-18T10:15:51.000Z",
            "id": "887254581788508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju-BA: Carreta carregada com polietileno tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional.: July 18, 2017 at 07:06AM https://t.co/HETfEj1cBa https://t.co/2zITP1UPkP"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-18T10:14:25.000Z",
            "id": "887254219660677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju-BA: Carreta carregada com polietileno tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional.:July 18, 2017 at 07:06AM https://t.co/HETfEj1cBa https://t.co/8PGDXnAHUC"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2017-07-18T10:12:39.000Z",
            "id": "887253775035052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL PROTEGE 460 NASCENTES! \n\u00c9 ainda tem gente que n\u00e3o entende porque a amplia\u00e7\u00e3o do parque \u00e9... https://t.co/ktAn1t4574"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-18T10:10:32.000Z",
            "id": "887253243587440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju-BA: Carreta carregada com polietileno tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional.:https://t.co/HETfEj1cBa https://t.co/ZMIUAc56Hv"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-18T10:07:30.000Z",
            "id": "887252479569797125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju-BA: Carreta carregada com polietileno tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional.:https://t.co/HETfEj1cBa https://t.co/0mi5vAVlDZ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-18T10:07:28.000Z",
            "id": "887252471122452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju-BA: Carreta carregada com polietileno tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional.:July 18, 2017 at 07:06AM https://t.co/HETfEj1cBa https://t.co/S56JjD46LH"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2017-07-18T08:46:15.000Z",
            "id": "887232034015510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O reflexo da beleza no  Parque Nacional Eduardo Avaria, na rota San Pedro de Atacama (Chile) -&gt; Salar do Uyuni... https://t.co/sufOQ1tYuX"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-07-18T07:39:23.000Z",
            "id": "887215206803353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa promove programas de educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica para estudantes e investigadores... https://t.co/CYyHP2YjmV"
        },
        {
            "author_id": "153352774",
            "created_at": "2017-07-18T06:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "y_a_g_ortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "887204265479024640",
            "in_reply_to_user_id": "827996633744961542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@y_a_g_ortiz Tes raz\u00f3n, foi un erro ao querer ilustrar a nova cunha foto referida ao Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas."
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2017-07-18T01:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "887127340119207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme feito pelo Relive do Percurso do Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ytjW0gaYQc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-07-18T00:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "osamigosdolula"
                    }
                ]
            },
            "id": "887106620370673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/dWycMuqBpo via @OsamigosdoLula"
        },
        {
            "author_id": "786693551421808640",
            "created_at": "2017-07-18T00:08:34.000Z",
            "id": "887101756634787842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Foto de Alexandre Dias #portugal #otugablog #otugapic #penedageres https://t.co/R7d3oS6qsH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-18T00:01:28.000Z",
            "id": "887099967063588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-17T23:39:50.000Z",
            "id": "887094524656447489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arpa muda realidade de reserva extrativista: ESPECIAL// Moradores de Cururupu (MA) aprovam\u2026 https://t.co/Hg5LCmRxCM"
        },
        {
            "author_id": "238275121",
            "created_at": "2017-07-17T23:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "887090445351870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/eR2eJRP14Z via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-07-17T22:55:00.000Z",
            "id": "887083241382989826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra na nossa mat\u00e9ria especial como o #Arpa mudou a realidade da Reserva Extrativista de Cururupu, no Maranh\u00e3o. \ud83c\udfddhttps://t.co/FFJg2HLz3j https://t.co/nwNqZEJviZ"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2017-07-17T22:28:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00f84d414936f28e"
            },
            "id": "887076499433689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional cheio de encantos. Assim \u00e9 Santa Teresa, no Uruguai. https://t.co/3UfNeTmNIY"
        },
        {
            "author_id": "22364680",
            "created_at": "2017-07-17T22:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "887076237868486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/9Wda2oxgv4 HOJE FALAMOS DO PARQUE NACIONAL DO GER\u00caS!"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-07-17T22:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PTnaCamara"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "BetoFaroPT"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "CarlosZarattini"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "PTnoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "AfonsoFlorence"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "JFMargarida"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "username": "mariadorosario"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "887071356671623170",
            "in_reply_to_user_id": "75031882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PTnaCamara @BetoFaroPT @CarlosZarattini @ptbrasil @PTnoSenado @AfonsoFlorence @JFMargarida @mariadorosario @erikakokay @Luizianne13PT mas o @Sen_PauloRocha n\u00e3o \u00e9 a favor da redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Jamanxim tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2017-07-17T22:00:55.000Z",
            "id": "887069631709679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana Chega em um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook. #AgoraNoOfff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia https://t.co/HbTRt4mfLP"
        },
        {
            "author_id": "57473272",
            "created_at": "2017-07-17T21:45:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "887065828885245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando pro nada pensando em comida @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gvpWuZQeuL"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-07-17T20:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnews_fm"
                    }
                ]
            },
            "id": "887050584326635521",
            "in_reply_to_user_id": "25941017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnews_fm Suspeito de desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso em Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos https://t.co/jB3zqW8OwE \n#DD https://t.co/udJboHZFQe"
        },
        {
            "author_id": "240853213",
            "created_at": "2017-07-17T20:08:43.000Z",
            "id": "887041394556125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental flagra queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo. https://t.co/LzAjjg0KJa"
        },
        {
            "author_id": "700092056",
            "created_at": "2017-07-17T19:59:44.000Z",
            "id": "887039134874861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui no parque nacional, como eu amo aquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "3958434375",
            "created_at": "2017-07-17T19:56:19.000Z",
            "id": "887038274493198339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque nacional de Itatiaia hoje,que lugar mais lindoooo"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-07-17T19:31:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "887032039870013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/tNEWXej2vq"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-07-17T19:29:23.000Z",
            "id": "887031494547562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem vai ao 18\u00ba Festival de Inverno de Bonito n\u00e3o pode deixar de aproveitar para conhecer a RPPN Buraco das... https://t.co/NsEXj4pVrE"
        },
        {
            "author_id": "970185914",
            "created_at": "2017-07-17T19:11:04.000Z",
            "id": "887026884927606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola em reserva extrativista no Amazonas recebe ilumina\u00e7\u00e3o por energia solar https://t.co/alcfdcmvNX #solar"
        },
        {
            "author_id": "91833217",
            "created_at": "2017-07-17T19:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7963,
                        -20.435151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "887025119662661634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da aventura no parque Nacional do Capara\u00f3, escalada at\u00e9 o Pico da Bandeira \u2764\ufe0f\u26f0\u26fa\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf04\u2744\ufe0f @\u2026 https://t.co/fSExxwi1MC"
        },
        {
            "author_id": "4229471239",
            "created_at": "2017-07-17T18:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroPuchalsk"
                    }
                ]
            },
            "id": "887022471492382721",
            "in_reply_to_user_id": "46649576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroPuchalsk existe possibilidade de neve nas regi\u00f5es mais alta do parque nacional da serra do itajai aqui em apiuna  700m igual a 2013"
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2017-07-17T18:30:04.000Z",
            "id": "887016569997594628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ambientalistas conclu\u00edram que a Serra est\u00e1 apta para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.... https://t.co/ah2xi7mVg4"
        },
        {
            "author_id": "4229471239",
            "created_at": "2017-07-17T18:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroPuchalsk"
                    }
                ]
            },
            "id": "887016295308414976",
            "in_reply_to_user_id": "46649576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroPuchalsk existe possibilidade de neve nas regi\u00f5es mais altas do parque nacional da serra do itajai aqui perto de apiuna igual a 2013"
        },
        {
            "author_id": "4229471239",
            "created_at": "2017-07-17T18:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "887015122895556609",
            "in_reply_to_user_id": "52259942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Climaterra  existe possibilidade de nevar nas regi\u00f5es mais altas do parque nacional da serra do itajai aqui perto de apiuna igual a 2013?"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-07-17T18:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "887011417219575813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira https://t.co/854bzIIC5P via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "462534045",
            "created_at": "2017-07-17T18:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "887011207860957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/M3f9g1d4Y0"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-07-17T17:21:41.000Z",
            "id": "886999359103086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 Dessa vez, o #VemPedalar aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica Estadual das Araras, em Petr\u00f3polis, em comemora\u00e7\u00e3o aos 40 anos de cria\u00e7\u00e3o da UC! https://t.co/k9j7BdzwRJ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-17T17:20:37.000Z",
            "id": "886999090718019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf88\ud83c\udf0e\ud83d\udc6b Teve muitas atividades ecol\u00f3gicas no anivers\u00e1rio de 40 anos da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras! https://t.co/OT1IidxJeo"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-07-17T16:43:47.000Z",
            "id": "886989820542701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo de luta pela liberdade do trabalhador rural acreano, a Reserva Extrativista Chico Mendes segue sua... https://t.co/kRzmS0cU6y"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-07-17T15:52:17.000Z",
            "id": "886976861791715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Suspeito de desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/ltK6k8sIK1"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-07-17T15:52:10.000Z",
            "id": "886976830430822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/aunIJdFqAK"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-07-17T15:52:10.000Z",
            "id": "886976830355382274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/6MjWefMBz8"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2017-07-17T15:03:56.000Z",
            "id": "886964691779678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontos para descobrir Ruanda com o #FSJet? Nas montanhas verdes do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es,\u2026 https://t.co/9OZXO1RSPA"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2017-07-17T15:00:03.000Z",
            "id": "886963717736464388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu conta com praia, dunas, lagoa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ele... https://t.co/OrM9UMRjWv"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2017-07-17T14:49:14.000Z",
            "id": "886960995037577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVENTURA LEVE - Apenas 2h de caminhada bem leve com direito a conhecer o Parque Nacional da Tijuca e ainda subir... https://t.co/DrUDuF4HCH"
        },
        {
            "author_id": "3679173141",
            "created_at": "2017-07-17T14:39:30.000Z",
            "id": "886958545345945601",
            "in_reply_to_user_id": "606848886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vangabandiano Tamb\u00e9m te amo fedida, me leva pra v\u00ea filme e me leva pro parque nacional rs \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "48234190",
            "created_at": "2017-07-17T14:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02771807,
                        -22.97336903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "886957385503387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dedique mais tempo ao que te faz feliz\"\nBoa semana \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\u2022\n\u2022\nAlto Mour\u00e3o - Parque Nacional\u2026 https://t.co/CxcBcgvtr5"
        },
        {
            "author_id": "4076363835",
            "created_at": "2017-07-17T14:00:25.000Z",
            "id": "886948710025920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado o dia t\u00e1 quente, e a\u00ed, partiu parque nacional? Fumar um e dar um tibum \u00e9 fundamental. Valor especial pra minha comunidade"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-07-17T13:56:00.000Z",
            "id": "886947597184794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/FR0w5fVPw3"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-07-17T13:39:59.000Z",
            "id": "886943564751659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Bequim\u00e3o(MA) atrav\u00e9s do prefeito Z\u00e9 Martins tamb\u00e9m apoia a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Itapetininga. #ResexItapetininga https://t.co/lYPBKU4KXP"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-07-17T13:26:58.000Z",
            "id": "886940289436459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romaria Ecol\u00f3gica re\u00fane centenas de pessoas no Parque do Rio Doce: celebra\u00e7\u00e3o dos 73 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/oyNzEeoZW2"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-07-17T13:25:02.000Z",
            "id": "886939803966722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Comunidades e Movimento Quilombola de Bequim\u00e3o/MA assinam cartas de apoio a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista  Itapetininga #ResexItapetininga https://t.co/daa5hde5A0"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-07-17T13:16:27.000Z",
            "id": "886937645343027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: um para\u00edso milenar\"\n\nConfira a coluna de Raquel Muniz https://t.co/dIb42Dli1q https://t.co/poCdjZ4bIM"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2017-07-17T12:58:08.000Z",
            "id": "886933035853029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil prop\u00f5e encolher floresta nacional ap\u00f3s protestos na estrada,destrui\u00e7\u00e3o e minera\u00e7\u00e3o em um dos pontos... https://t.co/UqdzjnEakx"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2017-07-17T12:57:55.000Z",
            "id": "886932978642944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil prop\u00f5e encolher floresta nacional ap\u00f3s protestos na estrada https://t.co/zVTpwcshHX https://t.co/uzMafKmt4s https://t.co/wyUS10shnn"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2017-07-17T12:57:44.000Z",
            "id": "886932931851300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil prop\u00f5e encolher floresta nacional ap\u00f3s protestos na\u00a0estrada https://t.co/zVTpwcshHX https://t.co/uzMafKmt4s"
        },
        {
            "author_id": "28456876",
            "created_at": "2017-07-17T12:52:36.000Z",
            "id": "886931641192656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele frio lindo e gostoso!!! Dia perfeito! \u2744\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/DwEFMBUMe2"
        },
        {
            "author_id": "758023753",
            "created_at": "2017-07-17T12:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "886929689788506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udfce\ud83c\udf32 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/el0sxO4s7G"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-17T11:50:22.000Z",
            "id": "886915979732713473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-07-17T11:30:03.000Z",
            "id": "886910866423111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\u00d1 temos muito o que comemorar. Governo ainda insiste em reduzir \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia.https://t.co/V5qL0M0SLc https://t.co/LEIp1ZqHWn"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-07-17T11:22:16.000Z",
            "id": "886908906836033537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CUTERVO\" em \u00c1reas Protegidas do PERU na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/spJPEaV3c9"
        },
        {
            "author_id": "3390111461",
            "created_at": "2017-07-17T09:53:09.000Z",
            "id": "886886481893216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande criminoso continua agindo para proteger outros criminosos?\nhttps://t.co/2WPYFx4QDM"
        },
        {
            "author_id": "27663739",
            "created_at": "2017-07-17T08:26:04.000Z",
            "id": "886864566285615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo comparativo da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental desenvolvida numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil e em geoparques em\u2026 https://t.co/wW5i2UyX1N"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2017-07-17T08:11:33.000Z",
            "id": "886860912677670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo comparativo da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental desenvolvida numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil e em geoparques em\u2026 https://t.co/PeHk2jyvIJ"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2017-07-17T06:33:08.000Z",
            "id": "886836146679848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rapaz de 13 anos est\u00e1 desaparecido na sequ\u00eancia de uma tromba de \u00e1gua na Floresta Nacional de Tonto https://t.co/o2vPionTRm"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-17T02:55:38.000Z",
            "id": "886781410153041921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/HPT5H2jAZc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-17T02:48:26.000Z",
            "id": "886779597584510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo da Pedra do Sino, Parnaso - RJ: https://t.co/1cGNWKNxYn"
        },
        {
            "author_id": "168359301",
            "created_at": "2017-07-17T02:07:14.000Z",
            "id": "886769229420253185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/90RVvEooHj"
        },
        {
            "author_id": "276979901",
            "created_at": "2017-07-17T01:31:14.000Z",
            "id": "886760172168892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 dias de muito aprendizado na Reserva Biol\u00f3gica DoGuapore com alunos do Curso de Engenharia Ambiental-... https://t.co/iARNrwK2JU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-07-17T00:07:11.000Z",
            "id": "886739020209893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha #solidariedade a mobiliza\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres, em Santa Catarina \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/M6lVgUfmcs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-16T23:36:28.000Z",
            "id": "886731287431610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "52267830",
            "created_at": "2017-07-16T23:23:55.000Z",
            "id": "886728128407711750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central ganha nova trilha sinalizada | WikiParques https://t.co/W0gDOjVhNi"
        },
        {
            "author_id": "144326960",
            "created_at": "2017-07-16T23:05:46.000Z",
            "id": "886723561859162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Penedinho - Parque Nacional do Itatiaia! #DeusAben\u00e7oe\u2026 https://t.co/jAc9zHw4bl"
        },
        {
            "author_id": "1019068100",
            "created_at": "2017-07-16T23:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "username": "brujulado"
                    }
                ]
            },
            "id": "886722982672048130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclovia #bogota #domingo #sunday  #selfie foto por @brujulado @ Parque Nacional https://t.co/3DVd0P2HBp"
        },
        {
            "author_id": "154707437",
            "created_at": "2017-07-16T22:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58445866,
                        -22.90813794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886711698660495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo a 2680m! \u2763\u26f0\u2744\ufe0f @ Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QST1RG3jpI"
        },
        {
            "author_id": "377685146",
            "created_at": "2017-07-16T22:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "886708454194159620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LrANOrIRGS"
        },
        {
            "author_id": "498932594",
            "created_at": "2017-07-16T21:47:21.000Z",
            "id": "886703827109502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Coronada declarada como Monumento Natural de Santa Rosa https://t.co/PHYPpVC7Vd"
        },
        {
            "author_id": "1370375227",
            "created_at": "2017-07-16T21:46:04.000Z",
            "id": "886703506895360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Coronada declarada como Monumento Natural de Santa Rosa https://t.co/X5k6UmM9rt"
        },
        {
            "author_id": "2573086541",
            "created_at": "2017-07-16T21:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886698250807508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velhin sabe mt!! @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/hby9Wbvrat"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-07-16T20:53:36.000Z",
            "id": "886690303041732612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QgUeGcVpaM"
        },
        {
            "author_id": "1678626799",
            "created_at": "2017-07-16T20:42:17.000Z",
            "id": "886687453763039234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/JVioBBH19c"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-07-16T20:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "886685140893806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/VxMRVeMhQe via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-07-16T20:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "amarina_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "886684726555279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural de @amarina_turismo \n#galicianorte #amari\u00f1alucense #galiciaslow #galicia https://t.co/My7tRTw27W"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-16T20:28:03.000Z",
            "id": "886683872574013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pico da Bandeira, PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\n\u26f0 Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas... https://t.co/VGl4ULFxbY"
        },
        {
            "author_id": "216692455",
            "created_at": "2017-07-16T20:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.565479,
                        -23.014601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "886677094503034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem foi, foi. @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qBIVBktRj0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-07-16T19:09:12.000Z",
            "id": "886664030068330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia - Correio Braziliense https://t.co/QVro91dTHu"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-07-16T18:00:06.000Z",
            "id": "886646640471400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cucao \u00e9 uma cidade em Chilo\u00e9 cheia de atividades, al\u00e9m do Parque Nacional voc\u00ea tamb\u00e9m pode aproveitar v\u00e1rias... https://t.co/ydrxDgOk6T"
        },
        {
            "author_id": "71002865",
            "created_at": "2017-07-16T17:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886646218482475009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cO melhor presente que voc\u00ea pode dar a ela \u00e9 uma vida de aventura\u201d \u2764\ufe0f\u26f0\ud83c\udfd5\ud83d\uddfa @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/yq237jZmn7"
        },
        {
            "author_id": "3553909396",
            "created_at": "2017-07-16T17:57:13.000Z",
            "id": "886645912633737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica!! \u2764\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BIXoank6ZO"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2017-07-16T17:52:27.000Z",
            "id": "886644713029283843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coer\u00eancia do \"Bolsov\u00f4mito\"...\n\nParece at\u00e9 que algu\u00e9m foi multado pelo IBAMA e planejou uma 'vingancinha'.\n\nhttps://t.co/LbFf2o51Q9 https://t.co/4ZpG3fmFug"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-07-16T17:41:33.000Z",
            "id": "886641972345274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Bico do Papagaio tem 3km de extens\u00e3o, est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Tijuca, setor conhecido ... https://t.co/Rpvm31eYoC https://t.co/XMS5ynMo4d"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2017-07-16T17:29:15.000Z",
            "id": "886638876315570178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA \nO ICMBIO abandonou o Parque Nacional de Aparados da Serra. Vim visitar... https://t.co/QY6gi7AQQt"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-07-16T17:00:04.000Z",
            "id": "886631533192368133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NA SERRA DOS ORG\u00c3OS (TERES\u00d3POLIS), S\u00c1BADO - 19/08/2017\ud83d\udc63\ud83d\udc63\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos... https://t.co/O4T6EJYy92"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-07-16T15:51:21.000Z",
            "id": "886614238671851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vier pra Jeri n\u00e3o pode deixar de visitar o Parque Nacional de Jericoacoara. O lugar \u00e9 lindo, tem uma... https://t.co/y2YPj5Bd0t"
        },
        {
            "author_id": "327403244",
            "created_at": "2017-07-16T15:48:18.000Z",
            "id": "886613468392062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com  1.553 metros de altitude, o Morro do Bon\u00e9 esta incerido na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (REBIO Tingu\u00e1)... https://t.co/uvHbqa6X62"
        },
        {
            "author_id": "327403244",
            "created_at": "2017-07-16T15:23:55.000Z",
            "id": "886607334537121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Bon\u00e9 est\u00e1 inserido na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (REBIO Tingu\u00e1) pr\u00f3ximo a Serra do Couto e da Reserva... https://t.co/kAEgapwhRf"
        },
        {
            "author_id": "3553909396",
            "created_at": "2017-07-16T15:16:56.000Z",
            "id": "886605576964362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela cachoeira de leve. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/c7fPjwK4A1"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-07-16T15:14:29.000Z",
            "id": "886604958212268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece novo roteiro ciclotur\u00edstico - Webve\u2026 https://t.co/1DuL2XrhKv, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "161302290",
            "created_at": "2017-07-16T14:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886590509501861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho realizado em 2015... @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/Dcjq0pWzqG"
        },
        {
            "author_id": "477867403",
            "created_at": "2017-07-16T14:00:59.000Z",
            "id": "886586462317273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: C\u00edntia Braz\u00e3o, gestora do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | WikiParques https://t.co/M2chDmHe7p"
        },
        {
            "author_id": "52418328",
            "created_at": "2017-07-16T13:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "886586000692137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/naSYlffoUS"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-07-16T13:52:42.000Z",
            "id": "886584377223892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estarei em Salvador de 22 a 24 de julho. Queria visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na segunda feira 23. Alguma sugest\u00e3o/guia?"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2017-07-16T13:50:35.000Z",
            "id": "886583846480863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\nVisita as cataratas do lado brasileiro - Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa 2016 https://t.co/015IpMKJJG"
        },
        {
            "author_id": "2866256425",
            "created_at": "2017-07-16T13:37:46.000Z",
            "id": "886580619274223617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dar um role no parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1115149394",
            "created_at": "2017-07-16T13:33:28.000Z",
            "id": "886579537714323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/dKcNORFpWj"
        },
        {
            "author_id": "372357564",
            "created_at": "2017-07-16T13:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "wagnerdc"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "toatoa_sp"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "e_v_0"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "William_Antonio"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 45,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "886576841162727424",
            "in_reply_to_user_id": "60460613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnerdc @toatoa_sp @e_v_0 @William_Antonio @folha Sim, mas se for l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 recomend\u00e1vel que possam contar com Gilmar Mendes e cia. pra garantir a impunidade, n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1031676757",
            "created_at": "2017-07-16T13:12:04.000Z",
            "id": "886574153389703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premia\u00e7\u00e3o da volta Parque Nacional de Yellowstore \u231a\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff https://t.co/smqy8B89g5"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-07-16T13:00:06.000Z",
            "id": "886571141766279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde, seu canal de den\u00fancias sobre crimes ambientais. https://t.co/42SjaNzGLV"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-07-16T12:45:06.000Z",
            "id": "886567366318010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece novo roteiro ciclotur\u00edstico https://t.co/61IGFaP7SF https://t.co/7nIVhBqImg"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-07-16T12:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "886564521896235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repouso (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pFneo3121w"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-16T12:30:20.000Z",
            "id": "886563650248560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-07-16T12:26:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "886562725656186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manejo de crocodilhanos na Reserva Extrativista do Lago Cuni\u00e3 https://t.co/gkEEgLkWty"
        },
        {
            "author_id": "2351878438",
            "created_at": "2017-07-16T12:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "matheusarrenta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886560216501936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @matheusarrenta https://t.co/uxZCPnhroY"
        },
        {
            "author_id": "2889915136",
            "created_at": "2017-07-16T12:11:05.000Z",
            "id": "886558804791439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4QUhbbu3za"
        },
        {
            "author_id": "42972586",
            "created_at": "2017-07-16T12:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "886556087478038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udf74 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/o6TgCrexL7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-16T11:16:20.000Z",
            "id": "886545026196676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "204111628",
            "created_at": "2017-07-16T11:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "886541998789984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/kN7K1DTrSe via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2017-07-16T10:00:43.000Z",
            "id": "886525998669459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/w9bGBQaFFb https://t.co/xrTbl4UKiw"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-07-16T08:50:21.000Z",
            "id": "886508289395220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/4aAS4nd4Jd"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-07-16T06:20:39.000Z",
            "id": "886470615984738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caso Ilha Grande - Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul https://t.co/2sQ4OdIbed"
        },
        {
            "author_id": "759108235597082624",
            "created_at": "2017-07-16T03:35:09.000Z",
            "id": "886428965858148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta propor redu\u00e7\u00e3o floresta nacional #Amaz\u00f4nia: https://t.co/s2cwR0JvkQ, https://t.co/scvI0d3eF9 https://t.co/LPNEuvXw1Y"
        },
        {
            "author_id": "198013949",
            "created_at": "2017-07-16T00:32:56.000Z",
            "id": "886383110677516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio de Parque Nacional\nGanhe este pr\u00e9mio e adesivos inspirados em parques nacionais. Em 15 de julho de 2017, f\u2026 https://t.co/rP6w5a4lwV https://t.co/L34odmzpC7"
        },
        {
            "author_id": "3394935928",
            "created_at": "2017-07-16T00:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "886376264248041475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/XT2tibrQlL do ouro - Parque Nacional da Serra da Bocaina- Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2017-07-16T00:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "886375383897165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Hpndlh9AD6 do ouro - Parque Nacional da Serra da Bocaina- Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2017-07-15T23:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "886374450425450500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/acUZVWOQIX Trilha do ouro - Parque Nacional da Serra da Bocaina- Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "3394935928",
            "created_at": "2017-07-15T23:26:03.000Z",
            "id": "886366277643771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do ouro-Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yS3uQMvR7m"
        },
        {
            "author_id": "397609596",
            "created_at": "2017-07-15T23:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "886365730933022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/bx5GaFQJka via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-15T23:15:14.000Z",
            "id": "886363558010908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "85977367",
            "created_at": "2017-07-15T22:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "886359392731398145",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes claro. Se Lula fosse do psdb, msm q ele tivesse 1 mans\u00e3o em \u00e1rea protegida em Paraty, nada aconteceria."
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2017-07-15T22:51:23.000Z",
            "id": "886357553944428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de treinar no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os indo at\u00e9 o ponto mais alto o\u2026 https://t.co/msPkmkxx6l"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-07-15T21:52:11.000Z",
            "id": "886342657076633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/8GDPimATM0 https://t.co/3SmrqQXTSi"
        },
        {
            "author_id": "706973625132441600",
            "created_at": "2017-07-15T21:37:22.000Z",
            "id": "886338930089631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/Qa7dgZqEr8"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-07-15T21:16:24.000Z",
            "id": "886333652682113026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/stJfq1lmY1"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2017-07-15T21:07:19.000Z",
            "id": "886331367172300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1\nhttps://t.co/PqcOuzbNce"
        },
        {
            "author_id": "168310919",
            "created_at": "2017-07-15T20:51:06.000Z",
            "id": "886327285384708102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/be4PLcQiEI"
        },
        {
            "author_id": "18279242",
            "created_at": "2017-07-15T20:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25,
                        -25.4167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "886325221820706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio de Parque Nacional. #applewatch #achievement @ Curitiba, Brazil https://t.co/pshR6mr90v"
        },
        {
            "author_id": "110398365",
            "created_at": "2017-07-15T20:35:56.000Z",
            "id": "886323467251011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/Z8SQnbFrdc"
        },
        {
            "author_id": "721887116586852352",
            "created_at": "2017-07-15T20:34:13.000Z",
            "id": "886323037049671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/E8ALnmDoNq"
        },
        {
            "author_id": "182060454",
            "created_at": "2017-07-15T20:25:23.000Z",
            "id": "886320812587876356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/QxMc9aJZKw"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "created_at": "2017-07-15T20:25:01.000Z",
            "id": "886320719604445189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/Z3hqybea98"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2017-07-15T20:13:55.000Z",
            "id": "886317927401742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira https://t.co/zZ9pc8arNx"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2017-07-15T20:13:46.000Z",
            "id": "886317891330744320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira https://t.co/TxO5in4HaP"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-07-15T20:10:00.000Z",
            "id": "886316941270409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/DI7qnH3spW https://t.co/2BdZufBdK1"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-07-15T19:40:55.000Z",
            "id": "886309622939824131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMPLIOU VEADEIROS, E AGORA? \n\nRodada de conversa acontecendo agora sobre a Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/DsifBzj65E"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-07-15T19:30:00.000Z",
            "id": "886306877180592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/PRa7QLNW0Q"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2017-07-15T19:06:04.000Z",
            "id": "886300852415336453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo reduz Floresta Nacional do Jamanxim: Proposta transforma parte da floresta\u2026 https://t.co/ou0MiAKDKO #news #noticias"
        },
        {
            "author_id": "767511346044870656",
            "created_at": "2017-07-15T19:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886300710178086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''O Rio de Janeiro continua lindo!'' @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/65nGWJ1kcJ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-07-15T19:00:02.000Z",
            "id": "886299332768522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar uma \u00e1rea em #RPPN \u00e9 conquistar benef\u00edcios e rentabilidade. Saiba mais: https://t.co/0nFzLdUvxj \n#MataAtl\u00e2ntica #RJ #RiodeJaneiro https://t.co/AzhAk2echq"
        },
        {
            "author_id": "712717624283688961",
            "created_at": "2017-07-15T18:39:08.000Z",
            "id": "886294075154067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia\n#Noticias\n\nhttps://t.co/5G7mvgi584 https://t.co/rPfQQmFBIt"
        },
        {
            "author_id": "73537830",
            "created_at": "2017-07-15T18:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886293337598115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pintura de t\u00e3o lindo ... \ud83d\ude4f\ud83c\udffe @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/WLlmHCHWaO"
        },
        {
            "author_id": "4611073349",
            "created_at": "2017-07-15T18:29:53.000Z",
            "id": "886291746468106243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HypeNews\nGoverno volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia - https://t.co/97S0OadZpw https://t.co/f5rVc05LXp"
        },
        {
            "author_id": "412833826",
            "created_at": "2017-07-15T18:24:16.000Z",
            "id": "886290332119425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/VovGQCGD8C"
        },
        {
            "author_id": "560400066",
            "created_at": "2017-07-15T18:14:25.000Z",
            "id": "886287854518841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/Yn2Sn0XD5W"
        },
        {
            "author_id": "57809496",
            "created_at": "2017-07-15T18:01:29.000Z",
            "id": "886284599277613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira ser\u00e1 avaliada pela popula\u00e7\u00e3o\n https://t.co/Dx1BbTogQO https://t.co/smFdEPH9GB"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-07-15T17:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "886274343956828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central ganha nova trilha sinalizada https://t.co/ZkBSPxPMF8 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2017-07-15T17:01:02.000Z",
            "id": "886269388437016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana Chega em um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook. #AgoraNoOfff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia https://t.co/HbTRt4mfLP"
        },
        {
            "author_id": "196872768",
            "created_at": "2017-07-15T16:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "886261563421863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello Rio de Janeiro! #trip #rj #CristoRedentor #saturday @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pBZQWo97jY"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-07-15T15:50:59.000Z",
            "id": "886251757155880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As redes sociais espelham a sociedade, que valoriza mais o esmalte de qualquer subcelebridade do que a redu\u00e7\u00e3o de uma floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2017-07-15T15:49:01.000Z",
            "id": "886251262492200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: C\u00edntia Braz\u00e3o, gestora do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | WikiParques https://t.co/qfKMUhWxAl"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2017-07-15T15:35:13.000Z",
            "id": "886247790787035138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional em famosa serra do Sert\u00e3o da Para\u00edba - https://t.co/tIFQt6TLRV https://t.co/Ml5kVHcKFW"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2017-07-15T15:32:50.000Z",
            "id": "886247188665442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira ser\u00e1 avaliada pela popula\u00e7\u00e3o - https://t.co/LSEjY2atEr"
        },
        {
            "author_id": "147237650",
            "created_at": "2017-07-15T15:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "886246098960093185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim \u00e9 vetada \u2014 Senado Not\u00edcias @gnatalini @partidoverde   https://t.co/eMB0T4lXcN"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2017-07-15T15:15:00.000Z",
            "id": "886242704258088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia: Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional https://t.co/0D8fxzENBG https://t.co/PBgfw9dJ3P"
        },
        {
            "author_id": "369573976",
            "created_at": "2017-07-15T15:12:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "886242141088952321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temer manda desmatar 27% da Floresta Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, muito triste isso \ud83d\ude44 #meioambiente #greenpeace #temerinimigo https://t.co/XTZK4C4FL6"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-07-15T15:10:06.000Z",
            "id": "886241470063058946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#SuaFoto Veados camuflados no Parque Nacional de Do\u00f1ana, sul da Espanha. Foto de D\u00e9a Starling \u00e9 a escolhida de hoje. https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/Dp6fqzoIIX"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2017-07-15T14:31:04.000Z",
            "id": "886231647917662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/4FNY0saIzi via @Beto_TVMDS"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2017-07-15T14:30:46.000Z",
            "id": "886231568762769409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/RRhGtc5zDn"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2017-07-15T14:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "886230721463033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras visto do Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia\n\n#escalada\u2026 https://t.co/8Imu17HJQf"
        },
        {
            "author_id": "322268802",
            "created_at": "2017-07-15T14:27:13.000Z",
            "id": "886230677833883652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira, no Sert\u00e3o da PB https://t.co/GFran8NenQ"
        },
        {
            "author_id": "185333182",
            "created_at": "2017-07-15T14:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 109,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "886228889214832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DOWN #ForaTemer Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/dfROrXKQRI via @jornal_opopular"
        },
        {
            "author_id": "3053132968",
            "created_at": "2017-07-15T14:19:34.000Z",
            "id": "886228753390735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/qHrRTmAqCi \u00c9 lament\u00e1vel!!!"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-07-15T14:18:51.000Z",
            "id": "886228571114614785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/0p6TU4NXDc #FlorestaNacional #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "322268802",
            "created_at": "2017-07-15T14:17:18.000Z",
            "id": "886228179622522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira, no Sert\u00e3o da PB https://t.co/GFran8NenQ https://t.co/7Mlfhia5tY"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2017-07-15T14:12:24.000Z",
            "id": "886226948883701762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/DdCJx9DK4A https://t.co/RWcimvlAk0"
        },
        {
            "author_id": "55987805",
            "created_at": "2017-07-15T13:47:38.000Z",
            "id": "886220717519507457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje este neg\u00f3cio. Usu\u00e1rios do Apple Watch poder\u00e3o participar do Desafio de Parque Nacional no dia 15 https://t.co/INrrp3phFM"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-07-15T13:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "886219893145841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: C\u00edntia Braz\u00e3o, gestora do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/n9JisSek0e via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-07-15T13:38:16.000Z",
            "id": "886218359985123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMPLIOU O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS, E AGORA?!\n\nVenham participar da roda de conversa com a... https://t.co/kRrjnf0eM2"
        },
        {
            "author_id": "55675471",
            "created_at": "2017-07-15T13:06:21.000Z",
            "id": "886210325800005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer vai liberar 27% da Floresta Nacional do Jamanxim para grileiros e posseiros. Uma Holanda desmatada!"
        },
        {
            "author_id": "15435212",
            "created_at": "2017-07-15T13:05:52.000Z",
            "id": "886210205893218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/OPaT3n9asY"
        },
        {
            "author_id": "1645036116",
            "created_at": "2017-07-15T13:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "886209658326847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia - Not\u00edcias - R7 Brasil https://t.co/nhbzV89fpD #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2017-07-15T12:46:31.000Z",
            "id": "886205334993477633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s vetar MP que previa redu\u00e7\u00e3o de 37% da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, Temer vai legalizar grileiros e posseiros dentro da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "106378870",
            "created_at": "2017-07-15T12:35:02.000Z",
            "id": "886202444094504961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agradar ruralistas, governo insiste em reduzir \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/i7j4NSz81Y"
        },
        {
            "author_id": "855973568743702529",
            "created_at": "2017-07-15T12:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "886198066931486724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/VLUhMbgeJT via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "2228606202",
            "created_at": "2017-07-15T12:11:15.000Z",
            "id": "886196459066077188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco menos de um m\u00eas ap\u00f3s o presidente Michel Temer vetar a Medida Provis\u00f3ria 756, que reduzia a Floresta... https://t.co/j0SE5TSuhB"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-07-15T12:09:35.000Z",
            "id": "886196039685898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/jWUhuCjFke"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2017-07-15T11:58:16.000Z",
            "id": "886193192764284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os campos de cima da serra. Parque Nacional Serra Gerral   c\u00e2nion Fortaleza https://t.co/OxPNR0x4TC"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2017-07-15T11:56:58.000Z",
            "id": "886192864451072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do #Jamanxin, que tem 1,3 milh\u00e3o de hectares, ser\u00e1 reduzida para 954 mil hectares \nhttps://t.co/s0pl8cRQdr https://t.co/Q8hdvWTpNk"
        },
        {
            "author_id": "14956903",
            "created_at": "2017-07-15T11:47:00.000Z",
            "id": "886190359004557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da boca pra fora, na frente da imprensa internacional e sob press\u00e3o de celebridades (valeu a tentativa, Gisele... https://t.co/Z6i75TTG6c"
        },
        {
            "author_id": "310601723",
            "created_at": "2017-07-15T11:46:10.000Z",
            "id": "886190147166814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/APqUvsmetm"
        },
        {
            "author_id": "26220154",
            "created_at": "2017-07-15T11:46:08.000Z",
            "id": "886190138493202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michel Temer enviou ao Congresso Nacional nesta quinta-feira 13 um projeto de lei que retira 27% da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, \u2026 https://t.co/txOaDdaHcS"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-07-15T11:35:26.000Z",
            "id": "886187445179617281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/I58LXiZsEZ #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-07-15T11:31:51.000Z",
            "id": "886186544763109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/UeN2aj7VNg"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-07-15T11:30:34.000Z",
            "id": "886186219817893889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia  https://t.co/XX2Pgfe3CC #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1573869247",
            "created_at": "2017-07-15T11:28:35.000Z",
            "id": "886185723275169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo volta a propor redu\u00e7\u00e3o de floresta nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/QfTNxMZnKI"
        },
        {
            "author_id": "108405289",
            "created_at": "2017-07-15T11:11:58.000Z",
            "id": "886181539649921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira ser\u00e1 avaliada pela popula\u00e7\u00e3o  https://t.co/wHnFGoz92g"
        },
        {
            "author_id": "481953120",
            "created_at": "2017-07-15T11:04:16.000Z",
            "id": "886179604154724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta \u00e9 remetida \u00e0 C\u00e2mara menos de um m\u00eas ap\u00f3s presidente vetar MPs sobre mesmo assunto; redu\u00e7\u00e3o foi criticada... https://t.co/piID6DO0Hb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-15T11:02:23.000Z",
            "id": "886179127908347906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2017-07-15T10:58:41.000Z",
            "id": "886178197771100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira ser\u00e1 avaliada pela popula\u00e7\u00e3o - https://t.co/XL06fxlOzq https://t.co/1ifve9Ys8i"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2017-07-15T10:50:12.000Z",
            "id": "886176061607878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira https://t.co/Y9IUNaYLgu"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2017-07-15T10:50:11.000Z",
            "id": "886176060701896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o vai avaliar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira https://t.co/zS7NeYdDHy"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2017-07-15T07:51:17.000Z",
            "id": "886131036874256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S-NOVOS em Campo Novo. Reserva biol\u00f3gica de 800 mil hectares. campo Novo. Uma maravilha... https://t.co/k4imfq95TX"
        },
        {
            "author_id": "14618416",
            "created_at": "2017-07-15T04:59:15.000Z",
            "id": "886087744111423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/ojEKRXMJ86"
        },
        {
            "author_id": "2835140901",
            "created_at": "2017-07-15T04:39:15.000Z",
            "id": "886082710594310146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/MqrXXh0gr1"
        },
        {
            "author_id": "149518311",
            "created_at": "2017-07-15T04:39:10.000Z",
            "id": "886082689085841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1: Proposta quer transformar 27% da\u2026 https://t.co/Sz4s18yOlz https://t.co/o8gqT2TAvB"
        },
        {
            "author_id": "2835140901",
            "created_at": "2017-07-15T04:39:09.000Z",
            "id": "886082684245598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/oIDx7ZGEiW https://t.co/hDavRAoBXp"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-07-15T04:05:40.000Z",
            "id": "886074259617001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/POMXd67PWC"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-07-15T04:02:00.000Z",
            "id": "886073336639475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo reduz Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/AaZVVRlSG1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-07-15T02:14:55.000Z",
            "id": "886046386550185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/pgHT90ZZjX"
        },
        {
            "author_id": "41760279",
            "created_at": "2017-07-15T01:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "osamigosdolula"
                    }
                ]
            },
            "id": "886036149264932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/IQztkKvhHe via @OsamigosdoLula"
        },
        {
            "author_id": "2467697326",
            "created_at": "2017-07-15T01:21:04.000Z",
            "id": "886032836511358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/B2d73f92fu"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-07-15T01:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "886032563600576513",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jornalnacional Esfor\u00e7o para salvar Temer amea\u00e7a a Floresta nacional do #Jamanxim, no sul do Par\u00e1: https://t.co/o0nkzi5Flg"
        },
        {
            "author_id": "66852105",
            "created_at": "2017-07-15T01:10:33.000Z",
            "id": "886030190845079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/Q48GT5wmW3"
        },
        {
            "author_id": "47092844",
            "created_at": "2017-07-15T01:06:57.000Z",
            "id": "886029283457740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/AYLz48M5vH https://t.co/6Ii2Fo2bNO"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-07-15T01:02:30.000Z",
            "id": "886028162836168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/6os17Yvr2t"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2017-07-15T01:00:15.000Z",
            "id": "886027596349288449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temer tenta, de novo, diminuir #Floresta Nacional do #Jamanxim.https://t.co/CFU4yofzes #MeioAmbiente #ParqueAugusta #Verde #Sustentabilidade https://t.co/XMBab3PEcs"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-07-15T00:49:59.000Z",
            "id": "886025013161328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/dWycMuqBpo via @OsamigosdoLuTCHAU QUERIDA FLORESTA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-15T00:42:01.000Z",
            "id": "886023007843618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-07-15T00:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "886022722588987392",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-07-15T00:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "886022167493836801",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Esfor\u00e7o para salvar Temer amea\u00e7a a Floresta nacional do Jamanxim, no sul do Par\u00e1: https://t.co/o0nkzi5Flg"
        },
        {
            "author_id": "1228193180",
            "created_at": "2017-07-15T00:37:49.000Z",
            "id": "886021951222943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfor\u00e7o para salvar Temer amea\u00e7a a Floresta nacional do Jamanxim, no sul do Par\u00e1: https://t.co/FL8Jsz7G24 https://t.co/qPsQmrCn2W"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2017-07-15T00:34:00.000Z",
            "id": "886020990437863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Os fazendeiros da BR163 botam fogo numa frota do Ibama e levam de premio terra grilada de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/p5Gafxnku0"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2017-07-15T00:33:27.000Z",
            "id": "886020853200281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/bRBbu0hnZh https://t.co/1U6XTD412X"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2017-07-15T00:29:16.000Z",
            "id": "886019800429932546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Esfor\u00e7o para salvar Temer amea\u00e7a a Floresta nacional do Jamanxim, no sul do Par\u00e1: https://t.co/CDZRc6QnyI https://t.co/EubZSZazZv"
        },
        {
            "author_id": "246070732",
            "created_at": "2017-07-15T00:19:44.000Z",
            "id": "886017400293949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/U5cBrL1NzP"
        },
        {
            "author_id": "1550501431",
            "created_at": "2017-07-14T23:55:35.000Z",
            "id": "886011325289295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9. Depois reclama do clima. https://t.co/oB6OXHXeXx"
        },
        {
            "author_id": "179057277",
            "created_at": "2017-07-14T23:49:21.000Z",
            "id": "886009755986268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Temer est\u00e1 reduzindo a \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9? #JN https://t.co/OsxJWFhebO"
        },
        {
            "author_id": "794334509709803520",
            "created_at": "2017-07-14T23:48:28.000Z",
            "id": "886009531771346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie, deixa sangrar: Est\u00e3o vendendo o Brasil com desconto de 90%.... https://t.co/zAsTWIAmYu"
        },
        {
            "author_id": "731497993703165952",
            "created_at": "2017-07-14T23:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "886007882675888128",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Esse cururu tem que aumentar a \u00e1rea protegida n\u00e3o diminuir"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-07-14T23:26:25.000Z",
            "id": "886003982837088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA\\Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/NkM87QMAZQ"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2017-07-14T23:25:14.000Z",
            "id": "886003685138071553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/K7n87qeXAq"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2017-07-14T23:22:09.000Z",
            "id": "886002909023936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/C1Jdz78Rre https://t.co/qwe2f3BjSE"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2017-07-14T23:22:08.000Z",
            "id": "886002906645749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/euecQXuMTY https://t.co/7qLuHPl9sq"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2017-07-14T23:21:16.000Z",
            "id": "886002688462397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Temer envia projeto de lei que reduz \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/XtaCNcboIj"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2017-07-14T23:16:41.000Z",
            "id": "886001532499578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 #gazetaweb https://t.co/eHiKdZrRb6"
        },
        {
            "author_id": "1668510325",
            "created_at": "2017-07-14T23:04:08.000Z",
            "id": "885998374515769347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f\u2764 #errejota #love #tudomuitobom @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/aHJUVBbZmP"
        },
        {
            "author_id": "315262398",
            "created_at": "2017-07-14T23:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "885997761358958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2764 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/8J11V6BRyR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-14T22:50:21.000Z",
            "id": "885994908779253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-07-14T22:44:13.000Z",
            "id": "885993364465868802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Projeto do governo reduz Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/0eqgjqSnbO"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-07-14T22:39:21.000Z",
            "id": "885992137510100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo reduz Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/jCnpj5DBuh"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-07-14T22:39:11.000Z",
            "id": "885992095307120643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do governo reduz Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/yhsGfhSVQS https://t.co/qpwHV94ai3"
        },
        {
            "author_id": "103695890",
            "created_at": "2017-07-14T22:26:19.000Z",
            "id": "885988857908482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto de lei que reduz em mais de um quarto floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/Vz4bKRUV35 #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "1679263686",
            "created_at": "2017-07-14T22:21:47.000Z",
            "id": "885987718781710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto in\u00e9dita para voc\u00eas!\nCanyon Itambezinho no Parque Nacional. https://t.co/ga7QIfHiDe"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2017-07-14T22:09:49.000Z",
            "id": "885984704557711366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio ser\u00e1 transformado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, com n\u00edvel menos restritivo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/toCtBqbhbg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bandnews_fm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bandnews_fm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bandnews_fm"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Da Medita\u00e7\u00e3o",
                "id": "0bff18eb01d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Mar\u00edn, Espa\u00f1a",
                "id": "d2d0783d8ea59531",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina",
                "id": "00f84d414936f28e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84735202",
                "name": "Giovanna Ewbank",
                "username": "gioewbank",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804980",
                "name": "Mauro Petti",
                "username": "mauropetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268105477",
                "name": "Diana Jaimes",
                "username": "_DianaJaimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92340485",
                "name": "ClyBlog",
                "username": "clyblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357499912",
                "name": "liz silva",
                "username": "lizfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799590983130300416",
                "name": "Junio Carvalho",
                "username": "JunioCarvalho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3711425391",
                "name": "Lislany Queiroz",
                "username": "LislanyQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878339",
                "name": "YULB",
                "username": "edieryulb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341578656",
                "name": "Luciano Marcelino",
                "username": "lgmssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749719056983392256",
                "name": "Poupa-me",
                "username": "blogpoupame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325775676",
                "name": "NATALIA AGUERO",
                "username": "NatiAguero76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36756427",
                "name": "JORGE LUIZ OFICIAL \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "PaixaodaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683191",
                "name": "\u2b50\ufe0f Sustenta tuas Gracinhas \u2b50\ufe0f",
                "username": "EmiliiRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273490946",
                "name": "Italo Ferreira",
                "username": "italtuf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304740361",
                "name": "J. Francisco Rodrigues",
                "username": "rodrigues_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46689354",
                "name": "Monique Schuabb",
                "username": "moniqueschuabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246680681",
                "name": "Tati Araujo",
                "username": "tatidindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771353772979265536",
                "name": "gisely",
                "username": "bfrgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267798309",
                "name": "Luis Braga",
                "username": "Juniorbraga21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11617952",
                "name": "fscunha",
                "username": "roiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864113311",
                "name": "Amanda Ferretti",
                "username": "AmandaFerretti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42239491",
                "name": "Iranilson Melo",
                "username": "iranilsonmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47338789",
                "name": "Mauricio Ara\u00fajo",
                "username": "mauriciuslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5790712",
                "name": "o ifrit \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "mediapinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244542155",
                "name": "a neta de Lourditas do Ameal",
                "username": "lourdesreyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4556014155",
                "name": "A Wika GZ",
                "username": "GzWika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163345837",
                "name": "G. Carvalho",
                "username": "jornalocampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230912723",
                "name": "Jornal O Campista",
                "username": "OCampistaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110737829",
                "name": "WeBioEnergias",
                "username": "webioenergias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627877147",
                "name": "Antonio Catelani",
                "username": "AntonioCatelani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22319388",
                "name": "Jos\u00e9 ORNELLAS",
                "username": "jfornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674237913",
                "name": "day",
                "username": "_daynv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224746665",
                "name": "Carol Leite",
                "username": "carooleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276992460",
                "name": "Gelly",
                "username": "blogdagelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143975551",
                "name": "Pa\u00f4la \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "pazucchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70743322",
                "name": "Pastilhas Valda",
                "username": "pastilhas_valda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594578926",
                "name": "GUIA INDICADOR",
                "username": "guiaindicador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465306860",
                "name": "Prefeitura Ibatiba",
                "username": "pmibatiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406857440",
                "name": "ZONA ALTA MEDIOS",
                "username": "zonaaltamedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205920592",
                "name": "luiza",
                "username": "fregx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195756008",
                "name": "Caetes Expedi\u00e7\u00f5es Turismo e Aventura",
                "username": "CaetesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21834694",
                "name": "JEI em \ud83c\udfe1",
                "username": "jeisoun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833464752735150080",
                "name": "FeelBarcelos",
                "username": "BarcelosFeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150789408",
                "name": "Neto Monte",
                "username": "Edmundo_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59536428",
                "name": "t u t u \ud83e\udd88",
                "username": "zkDUFLOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273248708",
                "name": "ai ai ai i'm your little butterfly",
                "username": "itsIittlez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159585980",
                "name": "SHOP GUITAR SELECT",
                "username": "shopguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745026153275076608",
                "name": "game ovo",
                "username": "kivialempek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4021144114",
                "name": "lety",
                "username": "letyyalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382321956",
                "name": "Italy in Brazil",
                "username": "ItalyinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341306517",
                "name": "Parco Abruzzo",
                "username": "Parcoabruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942519956",
                "name": "Portal Ibatiba Online",
                "username": "IbatibaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771079395922640896",
                "name": "Q Seja Sempre Assim",
                "username": "sejasempreassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49516410",
                "name": "EDSON LACERDA (B +)",
                "username": "mottalacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607838895",
                "name": "angelo.souzasilva",
                "username": "angelosambacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61794127",
                "name": "Tharym Hiluey",
                "username": "tharymhiluey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408458486",
                "name": "Roxy Acess\u00f3rios",
                "username": "roxyacessorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334882283",
                "name": "Cross Turismo",
                "username": "CrossTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153432915",
                "name": "Jess Prado",
                "username": "Barbie_abogada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960953383",
                "name": "paulinha",
                "username": "paulasofistte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197465040",
                "name": "Dalva Ventura",
                "username": "DalvaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199682784",
                "name": "SocioAmbientar",
                "username": "SocioAmbientar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56877647",
                "name": "No Context Hyago Henrique",
                "username": "HyagoH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153763519",
                "name": "Isa Silva",
                "username": "isv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824054403099410432",
                "name": "Quil\u00f3metro Infinito",
                "username": "QuilometroInfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134924493",
                "name": "Casa Colm\u00e9ia",
                "username": "casacolmeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851605306945699842",
                "name": "rafaela grande de S\u00e1 Freire Torres",
                "username": "safreire12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345578405",
                "name": "Alex Kegler",
                "username": "AlexKegler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751530392482615296",
                "name": "\u211b\u2134\ud835\udcb8\ud835\udcbe\u2134",
                "username": "rocio_mattio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596582376",
                "name": "CLEDIMAR",
                "username": "MCLEDIMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67130183",
                "name": "MOOD 4 EVA",
                "username": "Leozin_nog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217257287",
                "name": "Wesley Farineli",
                "username": "wessfarineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53347844",
                "name": "Olhares.com",
                "username": "olharescom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873739718",
                "name": "Prefeito Vencedor",
                "username": "prefvencedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321410304",
                "name": "Ana Ayala",
                "username": "Ayalaanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835691718",
                "name": "Sonia Machado",
                "username": "vivasosodreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146268964",
                "name": "pachecoph",
                "username": "pachecoph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28456876",
                "name": "Ligia Torres",
                "username": "Lilisplace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61858447",
                "name": "Nat :)",
                "username": "Natmarquex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564998",
                "name": "J\u00f4sinha Merystaene",
                "username": "JosinhaMerys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110854164",
                "name": "Cyber Mad King",
                "username": "Arthicuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29246443",
                "name": "Hidelbrando: Ilimitado",
                "username": "Hidelbrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98013628",
                "name": "Edison Mariotti",
                "username": "EdisonMariotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019729308",
                "name": "Cieel Btn",
                "username": "CieelBtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202448316",
                "name": "Wilma Hernandez Influencer",
                "username": "ONDAMUSICALPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861304686237896705",
                "name": "Portal Agronoticias",
                "username": "PAagronoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1668510325",
                "name": "Gracielly Martins",
                "username": "graciellymsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444894563",
                "name": "Teresinense de Teresina",
                "username": "euwilliamsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63763566",
                "name": "Benzedeiras de Plant\u00e3o",
                "username": "asbenzedeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip \u00e9 Booking \ud83d\udece",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368060683",
                "name": "Remanso Not\u00edcia",
                "username": "RemansoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196649148",
                "name": "Gaby Castellanos",
                "username": "Gaby_C95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266168542",
                "name": "Xtravel",
                "username": "xtravelviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140532744",
                "name": "CPT Bahia",
                "username": "cptba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316950",
                "name": "Giovanni Rom\u00e3o",
                "username": "gigioromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42452729",
                "name": "R\u00f4mulo Subtil",
                "username": "romulosubtil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706973625132441600",
                "name": "Larissa Oliveira",
                "username": "mslarioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341367328",
                "name": "Portal do Xingu",
                "username": "portaldoxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19750588",
                "name": "Paulo, e o seu?",
                "username": "masqpenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324719146",
                "name": "Fazendo as Malas",
                "username": "fazendoasmalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153352774",
                "name": "CRTVG",
                "username": "crtvg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827996633744961542",
                "name": "Yago",
                "username": "y_a_g_ortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36552275",
                "name": "Os Amigos do  Lula",
                "username": "osamigosdolula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786693551421808640",
                "name": "otugablog",
                "username": "otugablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238275121",
                "name": "PlanetaBio",
                "username": "planbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22364680",
                "name": "Bruno Almeida",
                "username": "almeida29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988250780",
                "name": "Beto Faro",
                "username": "BetoFaroPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45473463",
                "name": "Carlos Zarattini",
                "username": "CarlosZarattini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599427558",
                "name": "Afonso Florence",
                "username": "AfonsoFlorence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57473272",
                "name": "Luma",
                "username": "lumafarizel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240853213",
                "name": "Digital Marketing",
                "username": "dimarketting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700092056",
                "name": "gabriela\u2728",
                "username": "gabisalvadoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958434375",
                "name": "Mel",
                "username": "BatalhaMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970185914",
                "name": "Vector Solar",
                "username": "VectorSolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91833217",
                "name": "Vitor C. Castro",
                "username": "CastroCVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4229471239",
                "name": "cleomar hugen",
                "username": "HugenCleomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649576",
                "name": "Leandro Puchalski",
                "username": "LeandroPuchalsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202762",
                "name": "Revista Edificar",
                "username": "RevistaEdificar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462534045",
                "name": "Lidiane\ud83c\udf93",
                "username": "lidy_flowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3679173141",
                "name": "marinog",
                "username": "_marinog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48234190",
                "name": "Wellington  Tavares",
                "username": "ton_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076363835",
                "name": "Laura",
                "username": "alemdopg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053984",
                "name": "Almeidense Network",
                "username": "redealmeidense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758023753",
                "name": "SALME",
                "username": "Jesussalmeron8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3390111461",
                "name": "impunidade no BR",
                "username": "impunidadek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27663739",
                "name": "Ricardo Saraiva",
                "username": "rsaraiva09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168359301",
                "name": "Juliander Dziura",
                "username": "kdziura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276979901",
                "name": "Greice Quele",
                "username": "GreiceQueleBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52267830",
                "name": "lucia helena f.moura",
                "username": "luciahfmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144326960",
                "name": "PEDRO BRITO",
                "username": "ENGPEDROFILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019068100",
                "name": "Felipe Martinez",
                "username": "afelipemr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40578899",
                "name": "Manu",
                "username": "brujulado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154707437",
                "name": "maju",
                "username": "munizmaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377685146",
                "name": "Ch\u03b5\u0438\u00a1",
                "username": "svacnehS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498932594",
                "name": "Daniel Flores Flores",
                "username": "DanielFloresFlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370375227",
                "name": "Ahora Mendoza",
                "username": "ahoraMendoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573086541",
                "name": "Allan",
                "username": "_allancoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1678626799",
                "name": "Alexsandra Rocha",
                "username": "AlexsandraRoch7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216692455",
                "name": "Dudu \u00c1vila \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "du_avila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71002865",
                "name": "Gleicon Azevedo",
                "username": "gleiconazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3553909396",
                "name": "Felipe Andrade",
                "username": "flpandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327403244",
                "name": "M\u00f4nicaTosoni",
                "username": "kissNikitakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161302290",
                "name": "Professor Marconildo",
                "username": "ProfMarconildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477867403",
                "name": "Valdemar F. Borges",
                "username": "merceariadega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52418328",
                "name": "Marcos Marinho",
                "username": "marcossmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866256425",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "Lc_lucassC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115149394",
                "name": "Bira Jardim",
                "username": "ArtisNobilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372357564",
                "name": "Henrique Fragoso",
                "username": "Henr1queFragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60460613",
                "name": "wagnerdc",
                "username": "wagnerdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786926196739178496",
                "name": "Bolsonaro PRESIDENTE 2018",
                "username": "toatoa_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301753834",
                "name": "milicos genocidas do pr\u00f3prio povo",
                "username": "e_v_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29967509",
                "name": "William Ant\u00f4nio",
                "username": "William_Antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1031676757",
                "name": "Oscar Reis",
                "username": "negooscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561619825",
                "name": "Marcelo",
                "username": "msproffessionel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351878438",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "eumanero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56829715",
                "name": "Mattheus",
                "username": "matheusarrenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889915136",
                "name": "Rui Nunes",
                "username": "RuiiiiFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42972586",
                "name": "Alex",
                "username": "alexroccodog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204111628",
                "name": "michel leclercq",
                "username": "mgmleclercq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759108235597082624",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "BrasilEsteHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198013949",
                "name": "Bernardo Soares",
                "username": "bsbn16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394935928",
                "name": "Acampamento Selvagem - Trilhas e tavessias",
                "username": "tarley55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397609596",
                "name": "Danusio Barbosa de O",
                "username": "DanusioBarbosad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85977367",
                "name": "Jader Corr\u00eaa",
                "username": "JaderVCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168310919",
                "name": "Lucivaldo Araujo",
                "username": "lucyoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18279242",
                "name": "guto pagiossi",
                "username": "gutopagiossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110398365",
                "name": "Claudia Landa",
                "username": "DraClaudiaLanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721887116586852352",
                "name": "Rafael Brunetti \ud83d\ude4f\ud83c\udffb (Patriota,conservador)",
                "username": "BrunettiRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182060454",
                "name": "CNM MERCOSUL",
                "username": "CNMMERCOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131211142",
                "name": "The_Third_Way",
                "username": "AllAmPatriots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767511346044870656",
                "name": "gb",
                "username": "gabriel_crf02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712717624283688961",
                "name": "Tv Minas",
                "username": "Portal_TVMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73537830",
                "name": "K",
                "username": "KrissiaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4611073349",
                "name": "hypenews",
                "username": "_hypenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412833826",
                "name": "Moyses Cristiano",
                "username": "MoysesNFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560400066",
                "name": "Luan Rafael",
                "username": "LuanRaf63512591",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57809496",
                "name": "M\u00e1rcio Rangel",
                "username": "blogdomr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196872768",
                "name": "O tal |Til Thi|\u2122\ud83d\udd31",
                "username": "ThiSartto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147237650",
                "name": "Janire de Holanda",
                "username": "Duttfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369573976",
                "name": "Lauren Sousa",
                "username": "LaurenSousa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322268802",
                "name": "ativacom",
                "username": "ativacombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185333182",
                "name": "doce amor dif\u00edcil",
                "username": "cironhand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3053132968",
                "name": "Rafael R. P.",
                "username": "RRobertsPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55987805",
                "name": "Marco A. Azambuja \ud83c\udfe0",
                "username": "marco_azambuja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55675471",
                "name": "FranthiescoBallerini",
                "username": "franthiescob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15435212",
                "name": "Eduardo Frick",
                "username": "edufrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645036116",
                "name": "Paulo S. A. Pinto",
                "username": "Paulopinto19541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106378870",
                "name": "SobradinhoNet",
                "username": "SobradinhoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855973568743702529",
                "name": "@cordeiro",
                "username": "cordeirosantos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228606202",
                "name": "Iran Froes",
                "username": "iran_froes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956903",
                "name": "Eduardo Mercer \ud83c\udf39\ud83c\udff4",
                "username": "emercer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310601723",
                "name": "R\u00c1DIOS DO BRAZIL \u00a9",
                "username": "RADIOSDOBRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26220154",
                "name": "Wagner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "wmm1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573869247",
                "name": "Reinaldo Gusm\u00e3o",
                "username": "reinaldogusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108405289",
                "name": "Arimat\u00e9a Souza",
                "username": "arimateasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481953120",
                "name": "olinda caetano",
                "username": "olindacaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14618416",
                "name": "Gerson Luiz Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "gersonlmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835140901",
                "name": "Fala News",
                "username": "PortalFalaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149518311",
                "name": "Sanchilis Oliveira",
                "username": "BlogdoSanchilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41760279",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "caio3026",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467697326",
                "name": "Jeffs (Beta)",
                "username": "vivaeamemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66852105",
                "name": "Monalisa",
                "username": "lisa88fada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47092844",
                "name": "Nicholas Araujo",
                "username": "nicholasaraujo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228193180",
                "name": "Humberto @1ber7o",
                "username": "1ber7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246070732",
                "name": "Lucio Goes",
                "username": "luciogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550501431",
                "name": "GloboVerde Ambiental",
                "username": "gvambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179057277",
                "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o",
                "username": "aeciodepapelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794334509709803520",
                "name": "Flany Toledo",
                "username": "FlanyToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731497993703165952",
                "name": "100% Brasil",
                "username": "jbsteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315262398",
                "name": "julinha",
                "username": "juliavillis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103695890",
                "name": "Luiz Augusto",
                "username": "luizaugustopc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679263686",
                "name": "nilvia\ud83c\udf37",
                "username": "nilviag20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "889191051298316288",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jm0umymkd1lzje6kc0z5z558tdod",
        "oldest_id": "885984704557711366",
        "result_count": 482
    }
}