{
    "data": [
        {
            "author_id": "62281572",
            "created_at": "2017-07-14T16:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "885898729185828869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7\ud83d\udca6\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BCQfSJN3jF"
        },
        {
            "author_id": "70190196",
            "created_at": "2017-07-14T16:27:05.000Z",
            "id": "885898453737406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temer envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no  Par\u00e1   https://t.co/hX6N5Tep8f"
        },
        {
            "author_id": "36552275",
            "created_at": "2017-07-14T16:26:25.000Z",
            "id": "885898289077506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Temer envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1  https://t.co/81PrIHqFSt"
        },
        {
            "author_id": "77220176",
            "created_at": "2017-07-14T16:18:18.000Z",
            "id": "885896246258487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/vvfh06SdhG"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2017-07-14T16:17:35.000Z",
            "id": "885896064179597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Chamem a Marina Silva.Ou ela s\u00f3 aparece para atacar Lula? Temer envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-14T16:02:18.000Z",
            "id": "885892219915448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do vale da morte, Calif\u00f3rnia - Estados Unidos. National Park service.\n\nCr\u00e9dito da imagem :... https://t.co/FHHO3tTxjc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-14T16:01:55.000Z",
            "id": "885892121223409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/xwhjdiSgqX"
        },
        {
            "author_id": "3225241967",
            "created_at": "2017-07-14T15:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "885890229852360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/XVXYLUF34Q \ud83d\udd34 Miss Parque nacional - T03E03"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-14T15:53:07.000Z",
            "id": "885889905943072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDelegada diz que roubos s\u00e3o incentivados por traficantes da regi\u00e3o do Cerro Cor\u00e1. Ela pediu ao Parque Nacional da Tijuca que desestimul\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-07-14T15:51:43.000Z",
            "id": "885889556339445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/VnjeMdB58Z"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2017-07-14T15:46:13.000Z",
            "id": "885888169929043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/9SymR3NY7m"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2017-07-14T15:46:10.000Z",
            "id": "885888159006982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo envia ao Congresso projeto de lei que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/WNQTXbenRl"
        },
        {
            "author_id": "57093037",
            "created_at": "2017-07-14T15:41:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6fc99ef826210c42"
            },
            "id": "885886990021009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To vendo que vou falir no segundo semestre. Aula de campo no Parque Nacional das Emas, Viagem para Ouro Preto, Viagem para Belo Horizonte..."
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2017-07-14T15:16:10.000Z",
            "id": "885880606353227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MOCHIMA\n\nConhe\u00e7a  melhor o #ParqueNacionalMochima e inclua ele como #destino para suas pr\u00f3ximas... https://t.co/EojWSFaDUI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-14T15:15:53.000Z",
            "id": "885880536929112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u, conhe\u00e7a este Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. #CataratasDoIgua\u00e7u #Iguassu #Igua\u00e7u #Iguaz\u00fa https://t.co/mWmp8uNHWz"
        },
        {
            "author_id": "306531786",
            "created_at": "2017-07-14T15:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "885880279788736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais ou menos um anos est\u00e1vamos n\u00f3s recebendo nossas fotos do pr\u00e9 wedding no Parque Nacional\u2026 https://t.co/N2heEG8x7X"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2017-07-14T15:00:39.000Z",
            "id": "885876703389786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Aberta a consulta p\u00fablica para concess\u00e3o na Flona do Jamari - RO: 33 mil ha para o manejo sustent\u00e1vel. \ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/u7wCl3C7NQ\ud83d\udc40 https://t.co/5gvysxM9dv"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2017-07-14T14:54:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "885875060522831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NenhumHectareAMenos Parque Nacional do S\u00e3o Joaquim \ud83c\udf33\ud83d\udc26 https://t.co/IpHp9NXtMf"
        },
        {
            "author_id": "149010198",
            "created_at": "2017-07-14T14:46:12.000Z",
            "id": "885873066722689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer encaminha projeto de lei para alterar limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/AvS2RJGTQw"
        },
        {
            "author_id": "3036871489",
            "created_at": "2017-07-14T14:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pacificadvent"
                    }
                ]
            },
            "id": "885872938188021760",
            "in_reply_to_user_id": "3319136016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pacificadvent \nIsla Rancheria o Coibita\nParque Nacional Coiba \nhttps://t.co/NAoC6zJSYM #Panama\u2026 https://t.co/bRDGd1JD5p"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-07-14T14:19:47.000Z",
            "id": "885866417798746113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer encaminha projeto de lei para alterar limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/LjJevbMMjc #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "813445076949102594",
            "created_at": "2017-07-14T14:18:34.000Z",
            "id": "885866113225166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer encaminha projeto de lei para alterar limites da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/2LsBuMlVAd https://t.co/wJEWTeSLkD"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-07-14T14:12:28.000Z",
            "id": "885864576595709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer encaminha projeto de lei para alterar limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/TVsg9ykJEz"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2017-07-14T13:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 55,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "885858621799763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(+) ....da a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. O @GreenpeaceBR alerta para a manobra que prejudica o bioma da #Amaz\u00f4nia / @adrixramos"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-14T13:34:43.000Z",
            "id": "885855075423457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum hectare a menos. Muitos hectares a mais. Este v\u00eddeo mostra a import\u00e2ncia do Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/rUNqoHxFpL"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-07-14T13:33:34.000Z",
            "id": "885854786289102849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinhamos proposto ao Conselho do Parque Nacional da Tijuca que o velho pr\u00e9dio do Hotel das Paineiras fosse... https://t.co/nf4cjWUhzs"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-14T13:32:23.000Z",
            "id": "885854491949584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum hectare a menos. Muitos hectares a mais. Este v\u00eddeo mostra a import\u00e2ncia do Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/mhEV7rll2y"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2017-07-14T13:21:19.000Z",
            "id": "885851703769223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A sexta come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, no litoral oeste do Estado. https://t.co/uKBMYKlnmD"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-07-14T13:11:36.000Z",
            "id": "885849261912576002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A sexta come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, no litoral oeste do Estado. https://t.co/n3G80otMNH"
        },
        {
            "author_id": "117865051",
            "created_at": "2017-07-14T12:37:27.000Z",
            "id": "885840666361724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Conquillio Melipeuco https://t.co/zdFWWZ8Im5 https://t.co/l4wV2gcp4a"
        },
        {
            "author_id": "15056952",
            "created_at": "2017-07-14T11:44:51.000Z",
            "id": "885827427125125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[#atualiza\u00e7\u00e3o] Aos donos de Apple Watches: amanh\u00e3 tem Desafio do Parque Nacional, inclusive no Brasil! https://t.co/whkjB2igYu https://t.co/5FZtGFkolw"
        },
        {
            "author_id": "152443889",
            "created_at": "2017-07-14T11:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "885823722933948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ah1E411KHi"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-07-14T10:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5167,
                        -14.1167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "885815421428826113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\uddbc\ud83d\ude0d\nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/RqA485uWRM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-14T10:35:20.000Z",
            "id": "885809934180503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2764408606",
            "created_at": "2017-07-14T09:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "885799808795017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7LZFjTT6kL"
        },
        {
            "author_id": "769207302427668480",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:44.000Z",
            "id": "885786127923372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/JeiwZ9cNI0"
        },
        {
            "author_id": "769264069530509316",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:43.000Z",
            "id": "885786124337205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/kyY3aIc6E1"
        },
        {
            "author_id": "769585340378181632",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:42.000Z",
            "id": "885786120507858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/0yCjagD7h5"
        },
        {
            "author_id": "1094506292",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:42.000Z",
            "id": "885786118272286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/JKZduSNNg0"
        },
        {
            "author_id": "101543423",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:42.000Z",
            "id": "885786117559250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/0e9Sds7sBp"
        },
        {
            "author_id": "4782156381",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:41.000Z",
            "id": "885786115629830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/7dehGTTAh4"
        },
        {
            "author_id": "769199754106503168",
            "created_at": "2017-07-14T09:00:41.000Z",
            "id": "885786115541798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque #Itatiaia #Parques via @blogdecaprala  https://t.co/KNgmnPW5Yf"
        },
        {
            "author_id": "213244765",
            "created_at": "2017-07-14T05:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "885734288469012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BjwqkFSVA8\ud83d\udd34 Miss Parque nacional - T03E03"
        },
        {
            "author_id": "778062663398088704",
            "created_at": "2017-07-14T05:33:05.000Z",
            "id": "885733872276819968",
            "in_reply_to_user_id": "778062663398088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigos. aqui tem uma reserva biol\u00f3gica, onde alguns desses amigos fazem curso. por ironia do destino, uns gringos est\u00e3o nessa reserva estud+"
        },
        {
            "author_id": "191181643",
            "created_at": "2017-07-14T02:13:30.000Z",
            "id": "885683644785991681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*O povo de Nova Contagem merece progresso e respeito*\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea das Flores... https://t.co/CruUcLuaBP"
        },
        {
            "author_id": "168359301",
            "created_at": "2017-07-14T01:49:08.000Z",
            "id": "885677513338490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/KgVimaVw21"
        },
        {
            "author_id": "395605558",
            "created_at": "2017-07-14T00:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "885664911208173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Chingaza40A\u00f1os\n\nhttps://t.co/D4Dc63kdGM\n@ParquesColombia #FelizJueves https://t.co/djwLyNEEap"
        },
        {
            "author_id": "783654394499854336",
            "created_at": "2017-07-14T00:58:38.000Z",
            "id": "885664802873393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta do Parque Nacional da Tijuca tinha sido totalmente devastada pela agricultura da cana\u2026 https://t.co/GdQANfSBxQ"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2017-07-14T00:30:20.000Z",
            "id": "885657680626450433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana Chega em um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook. #AgoraNoOfff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia https://t.co/HbTRt4mfLP"
        },
        {
            "author_id": "1002038180",
            "created_at": "2017-07-14T00:06:08.000Z",
            "id": "885651589033316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova conquista do Parque Nacional est\u00e1 dispon\u00edvel agora para o seu Apple Watch. Confira no app atividades. https://t.co/n3HP7pTicp"
        },
        {
            "author_id": "152443889",
            "created_at": "2017-07-13T23:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "885647796878974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed os quatis @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/wmkzmshcZ5"
        },
        {
            "author_id": "2310045947",
            "created_at": "2017-07-13T23:07:44.000Z",
            "id": "885636892070477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro. https://t.co/v6aCB7oybF"
        },
        {
            "author_id": "16608280",
            "created_at": "2017-07-13T22:57:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "885634344152432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Usu\u00e1rios do Apple Watch poder\u00e3o participar do Desafio de Parque Nacional no dia 15\" https://t.co/kZPj79nebw #iphone #feedly"
        },
        {
            "author_id": "75056766",
            "created_at": "2017-07-13T22:49:26.000Z",
            "id": "885632289077686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O povo de Nova Contagem merece progresso e respeito\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea das Flores... https://t.co/NTqR19OJer"
        },
        {
            "author_id": "190130380",
            "created_at": "2017-07-13T22:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "885631973540155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma vista maravilhosa do RJ e muita natureza.\" #FoursquareFind @parnatijuca https://t.co/UcrSYh5jpv"
        },
        {
            "author_id": "212773789",
            "created_at": "2017-07-13T22:39:58.000Z",
            "id": "885629908009013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do Apple Watch poder\u00e3o participar do Desafio de Parque Nacional no dia 15 -  https://t.co/S5DOZEi81i"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-13T22:16:23.000Z",
            "id": "885623970514567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "152443889",
            "created_at": "2017-07-13T21:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "885616764742057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/VxpXBw8bdK"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2017-07-13T21:14:36.000Z",
            "id": "885608423336943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de ficar 5 dias desaparecido no Parque Nacional do Capara\u00f3, o professor Ant\u00f4nio Dutra, de 43 anos, \u00e9 encontrado l\u00facido e caminhando."
        },
        {
            "author_id": "48983579",
            "created_at": "2017-07-13T20:58:47.000Z",
            "id": "885604444104216580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do Apple Watch poder\u00e3o participar do Desafio de Parque Nacional no dia 15 https://t.co/7zoc8y8XkW"
        },
        {
            "author_id": "112326750",
            "created_at": "2017-07-13T20:58:31.000Z",
            "id": "885604373585440770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do Apple Watch poder\u00e3o participar do Desafio de Parque Nacional no dia 15 https://t.co/kfGOZWFpV8"
        },
        {
            "author_id": "17675410",
            "created_at": "2017-07-13T20:54:24.000Z",
            "id": "885603341002317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog do iPhone: Usu\u00e1rios do Apple Watch poder\u00e3o participar do Desafio de Parque Nacional no dia 15 https://t.co/tgYf0cIh2F"
        },
        {
            "author_id": "16231175",
            "created_at": "2017-07-13T20:51:50.000Z",
            "id": "885602694316130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "S\u00e1bado tem mais um desafio para usu\u00e1rios de Apple Watch, confira: https://t.co/weVkoAeuQ0 https://t.co/57SopsQyLa"
        },
        {
            "author_id": "15634201",
            "created_at": "2017-07-13T20:26:51.000Z",
            "id": "885596408304123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing waterfalls #iguazufallsbrazil #bucketlist @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/sHS1SQZzbc"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2017-07-13T18:50:09.000Z",
            "id": "885572069244772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais famosas em Maranh\u00e3o. A paisagem coberta por... https://t.co/Q8jKnLUdkw"
        },
        {
            "author_id": "1729375585",
            "created_at": "2017-07-13T18:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "885566528862683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhia\ud83d\udc69\ud83d\udc74\ud83d\udc68 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/xkZEELDO6M"
        },
        {
            "author_id": "1131444684",
            "created_at": "2017-07-13T18:04:44.000Z",
            "id": "885560639397220353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fil\u00f3 e Janj\u00e3o dando f\u00e9rias para os p\u00e9s, num lugar espl\u00eandido.... \u2014 se sentindo energizada em Parque Nacional da... https://t.co/FD6twbbeXh"
        },
        {
            "author_id": "2863891740",
            "created_at": "2017-07-13T17:30:17.000Z",
            "id": "885551970454523906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reposting @desesperadosparaviajar:\nMildford Sounds \u00e9 um parque nacional com as mais belas paisagens da ilha sul da Nova Zel\u00e2ndia. S\u00e3o https://t.co/cX2CdEwjER"
        },
        {
            "author_id": "37655330",
            "created_at": "2017-07-13T16:08:02.000Z",
            "id": "885531272805847044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foco do estudante \u00e9 o direito ambiental, por isso elaborou o projeto que cont\u00e9m a cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba... https://t.co/rRHqLJBjKJ"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-07-13T16:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "885529569356374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha para animais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MG, artefato tipo ar... https://t.co/yKlJwSVUa7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1176740725",
            "created_at": "2017-07-13T15:43:51.000Z",
            "id": "885525188493938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Lagoa do Peixe, o desafio \u00e9 fazer um tipo de pesca que n\u00e3o prejudique o meio ambiente. Lagoa do Peixe, 13:30. #pesca https://t.co/8W7q7e3b1C"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-07-13T15:40:14.000Z",
            "id": "885524274798370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/U9DSV1y4ZA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-13T15:20:16.000Z",
            "id": "885519253738328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#10picos10travessias #ICMBio10anos Come\u00e7ou subida no Parque Nacional do Pico da #Neblina https://t.co/WQ54Eo6GBi"
        },
        {
            "author_id": "1613514372",
            "created_at": "2017-07-13T15:20:07.000Z",
            "id": "885519215549132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Serra do Teixeira est\u00e1 apta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Hugo Mota comemora  https://t.co/Z9aL1a3T4K"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2017-07-13T15:20:07.000Z",
            "id": "885519214123069442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Serra do Teixeira est\u00e1 apta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Hugo Mota comemora  https://t.co/aWvWffngAG"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-07-13T15:00:43.000Z",
            "id": "885514332196540418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon  \n\nParque no Arizona\nParque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques... https://t.co/51sQX3uh7j"
        },
        {
            "author_id": "27625728",
            "created_at": "2017-07-13T14:46:15.000Z",
            "id": "885510693298073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu vou tomar uma cerveja APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para os leigos em cerveja)"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-07-13T14:41:51.000Z",
            "id": "885509585162907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Cumprida! A campanha do Cadastro Ambiental Rural na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Pouso Alto/GO, apoiado pelo... https://t.co/FCJvCWWb3Q"
        },
        {
            "author_id": "2916068146",
            "created_at": "2017-07-13T14:30:06.000Z",
            "id": "885506628744818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Serra do Teixeira est\u00e1 apta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Hugo Mota comemora https://t.co/nvTYD5YV4U"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2017-07-13T14:30:06.000Z",
            "id": "885506627721453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Serra do Teixeira est\u00e1 apta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Hugo Mota comemora https://t.co/uspYqLkwra"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-13T13:50:23.000Z",
            "id": "885496633244491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "241179819",
            "created_at": "2017-07-13T13:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "gugato_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "885492347848593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT w/ @gugato_ https://t.co/ROUHluR9sg"
        },
        {
            "author_id": "184808757",
            "created_at": "2017-07-13T13:31:56.000Z",
            "id": "885491990246416386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia\"\nhttps://t.co/UywxZhRe0v"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-07-13T13:16:35.000Z",
            "id": "885488125325189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), a Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai) e... https://t.co/l0tm1C4Ufi"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-07-13T13:16:27.000Z",
            "id": "885488094216151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Funai iniciam trabalho para manuten\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas no Parque Nacional\u2026 https://t.co/B492pByMlx https://t.co/YaQHDQ3dqt"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-07-13T13:10:21.000Z",
            "id": "885486555841929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 entram em fase de conclus\u00e3o https://t.co/BMDrBdWJoG"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2017-07-13T12:40:02.000Z",
            "id": "885478930106286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Serra do Teixeira est\u00e1 apta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Hugo Mota comemora  https://t.co/OO8j1ogeUY"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2017-07-13T12:40:02.000Z",
            "id": "885478928965550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Serra do Teixeira est\u00e1 apta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. Hugo Mota comemora  https://t.co/fry6kODdW8"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-07-13T12:20:27.000Z",
            "id": "885474001543458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cA Lei da \u00c1gua\u201d no Parque Nacional da Tijuca. \nO evento \u00e9 gratuito\n\nhttps://t.co/X1p9dmFlMx"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2017-07-13T12:16:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "885472892212965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cA Lei da \u00c1gua\u201d no Parque Nacional da Tijuca. \n  O evento \u00e9 gratuito\n  https://t.co/e8NcujekMG"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2017-07-13T12:15:21.000Z",
            "id": "885472717490749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra as Maravilhas do Parque Nacional Torres del Paine. https://t.co/4enl3Uf2P1"
        },
        {
            "author_id": "36482248",
            "created_at": "2017-07-13T12:06:07.000Z",
            "id": "885470390788685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Campos Ferruginosos, no meio da Savana Metal\u00f3fila o ecossistema de... #VSCO https://t.co/TB3PUZIqSc"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2017-07-13T11:14:43.000Z",
            "id": "885457456968720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face 2016\nGarganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/agJ35dMH3c"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2017-07-13T11:14:27.000Z",
            "id": "885457389184593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face 2016\nGarganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/XU3R116hRs"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-07-13T10:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "885452247328591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Av\u00f3\nXigantes do Souto da Retorta\u27a1\ufe0f @viveiroturismo1 \nMonumento Natural de #amari\u00f1alucense \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\n#galiciaslow #galicianorte #galicia https://t.co/JKsWTYzslx"
        },
        {
            "author_id": "260433398",
            "created_at": "2017-07-13T10:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "ExtreTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 43,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 60,
                        "username": "Repelando"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "planvex"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "AmarExtremadura"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "SierraMonfrague"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2718b364149745fd"
            },
            "id": "885441561160544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce @ExtreTurismo @Extremadura_tur @Repelando @planvex @AmarExtremadura @Monfraguevivo @SierraMonfrague https://t.co/bxMhJ3rTnP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-13T10:01:17.000Z",
            "id": "885438979016986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "336017023",
            "created_at": "2017-07-13T04:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "885356764354551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jTOuewNHVJ\ud83d\udd34 Miss Parque nacional - T03E03"
        },
        {
            "author_id": "378279362",
            "created_at": "2017-07-13T02:58:46.000Z",
            "id": "885332646296821761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sCxitkgTU8"
        },
        {
            "author_id": "378279362",
            "created_at": "2017-07-13T02:57:19.000Z",
            "id": "885332280545165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe https://t.co/VoE8ZyxTM2"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-13T00:42:42.000Z",
            "id": "885298404749869058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Chapada das Mesas, Carolina, Riach\u00e3o, Estreito e Imperatriz, no centro-sul do Maranh\u00e3o.\n\n\ud83d\udc63 O parque nacional da... https://t.co/uowOmlWpPN"
        },
        {
            "author_id": "68797563",
            "created_at": "2017-07-13T00:10:19.000Z",
            "id": "885290254906929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de lei que vai transformar a floresta nacional do Jamanxim em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental depende do... https://t.co/JcxGU0OGpr"
        },
        {
            "author_id": "27583714",
            "created_at": "2017-07-12T23:31:28.000Z",
            "id": "885280476860227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010  https://t.co/7kgMFegr4T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-12T21:50:18.000Z",
            "id": "885255019393634305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2017-07-12T21:49:47.000Z",
            "id": "885254890855047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil https://t.co/0wYGzBJLuU"
        },
        {
            "author_id": "154945753",
            "created_at": "2017-07-12T21:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "885253394042167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oscar apresenta PL sobre a amplia\u00e7\u00e3oda Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt: https://t.co/pDLXBCJvGX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-07-12T20:48:10.000Z",
            "id": "885239382533431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Funai iniciam trabalho para manuten\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas no Parque Nacional do Descobrimento (BA) #mpf https://t.co/30gK8sYiqj"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-12T20:30:38.000Z",
            "id": "885234968934440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - Realidade come\u00e7a a mudar na Resex M\u00e9dio Purus (AM) com... https://t.co/4IFLSIR2e3"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-07-12T20:10:14.000Z",
            "id": "885229837337722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 entram em fase de conclus\u00e3o https://t.co/BMDrBdWJoG"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-12T20:07:31.000Z",
            "id": "885229153980739586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia: Realidade come\u00e7a a mudar na Resex\u2026 https://t.co/ad91477KHG"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-07-12T19:47:24.000Z",
            "id": "885224089413201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Funai iniciam trabalho para manuten\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas no Parque Nacional do Descobrimento (BA) https://t.co/emlOmj7w0F"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2017-07-12T19:45:45.000Z",
            "id": "885223676232294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Funai iniciam trabalho para manuten\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas no Parque Nacional do Descobrimento (BA) - https://t.co/Jjj7iSF5tM"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2017-07-12T18:57:00.000Z",
            "id": "885211408102588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional Serra Geral. Repitam isso apenas sob supervis\u00e3o de um adulto ou monitor... https://t.co/7uSl1FSbkY"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-07-12T18:55:28.000Z",
            "id": "885211021216026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF,ICMBio e Funai iniciam trabalho para manuten\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de comunidades ind\u00edgenas no Parque do Descobrimento\n\nhttps://t.co/62pPJC1HRS https://t.co/dVDPJGdDNp"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2017-07-12T18:50:30.000Z",
            "id": "885209773146128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra, RS https://t.co/3WBxfOdn9P"
        },
        {
            "author_id": "376313050",
            "created_at": "2017-07-12T17:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.71689186,
                        -23.21973199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "885186220334223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhas&amp;milhas. @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/aoUeQc6Cnv"
        },
        {
            "author_id": "178427343",
            "created_at": "2017-07-12T17:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "numseiqnuseiqla"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "onetto"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "joaoluisjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "885182361872330752",
            "in_reply_to_user_id": "39145428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@numseiqnuseiqla @onetto @joaoluisjr Alugar im\u00f3vel em invent\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 nada.Conhecidos COMPRARAM uma casa em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Corretor avisou?"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-12T16:23:08.000Z",
            "id": "885172685663342597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor de MG some em pico do Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: https://t.co/hB20uQ6Vav"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-12T16:18:54.000Z",
            "id": "885171619056033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim realiza subida ao pico comemorativa https://t.co/IA6h4e4YZF https://t.co/gkXrtxe1j6"
        },
        {
            "author_id": "105846973",
            "created_at": "2017-07-12T16:10:38.000Z",
            "id": "885169537775226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Andasibe - Madag\u00e1scar - Andasibe / Andasibe / Madagascar / Madag\u00e1scar https://t.co/7HQIQa9w5K"
        },
        {
            "author_id": "231529703",
            "created_at": "2017-07-12T15:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "885165961216753666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa sorte, que amor j\u00e1 temos \ud83c\udf40\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/hC2SujMdXA"
        },
        {
            "author_id": "232233882",
            "created_at": "2017-07-12T15:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "885159067647344641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o ser m\u00edstico da Chapada \ud83d\udc32\ud83c\udf43\ud83c\udfd5 @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/X9MTPIzeiI"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-07-12T14:52:40.000Z",
            "id": "885149917412569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/3xfYvnOLia"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-12T14:51:26.000Z",
            "id": "885149608380424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/oKpM4gclxC"
        },
        {
            "author_id": "103171751",
            "created_at": "2017-07-12T14:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ooVeliaoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "885148348721672194",
            "in_reply_to_user_id": "275658960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ooVeliaoo Parque Nacional Corcovado \ud83d\udc7e"
        },
        {
            "author_id": "54961543",
            "created_at": "2017-07-12T14:46:23.000Z",
            "id": "885148337879392262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#TIMBeta Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/ZOiM2g5Khj"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2017-07-12T14:44:10.000Z",
            "id": "885147781039407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/lD3amKoJ3G"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-07-12T14:42:39.000Z",
            "id": "885147397063659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/jBvzJhdGIS"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-07-12T14:42:38.000Z",
            "id": "885147391522942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/MGBDGMfbny"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-07-12T14:42:21.000Z",
            "id": "885147320496660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/D02jrfAJqd"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-07-12T14:40:23.000Z",
            "id": "885146825266569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/D02jrfj81D"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2017-07-12T14:40:12.000Z",
            "id": "885146780240928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por professor de MG que sumiu no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, s\u00e3o retomadas https://t.co/lD3amKGksg"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-07-12T14:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 114,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "885144220834697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d4ba! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 (MT) ser\u00e1 s\u00edtio de pesquisa permanente. Entenda o trabalho: https://t.co/W89QwHUfN7 @ICMBio https://t.co/uI712DpNrY"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-07-12T14:00:04.000Z",
            "id": "885136681086668802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arpa 15 anos: com o cora\u00e7\u00e3o nos mangues. Ricardo Motta, gestor do Parque Nacional do Cabo Orange conta como \u00e9... https://t.co/LJrDLREfAj"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2017-07-12T13:40:57.000Z",
            "id": "885131872199725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuam as buscas de um homem que est\u00e1 desaparecido no Parque Nacional do Capara\u00f3. Os detalhes no #ESTV1, ao meio-dia."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-07-12T13:39:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "885131537351675905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo Luiz Paulo, se tiver boa gest\u00e3o, mesmo que pequena, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal \u00e9 ben\u00e9fica. Protege rios, animais."
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-07-12T13:27:58.000Z",
            "id": "885128601301118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/GGXYdGLHCH"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2017-07-12T13:27:40.000Z",
            "id": "885128527569354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial - AquiTem! Rio das Ostras https://t.co/Qpm4KzTHvw"
        },
        {
            "author_id": "37655330",
            "created_at": "2017-07-12T13:07:02.000Z",
            "id": "885123334400335875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foco do estudante \u00e9 o direito ambiental, por isso elaborou o projeto que cont\u00e9m a cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba... https://t.co/on08uTQfJL"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2017-07-12T13:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "885122227770974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de 2011, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, durante a disciplina de Gest\u00e3o da\u2026 https://t.co/suRSUrCeWM"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2017-07-12T12:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "885111947439550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 entram em fase de conclus\u00e3o https://t.co/Eq0MoVZBWl via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2017-07-12T11:52:18.000Z",
            "id": "885104527959044097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Tongariro\n\nO Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia.\nAs montanhas... https://t.co/KpRYVU2R1J"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-12T11:15:43.000Z",
            "id": "885095322657202177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "855059949738741761",
            "created_at": "2017-07-12T11:00:35.000Z",
            "id": "885091514090749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #brasil #viajes #vuelos https://t.co/SONojUJvTB"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-12T10:45:29.000Z",
            "id": "885087714621759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/xjvx09qpv9 https://t.co/AhknbmESmq"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-12T10:43:23.000Z",
            "id": "885087183501225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/nyE4qyAjRG"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-07-12T10:42:23.000Z",
            "id": "885086934607032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha para animais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MG, artefato tipo arma de fogo, cuidado brigada!: https://t.co/9WwpMIqKcM via"
        },
        {
            "author_id": "197048364",
            "created_at": "2017-07-12T10:40:02.000Z",
            "id": "885086341448560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei de limites do parque nacional para viabilizar ferrovia Sinop-Miritituba deve ser editada esta semana\n\nO... https://t.co/b9zpQNKtRk"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-07-12T10:30:04.000Z",
            "id": "885083833216806912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 j\u00e1 est\u00e3o quase finalizadas https://t.co/rsfmLoqPEg #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/ysLQLgNfCr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-12T09:35:22.000Z",
            "id": "885070067976851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "208059664",
            "created_at": "2017-07-12T09:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "MardeOns"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "GxDRadioGalega"
                    }
                ]
            },
            "id": "885067675319324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Benvidos ao paraiso grazas @mardeons e ao parque nacional das Illas C\u00edes @GxDRadioGalega https://t.co/eH2NxXFXvJ"
        },
        {
            "author_id": "1522938134",
            "created_at": "2017-07-12T07:11:12.000Z",
            "id": "885033788484591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "El rinc\u00f3n m\u00e1s infantil del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/VMzztqmptq"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-07-12T04:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "884987006039842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia RuyBraga Parque Nacional do Itatiaia \u300a REBOU\u00c7AS/SEDE\u300b: https://t.co/XFRmsicChh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1166109290",
            "created_at": "2017-07-12T02:05:32.000Z",
            "id": "884956862973661188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NAVIO COMERCIAL QUE NAVEGOU NA \u00c1REA PROTEGIDA DAS BERLENGAS MULTADO PELA CAPITANIA DE PENICHE https://t.co/VQEeWYgIbN"
        },
        {
            "author_id": "773037155006476288",
            "created_at": "2017-07-12T01:42:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "884951075010334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Etapa do Circuito Estadual de #Rally 4X4 realizada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da #Restinga de #Maric\u00e1 https://t.co/I1QtlF9p6K"
        },
        {
            "author_id": "865703002245660672",
            "created_at": "2017-07-12T01:40:13.000Z",
            "id": "884950492517945349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses. https://t.co/wwvVOyLFyr https://t.co/ziHKyrrVVi"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-07-12T01:30:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "884947973683257350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/JACAdufIA9"
        },
        {
            "author_id": "1648220180",
            "created_at": "2017-07-12T00:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "884937114013515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/CYCk7li2Wt"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-07-12T00:30:02.000Z",
            "id": "884932830605721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 j\u00e1 est\u00e3o quase finalizadas https://t.co/rsfmLoqPEg #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/paomMkR7UX"
        },
        {
            "author_id": "776954055797182464",
            "created_at": "2017-07-12T00:07:13.000Z",
            "id": "884927087890620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial | https://t.co/TmOyGm9P01 - Neg\u00f3cios, economia, tecnologia e carreira https://t.co/c25J6x2MCE"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-07-11T23:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "884911052588273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza | Parque Nacional da Serra Geral: https://t.co/V8b6HyKU8J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "136360045",
            "created_at": "2017-07-11T23:02:05.000Z",
            "id": "884910696126873601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de S\u00e3o Jos\u00e9, o santu\u00e1rio das lib\u00e9lulas no mundo, por Marcos Magalh\u00e3es https://t.co/32FgMu7oxr"
        },
        {
            "author_id": "117908078",
            "created_at": "2017-07-11T22:30:37.000Z",
            "id": "884902776916111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SUMACO NAPO GALERAS\n https://t.co/vPcNuYjrPn https://t.co/Ol9sHnVRQn"
        },
        {
            "author_id": "129239340",
            "created_at": "2017-07-11T22:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.44584,
                        19.27323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "504ee1a7d3b8152b"
            },
            "id": "884899622606446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samantha. @ Parque Nacional Lagunas De Zempoala https://t.co/7RPca9EtZN"
        },
        {
            "author_id": "776954055797182464",
            "created_at": "2017-07-11T22:09:06.000Z",
            "id": "884897364346929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/y7NkKOuT3T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-07-11T21:22:26.000Z",
            "id": "884885616533569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - ROTA DOS Canyons Ecoturismo https://t.co/B2qAbpvYNh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-11T21:15:23.000Z",
            "id": "884883844113076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3347319610",
            "created_at": "2017-07-11T21:05:09.000Z",
            "id": "884881267849932802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es de trabalhos cient\u00edficos para o III Semin\u00e1rio de Pesquisa da Floresta Nacional... https://t.co/0YwnjGXQTJ"
        },
        {
            "author_id": "225242625",
            "created_at": "2017-07-11T20:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "884879833624449025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele sempre nos aben\u00e7oando \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/s4G2rPW91X"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-07-11T20:30:17.000Z",
            "id": "884872493852499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Amarela, EUA. https://t.co/2hjlqFuDO0"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-07-11T20:04:21.000Z",
            "id": "884865968538865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 entram em fase de conclus\u00e3o... https://t.co/mAw0iQwlKd"
        },
        {
            "author_id": "348193392",
            "created_at": "2017-07-11T18:43:11.000Z",
            "id": "884845541208805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Osa #CostaRica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7  https://t.co/BThPPRMCFS"
        },
        {
            "author_id": "705082887222267904",
            "created_at": "2017-07-11T18:42:28.000Z",
            "id": "884845360836997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CostaRica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Parque Nacional Corcovado, Osa  https://t.co/LCwaDN9uPt"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2017-07-11T18:41:13.000Z",
            "id": "884845046243221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULTIMAS VAGAS, GARANTA J\u00c1 A SUA, UMA DAS TRAVESSIAS MAIS LINDA DO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA. https://t.co/pyJPDUFBvW"
        },
        {
            "author_id": "226137693",
            "created_at": "2017-07-11T18:37:58.000Z",
            "id": "884844229842829315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas voltou a receber a visita dos motociclistas que participaram na concentra\u00e7\u00e3o... https://t.co/3WiSxxwmB0"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-07-11T18:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "884843442546896898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica realizada pela SEA discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Itaperuna https://t.co/bQRXhrU96y via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "231529703",
            "created_at": "2017-07-11T18:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "884838307967844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpa Dora, mas a aventureira aqui sou eu \ud83d\udc3e @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/sWS2STCm3o"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-07-11T18:00:05.000Z",
            "id": "884834695531438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza \u00e9 o maior c\u00e2nion do Parque Nacional da Serra Geral, localizado a 23km de Cambar\u00e1 do Sul.\nCom... https://t.co/ctS4819i5e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-11T17:39:17.000Z",
            "id": "884829459609788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pantanal Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 ser\u00e1 s\u00edtio de pesquisa de longa dura\u00e7\u00e3o https://t.co/0kMpn7aYZK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-11T17:31:33.000Z",
            "id": "884827515117875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga (MG) sedia curso para tripula\u00e7\u00e3o embarcada https://t.co/7Yj3WUInAO https://t.co/pRUc9KqjOi"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-11T17:30:07.000Z",
            "id": "884827152880893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mari pelo Mundo nos visitou e te conta o porque deste ser um passeio encantador para as crian\u00e7as. https://t.co/ptprTbFFeb https://t.co/XQZfvbVCoE"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2017-07-11T16:54:50.000Z",
            "id": "884818276013883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de MG some em pico do Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/GcmuRGqact"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2017-07-11T16:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "884817314604089344",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MPF_PGR \u00c9 preciso coibir as a\u00e7\u00f5es de criminosos grileiros e posseiros em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83d\udc4f Minist\u00e9rio P\u00fablico https://t.co/aGh6o6UNQ8"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2017-07-11T16:50:02.000Z",
            "id": "884817065315643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma travessia aberta ao p\u00fablico! Dessa vez, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Parab\u00e9ns CGUP e \u00e0... https://t.co/23bg2xJfDc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-11T16:28:10.000Z",
            "id": "884811561835089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de MG some em pico do Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/Y2EUET4Erv"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-07-11T16:13:21.000Z",
            "id": "884807833941938177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de MG some em pico do Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/ncDQPHSWpw"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-07-11T16:12:19.000Z",
            "id": "884807577154056196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista de MG some em pico do Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/RwZPx3DrDU"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2017-07-11T16:12:10.000Z",
            "id": "884807537115246595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de MG some em pico do Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/MuZpXQzE2u"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-07-11T15:38:10.000Z",
            "id": "884798979749416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u com crian\u00e7as: Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4NNUcAGbdk"
        },
        {
            "author_id": "97090311",
            "created_at": "2017-07-11T15:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9167,
                        -23.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "884795252514607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Avar\u00e9/SP @ Avar\u00e9, Brazil https://t.co/ev7tZoidkv"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2017-07-11T15:20:02.000Z",
            "id": "884794415583309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transfer\u00eancia de \u00e1rea da Uni\u00e3o vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Ilha dos Frades - https://t.co/odIHDBu51j"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-11T15:06:01.000Z",
            "id": "884790889192853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 celebra 10 anos do ICMBio. Veja programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/XM3zuFD1LS https://t.co/S1QdnPHUNc"
        },
        {
            "author_id": "242290529",
            "created_at": "2017-07-11T15:00:08.000Z",
            "id": "884789408540610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744E a neve n\u00e3o veio..\u26c4\ud83d\ude01 @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/FY4FVF9L38"
        },
        {
            "author_id": "3356150710",
            "created_at": "2017-07-11T14:52:50.000Z",
            "id": "884787571041161217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira no parque nacional do Capara\u00f3 ES/MG. Vem a\u00ed a Expedi\u00e7\u00e3o no final do m\u00eas de Agosto. https://t.co/kvOhWQ69Tt"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-07-11T14:49:14.000Z",
            "id": "884786665188884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei de limites do parque nacional para viabilizar ferrovia Sinop-Miritituba deve ser editada esta semana https://t.co/pCd7ZsGeDw"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-11T14:36:47.000Z",
            "id": "884783534472257538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha aonde eu estou? Pr\u00f3ximo sem fronteira com ariadna l\u00e1 no meu canal do YouTube PARQUE NACIONAL DO KRKA na... https://t.co/oDugDtHaWR"
        },
        {
            "author_id": "849340544815955968",
            "created_at": "2017-07-11T14:35:38.000Z",
            "id": "884783242209046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "77\u00ba Post \u2013 Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos em Rond\u00f4nia,\u00a0Brasil https://t.co/twAx26AmjK https://t.co/N8VaccEVhm"
        },
        {
            "author_id": "85699485",
            "created_at": "2017-07-11T14:27:11.000Z",
            "id": "884781118238732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que lindo esse v\u00eddeo sobre o nosso parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/ePe9unaDZE"
        },
        {
            "author_id": "47757227",
            "created_at": "2017-07-11T14:05:05.000Z",
            "id": "884775555681353730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca meu irm\u00e3o, o Parque Nacional t\u00e1 entubado de gente!!"
        },
        {
            "author_id": "145073382",
            "created_at": "2017-07-11T13:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -111.85333978,
                        36.03263059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a612c69b44b2e5da"
            },
            "id": "884771108523724801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No novo post no blog falei sobre nossa visita ao Parque Nacional do Grand Canyon e tamb\u00e9m sobre\u2026 https://t.co/EuUXwyytH1"
        },
        {
            "author_id": "231529703",
            "created_at": "2017-07-11T13:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "884765376101449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o \ud83d\udcab \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/KbmZuXPDbX"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2017-07-11T13:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "chrisvier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "884763332259057664",
            "in_reply_to_user_id": "72438009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chrisvier l\u00e1 \u00e9 uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, ent\u00e3o qualquer atividade naquela regi\u00e3o DEVE ser de acordo com suas condi\u00e7\u00f5es naturais."
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2017-07-11T12:54:15.000Z",
            "id": "884757730396971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Mais 30 papagaios-de-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias  https://t.co/1QPFjWjlbc"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-07-11T12:46:50.000Z",
            "id": "884755865055764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquedoCapara\u00f3 | De acordo com o Corpo de Bombeiros de Venda Nova do imigrante, o chamado de socorro do foi... https://t.co/xB81VeQ0UV"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-07-11T12:35:11.000Z",
            "id": "884752931190341633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assinada ordem de servi\u00e7o para obras de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Abreu e Lima. https://t.co/iywxfo2LbB"
        },
        {
            "author_id": "2389200992",
            "created_at": "2017-07-11T12:34:49.000Z",
            "id": "884752840887083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio q at\u00e9 o Lual da estrada do Parque Nacional tinha pre\u00e7o diferente entre homem e mulher? vtnc"
        },
        {
            "author_id": "69191590",
            "created_at": "2017-07-11T11:24:25.000Z",
            "id": "884735124042121218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor silvestre @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/I1VruIrhJy"
        },
        {
            "author_id": "232233882",
            "created_at": "2017-07-11T10:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "884724881987862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto voc\u00ea ama a vida? \u2600\ufe0f @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/lscOYV0Ibm"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2017-07-11T09:42:36.000Z",
            "id": "884709498669105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLAGOS DE PLITVICE - CRO\u00c1CIA \ud83c\udded\ud83c\uddf7 \n\u2800\nPlitvice \u00e9 um Parque Nacional, Com 20mil hectares permeados\u2026 https://t.co/H1xxtAHrNx"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-11T09:40:58.000Z",
            "id": "884709088000716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na metade do Caminho para o Parque nacional do krka  #krka #krkanationalparkcroatia #croazia #croatia... https://t.co/XROW4jdesQ"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-11T09:40:51.000Z",
            "id": "884709057373892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na metade do Caminho para o Parque nacional do krka  #krka #krkanationalparkcroatia\u2026 https://t.co/QaSxNbjwXG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-11T09:01:17.000Z",
            "id": "884699103355162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2017-07-11T04:52:41.000Z",
            "id": "884636540797890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transfer\u00eancia de \u00e1rea da Uni\u00e3o vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Ilha dos Frades https://t.co/WCe1pv83bd"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2017-07-11T03:15:45.000Z",
            "id": "884612144154673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transfer\u00eancia de \u00e1rea da Uni\u00e3o vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Ilha dos Frades - https://t.co/odIHDBu51j"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-11T03:09:10.000Z",
            "id": "884610489283743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transfer?ncia de ?rea da Uni?o vai criar Unidade de Conserva??o na Ilha dos Frades https://t.co/7SzgPFp1aH"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2017-07-11T03:05:08.000Z",
            "id": "884609474710962177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transfer\u00eancia de \u00e1rea da Uni\u00e3o vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Ilha dos Frades https://t.co/TibTypiDhH https://t.co/Tkk0DrDMQP"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-07-11T01:39:10.000Z",
            "id": "884587838544728067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/Ij9h5jGGOk\nSiga-nos no... https://t.co/4JOKYUD7k4"
        },
        {
            "author_id": "383191412",
            "created_at": "2017-07-11T01:04:04.000Z",
            "id": "884579005978091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de fotografo da natureza...\n\nParque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes.\n\nCarolina do Norte. https://t.co/Ts8EcilmJP"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-07-11T00:57:47.000Z",
            "id": "884577425589448705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "55263495",
            "created_at": "2017-07-11T00:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "884571930745032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da-me de beber da \u00e1gua da fonte da vida \ud83d\ude4f\ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OyOjDxs4Ob"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2017-07-11T00:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36191798,
                        -23.38494646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5377eb11b063a21c"
            },
            "id": "884569846159114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Conselho Consultivo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Angatuba https://t.co/xxMFlmUJ7j"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-11T00:24:57.000Z",
            "id": "884569163104100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  (PARNASO), Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01 Compartilhado... https://t.co/PnehWsW9ZM"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-07-11T00:01:59.000Z",
            "id": "884563383982239745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/Ymkkf0WyHD https://t.co/8zC9zc0wRg"
        },
        {
            "author_id": "66850698",
            "created_at": "2017-07-11T00:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "884563062753296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xzpyCPm83B MAIS DIN\u00c2MICOS! GOSTARAM? NOVO FORMATO 2017 #330 - PARQUE NACIONAL DOS"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2017-07-11T00:00:04.000Z",
            "id": "884562899687157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon, Tail\u00e2ndia. https://t.co/9ZxNbodKBd"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-07-10T22:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "884542124439556106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho no Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/BvXpIUx5SV"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-10T21:55:30.000Z",
            "id": "884531550200762373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em a\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns! https://t.co/exgw2Zi2dg"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-10T21:55:20.000Z",
            "id": "884531511042740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em a\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns! https://t.co/kx0veC63mj"
        },
        {
            "author_id": "3296566219",
            "created_at": "2017-07-10T21:47:48.000Z",
            "id": "884529615854874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor fim de tarde que eu poderia ter ao seu lado . \ud83c\udf25\ud83d\udc91\u2764\ufe0f @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/2HXN1qeiGC"
        },
        {
            "author_id": "234054099",
            "created_at": "2017-07-10T21:00:51.000Z",
            "id": "884517798642413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9  o Parque Nacional de Anavilhanas,  em Novo Air\u00e3o, Amazonas. D\u00e1 pra fazer turismo aqui! \n\nO hotel de selva... https://t.co/ODGMSO9kxq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-10T20:51:23.000Z",
            "id": "884515416554577922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-10T20:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "884512496706617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/qB9fk3Rbrg"
        },
        {
            "author_id": "19667016",
            "created_at": "2017-07-10T20:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Joaninhajosie"
                    }
                ]
            },
            "id": "884506342374952961",
            "in_reply_to_user_id": "508879491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaninhajosie Vai adorar! N\u00e3o deixe de ir ao passeio do Macuco no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "142350340",
            "created_at": "2017-07-10T20:13:10.000Z",
            "id": "884505798059016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus tu \u00e9s perfeito\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f @ Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sqUSyuheIS"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-07-10T19:47:13.000Z",
            "id": "884499269599862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - #Pernambuco (PE) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/e0szHdo2Oi"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-07-10T19:29:59.000Z",
            "id": "884494932140064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional conta na illa de Ons cun novo sendeiro interpretativo sobre o lagarto arnal @ceida_galicia https://t.co/QoZd1bixXS https://t.co/QZ2kdNkEca"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-07-10T19:20:12.000Z",
            "id": "884492468816715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal. https://t.co/AvAw32jTWL"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2017-07-10T19:14:29.000Z",
            "id": "884491029726056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul    galera me retwitta por favor  RT RTS POR FAVOR !!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2716497579",
            "created_at": "2017-07-10T18:40:54.000Z",
            "id": "884482579214106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/8rYdrL2ZLm"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-07-10T18:37:23.000Z",
            "id": "884481693431812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terceira imagem de \"A sua Foto\" \u00e9 da autoria de Ant\u00f3nio Pereira, do Porto, quando viajava pelo Parque Nacional dos Picos de Europa. https://t.co/2oMsznYgoP"
        },
        {
            "author_id": "839301460714221575",
            "created_at": "2017-07-10T18:15:51.000Z",
            "id": "884476275733221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/mHnaA7fvgM"
        },
        {
            "author_id": "1049090784",
            "created_at": "2017-07-10T18:15:48.000Z",
            "id": "884476264626741250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/NtRzLM5Jtz   galera me retwitta por favor"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2017-07-10T17:02:44.000Z",
            "id": "884457874591633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio\u00a0Mundial https://t.co/CPKNCW1wJV https://t.co/JqmTe0ltvO"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-07-10T16:54:54.000Z",
            "id": "884455904682401793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA\\Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/uVFjEuLIfr"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2017-07-10T16:54:40.000Z",
            "id": "884455845328584705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/UwsMiNy28a https://t.co/eaaclrokX1"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2017-07-10T16:54:39.000Z",
            "id": "884455842665308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/mrMyuC2BJ1 https://t.co/ddXhdPcH85"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2017-07-10T16:50:34.000Z",
            "id": "884454814305923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es fogem do principal parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/9MxB0vfZVo"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-07-10T16:45:00.000Z",
            "id": "884453412615499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul\nhttps://t.co/2S7pZllZtV #Le\u00f5es #\u00c1fricadoSul https://t.co/hnM7mrXRag"
        },
        {
            "author_id": "199748960",
            "created_at": "2017-07-10T16:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "884448744426676225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem #Christ #corcovado #Sunset #Sunday #Rio #riodejaneiro @ Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/IILsgHtK1D"
        },
        {
            "author_id": "313992860",
            "created_at": "2017-07-10T16:14:47.000Z",
            "id": "884445807923081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Floresta de Pedra.  Grupo sensacional em um grande desafio por um regi\u00e3o preservada do Parque Nacional... https://t.co/v7IEnMzAET"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-10T16:06:59.000Z",
            "id": "884443847140552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ: https://t.co/9hYTfCugAg"
        },
        {
            "author_id": "729769470764322816",
            "created_at": "2017-07-10T16:01:05.000Z",
            "id": "884442360515612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internacional: \u00c1FRICA DO SUL LE\u00d5ES - Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/xWVHRMjsKP"
        },
        {
            "author_id": "725332549485105153",
            "created_at": "2017-07-10T16:01:00.000Z",
            "id": "884442337409196034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: \u00c1FRICA DO SUL LE\u00d5ES - Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/HBgOf3lAgO"
        },
        {
            "author_id": "725332549485105153",
            "created_at": "2017-07-10T15:46:08.000Z",
            "id": "884438596547215365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias: \u00c1FRICA DO SUL LE\u00d5ES - Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/h9U2eFFddO"
        },
        {
            "author_id": "13088272",
            "created_at": "2017-07-10T15:32:40.000Z",
            "id": "884435209818648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul. Quatro le\u00f5es fogem de um Parque Nacional https://t.co/3gYexzXeIX #Kruger The lads are now famous! Reported here in #Portugal!"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2017-07-10T15:24:11.000Z",
            "id": "884433073491804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/aQIJqNehDL"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2017-07-10T15:24:08.000Z",
            "id": "884433062175617027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/pfEh6AsnBX"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2017-07-10T15:24:03.000Z",
            "id": "884433042584076289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/bTi5tl9XOI"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-07-10T15:14:09.000Z",
            "id": "884430547094839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece novo roteiro ciclotur\u00edstico - Webve\u2026 https://t.co/1DuL2XrhKv, see more https://t.co/c0ppvypsQp"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2017-07-10T14:27:30.000Z",
            "id": "884418807439265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul. Quatro le\u00f5es fogem de um Parque Nacional: https://t.co/NtuPZkKACV"
        },
        {
            "author_id": "41865530",
            "created_at": "2017-07-10T14:20:05.000Z",
            "id": "884416943922532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas com acesso a cadeirantes https://t.co/Qwq9Nw4Nik Parque Nacional de Ubajara ganha novas atra\u00e7\u00f5es e atrai diferentes p\u00fablicos"
        },
        {
            "author_id": "338737794",
            "created_at": "2017-07-10T13:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "imbrozio"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "sitewebventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "884411639990059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia - Webventure Mobile\n @imbrozio uma bela aventura#2018 https://t.co/Ao8MHAUaip via @sitewebventure"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-07-10T13:45:01.000Z",
            "id": "884408117391376385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara, ser\u00e1 o palco de um espet\u00e1culo inesquec\u00edvel! Informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/7YE6Khzc3a https://t.co/UdCzoVCgVS"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-07-10T13:14:36.000Z",
            "id": "884400462715383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lei de limites do parque nacional para viabilizar ferrovia Sinop-Miritituba deve ser\u2026 https://t.co/ugXW7TfuaO https://t.co/NO3seCZrrp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-10T12:56:07.000Z",
            "id": "884395812167593985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "56020215",
            "created_at": "2017-07-10T10:40:05.000Z",
            "id": "884361578878992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canavieiras tem uma grande potencialidade porque \u00e9 lugar da Reserva Extrativista que gera riqueza e dignidade para sua gente! https://t.co/sbIn0DwNDe"
        },
        {
            "author_id": "1015817210",
            "created_at": "2017-07-10T10:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "884354231817338881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#descorche #dislocar @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/JfKaDAbmbG"
        },
        {
            "author_id": "317073729",
            "created_at": "2017-07-10T10:08:04.000Z",
            "id": "884353519179976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Phong Nha Ke Bang https://t.co/qkWtyoCou3 Simplemente un lugar espectacular!!! :-) https://t.co/YStnttXAFr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-10T08:35:48.000Z",
            "id": "884330299781513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-07-10T08:30:10.000Z",
            "id": "884328884279422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal come\u00e7ar a semana com as maravilhas dos recifes de coral do Parque Nacional das Quirimbas?\n\nFique com... https://t.co/sM36qnFG2o"
        },
        {
            "author_id": "291091607",
            "created_at": "2017-07-10T03:25:02.000Z",
            "id": "884252094085169152",
            "in_reply_to_user_id": "324016882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teusmateos N marquei essa pq oq caralhos eh parque nacional dos campos gerais MKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "154706927",
            "created_at": "2017-07-10T02:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -100.34141862,
                        20.53328873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d7db9e88de154a"
            },
            "id": "884240858081579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDA @ Parque Nacional El Cimatario https://t.co/NWj73136sN"
        },
        {
            "author_id": "107577139",
            "created_at": "2017-07-10T01:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "884221849596461061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o rol\u00ea foi? \ud83d\udd1d\u2665\ufe0f @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/UaHNd0N3Nf"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-07-10T01:19:06.000Z",
            "id": "884220401819111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos https://t.co/YuUdlrQjCF"
        },
        {
            "author_id": "2950563581",
            "created_at": "2017-07-10T01:11:04.000Z",
            "id": "884218379703394306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/zU0TDZdHmU"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-07-09T23:28:44.000Z",
            "id": "884192628014813186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/TKdJYl94Zd"
        },
        {
            "author_id": "73451543",
            "created_at": "2017-07-09T23:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "884192277547151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reporte Nanaimo. Visita al parque nacional \"Newcastle Island\" Pt. 5. CERVEZA \"White Sails\": https://t.co/nvUNbbJYrF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58830562",
            "created_at": "2017-07-09T21:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.1539917,
                        3.00612718
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "884164582775771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grabando #gorgona #ellosestanaqui #ellosestanaqui2 @ Parque Nacional Natural Gorgona - Vive Gorgona https://t.co/Ezkw2FUkiT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-09T20:15:18.000Z",
            "id": "884143948939362307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1723871912",
            "created_at": "2017-07-09T19:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "884133782290403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que agrade\u00e7o.\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/WVNQy2mxY4"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-07-09T18:52:27.000Z",
            "id": "884123099599429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Flona, tem a maior trilha sinalizada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: 44 km de trilha para mountain bike! https://t.co/qOcueu6iVa"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-07-09T18:25:20.000Z",
            "id": "884116273180946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Finl\u00e2ndia inaugura o seu 40\u00ba parque nacional https://t.co/FG8FxoZi49"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2017-07-09T18:24:54.000Z",
            "id": "884116165534117891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista em R$ 60 mil por cria\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/naJViGjFcw"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-07-09T16:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 93,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "884092042300837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim comemora anivers\u00e1rio nas alturas https://t.co/W8VAjqKBR7 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-07-09T16:20:38.000Z",
            "id": "884084890509225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Albufeira da Cani\u00e7ada, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/PJfEUfpdUa"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-07-09T16:07:17.000Z",
            "id": "884081530922045441",
            "in_reply_to_user_id": "2882468213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "caminh\u00f5es carregados de madeira extra\u00edda ilegalmente do Parque Estadual da Serra Ricardo Franco (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "183457525",
            "created_at": "2017-07-09T16:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "884080707697393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no meu RJ\n#CristoRedentor #RioDeJaneiro #RJ @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/eKRTa4tfok"
        },
        {
            "author_id": "161302290",
            "created_at": "2017-07-09T14:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "884062374919114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/k9QXEi8kvk"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2017-07-09T14:18:57.000Z",
            "id": "884054268365373442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor!\n#vaiL\u00e1 https://t.co/nLzT4umO0n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-09T14:16:40.000Z",
            "id": "884053694563700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "145809982",
            "created_at": "2017-07-09T13:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "884044528528838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/DjkRxbGWaX"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2017-07-09T13:13:04.000Z",
            "id": "884037688151625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"I Can See Clearly Now\" ou Coisas do Uruguai\" | Fortaleza de Santa Teresa no Parque Nacional\u2026 https://t.co/vo6Z5rj6gd"
        },
        {
            "author_id": "33726817",
            "created_at": "2017-07-09T13:05:27.000Z",
            "id": "884035772696932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarelas para animais nas estradas do Parque Nacional de #Banff, #Canad\u00e1.\nVeja nossa emo\u00e7\u00e3o de topar com um urso:\u00a0https://t.co/06raukbQBV https://t.co/bxXZcbnaYK"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2017-07-09T13:01:11.000Z",
            "id": "884034700523831296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passarelas para animais nas estradas do Parque Nacional de #Banff, #Canad\u00e1.\nVeja nossa emo\u00e7\u00e3o de topar com um urso:\u00a0https://t.co/pbALVyoS2H https://t.co/8fMs44260z"
        },
        {
            "author_id": "2991716200",
            "created_at": "2017-07-09T12:52:42.000Z",
            "id": "884032564545155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, na Patag\u00f4nia Argentina, novo Patrim\u00f4nio Mundial\n\nhttps://t.co/0t6bXWnpiz"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2017-07-09T12:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "jorgeviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "884026100522897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": ".@jorgeviana denuncia amea\u00e7as a posseiros na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/diJ0qc1zTe https://t.co/gAVVZzmCnE"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2017-07-09T12:26:36.000Z",
            "id": "884025997175214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\nParque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/eh4xGcH1rY"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2017-07-09T12:26:12.000Z",
            "id": "884025896591667201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\nParque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/O2MxZAVcbE"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2017-07-09T09:13:41.000Z",
            "id": "883977447728979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um exemplo a seguir! Para bem de todos n\u00f3s (humanidade)... https://t.co/jrrOEgZBMs"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2017-07-09T09:12:38.000Z",
            "id": "883977183743668225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finl\u00e2ndia inaugura o seu 40\u00ba parque nacional https://t.co/Rai6rr5zTn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-09T08:01:18.000Z",
            "id": "883959230578950145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4064036535",
            "created_at": "2017-07-09T02:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "883881628703051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas day \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/nwkWlEVvEz"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2017-07-09T02:10:22.000Z",
            "id": "883870917599916035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/07/17 - Mata do Jamanxim \u00e9 cobi\u00e7ada por madeireiros e garimpeiros. Floresta no Par\u00e1 \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/vBESNNx3pl"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-07-09T02:04:45.000Z",
            "id": "883869503003795457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finl\u00e2ndia inaugura o seu 40\u00ba parque nacional https://t.co/n4wtBPJmQh"
        },
        {
            "author_id": "3876411989",
            "created_at": "2017-07-09T01:33:33.000Z",
            "id": "883861652059414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Cro\u00e1cia. &lt;3 https://t.co/Tjske1uri1"
        },
        {
            "author_id": "45966732",
            "created_at": "2017-07-09T00:45:53.000Z",
            "id": "883849655372701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de visitar o extremo mais a sul de todo o Canada continental, Pelee Point, no parque nacional... https://t.co/HmrNBKS1s4"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2017-07-09T00:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "883843941883404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Treino CRB - Etapa Flona.\n#boratodentro  #5km @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/babu2wUy0l"
        },
        {
            "author_id": "3157580439",
            "created_at": "2017-07-09T00:06:20.000Z",
            "id": "883839700259287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agr tenho um  grande sonho de ir no parque nacional de itatiaia apreciar a natureza etc \n\nai ai \num dia eu vou"
        },
        {
            "author_id": "813356311693979648",
            "created_at": "2017-07-08T23:00:15.000Z",
            "id": "883823070607269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \u00e9 pouco! \u2764\ud83d\udc98\ud83d\udc93\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9d\ud83d\udc9e\ud83d\udc9f\u2763\ud83d\udc8c @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/r54AJ40p9z"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-08T22:33:56.000Z",
            "id": "883816446438068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Santo Ant\u00f4nio \ud83d\udc9c\ud83c\udf3c\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/xSQV3MfLy6"
        },
        {
            "author_id": "103690593",
            "created_at": "2017-07-08T22:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "883811230330347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tirei o dia pra ser feliz \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lz4qUYKzRd"
        },
        {
            "author_id": "33407261",
            "created_at": "2017-07-08T21:56:20.000Z",
            "id": "883806984755179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho realizado! O parque nacional Plivitce estava nos nossos planos h\u00e1 muito tempo, tanto \u00e9 que a nossa viagem\u2026 https://t.co/qNbMiwIFAE https://t.co/G1ZKxzDGBC"
        },
        {
            "author_id": "308079457",
            "created_at": "2017-07-08T21:34:05.000Z",
            "id": "883801386093350914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais https://t.co/YUksLLXGes"
        },
        {
            "author_id": "348499471",
            "created_at": "2017-07-08T21:06:49.000Z",
            "id": "883794526518857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuarista \u00e9 multado em R$ 60 mil por criar gado em \u00e1rea protegida https://t.co/WHDZWBzO03"
        },
        {
            "author_id": "184851475",
            "created_at": "2017-07-08T20:24:52.000Z",
            "id": "883783968595771394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00cdndia tem um grupo de mulheres, as \"mulheres gatas\" que andam de moto sem armamento numa \u00e1rea protegida pra le\u00f5es +"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-08T19:50:23.000Z",
            "id": "883775288508915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-08T19:41:49.000Z",
            "id": "883773133018320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udff5\ud83d\udcae\ud83c\udf38 #AboaEnergiaJulina @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6OWHQwNinc"
        },
        {
            "author_id": "414235031",
            "created_at": "2017-07-08T19:12:47.000Z",
            "id": "883765828038135809",
            "in_reply_to_user_id": "1018134385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lovelornfox to em frente ao parque nacional alberto lofgreen, \u00e9 familiar? dhsjdhsjakksks"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-07-08T19:00:01.000Z",
            "id": "883762614618148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 escolhido como Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/qsRgCHqfot #Unesco #Argentina #patagonia https://t.co/Zszc6KY5xy"
        },
        {
            "author_id": "69298911",
            "created_at": "2017-07-08T18:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "883761909832585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UOq1enIsE6"
        },
        {
            "author_id": "791456032027447297",
            "created_at": "2017-07-08T17:42:49.000Z",
            "id": "883743184802729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartir https://t.co/FUN9e2E1Av"
        },
        {
            "author_id": "251120844",
            "created_at": "2017-07-08T17:20:21.000Z",
            "id": "883737533540126722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradu\u00e7\u00e3o: \"Este v\u00eddeo foi capturado por um cara em seu telefone celular no parque nacional de Kruger. Vendido a... https://t.co/lv8kChgbxL"
        },
        {
            "author_id": "869984249583108096",
            "created_at": "2017-07-08T16:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Odineiribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "883727419206766595",
            "in_reply_to_user_id": "60352318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Odineiribeiro Obg eu sou seu f\u00e3 narra muito em Penedo eh a \u00fanica col\u00f4nia finlandesa do Brasil e Itatiaia tem o parque nacional ser\u00e1 um prazer ter voc\u00ea aqu"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2017-07-08T16:13:08.000Z",
            "id": "883720616842596352",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-07-08T16:09:22.000Z",
            "id": "883719671190614017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: O #ViaBrasil visita os moradores que vivem isolados em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio. Come\u00e7a agora!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-07-08T16:06:47.000Z",
            "id": "883719018712096769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #ViaBrasil visita os moradores que vivem isolados em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio. Come\u00e7a agora!"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-07-08T16:05:07.000Z",
            "id": "883718598409289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras comemora anivers\u00e1rio de\u00a040 https://t.co/J3erM4p4IA"
        },
        {
            "author_id": "94225653",
            "created_at": "2017-07-08T16:04:52.000Z",
            "id": "883718535503020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mato no quintal da minha casa t\u00e1 t\u00e3o grande que to com medo do Ibama aparecer aqui, cercar e declarar \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "820054181998432256",
            "created_at": "2017-07-08T16:03:01.000Z",
            "id": "883718072078663685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Diferen\u00e7a Entre Reserva Biol\u00f3gica e Parque\u00a0Ecol\u00f3gico https://t.co/r8ixZBEZMb"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-07-08T15:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97186165,
                        -22.67744594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "883714447142821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/z8FEOE0cLG"
        },
        {
            "author_id": "24709039",
            "created_at": "2017-07-08T15:09:05.000Z",
            "id": "883704496458788865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hossa, o 40\u00ba parque nacional da Finl\u00e2ndia, inaugurado em 17 de junho de 2017, preserva lindos lagos, florestas... https://t.co/VtruetzMB8"
        },
        {
            "author_id": "207759526",
            "created_at": "2017-07-08T14:20:28.000Z",
            "id": "883692262210895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Dois caminh\u00f5es de madeira extra\u00edda ilegalmente de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/gMviVppSRK"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-08T14:11:07.000Z",
            "id": "883689909462196226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem ver no blog https://t.co/IG7JyGbof7 este\u2026 https://t.co/ATTW7MEWtj"
        },
        {
            "author_id": "1249393892",
            "created_at": "2017-07-08T14:10:19.000Z",
            "id": "883689707258998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de 15 anos fechado. - https://t.co/Vyd5zFAuR4 - Portal de... https://t.co/M329xlYKns"
        },
        {
            "author_id": "883465235633512449",
            "created_at": "2017-07-08T13:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "SteveSchwindt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "883682317587427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda foto, mostrando o Parque Nacional de Mount Rainie em Washington, EUA.\nFoto: @steveschwindt https://t.co/xHvPN803in"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-07-08T13:02:11.000Z",
            "id": "883672563595055112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saiba mais sobre as fragiliza\u00e7\u00f5es do territ\u00f3rio da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt ao longo de sua hist\u00f3ria: https://t.co/FW0yY4XtB3 https://t.co/GVBh31D9Di"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-07-08T13:00:04.000Z",
            "id": "883672028657725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. N\u00e3o \u00e9 lindo?\n\n#EmbracetheWinter #Snow #Inverno #Winter... https://t.co/3lou2VueQs"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-07-08T12:59:06.000Z",
            "id": "883671787812384772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: O #ViaBrasil desta semana encontra um grupo que vive isolado dentro da mata, no Parque Nacional de Itatia\u2026 https://t.co/7KaWUvyv5O"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-07-08T12:58:36.000Z",
            "id": "883671662499123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #ViaBrasil desta semana encontra um grupo que vive isolado dentro da mata, no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio. Hoje, \u00e0s 13h05. https://t.co/zGXlnNJKq2"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-07-08T12:56:20.000Z",
            "id": "883671088932282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS ASSEGURA T\u00cdTULO DE PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL NATURAL DA HUMANIDADE... https://t.co/48vK3GQBru"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2017-07-08T12:51:10.000Z",
            "id": "883669788765167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque terrorista contra o meio ambiente. Em xeque a MP 756, que deseja reduzir a Floresta nacional de Jamanxim.... https://t.co/bt8kih6GWW"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-07-08T12:35:50.000Z",
            "id": "883665932350091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Raimundo Rodrigues, conselheiro da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o https://t.co/2i3D9NyldG"
        },
        {
            "author_id": "3347319610",
            "created_at": "2017-07-08T12:10:18.000Z",
            "id": "883659504826691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ato criminoso ocorreu ontem, 7, perto da Floresta Nacional do Jamanxim, na regi\u00e3o de Cachoeira da Serra, no... https://t.co/PLS5oH3PsQ"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-07-08T11:51:32.000Z",
            "id": "883654784221413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exame\\ Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/l7BQwvc4D7"
        },
        {
            "author_id": "747535006298406912",
            "created_at": "2017-07-08T11:50:50.000Z",
            "id": "883654607624339460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio\u00a0Mundial https://t.co/YQ2sybHfpk https://t.co/RXuFF79LRE"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-07-08T11:46:37.000Z",
            "id": "883653545421090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio\u00a0Mundial https://t.co/V1TwIvw4fr"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2017-07-08T11:45:53.000Z",
            "id": "883653361106649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 novo Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/70gej8tPN5"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-07-08T11:16:25.000Z",
            "id": "883645944767672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Patag\u00f3nia argentina escolhido como Patrim\u00f3nio Mundial https://t.co/mkznQlIwUk"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-07-08T11:02:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c458763765cea500"
            },
            "id": "883642537524826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda falta a estadual Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Nova Roma de GO -- em lacuna espacial (evidente) no meio da \u00e1rea ampliada do PNCV. https://t.co/Dl0Tm0ZmJt"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-07-08T11:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "883642173928898560",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Ainda falta a estadual Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Nova Roma de GO -- em lacuna espacial (evidente) no meio da \u00e1rea ampliada do PNCV."
        },
        {
            "author_id": "134253458",
            "created_at": "2017-07-08T10:34:18.000Z",
            "id": "883635345795010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo!\nA Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis promete. \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional da Serra... https://t.co/81sN20QIYX"
        },
        {
            "author_id": "54684896",
            "created_at": "2017-07-08T10:14:21.000Z",
            "id": "883630324944707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de 15 anos fechado. - https://t.co/eyjwTgGdH2 - Portal de... https://t.co/g1I7VFtqsD"
        },
        {
            "author_id": "807545915980529665",
            "created_at": "2017-07-08T08:43:11.000Z",
            "id": "883607381418094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAPA DA APA(\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)MARINHA LITORAL CENTRO NO ESTADO DE S\u00c3O PAULO:https://t.co/CQkyo4kDg1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-08T07:35:23.000Z",
            "id": "883590322474930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2017-07-08T05:37:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "040c6feb65dc0f74"
            },
            "id": "883560744448434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hoje foi de percorrer o Parque Nacional do Grand Canyon... Muito show! E pela primeira vez vi uma \"chuva q n\u00e3o cai no ch\u00e3o\" kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1120459002",
            "created_at": "2017-07-08T05:32:48.000Z",
            "id": "883559473754902529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces declarado Patrimonio Mundial Natural https://t.co/aBKhsH1woH entornoi https://t.co/1obk9Jmic9"
        },
        {
            "author_id": "725332549485105153",
            "created_at": "2017-07-08T04:01:13.000Z",
            "id": "883536422350749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: UNESCO PATRIM\u00d4NIO - Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 escolhido como Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/aniyh64BCi"
        },
        {
            "author_id": "729769470764322816",
            "created_at": "2017-07-08T04:00:50.000Z",
            "id": "883536327404388356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internacional: UNESCO PATRIM\u00d4NIO - Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 escolhido como Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/SYpYt4r5vy"
        },
        {
            "author_id": "725332549485105153",
            "created_at": "2017-07-08T03:45:58.000Z",
            "id": "883532588413067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias: UNESCO PATRIM\u00d4NIO - Parque nacional na Patag\u00f4nia argentina \u00e9 escolhido como Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/IHuGrgsiix"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2017-07-08T03:00:05.000Z",
            "id": "883521041175375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM \nQ pecuaristas, agricultores e madeireiros querem ocupar p pastos,planta\u00e7\u00f5es,extra\u00e7\u00e3o de madeira. https://t.co/qThZRd2yE5"
        },
        {
            "author_id": "875180450007928832",
            "created_at": "2017-07-08T02:16:08.000Z",
            "id": "883509979847774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado d\u00e1 pontap\u00e9 inicial para reforma e amplia\u00e7\u00e3o das infraestruturas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s\nhttps://t.co/YWQZkRSx0d https://t.co/vPTnjdvkQB"
        },
        {
            "author_id": "127043987",
            "created_at": "2017-07-08T01:58:22.000Z",
            "id": "883505508195368962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosol no caminho da cachoeira bonita \nAinda da folga passada @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/lc6IrHaaR1"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-07-08T01:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "883502971186798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amor iluminado por este belo nascer do sol em Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/P7dqWahjUE"
        },
        {
            "author_id": "1724113508",
            "created_at": "2017-07-08T01:46:20.000Z",
            "id": "883502481170247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na divisa do estado de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo fica localizado o Parque Nacional de Capara\u00f3, abriga o ponto... https://t.co/bAgOGIqWvI"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-07-08T01:38:30.000Z",
            "id": "883500510401134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - #DistritoFederal (DF) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/JbKaK2oHHk"
        },
        {
            "author_id": "80973535",
            "created_at": "2017-07-08T01:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "883495553027510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\udca6\ud83c\udf08\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/3qPqdNFr0C"
        },
        {
            "author_id": "869984249583108096",
            "created_at": "2017-07-08T01:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Odineiribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "883493043910914048",
            "in_reply_to_user_id": "60352318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Odineiribeiro Vem para Penedo RJ Distrito de Itatiaia RJ no parque nacional. Falou tudo agora na minha folga eu acelero tamb\u00e9m porque amanh\u00e3 n\u00e3o sei."
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2017-07-08T01:04:33.000Z",
            "id": "883491965857300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim sofre a a\u00e7\u00e3o constante de garimpeiros, grileiros e madeireiros: https://t.co/x13ForOwb4 https://t.co/5rQy2ZD1yM"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-08T01:04:12.000Z",
            "id": "883491878569684994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Floresta no Par\u00e1 \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada da Amaz\u00f4nia.\nDesmatamento na \u00e1rea atingiu o equivalente a 6.400 campos de fut\u2026"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-07-08T00:24:15.000Z",
            "id": "883481822264471556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guia contou q no multir\u00e3o de limpeza no parque nacional do Itatiaia , encontraram 15kg de lixo deixados por pessoas que s\u00f3 queriam ver neve."
        },
        {
            "author_id": "87002416",
            "created_at": "2017-07-08T00:18:54.000Z",
            "id": "883480474349445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente. https://t.co/FGSLOGSJpE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-08T00:07:17.000Z",
            "id": "883477553729679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "220494653",
            "created_at": "2017-07-07T23:48:19.000Z",
            "id": "883472781920292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Pol\u00edticas p\u00fablicas com \u00eanfase nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o de Campos dos Goytacazes (2008) https://t.co/9XXmoG53hE"
        },
        {
            "author_id": "64463495",
            "created_at": "2017-07-07T23:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65,
                        -20.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "883468353880326149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molhando as patas. Parque Nacional da Canastra. @ Serra Da Canastra,\u2026 https://t.co/BkWMYHE62E"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-07T22:59:09.000Z",
            "id": "883460407419129857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 volunt\u00e1rios realizam mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/q7GHOcOdEY"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-07T22:52:09.000Z",
            "id": "883458643789832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 volunt\u00e1rios realizam mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/R2Q69SrFB8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-07-07T21:35:56.000Z",
            "id": "883439463065694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos 38 anos, reserva do Jaru guarda flora e fauna raras https://t.co/Jb0Pk2zVOI"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-07T21:32:30.000Z",
            "id": "883438600179855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Furna Feia vai investir no turismo espeleol\u00f3gico - Parque nacional no Rio Grande do Norte abriga mais de 200 ca... https://t.co/K1IEuvj0nY"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-07-07T21:20:11.000Z",
            "id": "883435499100270593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos. Leia mais: https://t.co/aFdBrnD3Rj"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-07T21:15:54.000Z",
            "id": "883434422342742017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia vai investir no turismo espeleol\u00f3gico: Parque nacional no Rio Grande do Norte\u2026 https://t.co/BJqhJhgqPN"
        },
        {
            "author_id": "728309906852458497",
            "created_at": "2017-07-07T21:11:22.000Z",
            "id": "883433280267276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udcab\ud83d\udc8d\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ILiPamnP8L"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-07T21:10:30.000Z",
            "id": "883433063740563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo material sobre os p\u00e1ssaros do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/diq3PlCQZ5"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2017-07-07T21:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883431255794221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra da Gente -Aves do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/xmqsga62cc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-07-07T20:52:35.000Z",
            "id": "883428553924259841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude90 VIAGEM DE GRUPO - FIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA - S\u00c1BADO \u00c0 DOMINGO, 29 \u00c0 30/07: \n.\nEste... https://t.co/D1y2rJ6HuL"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-07T20:33:26.000Z",
            "id": "883423737823068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :;D  Houvera \"Sete Maravilhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" e o Po\u00e7o Negro de Soajo estaria entre... https://t.co/GgYcycWoVi"
        },
        {
            "author_id": "860548083637256192",
            "created_at": "2017-07-07T20:27:07.000Z",
            "id": "883422144180473861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "POL\u00cdCIA MILITAR AMBIENTAL PARTICIPA DA COMEMORA\u00c7\u00c3O DE 56 ANOS DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM E 10 ANOS DO ICMBio! https://t.co/4FqpkJXcsA"
        },
        {
            "author_id": "860548083637256192",
            "created_at": "2017-07-07T20:25:54.000Z",
            "id": "883421841188106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA MILITAR AMBIENTAL PARTICIPA DA COMEMORA\u00c7\u00c3O DE 56 ANOS DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM E 10 ANOS DO ICMBio!\nhttps://t.co/0ZQ57kHsJJ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-07-07T20:24:35.000Z",
            "id": "883421509414506501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende redu\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, no Mato Grosso. https://t.co/IiTiAIsuxW"
        },
        {
            "author_id": "1315143876",
            "created_at": "2017-07-07T20:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "UNESCO_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "883418069871329281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, na Argentina, agora \u00e9 tamb\u00e9m #PatrimonioMundial @UNESCO_es https://t.co/GCHjQYeKhl"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-07-07T19:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "883413946128093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapado na chapada #tbt @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/z4mw5MJ7lp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-07T19:15:24.000Z",
            "id": "883404098237734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2017-07-07T19:05:12.000Z",
            "id": "883401531650850818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas do Agua\u00ed -  primeiro roteiro catarinense no entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no sul de SC https://t.co/oWdj0FL2MI"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-07-07T18:45:52.000Z",
            "id": "883396667025743876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de 15 anos fechado. - https://t.co/vsF4NNtRMx - Portal de... https://t.co/rRAGgkBm7F"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-07-07T18:28:30.000Z",
            "id": "883392297001304067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra - uma das op\u00e7\u00f5es de lazer para os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da... https://t.co/pDnQ0fIUtM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-07T18:24:12.000Z",
            "id": "883391213339947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da Rebio do Jaru, em Rond\u00f4nia, ser\u00e1 comemorado neste fim de semana https://t.co/P5Wi1U5WWk https://t.co/pu4mOmMyMe"
        },
        {
            "author_id": "882782095919255552",
            "created_at": "2017-07-07T18:04:20.000Z",
            "id": "883386214103089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevada Fall \u00e9 uma queda de \u00e1gua localizada no Parque Nacional de Yosemite, na Serra Nevada, Calif\u00f3rnia, Estados Unidos[1][2]."
        },
        {
            "author_id": "59654507",
            "created_at": "2017-07-07T17:56:30.000Z",
            "id": "883384242931208194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escutei \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" no jornal j\u00e1 quis correr e morrer deus me livre e guarde gente por favor estoy de feriassssss"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-07T17:29:21.000Z",
            "id": "883377410623787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/UPRgusEh5K https://t.co/R1bH6tlwZP"
        },
        {
            "author_id": "58927548",
            "created_at": "2017-07-07T17:13:26.000Z",
            "id": "883373403071270914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone em Alerta 2017: Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/qq60zzi9Qt"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-07T16:27:03.000Z",
            "id": "883361729949954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fBaob\u00e1. Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Angola, \u00c1frica. \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#viagem #trip\u2026 https://t.co/6Wpldk7GEg"
        },
        {
            "author_id": "243601053",
            "created_at": "2017-07-07T16:16:34.000Z",
            "id": "883359093381115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Declarado https://t.co/1afCfuikZM"
        },
        {
            "author_id": "102965676",
            "created_at": "2017-07-07T15:37:52.000Z",
            "id": "883349355452911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os parques canadenses t\u00eam entrada gratuita este ano. J\u00e1 conhece Jasper? #Canada150 #JasperNationalPark https://t.co/i6L0MHcqmi https://t.co/S2ihiTi2Xu"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-07-07T15:26:42.000Z",
            "id": "883346544602361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - EDEM - 6\u00b0 ano.\n\nGincana geogr\u00e1fica no Museu do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/ugUr6ApHV5"
        },
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-07T15:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "883343774805610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7aeh8nLZjw"
        },
        {
            "author_id": "2502765254",
            "created_at": "2017-07-07T14:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883338369744424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FzmgSwjAMr PELA NEVE- Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "716329621889933312",
            "created_at": "2017-07-07T14:41:51.000Z",
            "id": "883335255511400450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ECOL\u00d3GICO DA SERRA NEGRA SER\u00c1 TRANSFORMADO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E\u00a0P\u2026 https://t.co/eZxTpJA787 https://t.co/aeBOlbm35c"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-07-07T14:22:46.000Z",
            "id": "883330452622389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 27 a 29 de julho, em S\u00e3o Raimundo Nonato. \u00d3pera promove resgate cultural no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/vqOrOgZY4U"
        },
        {
            "author_id": "2678415958",
            "created_at": "2017-07-07T14:13:32.000Z",
            "id": "883328129204457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de 15 anos fechado. - https://t.co/FqsJcH8BlX - Portal de... https://t.co/B8ln1eY27r"
        },
        {
            "author_id": "4631113340",
            "created_at": "2017-07-07T14:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "883326027178672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de https://t.co/50Tks8l5Ye via @altamontanhacom"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2017-07-07T13:35:49.000Z",
            "id": "883318641218813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 mesmo? https://t.co/oqzZGhE0Au"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-07T13:34:41.000Z",
            "id": "883318354370600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia 06 de julho de 2017, participamos da caminhada \"Nascentes do Pelotas\", no Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/MzlIGHEMXv"
        },
        {
            "author_id": "1126734408",
            "created_at": "2017-07-07T13:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "883312036440158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde natural @ Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/epNtrR7Fdc"
        },
        {
            "author_id": "1126734408",
            "created_at": "2017-07-07T13:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "883311640543997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bella naturaleza @ Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/xiTJXoZg5f"
        },
        {
            "author_id": "1126734408",
            "created_at": "2017-07-07T13:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "883311414475182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magia al natural @ Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/HpudtFQ9NO"
        },
        {
            "author_id": "795826052513878016",
            "created_at": "2017-07-07T12:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "883308500365053952",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer Falou q seu ministro est\u00e3o construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! E voc\u00ea acha normal"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-07T12:26:46.000Z",
            "id": "883301262489419776",
            "in_reply_to_user_id": "1078318243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@victorinomelqui Esperamos voc\u00ea no Parque Nacional do Igua\u00e7u, temos certeza que vai adorar o passeio."
        },
        {
            "author_id": "2509448391",
            "created_at": "2017-07-07T12:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 104,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883295869113683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s amplia\u00e7\u00e3o, Parque da Chapada dos Veadeiros se torna Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/xTet0i8ww7 via @bol"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-07-07T11:15:05.000Z",
            "id": "883283223400370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \u00c9 tudo o que voc\u00ea precisa? Ent\u00e3o COMPARTILHE! :) https://t.co/YIX0aL67Nq"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-07T10:50:47.000Z",
            "id": "883277108629258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Azul \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem conhecer no blog https://t.co/IG7JyGsZ6F este parque\u2026 https://t.co/IfRghQAQgx"
        },
        {
            "author_id": "818031397575200769",
            "created_at": "2017-07-07T09:29:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "883256691504107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas Portugal\ud83e\udd20 https://t.co/3I0HfpqS0g"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-07T08:01:19.000Z",
            "id": "883234460187193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-07-07T07:15:05.000Z",
            "id": "883222822897766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\nDesejos de um BOM DIA!!!\nFoto de Lucas... https://t.co/fx6NLSM9Fc"
        },
        {
            "author_id": "3433701562",
            "created_at": "2017-07-07T05:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883200158321737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Parque Nacional Corcovado - Osa: https://t.co/uWWs78OYzc a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "311253003",
            "created_at": "2017-07-07T03:14:13.000Z",
            "id": "883162209437855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de 1.500 torcedores no Parque Nacional, em General Severiano, a galera encheu o sal\u00e3o. #orgulhoglorioso https://t.co/7XEdnqXAPN"
        },
        {
            "author_id": "83047869",
            "created_at": "2017-07-07T03:01:44.000Z",
            "id": "883159065664393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone - OVNI Hoje! https://t.co/r1i6FYpOuj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-07T02:14:18.000Z",
            "id": "883147128431837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO Parque Nacional do Capara\u00f3 fica aberto das 7h \u00e0s 18h, de segunda-feira a domingo. Turistas podem agendar pernoite para subir o pico e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25142122",
            "created_at": "2017-07-06T22:30:01.000Z",
            "id": "883090687062921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA - REDU\u00c7\u00c3O DE AREA PROTEGIDA https://t.co/J8v71ANz4k"
        },
        {
            "author_id": "2757046002",
            "created_at": "2017-07-06T21:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 104,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883078225131442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s amplia\u00e7\u00e3o, Parque da Chapada dos Veadeiros se torna Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/Pc8dmpvgtg via @bol https://t.co/BEsEA48RdN"
        },
        {
            "author_id": "235281251",
            "created_at": "2017-07-06T21:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 104,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883078176699764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s amplia\u00e7\u00e3o, Parque da Chapada dos Veadeiros se torna Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/aaa4sb55VJ via @bol"
        },
        {
            "author_id": "217952687",
            "created_at": "2017-07-06T21:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "OVNIHoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "883077318260011009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/tOLEXMYYX8 via @ovnihoje"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-07-06T21:14:43.000Z",
            "id": "883071735658164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plugue vai mostrar como foi a expectativa pela neve no Parque Nacional! Confira: https://t.co/81ipM0ozb6 #TVRioSul https://t.co/1MG93BEnLN"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2017-07-06T20:44:07.000Z",
            "id": "883064035264036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/imIrEywi7l"
        },
        {
            "author_id": "325668177",
            "created_at": "2017-07-06T20:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883063352855056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros garante t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial via @bol  https://t.co/WFX22uV2TL"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-06T20:29:50.000Z",
            "id": "883060440003207169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos mais incr\u00edveis da Pedra da G\u00e1vea: https://t.co/XZAiRxkz9k"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2017-07-06T20:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883057064481869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra da Gente -Os vulc\u00f5es do Parque Nacional Los Nevados.: https://t.co/MHw86eXqaB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-06T19:50:18.000Z",
            "id": "883050492032671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "593263894",
            "created_at": "2017-07-06T18:48:08.000Z",
            "id": "883034846880088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/g4Rf4wasHN https://t.co/q9HeKcLdhb"
        },
        {
            "author_id": "44215888",
            "created_at": "2017-07-06T18:45:45.000Z",
            "id": "883034250332835843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Yellowstone https://t.co/6Ebco6EHHG https://t.co/dXK2muycOQ"
        },
        {
            "author_id": "319298619",
            "created_at": "2017-07-06T18:30:07.000Z",
            "id": "883030313361969157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais forte terremoto nas d\u00e9cadas de rochas do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/ChBzBaErjb"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2017-07-06T18:00:05.000Z",
            "id": "883022758204108804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais antigos atrativos tur\u00edsticos e que ajudou a fazer a fama mundial de Bonito, a Ilha do Padre vence uma... https://t.co/TKf0HDpAsS"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-07-06T17:53:05.000Z",
            "id": "883020996625747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos de preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3PDVKi0ipe Via Tablet  #manchete #turismo"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-06T17:23:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "883013666559406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fEnfim. Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Angola, \u00c1frica.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#angola\u2026 https://t.co/GlS1b6Z9xS"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-07-06T17:22:20.000Z",
            "id": "883013256087994370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a reportagem da RPC TV sobre o Projeto de Lei que pretende reduzir a APA da Escarpa Devoniana https://t.co/1dGg07P2Qg"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-07-06T17:00:42.000Z",
            "id": "883007811302674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos de\u00a0preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9e09F3Tyts https://t.co/vAYa4IlXdG"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-07-06T17:00:42.000Z",
            "id": "883007810090528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, gerido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio),... https://t.co/ko2RPKWtyB"
        },
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-06T16:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "883000768088875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bonitinho, pena que rouba comida @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/2glhlSmnNz"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2017-07-06T16:30:03.000Z",
            "id": "883000098237689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 30 papagaios-de-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/i8gaKGTxzp"
        },
        {
            "author_id": "856531080",
            "created_at": "2017-07-06T16:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.540082,
                        -5.044478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fbc09d343549005"
            },
            "id": "882997593168519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo bom bi\u00f3logo \u00e9 um pouco artista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n#bioart \n#flona @ Floresta Nacional Dos Palmares https://t.co/fgoUR8QHrt"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-07-06T16:00:26.000Z",
            "id": "882992646876274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-07-06T15:57:52.000Z",
            "id": "882991997732212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, que h\u00e1 56 anos protege o patrim\u00f4nio cultural e natural da Cidade... https://t.co/3BY6CS8wOm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-07-06T15:57:51.000Z",
            "id": "882991997203742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, que h\u00e1 56 anos protege o patrim\u00f4nio cultural e natural da Cidade... https://t.co/1bPtVNFOuC"
        },
        {
            "author_id": "2380883852",
            "created_at": "2017-07-06T14:56:22.000Z",
            "id": "882976524193984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco https://t.co/ADZNQQhyj4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-06T14:39:33.000Z",
            "id": "882972291679768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada a programa\u00e7\u00e3o do \u201cDia do Morador\u201d, no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/ZismD2CE8U"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-07-06T14:32:19.000Z",
            "id": "882970470370484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Divulgada a programa\u00e7\u00e3o do \u201cDia do Morador\u201d, no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/pBsymiiBJq"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2017-07-06T13:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "dnoticiaspt"
                    }
                ]
            },
            "id": "882961446149160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer S\u00edtio dos Salgados como \u00e1rea protegida https://t.co/diDsjy2Yl7 Via @dnoticiaspt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-06T13:52:35.000Z",
            "id": "882960470528978946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova (BA) forma esquadr\u00e3o de brigada anti-inc\u00eandio https://t.co/bvtTl7Hu4o"
        },
        {
            "author_id": "215821021",
            "created_at": "2017-07-06T13:51:49.000Z",
            "id": "882960278488576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Unesco assegura ao Parque Nacional de Veadeiros t\u00edtulo de patrim\u00f4nio mundial\" https://t.co/DDQXbnqemv #sustentabilidade #feedly"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-06T13:49:53.000Z",
            "id": "882959790380658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem curte o frio https://t.co/HaWaawf38O https://t.co/epgTD1dUY5"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-07-06T13:29:36.000Z",
            "id": "882954685539385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aproveitar o m\u00e1ximo do parque nacional do Capara\u00f3?\n\nPousadas \u00c1gua do Capara\u00f3\n\n(28) 99955-7227 - Vivo -... https://t.co/LZLb5zxZB6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-06T12:55:42.000Z",
            "id": "882946155054804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tamb\u00e9m celebra 56 anos. Saiba mais sobre a hist\u00f3ria do parque: https://t.co/tPZ3wizl1G https://t.co/kNj7RKrond"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2017-07-06T12:51:35.000Z",
            "id": "882945121486082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO DE PESQUISA REALIZA ESTUDOS EM RESERVA EXTRATIVISTA DO NORDESTE PARAENSE\n\nCom o objetivo de analisar... https://t.co/9PD2AasXQr"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-07-06T12:50:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c458763765cea500"
            },
            "id": "882944858020773889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conven\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Mundial felicita o Brasil p/ expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/YYBhfhMsCt https://t.co/JIKDHv5x5a"
        },
        {
            "author_id": "2842615187",
            "created_at": "2017-07-06T12:46:33.000Z",
            "id": "882943851073335296",
            "in_reply_to_user_id": "2842615187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pico da Bandeira. Parque Nacional do Caparao \u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f https://t.co/F3WcoM8MoB"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-07-06T12:40:04.000Z",
            "id": "882942221791768579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - EDEM - 6\u00b0 ano.\n\nOs alunos seguem para o Parque Nacional, onde far\u00e3o trilha."
        },
        {
            "author_id": "78026659",
            "created_at": "2017-07-06T12:07:39.000Z",
            "id": "882934064461860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destak ABC \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha acessibilidade\u00a0especial https://t.co/uQpBqAfbZG https://t.co/yv8EWQVbKc"
        },
        {
            "author_id": "78026659",
            "created_at": "2017-07-06T12:06:59.000Z",
            "id": "882933896144449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destak Bras\u00edlia \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha acessibilidade\u00a0especial https://t.co/yFp5Ka1Es0 https://t.co/bq1ggQ1gBT"
        },
        {
            "author_id": "170839205",
            "created_at": "2017-07-06T11:21:40.000Z",
            "id": "882922493429899265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Pico Dedo de Deus\n\n-\n#Teres\u00f3polis #serra #regiaoserrana\u2026 https://t.co/ZAzn9Sr71B"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-07-06T10:52:02.000Z",
            "id": "882915032677236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas conta com mais 10 brigadas de sapadores florestais, constitu\u00eddas por 50 elementos... https://t.co/lFDlbTlrAD"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-06T10:50:35.000Z",
            "id": "882914670364971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Natural do Maromba \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem ver no blog https://t.co/IG7JyGsZ6F\u2026 https://t.co/dF7nNBP0C5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-06T07:35:26.000Z",
            "id": "882865556017344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-07-06T07:24:13.000Z",
            "id": "882862734328700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7amos o dia partilhando com voc\u00ea esta boa nova. \nEst\u00e1 a decorrer at\u00e9 dia 14 de Julho deste ano a... https://t.co/CwKtxC4xNi"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-07-06T07:08:14.000Z",
            "id": "882858710766419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/B1sg5hYM5a\nSiga-nos no... https://t.co/3ZxHuyTUAt"
        },
        {
            "author_id": "859686465021911045",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:14.000Z",
            "id": "882815174155128834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/fztrAa8byg https://t.co/JzKYlg4Li1"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:13.000Z",
            "id": "882815173303652354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/KG1xTXce9I https://t.co/d0oNzObxoT"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:13.000Z",
            "id": "882815172347392001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/UgGNofVVsD https://t.co/Gp5yTpUzzI"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:13.000Z",
            "id": "882815171227471874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/RhJGbXBUsv https://t.co/hWuWEbhTX1"
        },
        {
            "author_id": "72405500",
            "created_at": "2017-07-06T02:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JeffBezos"
                    }
                ]
            },
            "id": "882791541886136320",
            "in_reply_to_user_id": "15506669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeffBezos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/W8ZZgDtxfC"
        },
        {
            "author_id": "123405369",
            "created_at": "2017-07-06T01:36:46.000Z",
            "id": "882775298156240901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede solu\u00e7\u00e3o para conflito em reserva extrativista no Acre https://t.co/RFcB8F7LMU"
        },
        {
            "author_id": "3131335912",
            "created_at": "2017-07-05T23:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882750801004900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8qh3PvhGLG Calanque D\u00b4En Vau, no Parque Nacional das Calanques"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-07-05T23:53:51.000Z",
            "id": "882749394625417220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece novo roteiro ciclotur\u00edstico https://t.co/qFpoVUNReg"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2017-07-05T23:35:33.000Z",
            "id": "882744789216768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandono do Parque Nacional Aparados da Serra RS. N\u00e3o se cobra entrada, manuten\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria de bancos, \u00e1reas de... https://t.co/K58iUIf7Ic"
        },
        {
            "author_id": "368907910",
            "created_at": "2017-07-05T23:17:35.000Z",
            "id": "882740268625047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem parece que t\u00f4 congelando \ud83d\ude43 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/l64ZLBSLwm"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:04.000Z",
            "id": "882735859602214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/Ig04mhWRsU"
        },
        {
            "author_id": "246236240",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:03.000Z",
            "id": "882735857345679362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/q2YwUavcOw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [chrisvier].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "chrisvier",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "chrisvier"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jata\u00ed, Brasil",
                "id": "6fc99ef826210c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Plasencia, Espa\u00f1a",
                "id": "2718b364149745fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Ocoyoacac, M\u00e9xico",
                "id": "504ee1a7d3b8152b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arizona, USA",
                "id": "a612c69b44b2e5da",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guare\u00ed, Brasil",
                "id": "5377eb11b063a21c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Huimilpan, Quer\u00e9taro Arteaga",
                "id": "32d7db9e88de154a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Pol\u00f3nia",
                "country_code": "PL",
                "full_name": "Crac\u00f3via, Pol\u00f3nia",
                "id": "c458763765cea500",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Laughlin, NV",
                "id": "040c6feb65dc0f74",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altos, Brasil",
                "id": "4fbc09d343549005",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "62281572",
                "name": "desativado",
                "username": "Crepaldiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70190196",
                "name": "HelenaSthephanowitz\u00ae",
                "username": "Helenasthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36552275",
                "name": "Os Amigos do  Lula",
                "username": "osamigosdolula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77220176",
                "name": "Rafael Calixto",
                "username": "rafaelcalixto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225241967",
                "name": "Manuel Gomes",
                "username": "manuelgomes2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57093037",
                "name": "Priscila | \ud83c\udf0e",
                "username": "PriscilaBragaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306531786",
                "name": "Lili Parreira",
                "username": "eliadma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149010198",
                "name": "Sabrina Melie",
                "username": "sabrinamelie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036871489",
                "name": "PaseandoAndo Pty",
                "username": "PaseandoAndoPty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319136016",
                "name": "Pacific Adventure",
                "username": "pacificadvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813445076949102594",
                "name": "Celebridades Online",
                "username": "Celebridadesup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117865051",
                "name": "Nina",
                "username": "NinaPenquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15056952",
                "name": "MacMagazine.com.br",
                "username": "MacMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152443889",
                "name": "Marcus Petind\u00e1",
                "username": "marcuspetinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764408606",
                "name": "\ud83d\udd25Flor\u00eancio\ud83d\udd25",
                "username": "rickyfsergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769207302427668480",
                "name": "Visitar Marrocos\ud83c\udfde",
                "username": "VisitaMarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769264069530509316",
                "name": "Marraquexe.Net",
                "username": "marraquexenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769585340378181632",
                "name": "Foz C\u00f4a",
                "username": "FozCoaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094506292",
                "name": "Marrocos.Com \ud83d\udc2a\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "marrocoscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101543423",
                "name": "Rita \ud83d\udc3e\ud83e\udd8a",
                "username": "anaritaleitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782156381",
                "name": "Berlengas",
                "username": "BerlengasOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769199754106503168",
                "name": "Guia Marrocos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "GuiaMarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213244765",
                "name": "Andre",
                "username": "deretidede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778062663398088704",
                "name": "miranda",
                "username": "blntplsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191181643",
                "name": "Ze Maria de Carvalho",
                "username": "ZMariaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168359301",
                "name": "Juliander Dziura",
                "username": "kdziura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395605558",
                "name": "Zhaman",
                "username": "hardCHICHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783654394499854336",
                "name": "Catarina Chaves",
                "username": "catichaves19541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002038180",
                "name": "Dicas De IOS",
                "username": "dicasdeios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310045947",
                "name": "Armando T. Soares F",
                "username": "atsf2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608280",
                "name": "Weslidey",
                "username": "Weslidey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75056766",
                "name": "Alex de Freitas",
                "username": "AlexDe_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190130380",
                "name": "Reinaldo F S Junior",
                "username": "reiferjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212773789",
                "name": "Mario",
                "username": "Zan2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48983579",
                "name": "Pablo | Master Coach",
                "username": "PabloTavaresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112326750",
                "name": "DiEGO CASTILHO",
                "username": "diegoocastilhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675410",
                "name": "Ronaldo Faria Lima",
                "username": "ron_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16231175",
                "name": "Blog do iPhone",
                "username": "blogdoiphone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15634201",
                "name": "Malbin Mendoza",
                "username": "Malbin108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729375585",
                "name": "Turco\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udc73",
                "username": "MechaDeliberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131444684",
                "name": "Fil\u00f3 Silva",
                "username": "tudodefilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863891740",
                "name": "\ud83c\udf39Vinod Agrawal \ud83c\udf39",
                "username": "Chandra1Vinod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37655330",
                "name": "Click Riomafra",
                "username": "clickriomafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176740725",
                "name": "CINEBRASiLTV",
                "username": "cinebrasiltv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613514372",
                "name": "PatosReal.Com",
                "username": "PatosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27625728",
                "name": "M\u00e1 Companhia \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ma_companhia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916068146",
                "name": "Patos Metropole",
                "username": "PatosMetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241179819",
                "name": "Dju",
                "username": "djubess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769988312",
                "name": "Guga",
                "username": "gugato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184808757",
                "name": "E3R Energia Renov.",
                "username": "e3nergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004118867",
                "name": "Blog dos Le\u00f5es",
                "username": "BlogLeoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36482248",
                "name": "D\u00e9o Martins",
                "username": "Deomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260433398",
                "name": "Marcial Herrero",
                "username": "marcial_Rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018326506",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "ExtreTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2374427347",
                "name": "Extremadura",
                "username": "Repelando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482201326",
                "name": "planVE gu\u00eda de ocio",
                "username": "planvex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104497162",
                "name": "Amar Extremadura",
                "username": "AmarExtremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339305282",
                "name": "Sierra de Monfrag\u00fce",
                "username": "SierraMonfrague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336017023",
                "name": "jhonwellingthon",
                "username": "jhonwellingthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378279362",
                "name": "Anast\u00e1cio Sousa",
                "username": "AnastacioBrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68797563",
                "name": "Canal Terraviva",
                "username": "canalterraviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27583714",
                "name": "Fabiano Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "fabianoaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154945753",
                "name": "Oscar Bezerra",
                "username": "oscar_bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376313050",
                "name": "nmenin",
                "username": "joao_salsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178427343",
                "name": "Sylvia Tamie",
                "username": "sylviatamie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39145428",
                "name": "Cremosa v\u00edrus",
                "username": "numseiqnuseiqla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41821836",
                "name": "Renato Augusto",
                "username": "onetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37261937",
                "name": "Jo\u00e3o Luis Jr.",
                "username": "joaoluisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105846973",
                "name": "PLURIFRUTOS LDA",
                "username": "PLURIFRUTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231529703",
                "name": "Sra. Teya",
                "username": "stefannymayraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232233882",
                "name": "maravilhosa",
                "username": "AnnyCarolineV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103171751",
                "name": "M",
                "username": "_saqqara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275658960",
                "name": "Velia Lorena Oliva",
                "username": "ooVeliaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54961543",
                "name": "Arlei Gouvea \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ArleiGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236365089",
                "name": "Thialle C\u00f4co Souza",
                "username": "thiallec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860249525805613056",
                "name": "Agora Cidadania",
                "username": "AgoraCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Nosso querido Z\u00e9 Gotinha apareceu",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855059949738741761",
                "name": "Locuvuelos",
                "username": "locuvuelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197048364",
                "name": "Ferrovi\u00e1rios E. F. S.",
                "username": "brasiltremjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208059664",
                "name": "Ra\u00fal Villares Villar",
                "username": "RaulVillares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732130456",
                "name": "Galicia por Diante",
                "username": "GxDRadioGalega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522938134",
                "name": "Escapalandia",
                "username": "Escapalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166109290",
                "name": "Peniche Online",
                "username": "PenicheOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773037155006476288",
                "name": "Revista Cawlyn",
                "username": "revistacawlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865703002245660672",
                "name": "Tehuacan Tehuacanero",
                "username": "Tehuacan_Co",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648220180",
                "name": "Cavalcanti, Gustavo",
                "username": "gtvbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776954055797182464",
                "name": "Luiza - Ale Repres.",
                "username": "alerjvendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136360045",
                "name": "Barroso EM DIA",
                "username": "barrosoemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117908078",
                "name": "Sisepuedeecuador",
                "username": "sisepuedecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129239340",
                "name": "Anibal Clavel",
                "username": "AnibalClavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347319610",
                "name": "osantarem.com.br",
                "username": "osantaremsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225242625",
                "name": "Ingrid Lima \ud83c\udf35",
                "username": "ingridlsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348193392",
                "name": "Juanga Cervantes",
                "username": "JuangaCervantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705082887222267904",
                "name": "Rioja Rent a Car",
                "username": "RiojaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226137693",
                "name": "Ant\u00f3nio M. Emi.Costa",
                "username": "AMECMototurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97090311",
                "name": "Rodrigo Manzione",
                "username": "rodrigomanzione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242290529",
                "name": "Fred Te\u00f3filo",
                "username": "FRED_x_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356150710",
                "name": "Mauricio Alves",
                "username": "mauriiciobergar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes \ud83d\udc06",
                "username": "ARIADNALIVE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849340544815955968",
                "name": "BlogRoteiroseViagens",
                "username": "Roteiros_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85699485",
                "name": "Rumo dos Ventos",
                "username": "rumodosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757227",
                "name": "Richard Bartz",
                "username": "RichardBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145073382",
                "name": "Cynthia Rosa",
                "username": "Cynthia_Poli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "vi\u00fava do Edelman :||: 49x \ud83c\udfc6\ud83d\udc3a\ud83d\udc99",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389200992",
                "name": "yu",
                "username": "yurisferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69191590",
                "name": "Freddy Arevalo M.",
                "username": "freddyarevalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383191412",
                "name": "jal",
                "username": "realjalessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55263495",
                "name": "Jessika Alves",
                "username": "jessika_alves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66850698",
                "name": "Renato Dafflon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udf0d",
                "username": "renatodaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296566219",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234054099",
                "name": "Revista Viaje Mais",
                "username": "rev_viajemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147749825",
                "name": "Bruna Ermida \u2605",
                "username": "gritosdebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "508879491",
                "name": "Joaninha",
                "username": "Joaninhajosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142350340",
                "name": "Luiz Fernando Marins",
                "username": "LuizFMarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716497579",
                "name": "Timbeta",
                "username": "txtimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839301460714221575",
                "name": "Oryon Betalab",
                "username": "oryonbetalab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049090784",
                "name": "Oryon Tim Beta",
                "username": "OryonMorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199748960",
                "name": "Mariel\u00ed",
                "username": "TolyGirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313992860",
                "name": "Compadres Turismo",
                "username": "compadrestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729769470764322816",
                "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
                "username": "PeruNewsweek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725332549485105153",
                "name": "#Noticias desde #Per\u00fa",
                "username": "LimaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13088272",
                "name": "WindsLighttoVariable",
                "username": "barlaventoexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41865530",
                "name": "\ud83e\udd89",
                "username": "acervoimaterial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338737794",
                "name": "Cicera Lucas",
                "username": "ciceralucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56020215",
                "name": "jos\u00e9 tosato",
                "username": "zetosato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015817210",
                "name": "Angeles Suarez",
                "username": "AngelesSuarez17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317073729",
                "name": "\ud83d\udeebBabyboom\ud83d\udeec",
                "username": "_Babyboom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291091607",
                "name": "gamba",
                "username": "ViniciusNadal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154706927",
                "name": "jerrygz ramirez",
                "username": "jerrygzstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107577139",
                "name": "J\u00falia R.",
                "username": "juramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950563581",
                "name": "Aline Lima",
                "username": "alinemalcher1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73451543",
                "name": "Juan Zavaleta",
                "username": "juanzavaleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58830562",
                "name": "Lagunavirus cof cof",
                "username": "JuanpaLaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723871912",
                "name": "Carol",
                "username": "carol_arj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183457525",
                "name": "Lorena Leocadio",
                "username": "Lorena_Leocadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161302290",
                "name": "Professor Marconildo",
                "username": "ProfMarconildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145809982",
                "name": "Henrico de la pe\u00f1a",
                "username": "Quiquepena13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991716200",
                "name": "trtportuguese",
                "username": "trtportuguese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4064036535",
                "name": "\u00c9dina Gunther",
                "username": "EdinaGunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3876411989",
                "name": "relaxaremeditar",
                "username": "relaxaremeditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45966732",
                "name": "Carlos Faria",
                "username": "cefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26566628",
                "name": "Sonia",
                "username": "soniabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157580439",
                "name": "camila brangioni \ud83c\udf55",
                "username": "milabrangioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813356311693979648",
                "name": "Tiago Vitor \u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "TiagoV1tor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103690593",
                "name": "Giovanna Chaves",
                "username": "_giovannachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33407261",
                "name": "Tatiana Olegario",
                "username": "tati_olegario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308079457",
                "name": "Tasting!",
                "username": "DEGUSTANDOVINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348499471",
                "name": "Radio Nativa Online",
                "username": "nativaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184851475",
                "name": "Mexelle",
                "username": "Yeee_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414235031",
                "name": "natalia",
                "username": "nataleademitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69298911",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "sandrarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791456032027447297",
                "name": "vazcodeleon",
                "username": "GuraboCity1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251120844",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9bDeniseTefili",
                "username": "dnisetefili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869984249583108096",
                "name": "Fabiano Bento",
                "username": "fbgremio444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60352318",
                "name": "Odinei  Ribeiro",
                "username": "Odineiribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94225653",
                "name": "Rodrigo Branquinho",
                "username": "RGBranquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820054181998432256",
                "name": "Odivan Velasco",
                "username": "prodivanvelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24709039",
                "name": "Finl\u00e2ndia no Brasil",
                "username": "EmbFinlandia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207759526",
                "name": "Dario Achkar",
                "username": "DarioAlok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249393892",
                "name": "LUCIANO SAMPAIO",
                "username": "lsletreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883465235633512449",
                "name": "adailton",
                "username": "adailton3816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132253772",
                "name": "Steve Schwindt",
                "username": "SteveSchwindt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747535006298406912",
                "name": "A Not\u00edcia.TV",
                "username": "anoticiatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134253458",
                "name": "Thiago Machado",
                "username": "ThiagoMach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54684896",
                "name": "Mari Delega Shiva",
                "username": "MarizethSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807545915980529665",
                "name": "juliano vieira",
                "username": "juliano88219124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120459002",
                "name": "Yolimar Scarpita",
                "username": "alexascarpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875180450007928832",
                "name": "diariodogranderecife",
                "username": "diariogranderec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127043987",
                "name": "ALAOR SOARES",
                "username": "tubarao_shadows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724113508",
                "name": "ViajandoSemMedo",
                "username": "ViajandoSemMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80973535",
                "name": "yngridy",
                "username": "PiresYn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87002416",
                "name": "Yo Susana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc31",
                "username": "YoSusana_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220494653",
                "name": "Marcelo SanFer",
                "username": "sfmarceloJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64463495",
                "name": "\ud83d\udc37 \u24dfMarcelo Mello\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "marfello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728309906852458497",
                "name": "a m\u00e3e t\u00e1 on de PFF2\ud83d\udd2c",
                "username": "bissetriz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860548083637256192",
                "name": "PMA Lages",
                "username": "PMALages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315143876",
                "name": "Lucas M. Amaral",
                "username": "lucamarl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306245721",
                "name": "UNESCO en espa\u00f1ol \ud83c\udfdb\ufe0f#Educaci\u00f3n #Ciencia #Cultura",
                "username": "UNESCO_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100850627",
                "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
                "username": "rssgonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882782095919255552",
                "name": "wikiBot",
                "username": "wikiBotPedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59654507",
                "name": "ana",
                "username": "carinatdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58927548",
                "name": "OADM ORIGINAIS",
                "username": "jherobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243601053",
                "name": "ICOMOS Argentina",
                "username": "icomosargentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102965676",
                "name": "CCBC",
                "username": "CCBC_BrCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502765254",
                "name": "Anna Julia Costa",
                "username": "Annajucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716329621889933312",
                "name": "Bezerros",
                "username": "bezerrosinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678415958",
                "name": "rafieljimo",
                "username": "rafieljimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4631113340",
                "name": "Patchest",
                "username": "PachestM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126734408",
                "name": "WILSON E MARTINEZ",
                "username": "Wilson_MarAma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795826052513878016",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "marcospsnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2509448391",
                "name": "Francisco#BetaLab",
                "username": "Diasilva68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818031397575200769",
                "name": "abilio antunes cunha",
                "username": "abiliocunha11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433701562",
                "name": "\u00a1Qu\u00e9 Buen Lugar!",
                "username": "quebuenlugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311253003",
                "name": "S\u00e9rgio Guimar\u00e3es (Brother)",
                "username": "sergiobrother1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83047869",
                "name": "Claudia",
                "username": "Francocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25142122",
                "name": "biazawa",
                "username": "biazawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757046002",
                "name": "marianafernandes",
                "username": "marianaiae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235281251",
                "name": "ivonesuelydrumond",
                "username": "suelydumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217952687",
                "name": "Nice Bell\u00e9",
                "username": "Nice_MBelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44215888",
                "name": "OVNI Hoje!",
                "username": "OVNIHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325668177",
                "name": "Muniz Correa",
                "username": "MunizCorrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593263894",
                "name": "dinheiroenegocios",
                "username": "dinheiroenegoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319298619",
                "name": "MARCOS ANTONIO DA SI",
                "username": "MARCOSANTONIOD3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856531080",
                "name": "Thaciane Vaz",
                "username": "ThacyVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380883852",
                "name": "Honduras Tour Guide",
                "username": "HNtourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215821021",
                "name": "Zaira Prado",
                "username": "damadepalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842615187",
                "name": "d\u00e1rio j\u00fanior",
                "username": "dariojjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78026659",
                "name": "INK",
                "username": "inkcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170839205",
                "name": "xozeyn \ud83c\udf40",
                "username": "labelledejour_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859686465021911045",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Pauta",
                "username": "AmazoniaemPauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72405500",
                "name": "Nildo Nunes",
                "username": "NilLNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15506669",
                "name": "Jeff Bezos",
                "username": "JeffBezos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123405369",
                "name": "crabastos",
                "username": "crabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131335912",
                "name": "Turistando com a Lu",
                "username": "Turistando_Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368907910",
                "name": "prestes",
                "username": "belaprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246236240",
                "name": "Anglo S\u00e3o Francisco",
                "username": "anglosfrancisco",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "885898729185828869",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jlzl1tulx39j5dyzt0a4707cbtkt",
        "oldest_id": "882735857345679362",
        "result_count": 484
    }
}