{
    "data": [
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-01T15:17:15.000Z",
            "id": "936615183690158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de Mambai? Nesta semana, #FernandoGabeira vai te levar por um passeio por esse lugar, que tem apenas sete mil habitantes e fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre Minas Gerais e Bahia. \u00c9 domingo, \u00e0s 18h30. https://t.co/emWLSQsaWb"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-12-01T15:13:35.000Z",
            "id": "936614261127819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de Mambai? Nesta semana, #FernandoGabeira vai te levar por um passeio por esse lugar, que tem apenas sete mil habitantes e fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre Minas Gerais e Bahia. \u00c9 domingo, \u00e0s 18h30. https://t.co/kPyfu6T94D"
        },
        {
            "author_id": "926694945527877632",
            "created_at": "2017-12-01T14:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FeCastanhari"
                    }
                ]
            },
            "id": "936606656187846657",
            "in_reply_to_user_id": "226542162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FeCastanhari Boa tarde! Sou estudante de #turismo na #UnB e desenvolvi esse #app para divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara nas redes sociais. Vc j\u00e1 conhece a hist\u00f3ria dos Primeiros Homens das Am\u00e9ricas? Baixe o app na #PlayStore e nos ajude a divulgar! Obrigada https://t.co/ryn53Lmua1"
        },
        {
            "author_id": "926694945527877632",
            "created_at": "2017-12-01T14:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "936606155400531968",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Boa tarde! Sou estudante de #turismo na #UnB e desenvolvi esse #app para divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara nas redes sociais. Por favor nos ajude a divulg\u00e1-lo! #Playstore #serradacapivara #serradacapi https://t.co/78EvtprZJ9"
        },
        {
            "author_id": "62637587",
            "created_at": "2017-12-01T14:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936603581230219266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0euMZP3761 1 O MIST\u00c9RIO DOS LE\u00d5ES - PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2017-12-01T13:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "936593803535966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/m5HDUdlp4K"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-01T13:45:21.000Z",
            "id": "936592055245115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEle teria cortado \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-12-01T13:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "ViniLimun"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "MagnoSilva77"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "MateusMtk"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "marcospbsousa"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "mozartmzt"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 135,
                        "username": "marcio_pseguro"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 151,
                        "username": "monaysasantos"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 166,
                        "username": "michael_teofilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "936588069536444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @vinilimun @magnosilva77 @mateusmtk @marcospbsousa @mozartmzt @marcio_pseguro @monaysasantos @michael_teofilo https://t.co/RBvc1l7ve8 https://t.co/sMIGQvoPb6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-01T13:00:03.000Z",
            "id": "936580653000269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como aproveitar Foz do Igua\u00e7u em 2 dias e de quebra fazer parte do recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udca6 https://t.co/dLsoTCNKbW"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-01T12:41:23.000Z",
            "id": "936575955568652293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-12-01T12:04:39.000Z",
            "id": "936566712169828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins auxilia na cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o -... https://t.co/wdmInmmgJs"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-01T12:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "gabrielribeirov"
                    }
                ]
            },
            "id": "936565585261092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, MG! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @gabrielribeirov https://t.co/CNetVnq6CS"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-12-01T10:06:18.000Z",
            "id": "936536927205056514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jo\u00e3o Jaime participou de reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Nacional de Jericoacoara que liberou pesca do camar\u00e3o | https://t.co/Xl7SkjYgUR https://t.co/sPPNd0atlY"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2017-12-01T09:28:44.000Z",
            "id": "936527475244494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Querem reduzir em 2/3 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da #EscarpaDevoniana, ambiente \u00fanico e com remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria no Paran\u00e1. Artistas do estado fizeram este lindo clipe de den\u00fancia e protesto. Assista e compartilhe https://t.co/fRm3hFSb46"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2017-12-01T04:00:49.000Z",
            "id": "936444951008825345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia celebra 56 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de nova trilha | https://t.co/b6CGUTVEsv https://t.co/QE8ibxy0fM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-01T03:40:14.000Z",
            "id": "936439770066161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2732003440",
            "created_at": "2017-12-01T02:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "opensadorsincer"
                    }
                ]
            },
            "id": "936422249564917760",
            "in_reply_to_user_id": "62993218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opensadorsincer Fica bem distante de onde eu moro. Uns 700 km.  Aqui na cidade onde moro, tem o parque nacional de 7 cidades, que at\u00e9 passou no Brasil visto por cima, nessa semana."
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2017-12-01T00:56:05.000Z",
            "id": "936398461058023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia celebra 56 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de nova trilha | https://t.co/lAklVz1Kny https://t.co/F4PX9z9Lmw"
        },
        {
            "author_id": "516843522",
            "created_at": "2017-12-01T00:33:36.000Z",
            "id": "936392804204535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 de um dos lugares mais incriveis que pude conhecer na viagem a Israel. Parque Nacional Massada no... https://t.co/U1JwgTY9HX"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2017-12-01T00:33:35.000Z",
            "id": "936392799393603586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa hoje 78 anos! https://t.co/UK6K6Jy2BC"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-12-01T00:09:29.000Z",
            "id": "936386733532438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SHjXByAOZq"
        },
        {
            "author_id": "34852633",
            "created_at": "2017-11-30T23:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "GabbyGold2"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "kaisasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "936382538246959105",
            "in_reply_to_user_id": "1525503032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabbyGold2 @kaisasoares na verdade, acho que o bono \u00e9 o \u00fanico que se importa com isso. nenhum deles tem cara de que d\u00e1 a m\u00ednima.\np\u00f4, o edge queria construir um hotel numa \u00e1rea protegida na calif\u00f3rnia, tava o maior embrolio. hahaha."
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-30T23:39:11.000Z",
            "id": "936379109529276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/67xYOFsir3"
        },
        {
            "author_id": "15343908",
            "created_at": "2017-11-30T23:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -20.73314498,
                        64.21807679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3932d3da7922986"
            },
            "id": "936377154241290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das crateras do Parque Nacional Thingvellir, onde nasceu o parlamento Island\u00eas e tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/MVkAHzoehX"
        },
        {
            "author_id": "147632898",
            "created_at": "2017-11-30T22:33:10.000Z",
            "id": "936362497615060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EHqhlmF5nI"
        },
        {
            "author_id": "2468374066",
            "created_at": "2017-11-30T22:19:16.000Z",
            "id": "936358998479179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmm q boniton https://t.co/QReqtdzD30"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-11-30T22:01:34.000Z",
            "id": "936354544270880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas o Trilho da V\u00e1rzea ao rio Castro Laboreiro e Peneda, inicialmente junto... https://t.co/aFuveuNlGm"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-11-30T21:33:11.000Z",
            "id": "936347400482017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segredos do Rio de montanha Froufe. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nA 30 de Dezembro na \u00faltima caminhada de 2017... https://t.co/CygDcbW5wE"
        },
        {
            "author_id": "846687705627004928",
            "created_at": "2017-11-30T21:16:19.000Z",
            "id": "936343154785210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IT IS em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/tn5r1dPOxM"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2017-11-30T21:15:53.000Z",
            "id": "936343046173708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O M\u00e9xico acabou de criar o maior parque nacional na Am\u00e9rica do Norte. Se chama #Revillagigedo conhecido como as Gal\u00e1pagos de Norteam\u00e9rica. https://t.co/VdU6N3Q0eA"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-11-30T21:15:03.000Z",
            "id": "936342837611909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segredos do Rio de montanha Froufe. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nA 30 de Dezembro na \u00faltima caminhada de 2017... https://t.co/YrC7YhPuHb"
        },
        {
            "author_id": "473771541",
            "created_at": "2017-11-30T21:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "gabeiracombr"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "936341139250171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s \u00e9 o tema de @gabeiracombr na @GloboNews ! https://t.co/Inq5JuwfyI"
        },
        {
            "author_id": "736919312431210498",
            "created_at": "2017-11-30T20:06:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e044d7619f58056c"
            },
            "id": "936325695604711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yellowstone \u00e9 um super vulc\u00e3o. https://t.co/YIfChBiBjB"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-11-30T20:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "936324464245166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/uHRLwtVLJx"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-11-30T18:11:35.000Z",
            "id": "936296664540827650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/hfsDCKY4CI"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-30T18:01:52.000Z",
            "id": "936294220016553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista. Desde que em bases sustent\u00e1veis e somente para subsist\u00eancia. https://t.co/xEmrXfZOGs https://t.co/nRNKDbgDEx"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2017-11-30T18:00:17.000Z",
            "id": "936293821104738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista. Desde que em bases sustent\u00e1veis e somente para subsist\u00eancia. https://t.co/npODvnPUrG https://t.co/pWp9bgp1kS"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-11-30T18:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "936293774518509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio \"Aceito Folia\" [Dir: Bruna Carvalho] aborda a festa de Reis no Parque Nacional da Serra da Canastra-MG | \u00c0s 23h30 na @TVBrasil https://t.co/y7pQr0984m https://t.co/Zt59dDNYkW"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-11-30T17:43:05.000Z",
            "id": "936289495137300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/rWooRthaZt"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-30T17:39:36.000Z",
            "id": "936288618687148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/pBhfObPFrx"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-30T17:39:26.000Z",
            "id": "936288575225602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/RpnI2PFaEd https://t.co/LHdtsRPVQi"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2017-11-30T17:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 164,
                        "username": "Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "936281287190556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito Brasileiro e USP, juntos em uma Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Multidiciplinar no Parque Nacional do Pico da Neblina #CmdoCMA na #m\u00eddia\ud83d\udcbb https://t.co/zeUJQFAy9O via @Rio Negro Hoje"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2017-11-30T17:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "936278795492954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/ZPsZER1w23"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-30T17:00:02.000Z",
            "id": "936278659366653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos destinos mais visitados do pa\u00eds e uma das maravilhas naturais do planeta \ud83c\udf0e pode quebrar recorde de turistas em 2017! \nhttps://t.co/vyu37taK1I \ud83d\udca6 https://t.co/GNezW3d62R"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-11-30T16:01:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "936263914253406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia p\u00fablica com a presen\u00e7a do ministro Sarney Filho, cobrei o envio de um projeto de lei p/ tratar do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Diante da demora as cobran\u00e7as seguem!\n\nEm v\u00eddeo, veja meus questionamentos e ou\u00e7a as justificativas do ministro. https://t.co/YtiXRsERLx"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2017-11-30T15:51:55.000Z",
            "id": "936261518987005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E essa vista do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais hein! \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83d\udcf7 #VisiteOBrasil https://t.co/L9LxNh4EoU"
        },
        {
            "author_id": "2825876973",
            "created_at": "2017-11-30T15:37:45.000Z",
            "id": "936257952188596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artistas criam m\u00fasica em defesa da maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sul do Brasil - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6pR00Krig3"
        },
        {
            "author_id": "50119847",
            "created_at": "2017-11-30T15:32:12.000Z",
            "id": "936256554919256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017 #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u https://t.co/x3kPSzhoPT https://t.co/eBiViOnkpL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-30T15:20:20.000Z",
            "id": "936253568448978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "912708345345306624",
            "created_at": "2017-11-30T15:00:04.000Z",
            "id": "936248470708609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Empres\u00e1riosDoBem: Andr\u00e9 Esteves que tornou toda sua fazenda do Pantanal Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Issa\u00ea! \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2017-11-30T14:59:29.000Z",
            "id": "936248320850386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros da AMOVALE tomam posse no Conselho Consultivo da EEB.\nDesejamos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal e aos... https://t.co/r66JToNvLb"
        },
        {
            "author_id": "2802845509",
            "created_at": "2017-11-30T14:46:19.000Z",
            "id": "936245009199894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem idiota pedindo a volta dos militares... https://t.co/XhUcpUDDgJ"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-11-30T14:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 169,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "936243390869536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato da primeira experi\u00eancia de um \u201cbanho de floresta\u201d no Brasil, no Parque Nacional de Bras\u00edlia. C\u00e9lia Pereira, ICMBio \n\n#DialogosICMBio - Sa\u00fade, Parques e Reservas\n\n@ICMBio 10 anos, Inst. Brasil. Ecopsicologia, Fiocruz e Crian\u00e7a e Natureza - Alana https://t.co/NEKNjthvK2"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-11-30T14:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 242,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "936240966402535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "M\u00fasicos se unem para defender a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sul do Brasil, a Escarpa Devoniana - um patrim\u00f4nio brasileiro \u00fanico no mundo -, que est\u00e1 amea\u00e7ada de ter sua \u00e1rea reduzida em 68%! https://t.co/tqwpVWQVNG #ParePresteAten\u00e7\u00e3o @ojc_pr https://t.co/1YKCQs5TR4"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-11-30T14:08:24.000Z",
            "id": "936235467791650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/gClYsK7Mvw"
        },
        {
            "author_id": "2422715346",
            "created_at": "2017-11-30T13:30:03.000Z",
            "id": "936225814684692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2018Pior que asteroide\u2019, supervulc\u00e3o nos EUA poderia causar hecatombe, e Nasa tem plano para \u201cdesativar bomba\u201d que amea\u00e7a \u00e0 civiliza\u00e7\u00e3o: Fonte termal \u2018Lago Crep\u00fasculo\u2019 atrai turistas para o Parque Nacional Yellowstone, que ocupa tr\u00eas estados no Noroeste dos\u2026 https://t.co/YnOCOtTUAQ https://t.co/2oQJf9kP1N"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-30T13:30:01.000Z",
            "id": "936225809584582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que comporta uma das Sete Maravilhas do Mundo, est\u00e1 perto de bater um recorde hist\u00f3rico no que diz respeito ao recebimento de turistas!!! \ud83c\udf87 https://t.co/azS1kz9c5N"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-11-30T13:19:15.000Z",
            "id": "936223099032350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IN\u00c9DITO! \nAssista m\u00fasica e clipe de \u201cPare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\" criada por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, que tramita na @legislativoPR.\nEsta luta tamb\u00e9m \u00e9 sua.\nhttps://t.co/QK50IhHkFF"
        },
        {
            "author_id": "51481943",
            "created_at": "2017-11-30T13:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592195,
                        -22.4630061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "936220884360187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A salomonbrasil me fez lembrar deste lugar fant\u00e1stico aqui no Brasil - Parque Nacional de\u2026 https://t.co/88PHm2yIvw"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-11-30T12:10:40.000Z",
            "id": "936205840041807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, inaugurou uma nova trilha terrestre totalmente sinalizada. O visitante poder\u00e1 desfrutar de uma caminhada de observa\u00e7\u00e3o da exuberante fauna e flora amaz\u00f4nica durante o dia ou \u00e0 noite. Confira \u2192 https://t.co/Y6jIzQZ3wg https://t.co/zNrMK4Z5aG"
        },
        {
            "author_id": "3535668256",
            "created_at": "2017-11-30T11:52:17.000Z",
            "id": "936201213988823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No subsolo do bel\u00edssimo Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, h\u00e1 uma imensa c\u00e2mara de magma.\u2026 https://t.co/sNhYp7qO6v"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-11-30T11:01:01.000Z",
            "id": "936188308857769985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017 https://t.co/BS6wsb8PKG https://t.co/WPCOoNbEgS"
        },
        {
            "author_id": "539999839",
            "created_at": "2017-11-30T10:29:06.000Z",
            "id": "936180277566693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMVALI\n\nOs prefeitos e ou representantes do Vale do Itapocu aprovaram a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na... https://t.co/DwPf2by20q"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-30T09:18:55.000Z",
            "id": "936162615327412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "917673214674898944",
            "created_at": "2017-11-30T08:48:09.000Z",
            "id": "936154872214323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o Promocional da Biodiversidade \u2013 Dia 4 de dezembro de 2017\n\n(15h00-Zona Livre / 21h30-Teatro de Vila Real)\n\n\"Parque Nacional de Caba\u00f1eros\" \u2013 (de Carlos P\u00e9rez Romero) https://t.co/tmpl6SGU6x"
        },
        {
            "author_id": "348203476",
            "created_at": "2017-11-30T08:29:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "936150142725578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui dormir pedindo pra qu\u00ea chovesse mt hj pra n\u00e3o ter que ir ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-11-30T06:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "936118981940989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/TvlW7bn09H"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-30T03:01:22.000Z",
            "id": "936067604615258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-11-30T02:03:06.000Z",
            "id": "936052937784098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos \u2014 Governo do Brasil https://t.co/X5GStwaDC4 https://t.co/Bg7lflesvE"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-11-30T02:03:05.000Z",
            "id": "936052934705479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos \u2014 Governo do Brasil https://t.co/zn9kzFL3fY https://t.co/IdHhoTV7hC"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2017-11-29T23:16:29.000Z",
            "id": "936011008354766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tBI0E1qski"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2017-11-29T22:35:19.000Z",
            "id": "936000648579084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/11: Algumas efem\u00e9rides de hoje: Hoje faz 1 ano da triste trag\u00e9dia com o time da Chapecoense! Mais uma vez #For\u00e7aChape. Hoje tamb\u00e9m \u00e9 o Dia Internacional dos Defensores dos Direitos da Mulher. Em 1961 aconteceu a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-29T22:15:09.000Z",
            "id": "935995573378920465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 45 km https://t.co/r9Gdr9xlVG"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2017-11-29T22:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 140,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "317fcc4b21a604d5"
            },
            "id": "935993131467714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de bater um recorde hist\u00f3rico de visitantes em 2017! \ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf87\n\u00c9 pra comemorar: https://t.co/5EDp91oT0b ! \n@CataratasBrasil"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-29T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 139,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935991762841100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de bater um recorde hist\u00f3rico de visitantes em 2017! \ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf87\n\u00c9 pra comemorar: https://t.co/vyu37taK1I! \n@CataratasBrasil https://t.co/KgTl5ILgbg"
        },
        {
            "author_id": "131577019",
            "created_at": "2017-11-29T21:28:23.000Z",
            "id": "935983804153462790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos https://t.co/312oE8syGL"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-29T20:59:59.000Z",
            "id": "935976657776672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 45 km: Novo atrativo liga o circuito de\u2026 https://t.co/MG9IQ5ShSH"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935975898762960903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/tyQ3894r1A"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2017-11-29T20:56:22.000Z",
            "id": "935975747034013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/mZln888Kvq"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935975543354347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/hyaCQoF4sj"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935975405101748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/5i5WIZyXBp"
        },
        {
            "author_id": "115134767",
            "created_at": "2017-11-29T20:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "haplesscloud"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "bebezaomilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "935975009956302849",
            "in_reply_to_user_id": "17263427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haplesscloud @bebezaomilgrau Nheam, a gente pesquisou muito antes de fechar v\u00e1rias coisas. Minha d\u00favida maior era em rela\u00e7\u00e3o ao parque nacional, que praticamente ningu\u00e9m conhece."
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935974560612020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/lr2VQHrlSR"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-11-29T20:51:15.000Z",
            "id": "935974460477399041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos - https://t.co/86a2IGWInR https://t.co/qAoLA4eVb6"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935973756886958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/6zfDihimBe"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935973586350825475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/0zW886wzA7"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935972288574476293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/K1GWgdZMCb"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935971327009103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/ZlH2N4ADIv"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935970645741010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/YVEEKXYDi5"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935970274746527745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/EJCohDSmWu"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935969593474076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/V9cbpvf64R"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2017-11-29T19:59:05.000Z",
            "id": "935961332825972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vokcYoojlX"
        },
        {
            "author_id": "250593693",
            "created_at": "2017-11-29T19:39:41.000Z",
            "id": "935956449112584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita de trabalho ao Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Meio Ambiente, - SECIMA -Prof Wilmar Rocha. Finalizando a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN dos Docentes da Universidade Federal de Goi\u00e1s ! https://t.co/UiagzXZZx3"
        },
        {
            "author_id": "180117259",
            "created_at": "2017-11-29T18:54:26.000Z",
            "id": "935945061031964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temerosos Tempus. Tememos. Temer.\n'O R\u00e9i est\u00e1 nu.' https://t.co/gfW1DaFYYH"
        },
        {
            "author_id": "4515441383",
            "created_at": "2017-11-29T18:48:31.000Z",
            "id": "935943574075641857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Marandino@rmarandino@estudioi Carvalho Hosken vende partes da Pen\u00ednsula na Barra da Tijuca, para empresa francesa que vai construir hospital. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pode se construir hospital? E o lixo hospitalar?"
        },
        {
            "author_id": "4515441383",
            "created_at": "2017-11-29T18:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "RMarandino"
                    }
                ]
            },
            "id": "935942132740820992",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews @rmarandino Carvalho Hosken vende \u00e1rea da Pen\u00ednsula para empresa francesa que planeja construir hospital. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!! Pode isso? Projeto pronto."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-29T18:40:07.000Z",
            "id": "935941457252372482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017 https://t.co/jgASfEQbUj"
        },
        {
            "author_id": "4515441383",
            "created_at": "2017-11-29T18:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "935938345733165058",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi Carvalho Hoskens vende parte da Pen\u00ednsula, projetada por ele na Barra da Tijuca e circundada por \u00e1rea ambiental protegida na beira da Lagoa da Tijuca para Empresa Francesa que planeja construir Hospital no local. Pode? Hospital em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?  E o lixo?"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-29T18:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 39,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "935936696595738625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SaiuNaImprensa: O Blog do Planeta, da @RevistaEpoca, j\u00e1 fez mat\u00e9ria para contar o que motivou o grupo de artistas a criar a m\u00fasica \"Pare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\", em defesa da APA da Escarpa Devoniana e da conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio natural. Vem saber! https://t.co/rUoXV6jqYr"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-29T18:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 139,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "935936099050049542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em quatro horas, o clipe da m\u00fasica \"Pare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\" j\u00e1 somou mais de 10 mil visualiza\u00e7\u00f5es e quase 900 compartilhamentos! No site do @ojc_pr, voc\u00ea fica sabendo mais detalhes sobre a cria\u00e7\u00e3o da m\u00fasica. Corre conferir: https://t.co/Xs92vmsXzO #salveaescArPA #ParePresteAten\u00e7\u00e3o https://t.co/vbSFwLIWDU"
        },
        {
            "author_id": "261039576",
            "created_at": "2017-11-29T18:04:20.000Z",
            "id": "935932455223201793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "URGENTE: Solicitamos Apoio dos Apoiadores a Demarca\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena que se dirijam neste momento para ajudar a Resist\u00eancia Ind\u00edgena do Santu\u00e1rio dos Paj\u00e9s contra ato da Terracap e Construtoras que est\u00e3o passando com tratores na \u00c1rea protegida pela Justi\u00e7a Federal!!\n\u00c9 Ilegal!"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-11-29T17:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "935928194376589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria https://t.co/5dOBAQMPpe via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-11-29T17:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 183,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "935926618366922758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"At\u00e9 o fim do ano, n\u00famero pode ultrapassar marca hist\u00f3rica de visitas recebidas em um ano, atingida em 2015, de mais de 1,6 milh\u00f5es de pessoas.\" Confira a mat\u00e9ria completa no site do @MTurismo: https://t.co/C964mtiMuW\n\nFa\u00e7a parte dessa hist\u00f3ria. https://t.co/iByiLHQHxc"
        },
        {
            "author_id": "745300581464571904",
            "created_at": "2017-11-29T16:44:46.000Z",
            "id": "935912428457594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#TamanduaDay\nHoje foi realizada a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com um ato... https://t.co/nJaS4uMMuD"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-29T16:33:50.000Z",
            "id": "935909680844558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/KOFE0hCRmp"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-11-29T16:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "935908341607485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ojc_pr lan\u00e7ou hoje o clipe da m\u00fasica \u201cPare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\u201d, criada voluntariamente por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. Essa luta \u00e9 de todos n\u00f3s! https://t.co/BpDgfupozf"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2017-11-29T16:27:43.000Z",
            "id": "935908138997469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TamanduaDay\nHoje foi realizada a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com um ato... https://t.co/f0Xx2XE4H5"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2017-11-29T16:26:55.000Z",
            "id": "935907937511452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TamanduaDay\nHoje foi realizada a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com um ato... https://t.co/tS3tLC6stD"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-29T16:04:41.000Z",
            "id": "935902345107525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017\u2026 https://t.co/qqeRRlQsGB"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-11-29T16:04:30.000Z",
            "id": "935902295870521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasil... https://t.co/pDTr6WeFoE https://t.co/MRyWt01NfE"
        },
        {
            "author_id": "2321328361",
            "created_at": "2017-11-29T16:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "935902126827548673",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi @andretrig Depois da trag\u00e9dia de Mariana e quase entrega de \u00e1rea protegida criaram uma ag\u00eancia? Ta de brincadeira!"
        },
        {
            "author_id": "2454822333",
            "created_at": "2017-11-29T15:51:41.000Z",
            "id": "935899073277722627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme bloco de gelo desprendeu-se do glaciar Grey a 28 de novembro de 2017, fen\u00f3meno que n\u00e3o acontecia desde a d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado. Os respons\u00e1veis do parque nacional Torres del Paine, no extremo sul do Chile, n\u00e3o t\u00eam d\u00favidas em ... https://t.co/TTqDvSH4zs"
        },
        {
            "author_id": "156967840",
            "created_at": "2017-11-29T15:51:02.000Z",
            "id": "935898909796372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber a maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria | Guia Missal https://t.co/EFxXj3C8HA"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2017-11-29T15:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "935893752073408513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n#parquenacionaldebrasilia #aguamineral\u2026 https://t.co/ErYQS2x8tG"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-11-29T15:21:08.000Z",
            "id": "935891384413949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1: Quebec cria \u00e1rea protegida para o caribu #CATVE https://t.co/aRfCiKWsHv"
        },
        {
            "author_id": "106065879",
            "created_at": "2017-11-29T14:52:54.000Z",
            "id": "935884277379751943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado do Paran\u00e1 (Salve Beto Richa!!) quer reduzir em 70% a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o de... https://t.co/UUBRnXkqQj"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-11-29T14:49:31.000Z",
            "id": "935883424950358018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta de boa not\u00edcia!\n\nReserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Abufari ganhou, esta semana, 113 mil novas... https://t.co/AMaBXroDda"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-29T14:40:18.000Z",
            "id": "935881107802939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-29T14:02:59.000Z",
            "id": "935871715200131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Bras\u00edlia celebra 56 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/rkN0mPyEDG"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2017-11-29T14:02:25.000Z",
            "id": "935871572824477698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artistas gravam m\u00fasica para protestar contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 https://t.co/T8dNkjt5nZ https://t.co/1xWZuB5jzk"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2017-11-29T13:59:50.000Z",
            "id": "935870925014208513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/A8dDYaq3Bw #agoravale #fb"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-11-29T13:47:37.000Z",
            "id": "935867849628938242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo clipe de \u201cPare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\u201d. A can\u00e7\u00e3o foi criada voluntariamente por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, que tramita na Assembleia Legislativa do Paran\u00e1: https://t.co/Ba8RBM0Lvw"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-11-29T13:42:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "935866643053514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia com a presen\u00e7a do ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho. Al\u00e9m do debate sobre as Taxas de Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental (TCFA), falamos sobre a quest\u00e3o da avia\u00e7\u00e3o agr\u00edcola. Cobro ainda envio de PL p/ solucionar a quest\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias de SC https://t.co/QsD8ZlA5zL"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2017-11-29T13:39:50.000Z",
            "id": "935865891824308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cRestaura\u00e7\u00e3o de Campos e Savanas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u201d \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional sobre restaura\u00e7\u00e3o https://t.co/KugLFyej2k"
        },
        {
            "author_id": "805461829216505856",
            "created_at": "2017-11-29T13:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "935865029613838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti tanto essa visita ao parque nacional que eu queria mais contemplar a vista do que pegar\u2026 https://t.co/sjDVibP1Nq"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2017-11-29T13:21:59.000Z",
            "id": "935861399011713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje o Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a &amp; Conserva\u00e7\u00e3o lan\u00e7a o clipe da m\u00fasica-manifesto \"Pare. Preste aten\u00e7\u00e3o!\" feita por um grupo de artistas indignados com a proposta do projeto de lei 527/2016, que prev\u00ea a mutila\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. https://t.co/crVI6V9J7j"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-11-29T12:49:13.000Z",
            "id": "935853152439554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias\nhttps://t.co/OZvRHVsQQx https://t.co/iNP79r3RWO"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2017-11-29T12:40:55.000Z",
            "id": "935851062086586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/ufZhTpEcOU"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-11-29T12:27:13.000Z",
            "id": "935847616608313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de Lajeado \u00e9 destaque em Encontro de Arte e Cultura https://t.co/VOX3HAl6tO"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-11-29T12:27:09.000Z",
            "id": "935847599323545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de Lajeado \u00e9 destaque em Encontro de Arte e Cultura https://t.co/yobqNh8OD7"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-11-29T12:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 214,
                        "username": "o_odhy"
                    }
                ]
            },
            "id": "935841182961295361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! Quem visita #Janu\u00e1ria pode conhecer este tesouro da natureza. A Gruta do Janel\u00e3o faz parte do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. \u00c9 uma das belezas do Norte do nosso estado. \ud83d\udcf8  Diego Costa (@o_odhy) \ud83d\ude0d Use #DeMinas\u00c0sGerais! https://t.co/0LR3Tpx1vZ"
        },
        {
            "author_id": "801098948018585600",
            "created_at": "2017-11-29T11:59:33.000Z",
            "id": "935840652125814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo Hidrogeol\u00f3gico Conceitual da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara (EEcSB) em \u00e1rea do Sistema Aqu\u00edfero Bauru (SAB) https://t.co/Pb5nocFYo4"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2017-11-29T10:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "935819565132648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral. Provavelmente o melhor lugar no Distrito\u2026 https://t.co/NPV2T03jon"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-11-29T10:26:07.000Z",
            "id": "935817141437259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias - https://t.co/BIRnCWoExA"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-11-29T10:25:30.000Z",
            "id": "935816983253323778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias - https://t.co/BIRnCWoExA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-11-29T10:02:02.000Z",
            "id": "935811078474338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crescimento da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u com rela\u00e7\u00e3o ao ano passado est\u00e1 na m\u00e9dia de 15%. https://t.co/sOrJqz7wey"
        },
        {
            "author_id": "212396353",
            "created_at": "2017-11-29T09:08:20.000Z",
            "id": "935797566280814593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hEA7M8X8TU"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-11-29T08:59:48.000Z",
            "id": "935795416314064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/nYFHbkuZaj"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2017-11-29T02:48:57.000Z",
            "id": "935702091766657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Roxo https://t.co/HbW44OEYwB"
        },
        {
            "author_id": "162426581",
            "created_at": "2017-11-29T02:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "935697199295590402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FfCQbFaFgo"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-11-29T02:28:38.000Z",
            "id": "935696976276058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de Lajeado \u00e9 destaque em Encontro de Arte e Cultura https://t.co/K3cjYO161P https://t.co/NH349XRVCZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-29T02:20:31.000Z",
            "id": "935694934325256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-29T00:22:56.000Z",
            "id": "935665342810021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRINCIPAIAS ATRA\u00c7\u00d5ES DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\n\nS\u00edtios arqueol\u00f3gicos e as diversas \"cidades de pedra\".... https://t.co/MqiyPENkP3"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-29T00:19:44.000Z",
            "id": "935664540355670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nS\u00edtios arqueol\u00f3gicos e as diversas \"cidades de pedra\". Confira as principais atra\u00e7\u00f5es do... https://t.co/IqOxPSKnta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-29T00:13:03.000Z",
            "id": "935662855319322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-28T23:59:57.000Z",
            "id": "935659561964462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/BWUGGIMdGd"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-28T23:59:16.000Z",
            "id": "935659387301097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/y7DwbDijpr"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-28T23:58:35.000Z",
            "id": "935659214164451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/LdfcsXEYxM"
        },
        {
            "author_id": "931328274885677056",
            "created_at": "2017-11-28T23:35:35.000Z",
            "id": "935653429397073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa trilha no parque nacional da serra hj foi mec"
        },
        {
            "author_id": "39399754",
            "created_at": "2017-11-28T23:17:25.000Z",
            "id": "935648857152720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GeracaoPolar : Parque Nacional Glacier : glaciares desaparecem at\u00e9 2030 https://t.co/8xu1PgW03T #ensino #ambiente #resources #polareducation"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2017-11-28T23:12:07.000Z",
            "id": "935647520818069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoPolar : Parque Nacional Glacier : glaciares desaparecem at\u00e9 2030 https://t.co/NE7PWlBH5J #ensino #ambiente #resources #polareducation"
        },
        {
            "author_id": "897203874330759169",
            "created_at": "2017-11-28T23:00:02.000Z",
            "id": "935644481273155589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida da Rocha da Pena\nhttps://t.co/BRE8rnRfWP\n#Loule #Algarve https://t.co/hKjLDtMdMr"
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-11-28T21:08:15.000Z",
            "id": "935616351091097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua?u deve bater recorde de visita??o nos pr?ximos dias https://t.co/Fp5ViGPvQq https://t.co/vl0Ltr3Wps"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2017-11-28T21:04:06.000Z",
            "id": "935615305765740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua?u deve bater recorde de visita??o nos pr?ximos dias https://t.co/Tdjb1G3mF8 https://t.co/n4X5X5woT9"
        },
        {
            "author_id": "3291408465",
            "created_at": "2017-11-28T20:53:28.000Z",
            "id": "935612630546427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma placa na Av. Maranh\u00e3o dizendo que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \nMas \u00e9 s\u00f3 a placa mesmo pq de prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nada."
        },
        {
            "author_id": "1124938147",
            "created_at": "2017-11-28T20:33:07.000Z",
            "id": "935607508659572738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HPTaO8SERM"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2017-11-28T20:13:15.000Z",
            "id": "935602509074305027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/sTW9W46X3H"
        },
        {
            "author_id": "935194491996327937",
            "created_at": "2017-11-28T20:11:39.000Z",
            "id": "935602104567320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Medida Provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de um parque que tem por objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica para viabilizar uma Ferrovia com in\u00fameros pontos question\u00e1veis em sua condu\u00e7\u00e3o e objetivo. #NaoAFerrograna\n\n https://t.co/NzatIIuIyf"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-11-28T19:49:52.000Z",
            "id": "935596625732558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater recorde de visita\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/AaYdOE57ak https://t.co/gX0guFAH5Z"
        },
        {
            "author_id": "423666490",
            "created_at": "2017-11-28T19:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "935588920435363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/m0a8iIMmfG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-11-28T19:12:50.000Z",
            "id": "935587304822923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 que no prazo de at\u00e9 7 dias a unidade bata sua maior marca, que \u00e9 de 1.642.093 visitantes. O parque... https://t.co/uGWRYfzCxw"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-11-28T19:06:52.000Z",
            "id": "935585802851180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/wuj9E51e0V https://t.co/mMomJLSIFi"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2017-11-28T18:28:11.000Z",
            "id": "935576069360488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (PNPG) \u00e9 o \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds. Situa-se na regi\u00e3o Norte e a sua \u00e1rea... https://t.co/Z7myc2s183"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2017-11-28T18:15:47.000Z",
            "id": "935572947879780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/EHfaucmMaI"
        },
        {
            "author_id": "428413410",
            "created_at": "2017-11-28T17:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1878812,
                        -22.9715501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "935560575806869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor e Parque Nacional da Tijuca #RioDeJaneiro #CristoRedentor\u2026 https://t.co/piecjk8yRO"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2017-11-28T17:18:56.000Z",
            "id": "935558639951237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 prestes a bater recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/HMdOeZFzK1 https://t.co/Y2Pb2VJVEh"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2017-11-28T16:40:04.000Z",
            "id": "935548861904556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globocop mostrou dois soldados largando material de escrit\u00f3rio, carrinho de m\u00e3o e barras de ferro em \u00e1rea de... https://t.co/F1nHHTo3a6"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-11-28T16:13:55.000Z",
            "id": "935542280605151233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #fonte inesgot\u00e1vel de beleza #parque #nacional #brasileirosporai em Parque\u2026 https://t.co/SWyPFZdVna"
        },
        {
            "author_id": "3690788835",
            "created_at": "2017-11-28T15:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935531726461431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EThENCu3vy\u00e7\u00e3o Santa 2017 - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s pt. 02"
        },
        {
            "author_id": "361865443",
            "created_at": "2017-11-28T15:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "935526363448016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/UJlrHZ58Bt"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-11-28T15:07:32.000Z",
            "id": "935525572536684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazenda para reserva localizada dentro do parque nacional da chapada dos veadeiros! - Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s/GO - https://t.co/Hwy5hoq8kA"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-11-28T15:07:03.000Z",
            "id": "935525451887456258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sesc Pantanal tem como sua principal Unidade de atua\u00e7\u00e3o a Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Sesc... https://t.co/gtoyFollbU"
        },
        {
            "author_id": "171893972",
            "created_at": "2017-11-28T15:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "935524832195772416",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller   Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3QcAMwUf2D"
        },
        {
            "author_id": "146272719",
            "created_at": "2017-11-28T14:29:13.000Z",
            "id": "935515930192502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil ningu\u00e9m est\u00e1 acima do bem e do mal!!! https://t.co/hIXe0ptcLy"
        },
        {
            "author_id": "390324294",
            "created_at": "2017-11-28T14:05:13.000Z",
            "id": "935509891082588161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ter sido \"culpa do PT\" https://t.co/8TY7zy64Lh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-28T13:40:27.000Z",
            "id": "935503658661314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-11-28T13:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935503605649506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS): https://t.co/uZ4vTm5pGY via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2017-11-28T13:25:04.000Z",
            "id": "935499786031128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/C3kxGNp6lA"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2017-11-28T13:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3917618,
                        -23.9814472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "935495229867638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Centro\u2026 https://t.co/6Xi1TeJmNw"
        },
        {
            "author_id": "106811225",
            "created_at": "2017-11-28T13:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935494819920646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS): https://t.co/47kD4EsUBc via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-28T13:01:47.000Z",
            "id": "935493925430792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a com linda imagem de um pescador no encontro do  Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa  abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/hZYxxcqCBQ"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-11-28T12:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "935488812687478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele Que Eu Sou Capaz De Tudo \u2764\ufe0f\ud83d\ude07 Meu Amooor \ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/tDCuKI1RsN"
        },
        {
            "author_id": "1208570756",
            "created_at": "2017-11-28T12:40:04.000Z",
            "id": "935488463868252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PRF atua no combate \u00e0 queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com uma aeronave Bi-Turbina, Bell 412, transportando os profissionais de combate a inc\u00eandio, equipamentos, materiais e alimenta\u00e7\u00e3o. Confira no nosso Porta: https://t.co/Ix0BhIvnFP https://t.co/l9yITp3I8L"
        },
        {
            "author_id": "842347003703107584",
            "created_at": "2017-11-28T12:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935488131364675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS): https://t.co/rQ2c14U9wP via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "33721507",
            "created_at": "2017-11-28T12:33:09.000Z",
            "id": "935486722170859524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9, e a disciplina Militar?\nhttps://t.co/WdxLDABTzN"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-28T12:32:39.000Z",
            "id": "935486596094324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "EXCLUSIVO - Lan\u00e7aremos amanh\u00e3 (29) o clipe da m\u00fasica-manifesto \"Pare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\" feita por um grupo de artistas indignados com o projeto de lei 527/2016, que prev\u00ea a mutila\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. Fique ligado!  SalveaEscArPA https://t.co/sjIFyOUdq9"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-11-28T12:18:35.000Z",
            "id": "935483056676376579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS) - https://t.co/Bq94rejl9u https://t.co/C6lEvpv8Rw"
        },
        {
            "author_id": "4092191956",
            "created_at": "2017-11-28T12:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "frasesdebebadas"
                    }
                ]
            },
            "id": "935481820111613952",
            "in_reply_to_user_id": "1382582869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frasesdebebadas A lagoa azul, o retorno a lagoa azul, o desmatamento na lagoa azul, reflorestamento da lagoa azul e o dia em que a lagoa azul viro um unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "271502932",
            "created_at": "2017-11-28T11:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "935474996373282817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9 @exercitooficial ? https://t.co/jtaeOqe4vE"
        },
        {
            "author_id": "826798007182094339",
            "created_at": "2017-11-28T11:14:47.000Z",
            "id": "935466998309507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua presen\u00e7a fez a diferen\u00e7a! \ud83d\udc9a Juntos, realizamos a 3\u00aa Audi\u00eancia de Revitaliza\u00e7\u00e3o da Fazenda do Brejo, onde debatemos sobre o projeto do corredor verde e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Nossa popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um p\u00f3lo de turismo ecol\u00f3gico! Saiba mais: https://t.co/4odPtesilY https://t.co/TFs1jhAf6I"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-11-28T10:38:08.000Z",
            "id": "935457775722876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento emocionante valorizado por Alex Freire - Safari Guide no Parque nacional do Kruger https://t.co/xDdYvtNaVA"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2017-11-28T06:04:42.000Z",
            "id": "935388964160262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/zCZL7Vangp"
        },
        {
            "author_id": "883458506774519813",
            "created_at": "2017-11-28T03:28:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5f7d9afb4ff74391"
            },
            "id": "935349642920906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuesday Remembering !\nParque Nacional Aparados da Serra\nDivisa entre Rio Grande do Sul e \nSanta Catarina - Brasil\nCanyon Itaimb\u00e9zinho e Cachoeira V\u00e9u de Noiva\nFotos tiradas com c\u00e2mera pr\u00f3pria por volta de 2001. https://t.co/Rp3JCC6A4A"
        },
        {
            "author_id": "883458506774519813",
            "created_at": "2017-11-28T03:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "935347012366725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuesday Remembering !\nParque Nacional Aparados da Serra\nDivisa entre Rio Grande do Sul e \nSanta\u2026 https://t.co/4H8DYM88aQ"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-28T02:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935332420051722242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "41797746",
            "created_at": "2017-11-28T01:42:50.000Z",
            "id": "935323062572023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6YLNoTW9ta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-28T01:35:38.000Z",
            "id": "935321251748425734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-28T01:20:48.000Z",
            "id": "935317519832887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "736919312431210498",
            "created_at": "2017-11-28T00:24:28.000Z",
            "id": "935303343165136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um vulc\u00e3o j\u00e1 causa esse transtorno todo, imaginem um supervulc\u00e3o, como \u00e9 o caso do Parque Nacional de Yellowstone ou como foi a erup\u00e7\u00e3o do supervulc\u00e3o Toba -&gt; https://t.co/hnjcmQoxF3 https://t.co/aNwMLP545H"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-11-28T00:06:14.000Z",
            "id": "935298754143387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay, localizada logo na entrada do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, vindo\u2026 https://t.co/E2IgkcSkog"
        },
        {
            "author_id": "723459030329495552",
            "created_at": "2017-11-28T00:00:38.000Z",
            "id": "935297344907726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3Yf8Ez4oiF"
        },
        {
            "author_id": "2305358394",
            "created_at": "2017-11-27T23:52:41.000Z",
            "id": "935295341817204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escola Ra\u00edzes e Asas de Aracati na trilha da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canoa-Quebrada com o Pessoal do... https://t.co/aOrdGcM6Yp"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2017-11-27T22:49:53.000Z",
            "id": "935279541186125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/dpnnK8P5oB"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2017-11-27T22:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "935278277589168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/mHJAAR2STZ via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2017-11-27T22:21:12.000Z",
            "id": "935272321404809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF do Amazonas vai investigar a assist\u00eancia de sa\u00fade prestada pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos municipal e estadual aos moradores da Reserva Extrativista (Resex) Rio Unini, no munic\u00edpio de Barcelos. \nLeia mais sobre o caso em: https://t.co/k6EvZqzWU1. https://t.co/PtPOUuAHsh"
        },
        {
            "author_id": "2415089285",
            "created_at": "2017-11-27T22:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.12826843,
                        41.80345975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "935271307532492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervenzas: Dise deses lugares onde os r\u00edos fan da auga poes\u00eda. \nParque Nacional de Peneda Gar\u00eas.\u2026 https://t.co/BY83UtNan6"
        },
        {
            "author_id": "854543593314320384",
            "created_at": "2017-11-27T21:43:14.000Z",
            "id": "935262766608371719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro Parque Nacional de Aparados da Serra adeus"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-11-27T21:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "FernandaVdeC"
                    }
                ]
            },
            "id": "935261552722268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kMg362lAQc v @fernandavdec"
        },
        {
            "author_id": "71300518",
            "created_at": "2017-11-27T21:32:42.000Z",
            "id": "935260113509732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/zolcKCMdME"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-11-27T21:10:59.000Z",
            "id": "935254649573167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1.\no chegarem \u00e0 base da... https://t.co/43hM7uYycj"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-11-27T20:59:07.000Z",
            "id": "935251664864403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de viagem a Beijing Hist\u00f3rico - China - Parque Nacional Sichahai https://t.co/6aQln0x1ST https://t.co/pyYSppVOyz"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-11-27T20:50:49.000Z",
            "id": "935249575350276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #M\u00e9xico declarou o arquip\u00e9lago de #Revillagigedo como Parque Nacional Marinho e se transformou na regi\u00e3o mais extensa da Am\u00e9rica do Norte \u2212 148.087 quil\u00f4metros quadrados \u2212 onde estar\u00e1 proibida a #pesca https://t.co/kYXSmm5uaA https://t.co/WLssCYzwGB"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2017-11-27T20:00:09.000Z",
            "id": "935236824678662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das cachoeiras mais lindas do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile: Salto Grande. https://t.co/lNGehS3rpD"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2017-11-27T20:00:04.000Z",
            "id": "935236805082968066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u a atra\u00e7\u00e3o mais apreciada \u00e9, sem d\u00favidas, as cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vamos dar um giro nesta maravilha? \ud83d\ude0d https://t.co/DGwFDOdfX4"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-11-27T19:29:53.000Z",
            "id": "935229207080243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINH\u00c3O DO EX\u00c9RCITO \u00c9 FLAGRADO DESPEJANDO LIXO NO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA - DF https://t.co/codtq2OYXP"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2017-11-27T19:19:25.000Z",
            "id": "935226574189641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1\nhttps://t.co/f0rFtxrqNf https://t.co/HIbAd5x1Sy"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-11-27T18:59:27.000Z",
            "id": "935221547358478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/kB3uDiM0nA https://t.co/fJKe00T7Xc"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2017-11-27T18:56:24.000Z",
            "id": "935220781545672706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A freguesia situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, vizinha do PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 famosa... https://t.co/pjgerbTmzA"
        },
        {
            "author_id": "855890392260239360",
            "created_at": "2017-11-27T18:49:43.000Z",
            "id": "935219100141412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Sr Hulk no Rio n\u00e3o ganharia por que todos sabem que S\u00c9RGIO CABRAL deu autoriza\u00e7\u00e3o para ele construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ent\u00e3o quem anda com porcos farelo come #atardeesua"
        },
        {
            "author_id": "1908764084",
            "created_at": "2017-11-27T18:32:55.000Z",
            "id": "935214869938425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Com quantos pain\u00e9is se faz um Parque Solar? O maior em opera\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica do Sul fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra da Capivara onde h\u00e1 uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de arte rupestre do mundo e tem tem 930 mil pain\u00e9is! Encontro entre o passado e o futuro https://t.co/KGQGU56jXj https://t.co/To2NMGtREP"
        },
        {
            "author_id": "823524670980980736",
            "created_at": "2017-11-27T18:06:37.000Z",
            "id": "935208252991856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito joga lixo no parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "22309778",
            "created_at": "2017-11-27T18:03:58.000Z",
            "id": "935207586919575557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Monte Cook...\" https://t.co/0lFxYkQjHo"
        },
        {
            "author_id": "1431816824",
            "created_at": "2017-11-27T17:55:08.000Z",
            "id": "935205363489607692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "- Sd seu mocorongo suma com esse entulho daqui. Amanh\u00e3 tem visita no quartel e o cmt n\u00e3o quer v\u00ea isso a\u00ed.\n- Mas sub....onde eu jogo?\n- Se vira!\nhttps://t.co/4PbyrOSNaH"
        },
        {
            "author_id": "152580686",
            "created_at": "2017-11-27T17:53:57.000Z",
            "id": "935205065673068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viatura do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrada despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EkahZMAfAz"
        },
        {
            "author_id": "152580686",
            "created_at": "2017-11-27T17:53:54.000Z",
            "id": "935205053408927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viatura do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrada despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cyyRZu8GOP"
        },
        {
            "author_id": "129611940",
            "created_at": "2017-11-27T17:37:25.000Z",
            "id": "935200906294984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de Al\u00e1 do Parque Nacional Ras Mohammed em Sharm El Sheikh,  de Teer\u00e3, Ir\u00e3 https://t.co/NPcp5SuDCY"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2017-11-27T17:30:52.000Z",
            "id": "935199256373284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova postagem: M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/Fsxv4Ib6AP"
        },
        {
            "author_id": "8110052",
            "created_at": "2017-11-27T17:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 129,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935198092403593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/XeceabcKDa via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "34180354",
            "created_at": "2017-11-27T17:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "alcinea"
                    }
                ]
            },
            "id": "935195281121071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornalistas na floresta nacional do Amap\u00e1 https://t.co/IzoYpU7a3j via @alcinea"
        },
        {
            "author_id": "805056920",
            "created_at": "2017-11-27T16:54:39.000Z",
            "id": "935190140388962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Roxo https://t.co/3wfbMvnrXf https://t.co/1dCPPuwzy5"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2017-11-27T16:44:02.000Z",
            "id": "935187471188586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2jDF8VgDXo"
        },
        {
            "author_id": "751533556678139904",
            "created_at": "2017-11-27T16:14:39.000Z",
            "id": "935180076873912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/u3VIzOpnxU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-27T15:56:16.000Z",
            "id": "935175447461101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/1gVf9vNmyQ"
        },
        {
            "author_id": "59751639",
            "created_at": "2017-11-27T15:47:40.000Z",
            "id": "935173283930132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/u0UXaWPjWU"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-11-27T15:30:24.000Z",
            "id": "935168938501173253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDO GABEIRA - O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s\nhttps://t.co/4VAwRVAgHv"
        },
        {
            "author_id": "270442562",
            "created_at": "2017-11-27T14:56:36.000Z",
            "id": "935160432674959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque nacional Omar Torrijos Herrera https://t.co/4HzLZQycw1"
        },
        {
            "author_id": "270442562",
            "created_at": "2017-11-27T14:56:28.000Z",
            "id": "935160400143896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque nacional Santa F\u00e9 https://t.co/AE4a4MFwGk"
        },
        {
            "author_id": "270442562",
            "created_at": "2017-11-27T14:55:49.000Z",
            "id": "935160237039996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque Nacional Desierto del Sarigua https://t.co/re5UHeSHj1"
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2017-11-27T14:29:52.000Z",
            "id": "935153706282123265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Programa de domingo (26), na GloboNews. https://t.co/sqWYCb6Prp https://t.co/uVpuDSbpgY"
        },
        {
            "author_id": "271686451",
            "created_at": "2017-11-27T14:15:38.000Z",
            "id": "935150123692253185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado del Ru\u00edz, Parque Nacional Los Nevados; 6:30 am https://t.co/9QD4rhsYgE"
        },
        {
            "author_id": "67761063",
            "created_at": "2017-11-27T13:39:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed240ac81002"
            },
            "id": "935140964930383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Unirio presente na Reuni\u00e3o de #PlanodeA\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n#MoNaCagarras #PlanodeManejo\n#ICMBIO https://t.co/uF2an4zkec"
        },
        {
            "author_id": "1337243768",
            "created_at": "2017-11-27T13:26:06.000Z",
            "id": "935137658065612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Uruguay em Chapec\u00f3, distante j\u00e1 do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, mas ainda aqui as \u00e1guas do Canoas e do Pelotas dominam o velho rio dos guaranis e dos balseiros ind\u00f4mitos, os primeiros que desafiaram suas correntes https://t.co/gYnMNjf3Ip"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-27T13:22:58.000Z",
            "id": "935136870379544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA - S\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional de Sete Cidades\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades possui... https://t.co/11YQf7gbwY"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-27T13:21:54.000Z",
            "id": "935136599817498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades possui incont\u00e1veis s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, que contam um... https://t.co/Ww9k93Jbjt"
        },
        {
            "author_id": "822581758080196608",
            "created_at": "2017-11-27T13:07:27.000Z",
            "id": "935132966707171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOTARIA MONFRAG\u00dcE \u2013 D\u00e9cimo anivers\u00e1rio de Monfrag\u00fce como Parque Nacional vai ser imagem da lotaria da ONCE https://t.co/83p0wd7ytx"
        },
        {
            "author_id": "2162526180",
            "created_at": "2017-11-27T13:07:26.000Z",
            "id": "935132961061658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOTARIA MONFRAG\u00dcE \u2013 D\u00e9cimo anivers\u00e1rio de Monfrag\u00fce como Parque Nacional vai ser imagem da lotaria da ONCE https://t.co/9QVMi3QsWl"
        },
        {
            "author_id": "2162464963",
            "created_at": "2017-11-27T13:07:25.000Z",
            "id": "935132956301185030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOTARIA MONFRAG\u00dcE \u2013 D\u00e9cimo anivers\u00e1rio de Monfrag\u00fce como Parque Nacional vai ser imagem da lotaria da ONCE https://t.co/tf99tdCdR5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-27T13:01:27.000Z",
            "id": "935131455298179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "598010482",
            "created_at": "2017-11-27T12:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "935123619247685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/Xmy0CQKOIt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "882680304963653634",
            "created_at": "2017-11-27T12:21:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "935121409839427586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 180 km de Vit\u00f3ria, fica este para\u00edso do turismo de aventura e das belas paisagens: a cidade de Pancas. Conhecida principalmente por ser porta de entrada para o Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, a cidadezinha \u00e9 cercada por montes e montanhas com os mais curiosos. https://t.co/yA8oJTCYJR"
        },
        {
            "author_id": "29656814",
            "created_at": "2017-11-27T07:55:13.000Z",
            "id": "935054391031328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/QLH3OZTrjD"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-11-27T03:09:03.000Z",
            "id": "934982372734353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ajuda de volunt\u00e1rios, Parque Nacional realiza limpeza no Rio Igua\u00e7u https://t.co/ldP3a1pMp5"
        },
        {
            "author_id": "8110052",
            "created_at": "2017-11-27T02:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 129,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "934969923247452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/XeceabcKDa via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-11-27T01:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "dogsyorkshire"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "934960358401499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @dogsyorkshire @__disturbia @patrciasophia https://t.co/28RdoknZ8G"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-27T00:40:19.000Z",
            "id": "934944940978855940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-11-27T00:28:09.000Z",
            "id": "934941879547912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - At\u00e9 ... https://t.co/gJqZtgvhNG"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-27T00:11:12.000Z",
            "id": "934937616633430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/Ry6v2L8q2U"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2017-11-26T23:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "934922722114600961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A grande beleza das pequenas coisas. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3NRnSJb2ty"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-26T22:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934916150412173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3pia de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do \"Alto Itabapoana\": https://t.co/dnPQYTWNR2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "94887410",
            "created_at": "2017-11-26T22:21:59.000Z",
            "id": "934910131850145793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente coloca na Record olha meu lugaaar... Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "422257257",
            "created_at": "2017-11-26T21:06:31.000Z",
            "id": "934891136937754628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manda ele explicar a proximidade com Aecio https://t.co/NS159SiWk7 outros suspeitos. E tb pra ele dizer qt e a quem pagou propina pra conseguir a licen\u00e7a ambiemtal para contruir a mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? Explica a\u00ed, Hulk! https://t.co/yPfBzCX0Po"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2017-11-26T20:09:56.000Z",
            "id": "934876898802454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (PNI) abrigo Rebou\u00e7as e Prateleiras \u2014 feeling blissful at Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/shJco5iatr"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2017-11-26T20:00:11.000Z",
            "id": "934874443201032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada do Parque Nacional de Sarek, na Su\u00e9cia, tem uma das melhores vistas do mundo. https://t.co/Hr3XEhxotj"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-11-26T18:34:13.000Z",
            "id": "934852811514351617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2017-11-26T18:06:12.000Z",
            "id": "934845760188964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE SOBRADINHO: MEIO AMBIENTE / Parque Nacional da Chapada dos Vea... https://t.co/IK8WqOrlDl"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2017-11-26T18:06:11.000Z",
            "id": "934845755390652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE / Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jICsX5836u"
        },
        {
            "author_id": "87257515",
            "created_at": "2017-11-26T17:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934838796604108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPIVARAS NO PARQUE NACIONAL RAIMUNDO GON\u00c7ALEZ MALTA -BALNE\u00c1RIO: https://t.co/iPzI8jyvUH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-26T17:08:06.000Z",
            "id": "934831138979352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/9f3sll1DRG"
        },
        {
            "author_id": "87257515",
            "created_at": "2017-11-26T16:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934823507795562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPIVARAS em BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da SC- NO PARQUE NACIONAL RAIMUNDO GON\u00c7ALEZ MALT: https://t.co/XchqpMQmBC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2017-11-26T16:30:23.000Z",
            "id": "934821646262788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer as ru\u00ednas da Casa de Pedra, em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro. A famosa ru\u00edna fica no Parque Nacional da Serra da Bocaina, a quase 2.000 metros de altitude. Separe um dia para visitar o que j\u00e1 foi s\u00edmbolo de tempos \u00e1ureos da Bocaina. #ValeConhecer https://t.co/LlNUMQA2hb"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-26T14:18:05.000Z",
            "id": "934788352389402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: #FernandoGabeira foi \u00e0 Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, para mostrar a situa\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o ap\u00f3s o inc\u00eandio que destruiu quase um ter\u00e7o do Parque Nacional. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/TK4UuP6OCy"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-11-26T14:12:49.000Z",
            "id": "934787026028826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "#FernandoGabeira foi \u00e0 Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, para mostrar a situa\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o ap\u00f3s o inc\u00eandio que destruiu quase um ter\u00e7o do Parque Nacional. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/N2ZdzOUHci"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2017-11-26T13:46:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "934780519476269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo\" https://t.co/J6AiuU95yE"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2017-11-26T13:29:31.000Z",
            "id": "934776130246148097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/bbr84KDh2O"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-26T12:50:34.000Z",
            "id": "934766330028396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis, Parnaso - RJ: https://t.co/ZAoq6hNHA4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-26T12:47:13.000Z",
            "id": "934765485341790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia, RJ: https://t.co/JV03ClT9U2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-26T12:20:17.000Z",
            "id": "934758707359035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "155306268",
            "created_at": "2017-11-26T11:58:43.000Z",
            "id": "934753280491769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL.... https://t.co/e074KfAAMC"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2017-11-26T08:55:51.000Z",
            "id": "934707259107696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina a partir do Parque Nacional de Itatiaia. #travelphotography #naturephotography\u2026 https://t.co/oQaf4dv0Rz"
        },
        {
            "author_id": "2208815078",
            "created_at": "2017-11-26T07:27:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "934684923750944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u lindo desse, vou F1 p fugir do t\u00e9dio, contemplar esse monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-26T02:21:56.000Z",
            "id": "934608129366609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-11-26T01:46:56.000Z",
            "id": "934599318148968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o especial. Nasceu em 1991, como... https://t.co/mx3M0MRH4A"
        },
        {
            "author_id": "1677220237",
            "created_at": "2017-11-26T00:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934572555436003330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/x3pHuexJkG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-25T23:40:22.000Z",
            "id": "934567467267035142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "909183899229675520",
            "created_at": "2017-11-25T23:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "clovisilha"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "Aracellisilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "934561625230729216",
            "in_reply_to_user_id": "243294632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clovisilha @Aracellisilva E o canalha imoral do Bozonazi??Aquele epis\u00f3dio rid\u00edculo contra \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Integral. Hip\u00f3critas..\nhttps://t.co/PLqXITssgR"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2017-11-25T23:05:30.000Z",
            "id": "934558691763859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Anderson Souza fez esse clique fant\u00e1stico de uma Su\u00e7uarana (on\u00e7a parda), l\u00e1 na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas. Que foto incr\u00edvel, Anderson. \ud83d\udc06\n\nQuer participar tamb\u00e9m? Ent\u00e3o inclui a tag #meubempara na legenda das suas fotos! \ud83d\udcf7 https://t.co/Wl7yuwvAwu"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-11-25T22:58:25.000Z",
            "id": "934556913148284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Ecoando hoje, na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nDia lindo, paisagens grandiosas, pouca... https://t.co/io1t7DGfBD"
        },
        {
            "author_id": "424458502",
            "created_at": "2017-11-25T22:32:08.000Z",
            "id": "934550298739331078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo Flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/P91qWjdpXJ"
        },
        {
            "author_id": "2435788624",
            "created_at": "2017-11-25T22:20:26.000Z",
            "id": "934547352744022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMs do #31\u00b0BPM  prendem dois criminosos na Avenida L\u00facio Costa (Reserva Biol\u00f3gica). A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia... https://t.co/mQIP9olhKL"
        },
        {
            "author_id": "2435788624",
            "created_at": "2017-11-25T22:20:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934547325292294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PMs do #31\u00b0BPM  prendem dois criminosos na Avenida L\u00facio Costa (Reserva Biol\u00f3gica). A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia de que tr\u00eas indiv\u00edduos em duas motocicletas haviam praticado roubo na Lojas Americanas, em Vargem Grande. https://t.co/LHJAtj87oc"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-11-25T22:19:37.000Z",
            "id": "934547145889341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aKLWLq46oo https://t.co/gEjMGegWwt"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-11-25T22:17:09.000Z",
            "id": "934546524461240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bpLkYyQz8W https://t.co/0HNu5MFgQZ"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-11-25T22:16:19.000Z",
            "id": "934546314477568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ld032eOmiF https://t.co/SJi8mGH8pR #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-11-25T22:15:00.000Z",
            "id": "934545985442865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 208,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hRpM7iA8l5 https://t.co/INhotbguXu"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-25T21:35:16.000Z",
            "id": "934535983894233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/5GLmNMAAwY"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-25T21:35:03.000Z",
            "id": "934535931490656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/u1IBrIwRYy"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-25T21:34:52.000Z",
            "id": "934535885911134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/071id7zeNT"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2017-11-25T21:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934530701046796294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/sbVWlmQdyR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2017-11-25T21:03:43.000Z",
            "id": "934528044609540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "PMs do #31BPM prendem dois criminosos na Avenida L\u00facio Costa (Reserva Biol\u00f3gica). A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia de que tr\u00eas indiv\u00edduos em duas motocicletas haviam praticado roubo na Lojas Americanas, em #VargemGrande. A pris\u00e3o ocorreu ap\u00f3s cerco policial. https://t.co/Cza8iV4v5Q"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-11-25T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934512018152968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Komodo - Indon\u00e9isa em 360\u00ba (Realidade Virtual): https://t.co/pVMoOxherw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "320188904",
            "created_at": "2017-11-25T19:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934510122734440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3r3ZkrrIWv do Cerrado floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "1202309282",
            "created_at": "2017-11-25T19:37:26.000Z",
            "id": "934506332014727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MkUX7tLShc #Sintesenoticias https://t.co/79sHTuQtBu"
        },
        {
            "author_id": "4843103001",
            "created_at": "2017-11-25T19:36:18.000Z",
            "id": "934506047674441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamengo para a porra toda.\n\nReprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9yuTgcU5XK"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-11-25T19:21:05.000Z",
            "id": "934502216379109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PRCgzqX8tH https://t.co/feNSHrdCxE #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-11-25T19:19:28.000Z",
            "id": "934501808935981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/q4aZe3jsCS https://t.co/gBI4RyLYj0"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-11-25T19:17:06.000Z",
            "id": "934501213755887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NXuVESnEes https://t.co/NjGUyZLeWK"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-11-25T19:17:00.000Z",
            "id": "934501191752540161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 271,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/O0vYtxD6DG https://t.co/Ng1PWClBS8"
        },
        {
            "author_id": "400045707",
            "created_at": "2017-11-25T19:07:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934498671584055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kgm2EzyIGC"
        },
        {
            "author_id": "8110052",
            "created_at": "2017-11-25T18:55:09.000Z",
            "id": "934495692629987330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/YIz4CD7ouY"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2017-11-25T18:47:59.000Z",
            "id": "934493885853765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/0ls5lf3mw6"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-25T18:46:06.000Z",
            "id": "934493415621918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3rWuPMPG2Y"
        },
        {
            "author_id": "78653259",
            "created_at": "2017-11-25T18:25:41.000Z",
            "id": "934488276374884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/sV9G25fAU3"
        },
        {
            "author_id": "77566575",
            "created_at": "2017-11-25T18:11:31.000Z",
            "id": "934484709723246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra RPPN vaga fogo, santu\u00e1rio de vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "47960274",
            "created_at": "2017-11-25T18:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934483334721343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/XdVFoYYTpu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2017-11-25T18:01:05.000Z",
            "id": "934482083870904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dcfcFv70I5"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-11-25T17:57:08.000Z",
            "id": "934481090160484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/TT0JexboLL https://t.co/bLMhMhbmmv"
        },
        {
            "author_id": "27229380",
            "created_at": "2017-11-25T17:35:48.000Z",
            "id": "934475721149501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/atvSq8wVe4"
        },
        {
            "author_id": "104861561",
            "created_at": "2017-11-25T17:34:50.000Z",
            "id": "934475477867290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PKUhoJVgHC"
        },
        {
            "author_id": "75390118",
            "created_at": "2017-11-25T17:28:46.000Z",
            "id": "934473950234660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Flamenguinho?\nhttps://t.co/LPRZjuyM8z"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-11-25T17:17:22.000Z",
            "id": "934471083687862273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque\u2026 https://t.co/3CGsd28BSr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-25T16:58:22.000Z",
            "id": "934466301971652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/cno96AkcUI"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-11-25T16:56:39.000Z",
            "id": "934465868158898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque\u2026 https://t.co/86mingwwVh"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-11-25T16:54:48.000Z",
            "id": "934465403203588098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque\u2026 https://t.co/E0GUMXVldW"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-11-25T16:48:04.000Z",
            "id": "934463708851453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EX6oLqXDMf https://t.co/Jg2qtM6781"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-11-25T16:44:09.000Z",
            "id": "934462723689082886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Dyl1W10ac0"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-11-25T16:42:10.000Z",
            "id": "934462226135764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Dyl1W1hLAA"
        },
        {
            "author_id": "1538288773",
            "created_at": "2017-11-25T16:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "934454992454471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se iluda, tudo nessa vida \u00e9 passageiro, um sopro!! em Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3EZVTSGTOv"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2017-11-25T16:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 146,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934454687025319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assina a\u00ed, t\u00e1 fazendo falta: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG https://t.co/pODvPiAo3q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "125106563",
            "created_at": "2017-11-25T15:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "934444859724677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma cachoeira @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/WH8Cy7I5PI"
        },
        {
            "author_id": "350024694",
            "created_at": "2017-11-25T14:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934432162417344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/IHLpoWKxin via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "39737054",
            "created_at": "2017-11-25T13:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "934419855150911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/9pi91HmxVe"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2017-11-25T13:36:46.000Z",
            "id": "934415567401967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fronteira: Brasileia sedia a primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/wyrlpxhBEo https://t.co/wKx0C66BpR"
        },
        {
            "author_id": "857280247217238016",
            "created_at": "2017-11-25T12:17:31.000Z",
            "id": "934395623842906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o PDE, com maior presen\u00e7a popular at\u00e9 agora, secret\u00e1rio do Meio Ambiente revela... https://t.co/Y3JMaD3hg5"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2017-11-25T12:00:03.000Z",
            "id": "934391227956342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos amantes do rosa! \ud83d\udc95 Venha conosco para uma das sete praias desta cor do planeta, o Parque Nacional de Komodo na Indon\u00e9sia. #MSCWorldCruise https://t.co/xibqHtZ0Le"
        },
        {
            "author_id": "857280247217238016",
            "created_at": "2017-11-25T11:36:39.000Z",
            "id": "934385337899667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite desta quinta (23), C\u00e2mara realiza a quarta Audi\u00eancia P\u00fablica do Plano Diretor Estrat\u00e9gico: Meio... https://t.co/X6LrXLzB9b"
        },
        {
            "author_id": "58458284",
            "created_at": "2017-11-25T11:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "natgeobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 138,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 154,
                        "username": "GovernodoPi"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 167,
                        "username": "piaui"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 174,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "934384642525974529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo lugar que deve ser preservado: Parque Nacional da Serra da Capivara, Capad\u00f3cia Nordestina! \n#GloboRep\u00f3rter @ICMBio @natgeobrasil @GloboReporter \n@GovernodoPi @piaui @brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-25T11:20:19.000Z",
            "id": "934381229578899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-11-25T11:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934379139079065602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/oTn9bKC9LP"
        },
        {
            "author_id": "3074729440",
            "created_at": "2017-11-25T11:02:37.000Z",
            "id": "934376775009714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o, localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n.\nVenha com... https://t.co/9aMnxvVwEy https://t.co/NThz6aiSKo"
        },
        {
            "author_id": "931254545837150208",
            "created_at": "2017-11-25T10:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "551fc9d364554a1"
                    }
                ]
            },
            "id": "934364169272545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @551fc9d364554a1 https://t.co/DaU8fKudGm"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-25T09:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "934354331612205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/quyfMy6YlE"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-25T04:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934281987384315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-11-25T04:15:00.000Z",
            "id": "934274194656976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Guapimirim conquistou sua emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa h\u00e1 exatos 27 anos, no dia 25/11/1990. Antes, pertencia a Mag\u00e9. Seu territ\u00f3rio tem mais de 70% de \u00e1rea verde, e parte dela est\u00e1 no interior do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Leia mais: https://t.co/MTLR8vrZds https://t.co/DRUhjMABhG"
        },
        {
            "author_id": "931254545837150208",
            "created_at": "2017-11-25T01:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "551fc9d364554a1"
                    }
                ]
            },
            "id": "934230624356962309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @551fc9d364554a1 https://t.co/pnhyz07iVV"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2017-11-25T01:13:05.000Z",
            "id": "934228414235541504",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "172548746",
            "created_at": "2017-11-25T00:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "1895bees"
                    }
                ]
            },
            "id": "934222880115691520",
            "in_reply_to_user_id": "9009022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1895bees Hahahahahaha super dona de casa a senhora! E eu com meus tapauer de vidro \ud83d\udc99\n\nEnt\u00e3o, eu vou na verdade pra Sorocaba, depois me contaram :( num \u00e9 pra capital. Vou conhecer a floresta nacional que tem l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-25T00:49:09.000Z",
            "id": "934222388346216449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1 | Rond\u00f4nia: Floresta Nacional de Jacund\u00e1 | Rond\u00f4nia Superf\u00edcie\u2026 https://t.co/aCcsf3u5MU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-25T00:37:05.000Z",
            "id": "934219352202760194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-25T00:36:10.000Z",
            "id": "934219124066185221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\n\nConhe\u00e7a um pouco dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes no... https://t.co/A479EFlzbR"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-25T00:35:28.000Z",
            "id": "934218948714909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nConhe\u00e7a um pouco dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes no Parque Nacional de Sete Cidades,... https://t.co/0Fw6iVjzmz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-24T23:01:22.000Z",
            "id": "934195266646958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "23654737",
            "created_at": "2017-11-24T22:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "934183469684465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estragando a dieta e a paisagem com essa gelada na m\u00e3o! \ud83d\ude02 #turismo em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/eYkbCvSGpE"
        },
        {
            "author_id": "194726398",
            "created_at": "2017-11-24T21:25:33.000Z",
            "id": "934171150606913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima mesa do Semin\u00e1rio Nacional Desafios das quest\u00f5es agr\u00e1rias, urbanas, ambientais, ind\u00edgenas e quilombolas come\u00e7ando agora no audit\u00f3rio da biblioteca setorial do CCH. Amanh\u00e3 tem visita de campo \u00e0 Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim, zona rural de S\u00e3o Lu\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "69030731",
            "created_at": "2017-11-24T20:34:44.000Z",
            "id": "934158363721719815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas em c\u00e2mera lenta... em Parque Nacional del Iguaz\u00fa https://t.co/lxuLsliJcF"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-11-24T20:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "934152019962626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em visita t\u00e9cnica \u00e0 Fernando de Noronha, ministro do Meio Ambiente, @sarneyfilho, recebe documento com demandas da comunidade, entre elas, a revis\u00e3o do plano de manejo do parque nacional marinho. https://t.co/fHkxrmJewA https://t.co/fWNuV3oyBB"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-24T20:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "934151603531272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/otfxoDDiQJ"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2017-11-24T19:00:03.000Z",
            "id": "934134537835048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea. Veja: https://t.co/TW4GNAwN2h https://t.co/EwDpTUoFnV"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-11-24T18:28:38.000Z",
            "id": "934126629462396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca.\n\n#visitriodejaneirostate #cachoeiradochuveiro #horto #riodejaneiro\u2026 https://t.co/7Bj8K49ifo"
        },
        {
            "author_id": "49249283",
            "created_at": "2017-11-24T18:18:17.000Z",
            "id": "934124023956504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa quer travar casamentos prematuros https://t.co/9uuMss69pp https://t.co/V5bCrvnWuS"
        },
        {
            "author_id": "3074729440",
            "created_at": "2017-11-24T18:00:52.000Z",
            "id": "934119644314472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o, localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n.\nVenha com... https://t.co/AkVrtVlXiZ https://t.co/z1HC6CnnhP"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-24T18:00:21.000Z",
            "id": "934119513519460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/7a9M8ZfpTV"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-11-24T17:23:24.000Z",
            "id": "934110211786321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "177698849",
            "created_at": "2017-11-24T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "934092588193320965",
            "in_reply_to_user_id": "2174537102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elpais_brasil Ideias t\u00e3o progressistas quando fazer uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-24T14:33:29.000Z",
            "id": "934067452086030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficina T\u00e9cnica de Monitoramento dos Contratos de Concess\u00e3o \u00e9 realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/mpsPsnYzSG https://t.co/jhk8auoiWO"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-11-24T12:27:40.000Z",
            "id": "934035790413275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique https://t.co/rFFQQgM5Fh"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-11-24T12:17:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "934033311994966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos\n#Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-11-24T11:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "934028385822572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-11-24T11:44:15.000Z",
            "id": "934024864314388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela pega de volta. Sempre! \ud83c\udf33 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JG3aF9haf8"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2017-11-24T10:58:41.000Z",
            "id": "934013397355651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking and Fat bike Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Parquenacionaldoslen\u00e7\u00f3ismaranhenses #Len\u00e7\u00f3ismaranhenses Aluguel de bicicletas em Barreirinhas Cicloturismo em Parque Nacional #Vidaaoarlivre Aventura segura, agencia de turismo Esp\u00edrito de Aventura Atins Fatbike \nhttps://t.co/4POxsr51pq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-24T10:43:13.000Z",
            "id": "934009504068521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "48986815",
            "created_at": "2017-11-24T10:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "GovernodoRN"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "934009009887174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @governodorn (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPrimeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado, o Parque das Dunas completa 40 anos neste dia 22 de novembro de 1977. Segundo maior parque urbano do Brasil, o parque faz parte da hist\u00f3ria dos potiguares. Para comemor\u2026 https://t.co/1EY4HqNXLC https://t.co/nTGfHzfmv8"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-11-24T09:31:15.000Z",
            "id": "933991394099769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ter\u00e1 mais vigilantes\n---\nhttps://t.co/TbnKrzwY4o\n---\nO... https://t.co/LJKz4vMnfy"
        },
        {
            "author_id": "2396412565",
            "created_at": "2017-11-24T07:00:05.000Z",
            "id": "933953352173371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Chapada dos Guimar\u00e3es Morro De S\u00e3o Geronimo pt 5 final.\n\nCr\u00e9ditos - Globo Rep\u00f3rter https://t.co/BCpfwWQPzz"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-24T02:21:57.000Z",
            "id": "933883357129306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 o lar de muitas... https://t.co/yA4fABlMwk"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-24T02:21:18.000Z",
            "id": "933883193899540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 o lar de muitas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no... https://t.co/FpYxfbGQ8h"
        },
        {
            "author_id": "811419867517714432",
            "created_at": "2017-11-24T01:48:00.000Z",
            "id": "933874810639339520",
            "in_reply_to_user_id": "811419867517714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As hist\u00f3rias de travessia da fronteira para a Africa do Sul pelo parque Nacional (Krugger) s\u00e3o qualquer coisa de desesperador, pois eles preferem arriscar serem comidos por le\u00f5es do que ficar no pr\u00f3prio pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "839855185",
            "created_at": "2017-11-24T00:30:18.000Z",
            "id": "933855260006866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huck candidato vai falar da casa ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q tem? Facilitada pelo governador da \u00e9poca.\nLoucura, loucura, loucura"
        },
        {
            "author_id": "924626066425155584",
            "created_at": "2017-11-24T00:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelinha028"
                    }
                ]
            },
            "id": "933854019847688192",
            "in_reply_to_user_id": "2613059043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelinha028 Ser\u00e1 esto?\n\nhttps://t.co/DcsWr7maTr"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2017-11-24T00:19:02.000Z",
            "id": "933852424326078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opini\u00e3o\n\nDe f\u00e9rias em Portugal, comentarista relaciona locais do pa\u00eds europeu com o Brasil. Ou\u00e7a o coment\u00e1rio \ud83c\udf99 \ud83c\udfa7 \ud83d\udcfb https://t.co/waq4YR852y"
        },
        {
            "author_id": "10157912",
            "created_at": "2017-11-23T23:57:22.000Z",
            "id": "933846969482731527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Umbrella on River | O cotidiano no encontro das \u00e1guas do rio. \nCaptei durante minha viagem para Manaus e para a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1. #PratoFundo #PFnoAM https://t.co/jmVb02GCB5 https://t.co/EeAMcflDmu"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-11-23T23:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "933845737795997698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oooh ooh Vai Pra Cima Deles Mengoo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Z3W2nUxQYS"
        },
        {
            "author_id": "15675233",
            "created_at": "2017-11-23T23:04:56.000Z",
            "id": "933833775846514690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental do Uniarax\u00e1 promove visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/x3x8mAO6jD"
        },
        {
            "author_id": "226558231",
            "created_at": "2017-11-23T23:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32134621,
                        -22.68325583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "933833621512900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela!!!!\nToda loira tem sua morena em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/BrTLcO5v8E"
        },
        {
            "author_id": "226558231",
            "created_at": "2017-11-23T22:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32134621,
                        -22.68325583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "933831059229364225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio da pesada!!!! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/PbxW8GREks"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-11-23T22:46:45.000Z",
            "id": "933829201462996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/0cuWs12fr8"
        },
        {
            "author_id": "55928706",
            "created_at": "2017-11-23T22:28:37.000Z",
            "id": "933824636151848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver: primeira visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra (S\u00e3o Roque de Minas), em janeiro de 2005."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-23T22:20:24.000Z",
            "id": "933822568343228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "318455359",
            "created_at": "2017-11-23T22:02:46.000Z",
            "id": "933818131763597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QueVivaLaVirgen\nParque Nacional de Ferias est\u00e1 listo para celebrar la Pur\u00edsima.\nhttps://t.co/kWWxblY8FD https://t.co/70NfBcYoQT"
        },
        {
            "author_id": "44194920",
            "created_at": "2017-11-23T20:22:37.000Z",
            "id": "933792927708536834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa, o apaixonado pelo Parque Nacional, voltou a escrever, diz Piolla https://t.co/ioDCG86Mwc"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2017-11-23T20:19:34.000Z",
            "id": "933792159223906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea: https://t.co/2cwFQbcIbW ."
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2017-11-23T19:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "933773616797302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale mais um TBT hoje? De fevereiro, no lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3,\u2026 https://t.co/WfYwGvvwJd"
        },
        {
            "author_id": "213112031",
            "created_at": "2017-11-23T18:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "933770426685124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vendo pra crer!!! Fal\u00e9sias- Morro Branco!!! em Monumento Natural\u2026 https://t.co/Q9Tn4WHbsR"
        },
        {
            "author_id": "213112031",
            "created_at": "2017-11-23T18:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "933769315471495169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro Branco e suas fal\u00e9sias e n\u00f3s!!! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/jAMjlXm6Mv"
        },
        {
            "author_id": "56193031",
            "created_at": "2017-11-23T18:23:15.000Z",
            "id": "933762888673710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com pre\u00e7os mais atraentes, empres\u00e1rios tentam reverter a queda na movimenta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional... https://t.co/kCyUjqokfE"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2017-11-23T18:17:33.000Z",
            "id": "933761452980158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique https://t.co/pOT68B902u"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-11-23T17:34:07.000Z",
            "id": "933750521151627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Lage: um encanto em meio ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TTUiRyGUdu via @CatracaLivreRio"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-11-23T16:49:10.000Z",
            "id": "933739210049228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum. https://t.co/rIS2xn6psm\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-11-23T16:46:27.000Z",
            "id": "933738528063873026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum. https://t.co/Zk7FLG7SWz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-11-23T16:39:17.000Z",
            "id": "933736724534059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco https://t.co/6TJLRsU2GM"
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2017-11-23T15:51:44.000Z",
            "id": "933724755743649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pode? https://t.co/2Hc7MNwyAd"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-11-23T15:16:39.000Z",
            "id": "933715929606840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/0cuWs12fr8"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-11-23T15:04:34.000Z",
            "id": "933712885334847494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/Y1TQhLWEKe https://t.co/oHHD8zEsJb\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-11-23T15:00:04.000Z",
            "id": "933711753258483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SuaFoto Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/NmCUCnm0pD https://t.co/DlkuuWZsdg"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2017-11-23T14:48:46.000Z",
            "id": "933708910476787713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U: PASSAPORTE 3 MARAVILHAS VAI UNIR PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, MARCO DAS TR\u00caS FRONTEIRAS E ITAIPU\n https://t.co/uN1Muciqiu"
        },
        {
            "author_id": "931254545837150208",
            "created_at": "2017-11-23T14:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "551fc9d364554a1"
                    }
                ]
            },
            "id": "933708193104048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @551fc9d364554a1 https://t.co/3eYodO3r8S"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-11-23T14:17:36.000Z",
            "id": "933701067518423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/JCcgUmyMQT #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "169688259",
            "created_at": "2017-11-23T13:42:27.000Z",
            "id": "933692222389870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia dizer que ele n\u00e3o cometeu corrup\u00e7\u00e3o pq ainda n\u00e3o teve oportunidade (nunca foi pol\u00edtico), mas j\u00e1 cometeu sim. N\u00e3o consigo entender constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de outra maneira."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-11-23T13:26:14.000Z",
            "id": "933688139545227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma participa\u00e7\u00e3o para promover o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Ger\u00eas Equi'Desafios Nature4 Atividades Tur\u00edsticas Porta do Mezio"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-23T13:22:13.000Z",
            "id": "933687128533426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quinta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002.\nA imagem pode conter: c\u00e9u, nuvem, montanha, atividades ao ar livre e natureza https://t.co/B3QYkYwRFH"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-11-23T12:53:05.000Z",
            "id": "933679797624033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9ShsssCc5O"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2017-11-23T12:52:48.000Z",
            "id": "933679727893798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/PCFOwqipKo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-23T12:49:42.000Z",
            "id": "933678946583040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/P1emqBOINQ"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-11-23T12:49:16.000Z",
            "id": "933678839422767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hVKo8nYKE9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-11-23T12:41:59.000Z",
            "id": "933677006025314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi tema de uma mat\u00e9ria do Globo Tijuca de hoje, que abordou o nascimento do filhote... https://t.co/tLxncC7TPn"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:15.000Z",
            "id": "933676567502442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/caD2SFByVw"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:08.000Z",
            "id": "933676539811631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VkMvf1CDC2"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:08.000Z",
            "id": "933676537894842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9CgarXOQFT"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:05.000Z",
            "id": "933676526595465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dNsvqSjc9T"
        },
        {
            "author_id": "77046065",
            "created_at": "2017-11-23T11:55:14.000Z",
            "id": "933665239387779077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental do UNIARAX\u00c1 promove visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6Cy3tx4van"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-11-23T10:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "933641364306300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\uddbc\ud83d\ude0d\nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/QidEaiEKZP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-23T10:01:19.000Z",
            "id": "933636569726152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2396412565",
            "created_at": "2017-11-23T07:00:04.000Z",
            "id": "933590960352641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas, invas\u00f5es e destrui\u00e7\u00e3o colocam em risco o Parque Nacional em Chapada dos Guimar\u00e3es  pt 4\n\ncr\u00e9ditos -... https://t.co/zEdRW7fsrD"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-11-23T06:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "933582993456803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/GhAaWksyRU"
        },
        {
            "author_id": "784947286983974912",
            "created_at": "2017-11-23T02:47:00.000Z",
            "id": "933527274284048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional Serra de Itabaiana.\nhttps://t.co/JwComhshQF"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2017-11-23T02:30:51.000Z",
            "id": "933523208061509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos dormindo em um parque nacional a QUINZE MIL FEET / QUATRO MIL E OITOCENTOS METROS. Ta dif\u00edcil at\u00e9 de respirar."
        },
        {
            "author_id": "716952115",
            "created_at": "2017-11-23T02:27:55.000Z",
            "id": "933522469335588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O riacho de Amal onde est\u00e1 localizado o parque nacional est\u00e1 junto a uma cadeia vulc\u00e2nica, o que preserva as suas... https://t.co/tj4qSxWzkU"
        },
        {
            "author_id": "322833562",
            "created_at": "2017-11-23T00:46:46.000Z",
            "id": "933497015371145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Serra da capivara, parque nacional de sete cidades, carna\u00faba, Museu do homem americano, rendeiras da ilha,  \u00e9 Piau\u00ed #MissUniverse #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2017-11-23T00:44:53.000Z",
            "id": "933496538671718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour de Interpreta\u00e7\u00e3o Ambiental hoje no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com os alunos da Escola SESI de... https://t.co/O2Unjj7kwU"
        },
        {
            "author_id": "360147131",
            "created_at": "2017-11-23T00:04:40.000Z",
            "id": "933486421247131651",
            "in_reply_to_user_id": "360147131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Brasil https://t.co/JN2QBkTq2T"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2017-11-22T23:00:20.000Z",
            "id": "933470229098876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do Dia da Floresta Aut\u00f3ctone, os funcion\u00e1rios da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de... https://t.co/eZWR5mAikK"
        },
        {
            "author_id": "859154758627667968",
            "created_at": "2017-11-22T22:55:39.000Z",
            "id": "933469053263507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33Parque Nacional\ud83c\udf33\ud83d\udc15Gracias a Taylor por modelar. #mejorarbogot\u00e1 https://t.co/lUo33pI79G"
        },
        {
            "author_id": "859154758627667968",
            "created_at": "2017-11-22T22:43:01.000Z",
            "id": "933465872076767237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Parque Nacional EOH\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33#mejorarbogot\u00e1 https://t.co/lzyNcTLSyN"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-11-22T22:39:54.000Z",
            "id": "933465087305768962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS: Cerca de 200 quil\u00f3metros para ligar todo o Parque Nacional numa Grande Rota\n\n---... https://t.co/G9tQXYOMM3"
        },
        {
            "author_id": "933450127469137920",
            "created_at": "2017-11-22T22:25:23.000Z",
            "id": "933461434419134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #plitvice sem d\u00favida \u00e9 um dos mais belos da Europa. Em 1978 entrou para\u2026 https://t.co/PHPkiLd8Fx"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-11-22T21:54:59.000Z",
            "id": "933453784403075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-22T21:48:52.000Z",
            "id": "933452245831692295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/aPgavfol5i"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-22T21:48:40.000Z",
            "id": "933452194690584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/irk8PjY4CG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-22T21:40:19.000Z",
            "id": "933450091540697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2017-11-22T21:14:34.000Z",
            "id": "933443611798237188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampados em Nevado de Toluca, nosso primeiro Parque Nacional no M\u00e9xico Discrep\u00e2ncia pros National Parks americanos \u00e9 gigante, principalmente pela falta de estrutura, o que n\u00e3o significa que \u00e9 melhor ou pior. S\u00f3 diferente. Hoje faz - 1 de noite. Muito felizes por estarmos aqui."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2017-11-22T19:18:57.000Z",
            "id": "933414515168903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na sexta-feira (24), o #GloboRep\u00f3rter vai desvendar as belezas de um Nordeste oculto, como, por exemplo, uma cachoeira no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba. O lugar \u00e9 lindo! \ud83d\ude0d https://t.co/ydDyHPy1JI"
        },
        {
            "author_id": "2768964376",
            "created_at": "2017-11-22T19:18:54.000Z",
            "id": "933414502875484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed sim https://t.co/lzLdeap6P4"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-11-22T19:16:13.000Z",
            "id": "933413827537813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xGnABbhOfm https://t.co/Rp2QJyr5kF"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-11-22T19:16:12.000Z",
            "id": "933413826837471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VB9Q8fyKo9 https://t.co/arezXVSIfE"
        },
        {
            "author_id": "133949650",
            "created_at": "2017-11-22T19:13:58.000Z",
            "id": "933413262988857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda do Arado: Conflito Ambiental e Ruralidade Contempor\u00e2nea na Zona Sul de Porto Alegre\" \u00e9 o tema do trabalho de conclus\u00e3o da Joana Winckler. ACESSE https://t.co/4s7k2N9Xgx e saiba + s/nosso projeto q prop\u00f5e plebiscito s/cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Faz Arado Velho. https://t.co/obkDRqMQFI"
        },
        {
            "author_id": "700046521",
            "created_at": "2017-11-22T18:52:28.000Z",
            "id": "933407853368479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "113 mil tartarugas-da-amaz\u00f4nia nascem na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari | WikiParques https://t.co/gxpBEpb62j"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-22T18:30:07.000Z",
            "id": "933402227234009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos na margem do rio Oiapoque, Parque Nacional do Cabo Orange - #Amap\u00e1 (AP) #Brasil #Norte #Brazil #Amapaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/C7xSyBNaDS"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-11-22T18:18:25.000Z",
            "id": "933399281725296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/j9nxqS55Lp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-22T18:16:08.000Z",
            "id": "933398710414954499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "848917405913026560",
            "created_at": "2017-11-22T18:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "933396658615963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/pcJwuis3Mg Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-11-22T17:15:29.000Z",
            "id": "933383445568466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/OdfZ2wiA4O"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-22T17:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "933380862988648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/kx4Y4X9yHp"
        },
        {
            "author_id": "1713360655",
            "created_at": "2017-11-22T17:03:01.000Z",
            "id": "933380306844893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Para\u00edsoEscondido Glaciar Mendenhall \u2013 Parque Nacional de Tongas, Alaska https://t.co/7SR0jPiECw"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2017-11-22T15:11:07.000Z",
            "id": "933352148578062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com o ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, para tratar da retirada de 23 mil metros c\u00fabicos de madeira da Reserva Extrativista do Cajari https://t.co/ZIeYN3gZB6"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2017-11-22T14:36:30.000Z",
            "id": "933343436903796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Brasileia realiza primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista https://t.co/lnSqLJAumJ https://t.co/GoI1hcnOHg"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-11-22T14:33:19.000Z",
            "id": "933342633698709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passados 35 anos, Gua\u00edra, no #Paran\u00e1, ainda tenta se reerguer ap\u00f3s o fechamento do Parque Nacional das #SeteQuedas para constru\u00e7\u00e3o da #hidrel\u00e9trica de #Itaipu. https://t.co/vG5gCK4byB https://t.co/cvomxuC9fl"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-22T14:04:04.000Z",
            "id": "933335275186655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira Casca D'anta em sua plenitude, Parque Nacional da Serra da Canastra, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro-MG -... https://t.co/jq2yDaUi0x"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-22T14:03:07.000Z",
            "id": "933335034467143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira Casca D'anta em sua plenitude, Parque Nacional da Serra da Canastra, S\u00e3o Jos\u00e9 do\u2026 https://t.co/UDvssWXsOz"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-11-22T13:57:21.000Z",
            "id": "933333583732895746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros voltou a receber turistas, vamos valorizar as belezas do nosso pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/XcBo93D2ZM"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-11-22T13:12:22.000Z",
            "id": "933322263260168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os canastreiros, legitimos e legais propriet\u00e1rios das terras confiscadas para criar e formar o Parque Nacional Serra da Canastra(1972) foram e ainda s\u00e3o violentados em seus direitos e em sua dignidade de seres humanos. Cidadania n\u00e3o \u00e9 titulo e concess\u00e3o, eis a base de novo PNSC."
        },
        {
            "author_id": "373439414",
            "created_at": "2017-11-22T13:02:57.000Z",
            "id": "933319892559958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Turistando, turismo brasil, Pernambuco https://t.co/3I0EVL3qst"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-11-22T12:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "JujuSalimeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "933314570311143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor forma de come\u00e7ar o dia! @JujuSalimeni visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u e admirou as Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza, por outro \u00e2ngulo. &lt;3 https://t.co/oJym1PJcQ6"
        },
        {
            "author_id": "777918828852510720",
            "created_at": "2017-11-22T12:31:09.000Z",
            "id": "933311889991458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOT\u00c9IS QUE S\u00c3O UM LUXO!\nTongabezi Tree House, Parque Nacional Zambezi, no Zimb\u00e1bue https://t.co/CvD4tbEc7U"
        },
        {
            "author_id": "2823062315",
            "created_at": "2017-11-22T12:23:55.000Z",
            "id": "933310068963139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns cap\u00edtulos do livro sobre a Biodiversidade e Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira Poil\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis https://t.co/5jfgesO7jK"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-11-22T11:34:05.000Z",
            "id": "933297530300854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas! \nVenha conhecer a Chapada das Mesas com a Cia do... https://t.co/B91LQf5X5H"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-11-22T11:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.46982098,
                        -7.33548204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "933297322426953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas! \nVenha conhecer a Chapada das Mesas\u2026 https://t.co/9A13dQIlie"
        },
        {
            "author_id": "775674116032651264",
            "created_at": "2017-11-22T11:00:32.000Z",
            "id": "933289084541329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una viaxe realizada entre os meses de novembro e decembro por Am\u00e9rica do Sur. Unha viaxe de navegaci\u00f3n en kaiak  polo Parque Nacional de Chilo\u00e9 \u00e9 a experiencia de dous socios do club na #XIXsemanaAudiovisual https://t.co/bUOsrH1fMa"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-11-22T10:12:38.000Z",
            "id": "933277033936941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Memorial ao lince\n\nNo Parque Nacional dos Alpes, um memorial ao Lince, que ir\u00e1 lembrar os assassinatos ilegais de... https://t.co/UYLRKEsl4G"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-22T09:20:26.000Z",
            "id": "933263894876848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-11-22T07:15:45.000Z",
            "id": "933232516311302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/iYzyvKhxtv https://t.co/BLwKxtqCoU"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2017-11-22T04:37:26.000Z",
            "id": "933192676152709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Brasil\u00e9ia realizar\u00e1 a primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista https://t.co/I8H32tiCmb https://t.co/1voMtobMEU"
        },
        {
            "author_id": "254249870",
            "created_at": "2017-11-22T02:24:20.000Z",
            "id": "933159178260107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal A Not\u00edcia do AM https://t.co/UAKQ0Y9TNZ - Campanha pela cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para o... https://t.co/q2xB7EXjiH"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-11-22T01:54:57.000Z",
            "id": "933151785795178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas! \nVenha conhecer a Chapada das Mesas com a Cia do... https://t.co/4Gou77iqDV"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-11-22T00:30:10.000Z",
            "id": "933130450016464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio responder\u00e1 por crime ambiental, que prev\u00ea pena de tr\u00eas a seis meses de deten\u00e7\u00e3o. https://t.co/HZhy2iTNZw"
        },
        {
            "author_id": "56143725",
            "created_at": "2017-11-22T00:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cunhasbia"
                    }
                ]
            },
            "id": "933124487436029952",
            "in_reply_to_user_id": "575631084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cunhasbia fui com uma empresa de viagens pro Parque Nacional do Aparados da Serra, gastei 100 pila com todas as despesas que tive... achei muito economico e eles tamb\u00e9m faziam esse de Maquin\u00e9 era 89 com almo\u00e7o se n\u00e3o me engano"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2017-11-21T23:21:02.000Z",
            "id": "933113052517556225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Brasil\u00e9ia realizar\u00e1 a primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista: A\u2026 https://t.co/eH4scKoXbD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-21T22:33:51.000Z",
            "id": "933101176299470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49 @parquechapadadiamantina\n.\n.... https://t.co/nzlrxWbolR"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-21T22:32:26.000Z",
            "id": "933100822140928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49\u2026 https://t.co/zuoPvoX9c7"
        },
        {
            "author_id": "4860895959",
            "created_at": "2017-11-21T22:30:23.000Z",
            "id": "933100303674630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Los 12 Ap\u00f3stoles. Parque nacional Port Campbell.  Australia. https://t.co/czZNa0kO5e"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2017-11-21T22:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "radionajua"
                    }
                ]
            },
            "id": "933097765554372608",
            "in_reply_to_user_id": "58529625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radionajua Richa inaugura Monumento Natural do Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, em Prudent\u00f3polis; https://t.co/uzXV6jD5ip https://t.co/lysaYEb02r"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [opensadorsincer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opensadorsincer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opensadorsincer"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [frasesdebebadas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "frasesdebebadas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "frasesdebebadas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "\u00cdsland",
                "country_code": "IS",
                "full_name": "\u00cdsland",
                "id": "c3932d3da7922986",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil",
                "id": "e044d7619f58056c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "country_code": "IN",
                "full_name": "Nova Deli, Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "id": "317fcc4b21a604d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santiago, Brasil",
                "id": "5f7d9afb4ff74391",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viva Rio",
                "id": "07d9ed240ac81002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bananal, Brasil",
                "id": "662d762742e4cb13",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926694945527877632",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serra_capivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226542162",
                "name": "Felipe Castanhari",
                "username": "FeCastanhari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62637587",
                "name": "Domingos da Paz",
                "username": "domingosdapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236454454",
                "name": "mauroman x the machine",
                "username": "mauromanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298483137",
                "name": "M. Vinicius",
                "username": "ViniLimun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231058142",
                "name": "Magno Silva",
                "username": "MagnoSilva77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187933704322240513",
                "name": "MTK-Mateus",
                "username": "MateusMtk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97807405",
                "name": "Marcos - dicas de finan\u00e7as",
                "username": "marcospbsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97037313",
                "name": "Mozart Leal",
                "username": "mozartmzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181213634",
                "name": "Marcio Ribeiro",
                "username": "marcio_pseguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803605193246076928",
                "name": "Monaysa Santos",
                "username": "monaysasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070815267",
                "name": "Michael TIM BETA",
                "username": "michael_teofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242056469",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "gabrielribeirov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962033655",
                "name": "Ciclo News Brasil",
                "username": "ciclonewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732003440",
                "name": "Othon Neto",
                "username": "othoneto1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516843522",
                "name": "Snap: fuxicomu",
                "username": "FuxicodeMulher1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34852633",
                "name": "C\u00ea t\u00e1 pensando que eu sou Loki, bicho?",
                "username": "VivaTodorov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525503032",
                "name": "GabbyGold2",
                "username": "GabbyGold2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204961787",
                "name": "Kaisa Soares \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "kaisasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15343908",
                "name": "Ana Freccia",
                "username": "omundoqueeuvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147632898",
                "name": "Gustavo Bernardes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "gustavober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468374066",
                "name": "Ash \u2765 H\u273fbi #VhopeAU",
                "username": "Hoshikssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846687705627004928",
                "name": "fernandes",
                "username": "vitoriafs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473771541",
                "name": "Claudenor",
                "username": "claudenorbcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736919312431210498",
                "name": "Bego, Avelino.",
                "username": "avelino_bego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "\ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67433",
                "name": "Rio Akasaka",
                "username": "Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2825876973",
                "name": "Felix Szrajia",
                "username": "FSzrajia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50119847",
                "name": "Jornal de Turismo",
                "username": "jornaldeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912708345345306624",
                "name": "Eduardo Carvalho",
                "username": "carvalhoedur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802845509",
                "name": "MIDIATIZE",
                "username": "midiatize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422715346",
                "name": "Blog Pend\u00eancias Hoje",
                "username": "PendenciasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481943",
                "name": "Luciane Kohlmann",
                "username": "lukohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3535668256",
                "name": "lab di biolologia",
                "username": "labdibiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539999839",
                "name": "Amvali",
                "username": "amvali_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917673214674898944",
                "name": "FIIN",
                "username": "FIIN2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348203476",
                "name": "carol",
                "username": "crlfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596107",
                "name": "DeTurista a viajante",
                "username": "deturista_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip \u00e9 Booking \ud83d\udece",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131577019",
                "name": "Grupo Orzil",
                "username": "GrupoOrzil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17346207",
                "name": "Fury Morales",
                "username": "Furitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115134767",
                "name": "Retsuko \u270c",
                "username": "_dominices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17263427",
                "name": "lockdown dos insetos",
                "username": "haplesscloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60462048",
                "name": "Bebez\u00e3o M1L Gr\u00e3os",
                "username": "bebezaomilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593693",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelomcdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180117259",
                "name": "Eraldo Luis",
                "username": "eraldoluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4515441383",
                "name": "Renato Marandino",
                "username": "maranren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304498066",
                "name": "Rafaela Marandino",
                "username": "RMarandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261039576",
                "name": "Rude Fisherman",
                "username": "SemiBerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745300581464571904",
                "name": "Historia Natural BSB",
                "username": "mhnbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321328361",
                "name": "M\u00e1rio Ribeiro\ud83e\udd21",
                "username": "mamari6263",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2454822333",
                "name": "AndreiaSilva \u2661",
                "username": "23AndreiaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156967840",
                "name": "Nativa FM - 87,9",
                "username": "NativaFMMissal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292520054",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosAraujo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106065879",
                "name": "vin\u00edcius nisi",
                "username": "viniciusnisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805461829216505856",
                "name": "Jean Rosa",
                "username": "tuiterdojean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227866190",
                "name": "Diego Costa",
                "username": "o_odhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801098948018585600",
                "name": "The True Science",
                "username": "D_True_Science",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212396353",
                "name": "Gregory Ferreira",
                "username": "iamgregory1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162426581",
                "name": "Biah",
                "username": "ciganabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931328274885677056",
                "name": "lucxs",
                "username": "athayde_rt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39399754",
                "name": "G.Souto",
                "username": "gi_msouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897203874330759169",
                "name": "rotas lusitanas",
                "username": "rotas_lusitanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291408465",
                "name": "Isa with an a",
                "username": "its4isa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124938147",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "Lfernandonunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194491996327937",
                "name": "Ferrogr\u00e3o ou Ferrograna",
                "username": "naoaferrograna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423666490",
                "name": "Eust\u00e1quio Coelho",
                "username": "CoelhoEustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428413410",
                "name": "Mineirinha",
                "username": "caroline_maa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3690788835",
                "name": "brega",
                "username": "comraivadevoces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361865443",
                "name": "Rubin",
                "username": "LekCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171893972",
                "name": "Aninharsantanna\ud83d\udc8a",
                "username": "Aninharsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146272719",
                "name": "ORLANDO FERREIRA",
                "username": "OrllandoMagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390324294",
                "name": "Ricardo Coelho",
                "username": "ricsantanna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462053600",
                "name": "Marcelo Pinheiro",
                "username": "MarPinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811225",
                "name": "Mia Ackerman.",
                "username": "miaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932498060",
                "name": "Jaciane\ud83e\udd8b",
                "username": "Anne_Battista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842347003703107584",
                "name": "IpanAirports",
                "username": "ipanairports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721507",
                "name": "Juma Marru\u00e1",
                "username": "msannini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4092191956",
                "name": "Ciro Ribeiro",
                "username": "syru15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271502932",
                "name": "DiadoBasta Nacional",
                "username": "diadobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826798007182094339",
                "name": "PrefBelfordRoxo",
                "username": "PrefBelfordRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883458506774519813",
                "name": "Hfpokl900",
                "username": "Hfpokl900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41797746",
                "name": "Diogo Travassos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Diogo_Travassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723459030329495552",
                "name": "Marco Vidal (Marc\u00e3o)",
                "username": "ladivocram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305358394",
                "name": "Canoa Quebrada",
                "username": "canoaquebradacb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415089285",
                "name": "O Gatogr\u00eds",
                "username": "marcosedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854543593314320384",
                "name": "r",
                "username": "Rodrigo_olvrM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71300518",
                "name": "psnbrasil.com",
                "username": "psnbrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855890392260239360",
                "name": "Sandra de Oliveira",
                "username": "Sandrad91080815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908764084",
                "name": "Enel Brasil",
                "username": "EnelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823524670980980736",
                "name": "Henrike monteiro",
                "username": "Henrikemontero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22309778",
                "name": "Jos\u00e9 Branco Carvalho",
                "username": "josebranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431816824",
                "name": "Milico Ponder\u00e3o",
                "username": "MilicoPonderao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152580686",
                "name": "montedo.com",
                "username": "blogdomontedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129611940",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Condominiodeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8110052",
                "name": "Paulopes",
                "username": "Paulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34180354",
                "name": "Alcin\u00e9a Cavalcante",
                "username": "alcinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805056920",
                "name": "Not\u00edcias de Belford Roxo",
                "username": "not_belfordroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94089312",
                "name": "Israel Leibnitz",
                "username": "IsraelLeibnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751533556678139904",
                "name": "poliana",
                "username": "polianices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59751639",
                "name": "Valdenor Carneiro",
                "username": "ValdenorCarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270442562",
                "name": "PANAMAHIKER",
                "username": "PanamaHiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271686451",
                "name": "Emilio Rodriguez",
                "username": "emiliobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67761063",
                "name": "Carlos Augusto Figueiredo \ud83d\udc89",
                "username": "C_A_Figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337243768",
                "name": "Vitor JF Santos",
                "username": "vitorjfsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822581758080196608",
                "name": "Soynadie Afganistan",
                "username": "SoynadiePress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162526180",
                "name": "Soynadie en Paris",
                "username": "SoynadieParis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162464963",
                "name": "Soynadie EEUU",
                "username": "SoynadieEEUU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598010482",
                "name": "SobralMatematica  #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "SobralMatematic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882680304963653634",
                "name": "Aquarius Viagens",
                "username": "AquariusViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29656814",
                "name": "Stock Brokers",
                "username": "offshorebroker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867533725",
                "name": "Beatriz Santos Mac\u00ead",
                "username": "dogsyorkshire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94887410",
                "name": "Kelly Condoiseli \u00cdpsilon",
                "username": "_KellyKiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422257257",
                "name": "M\u00e1rio RJ",
                "username": "mariojurRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87257515",
                "name": "Cantora_FernadahReis",
                "username": "FernandahReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155306268",
                "name": "Lucia Costa Zaidan",
                "username": "luciaczaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208815078",
                "name": "magrinho",
                "username": "magrindavid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1677220237",
                "name": "Cristiane Macedonio",
                "username": "Crismacvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909183899229675520",
                "name": "Jo\u00e3o Carpindo",
                "username": "PoliticaNoJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294632",
                "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49",
                "username": "clovisilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180646784",
                "name": "ARA",
                "username": "Aracellisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424458502",
                "name": "FlaFans",
                "username": "FlaFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435788624",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es RJ",
                "username": "Informacoes_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320188904",
                "name": "Andr\u00e9 nascimento",
                "username": "andre_ideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202309282",
                "name": "S\u00edntese",
                "username": "sintesenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843103001",
                "name": "M\u00edtico",
                "username": "MiticoFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400045707",
                "name": "Ricardo Borsato",
                "username": "borsator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78653259",
                "name": "Brenda Lee",
                "username": "bvaleriagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77566575",
                "name": "rrr",
                "username": "rafinhar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47960274",
                "name": "diulza angelica",
                "username": "diulza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27229380",
                "name": "Ana Ramos",
                "username": "AnnieVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104861561",
                "name": "Antonietta",
                "username": "mundodsmandalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75390118",
                "name": "Melissa Cruz Cossetti \ud83e\udd84",
                "username": "melissajorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538288773",
                "name": "junin",
                "username": "sanderson_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125106563",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "markimgarcia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350024694",
                "name": "LIDIO BARRETO FILHO",
                "username": "INDISCIPLINADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39737054",
                "name": "Bonees Lee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #forabolsonaro",
                "username": "BoneesLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857280247217238016",
                "name": "Noticias Campinas",
                "username": "Noticiascps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58458284",
                "name": "SamanthaeAndre \u2696\ud83e\udd1d\ud83c\udffd",
                "username": "samanthaeandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3074729440",
                "name": "Vara Mato",
                "username": "VaraMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931254545837150208",
                "name": "Eduardo Aires",
                "username": "Eduardosairess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730008415",
                "name": "Vers\u00e1til Consultoria",
                "username": "551fc9d364554a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548746",
                "name": "kyu",
                "username": "sharpestloves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9009022",
                "name": "night witch",
                "username": "1895bees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23654737",
                "name": "\u24c2\ufe0faxwell Prazeres",
                "username": "maxaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194726398",
                "name": "apruma",
                "username": "apruma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69030731",
                "name": "Renato Rebuffo",
                "username": "renatorebuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65448095",
                "name": "Mobicarede",
                "username": "mobicarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49249283",
                "name": "Marianne \ud83d\ude0a",
                "username": "Marianne_WRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177698849",
                "name": "Edwin Fuller",
                "username": "edufuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48986815",
                "name": "\u24c8\u24c5\u24be\u24c3",
                "username": "ffspinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396412565",
                "name": "jose germano",
                "username": "josegermanomrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811419867517714432",
                "name": "Kiara Guedes",
                "username": "KiaraGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839855185",
                "name": "L\u00f4bis",
                "username": "FlavioVilaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924626066425155584",
                "name": "Nacionalista - Dios con nosotros",
                "username": "Sleipnir_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613059043",
                "name": "Marcela. Temuco",
                "username": "marcelinha028",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10157912",
                "name": "PratoFundo por Vitor Hugo",
                "username": "pratofundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675233",
                "name": "Di\u00e1rio de Arax\u00e1",
                "username": "diariodearaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226558231",
                "name": "Tatiana",
                "username": "vettamini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57977498",
                "name": "Planeta Volunt\u00e1rios",
                "username": "Pla_voluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928706",
                "name": "Heitor Peixoto",
                "username": "heitor_peixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318455359",
                "name": "Viva Nicaragua",
                "username": "VivaNicaragua13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44194920",
                "name": "Cl\u00e1udio D. Benetta",
                "username": "claudiodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213112031",
                "name": "L\u00edvia Raick",
                "username": "LiviaRaick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56193031",
                "name": "adinco turismo",
                "username": "adincoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169688259",
                "name": "BOLSONARO \u00c9 GENOCIDA",
                "username": "samilla_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77046065",
                "name": "Portal Arax\u00e1",
                "username": "portalaraxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784947286983974912",
                "name": "Acampe",
                "username": "acampebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "pedro beck",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716952115",
                "name": "Dicezar Teske",
                "username": "DicezarTeske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322833562",
                "name": "Hort\u00eancia Veras",
                "username": "Hortenciaveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147131",
                "name": "1312",
                "username": "vanjerono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859154758627667968",
                "name": "@mejorarbogota \ud83c\udf33",
                "username": "mejorarbogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933450127469137920",
                "name": "Cro\u00e1cia em Portugu\u00eas Cro\u00e1cia Tours Oficial",
                "username": "nacroacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768964376",
                "name": "Yagoh T\u00f3iss",
                "username": "YagohToiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133949650",
                "name": "Marcelo Sgarbossa",
                "username": "msgarbossars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700046521",
                "name": "Tackeshy Pinedo",
                "username": "TackeshyPinedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848917405913026560",
                "name": "Blue Smile Portugal",
                "username": "bluesmile_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1713360655",
                "name": "Leisure LIFE",
                "username": "tellevamosmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373439414",
                "name": "Davi Peixoto",
                "username": "Davifpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62559170",
                "name": "Juju Salimeni",
                "username": "JujuSalimeni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777918828852510720",
                "name": "Lelite Joias",
                "username": "lelitejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823062315",
                "name": "Camilo Carneiro",
                "username": "Camilo_Carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775674116032651264",
                "name": "Club Alpino Ourens\u00e1n",
                "username": "alpinoOurensan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254249870",
                "name": "Not\u00edcia",
                "username": "PortaldoJurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56143725",
                "name": "Nat",
                "username": "nathansodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575631084",
                "name": "\u2206stronobi\u0251",
                "username": "cunhasbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860895959",
                "name": "Avance",
                "username": "Avance_Asturies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "936615183690158080",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hfg4wqruxkox2og4njpwozixojh",
        "oldest_id": "933097765554372608",
        "result_count": 479
    }
}