{
    "data": [
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-07T15:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "883343774805610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7aeh8nLZjw"
        },
        {
            "author_id": "2502765254",
            "created_at": "2017-07-07T14:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883338369744424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FzmgSwjAMr PELA NEVE- Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "716329621889933312",
            "created_at": "2017-07-07T14:41:51.000Z",
            "id": "883335255511400450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ECOL\u00d3GICO DA SERRA NEGRA SER\u00c1 TRANSFORMADO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E\u00a0P\u2026 https://t.co/eZxTpJA787 https://t.co/aeBOlbm35c"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-07-07T14:22:46.000Z",
            "id": "883330452622389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 27 a 29 de julho, em S\u00e3o Raimundo Nonato. \u00d3pera promove resgate cultural no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/vqOrOgZY4U"
        },
        {
            "author_id": "2678415958",
            "created_at": "2017-07-07T14:13:32.000Z",
            "id": "883328129204457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de 15 anos fechado. - https://t.co/FqsJcH8BlX - Portal de... https://t.co/B8ln1eY27r"
        },
        {
            "author_id": "4631113340",
            "created_at": "2017-07-07T14:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "883326027178672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina ser\u00e1 reaberto depois de https://t.co/50Tks8l5Ye via @altamontanhacom"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2017-07-07T13:35:49.000Z",
            "id": "883318641218813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 mesmo? https://t.co/oqzZGhE0Au"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-07T13:34:41.000Z",
            "id": "883318354370600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia 06 de julho de 2017, participamos da caminhada \"Nascentes do Pelotas\", no Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/MzlIGHEMXv"
        },
        {
            "author_id": "1126734408",
            "created_at": "2017-07-07T13:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "883312036440158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde natural @ Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/epNtrR7Fdc"
        },
        {
            "author_id": "1126734408",
            "created_at": "2017-07-07T13:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "883311640543997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bella naturaleza @ Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/xiTJXoZg5f"
        },
        {
            "author_id": "1126734408",
            "created_at": "2017-07-07T13:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "883311414475182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magia al natural @ Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/HpudtFQ9NO"
        },
        {
            "author_id": "795826052513878016",
            "created_at": "2017-07-07T12:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "883308500365053952",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer Falou q seu ministro est\u00e3o construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! E voc\u00ea acha normal"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-07T12:26:46.000Z",
            "id": "883301262489419776",
            "in_reply_to_user_id": "1078318243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@victorinomelqui Esperamos voc\u00ea no Parque Nacional do Igua\u00e7u, temos certeza que vai adorar o passeio."
        },
        {
            "author_id": "2509448391",
            "created_at": "2017-07-07T12:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 104,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883295869113683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s amplia\u00e7\u00e3o, Parque da Chapada dos Veadeiros se torna Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/xTet0i8ww7 via @bol"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-07-07T11:15:05.000Z",
            "id": "883283223400370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \u00c9 tudo o que voc\u00ea precisa? Ent\u00e3o COMPARTILHE! :) https://t.co/YIX0aL67Nq"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-07T10:50:47.000Z",
            "id": "883277108629258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Azul \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem conhecer no blog https://t.co/IG7JyGsZ6F este parque\u2026 https://t.co/IfRghQAQgx"
        },
        {
            "author_id": "818031397575200769",
            "created_at": "2017-07-07T09:29:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "883256691504107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas Portugal\ud83e\udd20 https://t.co/3I0HfpqS0g"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-07T08:01:19.000Z",
            "id": "883234460187193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-07-07T07:15:05.000Z",
            "id": "883222822897766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\nDesejos de um BOM DIA!!!\nFoto de Lucas... https://t.co/fx6NLSM9Fc"
        },
        {
            "author_id": "3433701562",
            "created_at": "2017-07-07T05:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883200158321737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Parque Nacional Corcovado - Osa: https://t.co/uWWs78OYzc a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "311253003",
            "created_at": "2017-07-07T03:14:13.000Z",
            "id": "883162209437855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de 1.500 torcedores no Parque Nacional, em General Severiano, a galera encheu o sal\u00e3o. #orgulhoglorioso https://t.co/7XEdnqXAPN"
        },
        {
            "author_id": "83047869",
            "created_at": "2017-07-07T03:01:44.000Z",
            "id": "883159065664393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone - OVNI Hoje! https://t.co/r1i6FYpOuj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-07T02:14:18.000Z",
            "id": "883147128431837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO Parque Nacional do Capara\u00f3 fica aberto das 7h \u00e0s 18h, de segunda-feira a domingo. Turistas podem agendar pernoite para subir o pico e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25142122",
            "created_at": "2017-07-06T22:30:01.000Z",
            "id": "883090687062921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA - REDU\u00c7\u00c3O DE AREA PROTEGIDA https://t.co/J8v71ANz4k"
        },
        {
            "author_id": "2757046002",
            "created_at": "2017-07-06T21:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 104,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883078225131442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s amplia\u00e7\u00e3o, Parque da Chapada dos Veadeiros se torna Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/Pc8dmpvgtg via @bol https://t.co/BEsEA48RdN"
        },
        {
            "author_id": "235281251",
            "created_at": "2017-07-06T21:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 104,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883078176699764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s amplia\u00e7\u00e3o, Parque da Chapada dos Veadeiros se torna Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/aaa4sb55VJ via @bol"
        },
        {
            "author_id": "217952687",
            "created_at": "2017-07-06T21:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "OVNIHoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "883077318260011009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/tOLEXMYYX8 via @ovnihoje"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-07-06T21:14:43.000Z",
            "id": "883071735658164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plugue vai mostrar como foi a expectativa pela neve no Parque Nacional! Confira: https://t.co/81ipM0ozb6 #TVRioSul https://t.co/1MG93BEnLN"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2017-07-06T20:44:07.000Z",
            "id": "883064035264036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/imIrEywi7l"
        },
        {
            "author_id": "325668177",
            "created_at": "2017-07-06T20:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "883063352855056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros garante t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial via @bol  https://t.co/WFX22uV2TL"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-06T20:29:50.000Z",
            "id": "883060440003207169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos mais incr\u00edveis da Pedra da G\u00e1vea: https://t.co/XZAiRxkz9k"
        },
        {
            "author_id": "766491773644439552",
            "created_at": "2017-07-06T20:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "883057064481869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra da Gente -Os vulc\u00f5es do Parque Nacional Los Nevados.: https://t.co/MHw86eXqaB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-06T19:50:18.000Z",
            "id": "883050492032671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "593263894",
            "created_at": "2017-07-06T18:48:08.000Z",
            "id": "883034846880088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/g4Rf4wasHN https://t.co/q9HeKcLdhb"
        },
        {
            "author_id": "44215888",
            "created_at": "2017-07-06T18:45:45.000Z",
            "id": "883034250332835843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Yellowstone https://t.co/6Ebco6EHHG https://t.co/dXK2muycOQ"
        },
        {
            "author_id": "319298619",
            "created_at": "2017-07-06T18:30:07.000Z",
            "id": "883030313361969157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais forte terremoto nas d\u00e9cadas de rochas do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/ChBzBaErjb"
        },
        {
            "author_id": "2282703276",
            "created_at": "2017-07-06T18:00:05.000Z",
            "id": "883022758204108804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais antigos atrativos tur\u00edsticos e que ajudou a fazer a fama mundial de Bonito, a Ilha do Padre vence uma... https://t.co/TKf0HDpAsS"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-07-06T17:53:05.000Z",
            "id": "883020996625747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos de preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3PDVKi0ipe Via Tablet  #manchete #turismo"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-06T17:23:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "883013666559406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fEnfim. Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Angola, \u00c1frica.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#angola\u2026 https://t.co/GlS1b6Z9xS"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-07-06T17:22:20.000Z",
            "id": "883013256087994370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a reportagem da RPC TV sobre o Projeto de Lei que pretende reduzir a APA da Escarpa Devoniana https://t.co/1dGg07P2Qg"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-07-06T17:00:42.000Z",
            "id": "883007811302674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos de\u00a0preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9e09F3Tyts https://t.co/vAYa4IlXdG"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-07-06T17:00:42.000Z",
            "id": "883007810090528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, gerido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio),... https://t.co/ko2RPKWtyB"
        },
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-06T16:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "883000768088875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bonitinho, pena que rouba comida @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/2glhlSmnNz"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2017-07-06T16:30:03.000Z",
            "id": "883000098237689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 30 papagaios-de-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/i8gaKGTxzp"
        },
        {
            "author_id": "856531080",
            "created_at": "2017-07-06T16:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.540082,
                        -5.044478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fbc09d343549005"
            },
            "id": "882997593168519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo bom bi\u00f3logo \u00e9 um pouco artista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n#bioart \n#flona @ Floresta Nacional Dos Palmares https://t.co/fgoUR8QHrt"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-07-06T16:00:26.000Z",
            "id": "882992646876274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-07-06T15:57:52.000Z",
            "id": "882991997732212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, que h\u00e1 56 anos protege o patrim\u00f4nio cultural e natural da Cidade... https://t.co/3BY6CS8wOm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-07-06T15:57:51.000Z",
            "id": "882991997203742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, que h\u00e1 56 anos protege o patrim\u00f4nio cultural e natural da Cidade... https://t.co/1bPtVNFOuC"
        },
        {
            "author_id": "2380883852",
            "created_at": "2017-07-06T14:56:22.000Z",
            "id": "882976524193984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco https://t.co/ADZNQQhyj4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-06T14:39:33.000Z",
            "id": "882972291679768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada a programa\u00e7\u00e3o do \u201cDia do Morador\u201d, no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/ZismD2CE8U"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-07-06T14:32:19.000Z",
            "id": "882970470370484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Divulgada a programa\u00e7\u00e3o do \u201cDia do Morador\u201d, no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/pBsymiiBJq"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2017-07-06T13:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "dnoticiaspt"
                    }
                ]
            },
            "id": "882961446149160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer S\u00edtio dos Salgados como \u00e1rea protegida https://t.co/diDsjy2Yl7 Via @dnoticiaspt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-06T13:52:35.000Z",
            "id": "882960470528978946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova (BA) forma esquadr\u00e3o de brigada anti-inc\u00eandio https://t.co/bvtTl7Hu4o"
        },
        {
            "author_id": "215821021",
            "created_at": "2017-07-06T13:51:49.000Z",
            "id": "882960278488576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Unesco assegura ao Parque Nacional de Veadeiros t\u00edtulo de patrim\u00f4nio mundial\" https://t.co/DDQXbnqemv #sustentabilidade #feedly"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-06T13:49:53.000Z",
            "id": "882959790380658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem curte o frio https://t.co/HaWaawf38O https://t.co/epgTD1dUY5"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-07-06T13:29:36.000Z",
            "id": "882954685539385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aproveitar o m\u00e1ximo do parque nacional do Capara\u00f3?\n\nPousadas \u00c1gua do Capara\u00f3\n\n(28) 99955-7227 - Vivo -... https://t.co/LZLb5zxZB6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-06T12:55:42.000Z",
            "id": "882946155054804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tamb\u00e9m celebra 56 anos. Saiba mais sobre a hist\u00f3ria do parque: https://t.co/tPZ3wizl1G https://t.co/kNj7RKrond"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2017-07-06T12:51:35.000Z",
            "id": "882945121486082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO DE PESQUISA REALIZA ESTUDOS EM RESERVA EXTRATIVISTA DO NORDESTE PARAENSE\n\nCom o objetivo de analisar... https://t.co/9PD2AasXQr"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-07-06T12:50:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c458763765cea500"
            },
            "id": "882944858020773889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conven\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Mundial felicita o Brasil p/ expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/YYBhfhMsCt https://t.co/JIKDHv5x5a"
        },
        {
            "author_id": "2842615187",
            "created_at": "2017-07-06T12:46:33.000Z",
            "id": "882943851073335296",
            "in_reply_to_user_id": "2842615187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pico da Bandeira. Parque Nacional do Caparao \u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f https://t.co/F3WcoM8MoB"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-07-06T12:40:04.000Z",
            "id": "882942221791768579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - EDEM - 6\u00b0 ano.\n\nOs alunos seguem para o Parque Nacional, onde far\u00e3o trilha."
        },
        {
            "author_id": "78026659",
            "created_at": "2017-07-06T12:07:39.000Z",
            "id": "882934064461860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destak ABC \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha acessibilidade\u00a0especial https://t.co/uQpBqAfbZG https://t.co/yv8EWQVbKc"
        },
        {
            "author_id": "78026659",
            "created_at": "2017-07-06T12:06:59.000Z",
            "id": "882933896144449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destak Bras\u00edlia \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha acessibilidade\u00a0especial https://t.co/yFp5Ka1Es0 https://t.co/bq1ggQ1gBT"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-07-06T10:52:02.000Z",
            "id": "882915032677236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas conta com mais 10 brigadas de sapadores florestais, constitu\u00eddas por 50 elementos... https://t.co/lFDlbTlrAD"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-06T10:50:35.000Z",
            "id": "882914670364971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Natural do Maromba \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem ver no blog https://t.co/IG7JyGsZ6F\u2026 https://t.co/dF7nNBP0C5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-06T07:35:26.000Z",
            "id": "882865556017344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-07-06T07:24:13.000Z",
            "id": "882862734328700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7amos o dia partilhando com voc\u00ea esta boa nova. \nEst\u00e1 a decorrer at\u00e9 dia 14 de Julho deste ano a... https://t.co/CwKtxC4xNi"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-07-06T07:08:14.000Z",
            "id": "882858710766419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/B1sg5hYM5a\nSiga-nos no... https://t.co/3ZxHuyTUAt"
        },
        {
            "author_id": "859686465021911045",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:14.000Z",
            "id": "882815174155128834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/fztrAa8byg https://t.co/JzKYlg4Li1"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:13.000Z",
            "id": "882815173303652354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/KG1xTXce9I https://t.co/d0oNzObxoT"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:13.000Z",
            "id": "882815172347392001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/UgGNofVVsD https://t.co/Gp5yTpUzzI"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-07-06T04:15:13.000Z",
            "id": "882815171227471874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/RhJGbXBUsv https://t.co/hWuWEbhTX1"
        },
        {
            "author_id": "72405500",
            "created_at": "2017-07-06T02:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JeffBezos"
                    }
                ]
            },
            "id": "882791541886136320",
            "in_reply_to_user_id": "15506669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeffBezos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/W8ZZgDtxfC"
        },
        {
            "author_id": "123405369",
            "created_at": "2017-07-06T01:36:46.000Z",
            "id": "882775298156240901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede solu\u00e7\u00e3o para conflito em reserva extrativista no Acre https://t.co/RFcB8F7LMU"
        },
        {
            "author_id": "3131335912",
            "created_at": "2017-07-05T23:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882750801004900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8qh3PvhGLG Calanque D\u00b4En Vau, no Parque Nacional das Calanques"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-07-05T23:53:51.000Z",
            "id": "882749394625417220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece novo roteiro ciclotur\u00edstico https://t.co/qFpoVUNReg"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2017-07-05T23:35:33.000Z",
            "id": "882744789216768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandono do Parque Nacional Aparados da Serra RS. N\u00e3o se cobra entrada, manuten\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria de bancos, \u00e1reas de... https://t.co/K58iUIf7Ic"
        },
        {
            "author_id": "368907910",
            "created_at": "2017-07-05T23:17:35.000Z",
            "id": "882740268625047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem parece que t\u00f4 congelando \ud83d\ude43 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/l64ZLBSLwm"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:04.000Z",
            "id": "882735859602214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/Ig04mhWRsU"
        },
        {
            "author_id": "246236240",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:03.000Z",
            "id": "882735857345679362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/q2YwUavcOw"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:03.000Z",
            "id": "882735855990865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/h5EcqHpzTI"
        },
        {
            "author_id": "88993465",
            "created_at": "2017-07-05T23:00:02.000Z",
            "id": "882735852698439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia mostra a riqueza da natureza. Em trabalho de campo, alunos participam de... https://t.co/NDQZGIiZVt"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-05T22:18:03.000Z",
            "id": "882725289746452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/xGtPMWgRtB"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-05T22:13:28.000Z",
            "id": "882724133703954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Laranjeiras, Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - SC: https://t.co/kBQGi6pcFY"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2017-07-05T22:00:27.000Z",
            "id": "882720858741108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos por imensos Diabos da... https://t.co/C11aAMdrne"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2017-07-05T21:59:06.000Z",
            "id": "882720519346413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio fica a 7 km, da cidade de Quepos, na Costa Rica. O parque foi criado em 1972 e... https://t.co/YtocEXtNYb"
        },
        {
            "author_id": "14297332",
            "created_at": "2017-07-05T21:25:53.000Z",
            "id": "882712158290751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 30 papagaios-de-peito-roxo s\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/zFTbUbxoDc"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-05T20:24:37.000Z",
            "id": "882696740670984193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanha da Mesa Table Mountain National Park / Tafelberg  Nasionale Park - \u00c1frica do Sul / South Africa \ud83d\udcf7tipocoisaetal https://t.co/RW7L3fSGeI"
        },
        {
            "author_id": "4892665918",
            "created_at": "2017-07-05T19:52:50.000Z",
            "id": "882688740711432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "site do parque nacional n colabora, vou ficar em casa mrm"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2017-07-05T19:45:58.000Z",
            "id": "882687014809808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro, que percorre por meio de trilhas a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, \u00e9 resultado de um... https://t.co/wCS6x6jDxo"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2017-07-05T19:29:11.000Z",
            "id": "882682790726250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pauta c/ ministro Sarney Filho, est\u00e1 a preocupa\u00e7\u00e3o c/ a proposta de concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada https://t.co/S5Le2Cnbqj"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2017-07-05T19:26:15.000Z",
            "id": "882682053589950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erika Kokay e lideran\u00e7as reunem-se c/ ministro Sarney Filho, p/ tratar da Floresta Nacional de Brasilia e Parque Nacional de Brasilia"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-05T19:15:25.000Z",
            "id": "882679326411546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "20923957",
            "created_at": "2017-07-05T18:56:17.000Z",
            "id": "882674513367924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e a justa indeniza\u00e7\u00e3o aos propriet\u00e1rios do Portal Revista Safra, confira: https://t.co/8ug5SYyqxA"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2017-07-05T18:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882669162421735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ovlXgD86tj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-05T17:55:59.000Z",
            "id": "882659335507255297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra 56 anos nesta quinta https://t.co/HTQdhvdO9Z https://t.co/cZ90WMMdAw"
        },
        {
            "author_id": "2925015219",
            "created_at": "2017-07-05T17:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "882658237866225670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/LgfoARgatQ"
        },
        {
            "author_id": "58672362",
            "created_at": "2017-07-05T17:35:20.000Z",
            "id": "882654138085068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: Ver o dia nascer no pico da bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3 na divisa de MG/ES"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2017-07-05T17:25:09.000Z",
            "id": "882651575600197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Catarinense participa do I F\u00f3rum Nacional de RPPNs. A Apremavi integra essa rede com a RPPN Serra do Lucindo https://t.co/4meJADDQe0"
        },
        {
            "author_id": "53050509",
            "created_at": "2017-07-05T17:02:44.000Z",
            "id": "882645934873640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um banho nesta lagoa transparente? Ela fica no bel\u00edssimo Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, destino oferecido pela #Visual. https://t.co/qbtvcMquMs"
        },
        {
            "author_id": "286428997",
            "created_at": "2017-07-05T16:24:31.000Z",
            "id": "882636317645000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo o pico da bandeira https://t.co/fzACrpgckO"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-07-05T16:22:09.000Z",
            "id": "882635720975765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo projeto-piloto vai criar 10 equipas de sapadores, duas por cada um dos 5 concelhos do PNPG, num total de 50... https://t.co/FUuvRl7ekG"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-07-05T16:21:38.000Z",
            "id": "882635594052108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 Pico da Bandeira Congelado (v\u00eddeo)\nhttps://t.co/IZThATHllt"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-07-05T16:16:21.000Z",
            "id": "882634264486883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente apresentou na Porta do Mezio projeto-piloto para o PNPG no valor de 8,4 ME\n\nParque Nacional... https://t.co/6QfRejMZ5F"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-07-05T16:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "882633322668724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/20MnCFzwNN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2258826242",
            "created_at": "2017-07-05T15:54:33.000Z",
            "id": "882628777905467393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo registrou hoje a temperatura de -14\u00b0 C.... https://t.co/qToVzdRMHk"
        },
        {
            "author_id": "266035491",
            "created_at": "2017-07-05T15:43:07.000Z",
            "id": "882625897785905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES - Gelo tomou conta da paisagem. https://t.co/kBzAUFQ3kO"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-05T15:24:59.000Z",
            "id": "882621338141282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em #Montenegro, hoje publicamos nosso post sobre nossa #viagem para o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/m4O26MLVxu"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-05T15:24:59.000Z",
            "id": "882621337780584453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda em #Montenegro, hoje publicamos nosso post sobre nossa #viagem para o Parque Nacional de #Lovcen.\n\nAl\u00e9m do #\u2026 https://t.co/fZLVZIl187 https://t.co/sMxUPHbXEx"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-07-05T15:11:00.000Z",
            "id": "882617818793037825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Opera\u00e7\u00e3o Verde Vivo faz aceiros para previnir queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas https://t.co/MP378MRl6f https://t.co/POqBxDvkcS"
        },
        {
            "author_id": "112711047",
            "created_at": "2017-07-05T15:04:06.000Z",
            "id": "882616079239045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite sua estada no segredo mais bem guardado de Courchevel para visitar o Parque Nacional de Vanoise, no... https://t.co/EHNC4H3ooX"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-07-05T14:53:36.000Z",
            "id": "882613439427878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrou um papagaio-de-peito-roxo na regi\u00e3o do Parque?\n Saiba o que fazer:... https://t.co/82wzuvICTj"
        },
        {
            "author_id": "2925015219",
            "created_at": "2017-07-05T14:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "882613269734850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/6Oo7xUaCxu"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2017-07-05T14:31:19.000Z",
            "id": "882607829470896131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabirito \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra do Gandarela O Mundo dos Inconfidentes https://t.co/Py1mv7RnOH"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2017-07-05T14:24:14.000Z",
            "id": "882606048569245698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ir ao Parque Nacional Noel Kempff Mercado por conta pr\u00f3pria? https://t.co/GWqRBNInrL  #dubbi #viajantesdubbi https://t.co/EaZjTc04WZ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-05T14:20:12.000Z",
            "id": "882605031773659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Catarinense participa do I F\u00f3rum Nacional de RPPNs. Integramos essa rede com a RPPN Serra Pitoco. https://t.co/3BbnbqvEZP"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-05T14:19:35.000Z",
            "id": "882604878065000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Catarinense participa do I F\u00f3rum Nacional de RPPNs. A Apremavi integra essa rede com a RPPN Serra do Lucindo. https://t.co/FQ8ekmwUvj"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-05T13:48:01.000Z",
            "id": "882596933390532610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria: https://t.co/KaKKPa3Mip"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2017-07-05T13:47:38.000Z",
            "id": "882596838582480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Serrada e Passos Maia. https://t.co/3wa23G82nQ"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-07-05T13:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882595665758621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES - Gelo tomou conta da paisagem.: https://t.co/XHXRK65nnA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-07-05T13:42:46.000Z",
            "id": "882595614521004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os nossos t\u00e9cnicos do setor de Geoprocessamento e de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Kadja Mendon\u00e7a, Daniel da Concei\u00e7\u00e3o... https://t.co/1OerCZLaje"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-07-05T13:18:14.000Z",
            "id": "882589437582094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. https://t.co/VRDxI4iFrz \ud83d\udcf7Gabriel Jabur/Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/Ts9dzDcpQl"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-07-05T13:03:20.000Z",
            "id": "882585688729935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Planaltina sofre todos os anos com inc\u00eandios florestais. Colocar fogo em faixas que... https://t.co/MQWjigoXwJ"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2017-07-05T12:45:02.000Z",
            "id": "882581081664479234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba por que voc\u00ea deve conhecer, ou voltar, ao Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/xdBo8CZXj8"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2017-07-05T12:21:53.000Z",
            "id": "882575259055996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei o Parque de Jericoacoara, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cheia de dunas, e lagoas de \u00e1gua\u2026 https://t.co/IoZ8c1iPdf"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2017-07-05T12:20:55.000Z",
            "id": "882575014213668866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nhttps://t.co/kXB7OoMhGg https://t.co/d7xDMGioOi"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:50.000Z",
            "id": "882573984583307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/g0rNCZkucM https://t.co/fM843QVKnG"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:47.000Z",
            "id": "882573973225132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/qd3PPFxWvH https://t.co/4WMLLfBNIq"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:41.000Z",
            "id": "882573948613005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/Y3XspUp9mG https://t.co/zA3W30Pdk3"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-07-05T12:16:01.000Z",
            "id": "882573782069784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros negros previnem queimadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas\u00a0Emendadas https://t.co/GKh5Ov0lo7 https://t.co/cVBUQpi2FV"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-05T11:01:21.000Z",
            "id": "882554989561790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem conhecer as maravilhas deste parque no\u2026 https://t.co/Xp4IcmPdb2"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-07-05T10:53:07.000Z",
            "id": "882552917609152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP quer S\u00edtio dos Salgados como \u00e1rea protegida: O PCP-Madeira apresentou um projecto de decreto\u2026 https://t.co/ieRmOoqNVk #dnoticias https://t.co/dx7VkFrF5B"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-07-05T10:44:07.000Z",
            "id": "882550651766661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As popula\u00e7\u00f5es remanescentes da Pinus sylvestris, localizadas na serra do Ger\u00eas em pleno Parque Nacional da... https://t.co/OodCANQDh1"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-07-05T10:24:39.000Z",
            "id": "882545753155149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/z4YahTRBtX https://t.co/JBt5fGGWzf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-05T10:01:25.000Z",
            "id": "882539907465523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "881470143737597952",
            "created_at": "2017-07-05T09:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "882538820561973248",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ao lado de um hospital, Moacyr do Carmo"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-07-05T07:43:37.000Z",
            "id": "882505228309889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para mutir\u00e3o de limpeza nas trilhas de maior circula\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/bM4KIvZx7p"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-07-05T07:25:20.000Z",
            "id": "882500628391624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para mutir\u00e3o de limpeza nas trilhas de maior circula\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/P51EypmTok"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-07-05T07:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "IEOVigo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "EcimatUvigo"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "IIM_CSIC"
                    }
                ]
            },
            "id": "882498590555480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramuxos, lapas e arneir\u00f3ns colonizando unha rocha gran\u00edtica no Parque Nacional #NaturezaAtl\u00e1ntica @IEOVigo @EcimatUvigo @IIM_CSIC https://t.co/0pU35semre"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-05T07:15:21.000Z",
            "id": "882498115001090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "413376546",
            "created_at": "2017-07-05T03:32:05.000Z",
            "id": "882441928981319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 regista -14 graus. E a\u00ed, que tal fazer um turismo l\u00e1? Tem coragem? https://t.co/gPcXqkxGNb"
        },
        {
            "author_id": "59821336",
            "created_at": "2017-07-05T02:39:43.000Z",
            "id": "882428751463763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado: check"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-07-05T01:11:24.000Z",
            "id": "882406522881495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Jorge Viana pede solu\u00e7\u00e3o para conflito em reserva extrativista no Acre https://t.co/3uphubIDoU"
        },
        {
            "author_id": "2502765254",
            "created_at": "2017-07-05T01:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "882403826267029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FzmgSwjAMr PELA NEVE- Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "193725529",
            "created_at": "2017-07-05T00:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "username": "IessGalapagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "882398546674282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aniversario 58  Parque Nacional Galapagos @jorgenoboaglpgs  @IESSGalapagos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude07 https://t.co/8fYHWJQcx8"
        },
        {
            "author_id": "133042453",
            "created_at": "2017-07-05T00:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "882396067060367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um final de semana inesquec\u00edvel \u2661 @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/KPKDvUBwYw"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-07-05T00:04:48.000Z",
            "id": "882389765643005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Q8n7Xeavbv"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2017-07-04T23:57:16.000Z",
            "id": "882387866764144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Dicas de Viagens Internacionais: Dicas e roteiro de viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plit\u2026 https://t.co/qSpkdnR04P https://t.co/6w7ujY0EwU"
        },
        {
            "author_id": "574896535",
            "created_at": "2017-07-04T23:43:47.000Z",
            "id": "882384476105564164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/YmkOhoPhO6"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-07-04T23:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "id": "882382626245550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/mxCSBUcUwE"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-07-04T23:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "882382587326607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n\u3164\u3164\nA saudade de\u2026 https://t.co/tJBb7ZrzhR"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-07-04T23:18:08.000Z",
            "id": "882378021218529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Jorge Viana pede solu\u00e7\u00e3o para conflito em r\u2026 https://t.co/8467D3I4W8"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2017-07-04T22:56:49.000Z",
            "id": "882372655726329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Morro da Pedreira https://t.co/6Cbtrwg1Jw"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-04T22:53:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "882371907240304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fEspera. Rio Kwanza, Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Luanda, Angola, \u00c1frica.\u2026 https://t.co/PuHO3JQy08"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-07-04T22:50:58.000Z",
            "id": "882371182120415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STV-Parque Nacional da Gorongosa 2017(video) https://t.co/Lw8y1YycH0"
        },
        {
            "author_id": "398419849",
            "created_at": "2017-07-04T22:47:50.000Z",
            "id": "882370394996563972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque Chiapas\ud83c\udf34\ud83d\udc12 https://t.co/5MvwzTA9h6"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2017-07-04T22:39:35.000Z",
            "id": "882368320720207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Plauto Mir\u00f3 (DEM) \u00e9 autor do Projeto de Lei que pode diminuir em mais de 70% a \u00e1rea protegida da... https://t.co/NzIIdpxAPp"
        },
        {
            "author_id": "368907910",
            "created_at": "2017-07-04T22:34:11.000Z",
            "id": "882366960411004929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto do hipster cearense (nessa ordem de relev\u00e2ncia) \ud83c\udf31 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/82HIQnVNaS"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-07-04T22:30:07.000Z",
            "id": "882365935608356866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu caf\u00e9 e este v\u00eddeo do meu canal.  Corre l\u00e1 ! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede...\nhttps://t.co/8AZAVJtmAz"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-07-04T21:38:47.000Z",
            "id": "882353016443154434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou: n\u00e3o abandone seu animal de estima\u00e7\u00e3o. Mas se abandonar, pqp n\u00e3o fa\u00e7a isso em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/G9aFos2s3K"
        },
        {
            "author_id": "118398698",
            "created_at": "2017-07-04T21:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882351192612913154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vision \ud83d\uddfd @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/cwM3jqgnrZ"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2017-07-04T20:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "882339915941507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego congelado no Parque do Capara\u00f3 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/l2OofMwm3u"
        },
        {
            "author_id": "52183541",
            "created_at": "2017-07-04T20:28:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "882335336545886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Protestos na BR-163 devem durar at\u00e9 o fim de semana. Os manifestantes s\u00e3o a favor da explora\u00e7\u00e3o de terras na Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/d2hrLiG8RR"
        },
        {
            "author_id": "2322522232",
            "created_at": "2017-07-04T20:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "882330648807182336",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Boa tarde. \nComo eu fa\u00e7o para saber se uma \u00e1rea \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?Me interessei por um terreno que est\u00e1 sendo leiloado"
        },
        {
            "author_id": "2363135761",
            "created_at": "2017-07-04T20:00:20.000Z",
            "id": "882328240655872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kibira  #Burundi https://t.co/Qro9R71yk6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-04T19:51:25.000Z",
            "id": "882325999383437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO guia Sairo Guedes, que trabalha no Parque Nacional do Capara\u00f3 h\u00e1 17 anos, registrou as imagens no amanhecer desta ter\u00e7a-feira (4)."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-04T19:01:20.000Z",
            "id": "882313394870767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-07-04T18:28:00.000Z",
            "id": "882305005444677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o decepcione a coruja-buraqueira. Acesse https://t.co/PnyZ0zz1CT, escolha o Parque Nacional mais perto de voc\u00ea e corra conhecer. \ud83d\ude09\ud83d\udc9a https://t.co/6gMkffoIJ5"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-07-04T18:15:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "882301889693351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fVisitas. Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Luanda, Angola.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#angola #luanda\u2026 https://t.co/p94c41T9XJ"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2017-07-04T17:50:12.000Z",
            "id": "882295491148615684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/zSGSS4Z2vB"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-07-04T17:30:03.000Z",
            "id": "882290421015224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO\n\nA\u00e7\u00e3o aconteceu no Centro H\u00edpico, onde s\u00e3o frequentes as pr\u00e1ticas de queimada e desmatamento.... https://t.co/bRCSBrSHkv"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-07-04T17:18:06.000Z",
            "id": "882287416756895747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#congelado \u2744\nTemperaturas ficam abaixo de zero e curso d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Capara\u00f3, no munic\u00edpio... https://t.co/dyVGD8GYVU"
        },
        {
            "author_id": "49091198",
            "created_at": "2017-07-04T17:16:50.000Z",
            "id": "882287097767440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"-6\u00baC: Temperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3, na cidade de Dores do Rio Preto\" N\u00c3O FAZ FRIO NO ES N\u00c3O MAGINA"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-07-04T17:13:13.000Z",
            "id": "882286184625516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas ficam abaixo de zero e curso d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto \u2601\u2744\ufe0f\u27a1\u2026 https://t.co/xkAL5kkfHM"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2017-07-04T17:09:32.000Z",
            "id": "882285258741342209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Temperaturas ficam abaixo de zero e curso d'\u00e1gua congela no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto \u2601\u2744\ufe0f\u27a1 https://t.co/iTGXVBPPYk https://t.co/EV1IqdHyZD"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-07-04T17:01:21.000Z",
            "id": "882283200789307393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83c\udf0f\ud83d\udc6c A nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba ficou repleta de atividades ecol\u00f3gicas em unho, entre trilhas, palestras e din\u00e2micas! https://t.co/xdmkHolvb8"
        },
        {
            "author_id": "817589596557033472",
            "created_at": "2017-07-04T17:00:02.000Z",
            "id": "882282867962908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Mananciais do Rio Para\u00edba do Sul https://t.co/Ie0KMK45vn"
        },
        {
            "author_id": "750388726619054080",
            "created_at": "2017-07-04T16:38:24.000Z",
            "id": "882277423701782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Folha do Litoral https://t.co/sSDQ0PvDU0"
        },
        {
            "author_id": "147749825",
            "created_at": "2017-07-04T16:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "882269371569238021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QvOSRqBoYj"
        },
        {
            "author_id": "554450936",
            "created_at": "2017-07-04T15:30:27.000Z",
            "id": "882260322819739650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#environment #wwf #nationalparks #cotedivoire #UNESCO \"liberta\" parque nacional de \"situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica\"! https://t.co/4gUJnTiT5o"
        },
        {
            "author_id": "33998817",
            "created_at": "2017-07-04T15:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "itsluskas"
                    }
                ]
            },
            "id": "882260216489889793",
            "in_reply_to_user_id": "120626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsluskas Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses. Muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-07-04T15:09:51.000Z",
            "id": "882255140392247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -- #InternationalRoute #LencoisMaranhenses https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-07-04T15:04:25.000Z",
            "id": "882253770532552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Calanque D\u00b4En Vau \u00e9 um para\u00edso que est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional das Calanques, entre as cidades de... https://t.co/8M1drfPl30"
        },
        {
            "author_id": "278634406",
            "created_at": "2017-07-04T14:34:40.000Z",
            "id": "882246283989331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem artigo novo no Portal Revista Safra. Confira: https://t.co/dv4GG0gESb https://t.co/BLcvTFbNtg"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-07-04T13:45:20.000Z",
            "id": "882233869906452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou um crescimento de 15% na visita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano... https://t.co/5yqth0C3h4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-04T13:42:27.000Z",
            "id": "882233146393100290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra Furada, Urubici-SC, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u26f0 A Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de... https://t.co/cvQN3T3Plq"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-07-04T13:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "882229809639772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras visto do segundo ponto mais alto do Parque Nacional do Itatiaia, o Morro\u2026 https://t.co/c92R1zF96g"
        },
        {
            "author_id": "874437997864914944",
            "created_at": "2017-07-04T13:21:17.000Z",
            "id": "882227817991340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc quer brincar na neveeeee \ud83c\udfb6?? Parque nacional do Itatiaia -3\u00b0c probabilidade de neve no pico das agulhas negras.. \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83c\udfc2\ud83c\udfbf\u2744\u26c4"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-04T13:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882225519458177025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/imjmne8lBo"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-07-04T13:07:30.000Z",
            "id": "882224349851287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telefone da sede do #PNAS Parque Nacional de Aparados da Serra fora de opera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2017-07-04T12:01:08.000Z",
            "id": "882207648787156994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/b9S2mjKari https://t.co/kbF6rceJ1R"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-04T11:47:41.000Z",
            "id": "882204264810127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega logo segunda feira... parque nacional do Krka na Cro\u00e1cia #croatia #krka #krkanationalparkcroatia #waterfall... https://t.co/AQB0Xqi3Sb"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-04T11:47:30.000Z",
            "id": "882204216227508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega logo segunda feira... parque nacional do Krka na Cro\u00e1cia #croatia #krka\u2026 https://t.co/2SDq4WjMW1"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-04T11:45:27.000Z",
            "id": "882203700869177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que falta apenas uma semana pra eu estar neste lugar... parque nacional do Krka na Cro\u00e1cia #croatia... https://t.co/X5UzcJV6j9"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-07-04T11:45:17.000Z",
            "id": "882203660561862657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que falta apenas uma semana pra eu estar neste lugar... parque nacional do Krka na\u2026 https://t.co/DfBRZP7huK"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-04T10:46:13.000Z",
            "id": "882188795021582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta \u2013 Parque Nacional de Itatiaia. Vem ver as maravilhas que encontrei neste parque\u2026 https://t.co/mb3tKG0wIp"
        },
        {
            "author_id": "51603206",
            "created_at": "2017-07-04T10:17:07.000Z",
            "id": "882181471083143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/P4xEkTe6aS"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-07-04T08:00:03.000Z",
            "id": "882146977642934275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2744COM EXPECTATIVA DE NEVE, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA BATE RECORDE DE VISITA\u00c7\u00c3O DI\u00c1RIA \n\nQuase 1.500 turistas... https://t.co/1b8PFEAJMw"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-07-04T07:20:40.000Z",
            "id": "882137064376078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho Volunt\u00e1rio | Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) https://t.co/4QjNPr9vME"
        },
        {
            "author_id": "2309120060",
            "created_at": "2017-07-04T07:15:45.000Z",
            "id": "882135827689730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/NsEoUzoPFN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-04T07:01:20.000Z",
            "id": "882132200065572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "378931655",
            "created_at": "2017-07-04T04:43:24.000Z",
            "id": "882097490421583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/3BXFJS1GY4"
        },
        {
            "author_id": "53216062",
            "created_at": "2017-07-04T04:27:05.000Z",
            "id": "882093380737486850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre: Projeto-Piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NJwwK3t7fN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-07-04T03:50:05.000Z",
            "id": "882084070414573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesa para Corte \u2702\ud83c\udf3c #AtelierDaFloresta\ud83d\udc9c\ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eSnchFYwX3"
        },
        {
            "author_id": "95948968",
            "created_at": "2017-07-04T03:10:50.000Z",
            "id": "882074191763312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas Montanhas Rochosas do Canad\u00e1, o Parque Nacional Jasper \u00e9 um cen\u00e1rio de tirar o f\u00f4lego \u2014 como mostra https://t.co/pWQCXEonmo"
        },
        {
            "author_id": "2698210903",
            "created_at": "2017-07-04T01:44:12.000Z",
            "id": "882052393113968644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima semana, 72 pe\u00e7as instaladas, 65 metros de \u00e1rea protegida e decorada.. https://t.co/4CqjaQhTcE"
        },
        {
            "author_id": "130652410",
            "created_at": "2017-07-04T01:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "882049482799579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaadventure\n\n#naturelovers\n\n#goodvibes\n\n#pureenergy\n\n#instamoments @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/58emhUcQd4"
        },
        {
            "author_id": "852693013025488896",
            "created_at": "2017-07-04T01:17:27.000Z",
            "id": "882045660505276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quemmmmm quiser curti uma trilhaaa s\u00f3 dar 1 al\u00f4 \nPedra da g\u00e1vea\nFloresta da tijuca\nPedra bonita\nParque nacional da prainha \nE outras..."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-07-03T23:59:03.000Z",
            "id": "882025929849151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A On\u00e7a-pintada surgiu na estrada que d\u00e1 acesso ao Macuco Safari. https://t.co/EuqddxpkX1"
        },
        {
            "author_id": "726840881555378176",
            "created_at": "2017-07-03T23:49:09.000Z",
            "id": "882023439825031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero ir no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os ALGUEM ME LEVA"
        },
        {
            "author_id": "250241775",
            "created_at": "2017-07-03T22:39:07.000Z",
            "id": "882005813107318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o por conta da neve q ia cair....E NAO TEVE NEVE KKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2017-07-03T22:38:35.000Z",
            "id": "882005678574981121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 de neve em Parque Nacional de Itatiaia-RJ \n\nCr\u00e9ditos : Compartilhado por Rony Carlos do site... https://t.co/lVymICxC4A"
        },
        {
            "author_id": "34243189",
            "created_at": "2017-07-03T22:37:49.000Z",
            "id": "882005485817401345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquidiocese de Belo Horizonte integra o Conselho Consultivo do Monumento Natural Serra da Piedade\n\nClique e... https://t.co/kHvV8SN99J"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2017-07-03T22:22:39.000Z",
            "id": "882001668816195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada por turista no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n https://t.co/hmD962ujPR https://t.co/PgLo7nYBNh"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-07-03T22:03:24.000Z",
            "id": "881996823233048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias j\u00e1 est\u00e3o dispersando pela regi\u00e3o. Voc\u00ea viu ou ouviu um... https://t.co/tr6crlOAjX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-03T22:01:27.000Z",
            "id": "881996334353575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-07-03T22:00:02.000Z",
            "id": "881995978039021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO\ud83d\ude01\ud83d\ude00\ud83d\ude0d\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/oQgAD1iQux"
        },
        {
            "author_id": "2267070957",
            "created_at": "2017-07-03T21:49:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "881993402539290625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotou de gente no Parque Nacional de Itatiaia p ver a neve, doideira"
        },
        {
            "author_id": "202978923",
            "created_at": "2017-07-03T21:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "881991819915079680",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a\u00ed Luciano, j\u00e1 ajeitou a situa\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??"
        },
        {
            "author_id": "419484201",
            "created_at": "2017-07-03T21:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881990203228946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/1h0YBRrd1k"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-07-03T21:33:01.000Z",
            "id": "881989177621053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas com mais acessibilidade: Uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/8X5NwQiTjg"
        },
        {
            "author_id": "67180454",
            "created_at": "2017-07-03T21:15:04.000Z",
            "id": "881984662507278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calypso desde el Parque Nacional #FIA2017 #SJOVive https://t.co/4Rfb9rCTxs"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-07-03T21:03:12.000Z",
            "id": "881981677471498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/MA5dlbRISx https://t.co/EUypR8Qj9f"
        },
        {
            "author_id": "265993911",
            "created_at": "2017-07-03T21:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881981491189870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha da natureza \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/gcQJuWQdQF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-03T20:59:11.000Z",
            "id": "881980666543472642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Macuco Safari, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, acess\u00edvel https://t.co/nn706jKee9 https://t.co/DOHZen0o1R"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2017-07-03T20:57:48.000Z",
            "id": "881980316197543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura no alto do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3hsLyHY0Lo"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-07-03T20:54:02.000Z",
            "id": "881979368368746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/BYjIO6iJA8"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-03T20:45:24.000Z",
            "id": "881977197153701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis. #parquenacionaldeitatiaia #minas https://t.co/H2Xpm3CnHx via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-07-03T20:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881974649902559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Som que acalma\u2026 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yeSEl2pZL4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-03T20:09:42.000Z",
            "id": "881968211452985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Setor Dedo de Deus, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim/ Teres\u00f3polis - RJ, \nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01... https://t.co/dIKpn3hYg7"
        },
        {
            "author_id": "53166185",
            "created_at": "2017-07-03T20:03:40.000Z",
            "id": "881966695358836738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas imagens muito lindas do Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. Toda a \u00e1rea, na verdade, \u00e9 o... https://t.co/fptQD4a6Sg"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-07-03T19:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "ligadoemviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "881965310378729474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/xN5JMR3ZSA via @ligadoemviagem"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2017-07-03T19:46:51.000Z",
            "id": "881962463276793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "TEMPO | Temperatura de 0\u00b0C agora em esta\u00e7\u00e3o a 2500 metros de altitude no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Gale\u00e3o com 19\u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "69903437",
            "created_at": "2017-07-03T19:28:53.000Z",
            "id": "881957938000265216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCriar RPPN \u00e9 um ato nobre\u201d, diz presidente do ICMBio https://t.co/9t2OCugg4P"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2017-07-03T19:24:06.000Z",
            "id": "881956735463727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On?a ? flagrada por turista no Parque Nacional do Igua?u https://t.co/aiZVNasVii"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-03T19:01:21.000Z",
            "id": "881951012109651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-07-03T18:59:06.000Z",
            "id": "881950443345260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba Por Que Voc\u00ea deve Conhecer ou Voltar a Visitar o Parque Nacional de Yellowstone  https://t.co/nt42y3TltA"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-07-03T18:40:52.000Z",
            "id": "881945855657476100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia faz 80 anos, Nilo Sergio S. Gomes https://t.co/gsz1SttHmi"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2017-07-03T18:35:06.000Z",
            "id": "881944405376094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde ... - https://t.co/2zoZL453SM https://t.co/iLWLpnmJbj"
        },
        {
            "author_id": "3669237797",
            "created_at": "2017-07-03T18:29:49.000Z",
            "id": "881943075349610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos llanos, na Venezuela, a dieta \u00e9 basicamente de formigas, ao passo que no Parque Nacional das Emas, no estado de (part 164)"
        },
        {
            "author_id": "3669237797",
            "created_at": "2017-07-03T18:29:47.000Z",
            "id": "881943065681899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "animais na Argentina.[13] No Parque Nacional da Serra da Canastra, os tamandu\u00e1s se alimentam principalmente de formigas (part 161)"
        },
        {
            "author_id": "3669237797",
            "created_at": "2017-07-03T18:29:27.000Z",
            "id": "881942983368683522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, as f\u00eameas possuem um territ\u00f3rio por volta de 3,67 km\u00b2 e os machos de 2,74 km\u00b2.[37] (part 136)"
        },
        {
            "author_id": "87052792",
            "created_at": "2017-07-03T17:45:10.000Z",
            "id": "881931838071197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Abadia de S\u00e9nanque, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Luberon, \u00e9 um s\u00edmbolo de #provence por seu extenso campo... https://t.co/ZyZMXnbORb"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2017-07-03T17:38:05.000Z",
            "id": "881930058046230528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde ... - https://t.co/nFJZFgZgAl https://t.co/W9hDwuxlFL"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-07-03T17:16:26.000Z",
            "id": "881924606373892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma panor\u00e2mica da Serra da Peneda, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/qAJvEi27yl"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2017-07-03T17:01:32.000Z",
            "id": "881920858746478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morta com o tombo | Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/RdnVFWlLMG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-03T16:41:22.000Z",
            "id": "881915784699793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Ezechias Heringer \u00e9 considerado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental . Moradores n\u00e3o querem sair das casas; nesta segunda GDF retomou deso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-07-03T16:37:58.000Z",
            "id": "881914926213857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dornas do Rio Toco-Fafi\u00e3o\u201d (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "111657852",
            "created_at": "2017-07-03T16:33:29.000Z",
            "id": "881913797912473601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/0rX5CZsor0"
        },
        {
            "author_id": "392401074",
            "created_at": "2017-07-03T16:16:19.000Z",
            "id": "881909477116715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/75KZRLjdjG"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-07-03T15:33:44.000Z",
            "id": "881898763132043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/gerHZaudF8"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-07-03T15:31:34.000Z",
            "id": "881898217188847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/TVBZCTRv17"
        },
        {
            "author_id": "290619707",
            "created_at": "2017-07-03T15:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881895326424199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloviagem em um parque Nacional na Argentina: https://t.co/BkpgcDJAuW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-03T15:17:43.000Z",
            "id": "881894733597085697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Criar RPPN \u00e9 um ato nobre\", diz presidente do ICMBio https://t.co/vvH8x6ob8h"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-07-03T15:13:46.000Z",
            "id": "881893736413876229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/47CtCDRtWt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-03T15:12:39.000Z",
            "id": "881893456704131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/IiG9u1URXm"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-03T15:04:10.000Z",
            "id": "881891323229462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com expectativa de neve, Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de visita\u00e7\u00e3o di\u00e1ria https://t.co/BFJZcvUSSU"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-07-03T15:03:50.000Z",
            "id": "881891237720203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/r3SuB2AZsb https://t.co/UgbfbV5Ijx"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-07-03T15:03:40.000Z",
            "id": "881891194174820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgado do TRF4 analisa o prazo prescricional do direito de indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais que sofreram\u2026 https://t.co/CViXYbCSfx https://t.co/sFWHCvALag"
        },
        {
            "author_id": "881229043739357184",
            "created_at": "2017-07-03T14:45:24.000Z",
            "id": "881886599772082182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque Nacional de Vila Velha pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/OKhifMHifB https://t.co/UcFnJYGSyi"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-07-03T14:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881885333994033154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saguis. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/KfxoQjfvOM"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-07-03T14:24:50.000Z",
            "id": "881881422272884738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Guar\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. As 66 fam\u00edlias que s\u00e3o alvo dessa fase da opera\u00e7\u00e3o foram... https://t.co/p0e9kvMRbe"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-07-03T14:19:20.000Z",
            "id": "881880038160912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgado do TRF4 analisa o prazo prescricional do direito de indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais que sofreram limit\u2026 https://t.co/eoOFN1CgC6"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-07-03T14:16:38.000Z",
            "id": "881879357857423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba Por Que Voc\u00ea deve Conhecer ou Voltar a Visitar o Parque Nacional de Yellowstone | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/HQJ31swjb2"
        },
        {
            "author_id": "193660257",
            "created_at": "2017-07-03T13:40:50.000Z",
            "id": "881870348551147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00e1 dif\u00edcil pra gente, que levantou cedo na segunda. Imagina pra quem foi ver a neve no Parque Nacional do Itatiaia e n\u00e3o nevou.."
        },
        {
            "author_id": "33726817",
            "created_at": "2017-07-03T13:05:42.000Z",
            "id": "881861507461632001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Montanhas Rochosas do Parque Nacional de #Banff, Canad\u00e1, s\u00e3o maravilhosas!\nVeja as nossas dicas do #Canad\u00e1:\u00a0https://t.co/zo0YUv7pqI https://t.co/4qKfH0Rwa8"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2017-07-03T13:04:40.000Z",
            "id": "881861248941527044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/GwCPuvZxWc https://t.co/89psQVn3G0"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2017-07-03T13:01:53.000Z",
            "id": "881860549817974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Montanhas Rochosas do Parque Nacional de #Banff, Canad\u00e1, s\u00e3o maravilhosas!\nVeja as nossas dicas do #Canad\u00e1:\u00a0https://t.co/LTrFmxVlYw https://t.co/Au03mpsK23"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-03T12:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 73,
                        "username": "las10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881859807216640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @las10 https://t.co/ETMZm3ThWm https://t.co/SN43k3w22h"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2017-07-03T12:53:20.000Z",
            "id": "881858397871779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, um para\u00edso em Goi\u00e1s que voc\u00ea precisa conhecer\n\nOp\u00e7\u00f5es em trilhas, saf\u00e1ris, passeio de... https://t.co/Zs45cfrEHz"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-07-03T12:30:23.000Z",
            "id": "881852619739811842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Q3UH673ucz"
        },
        {
            "author_id": "10242272",
            "created_at": "2017-07-03T12:24:34.000Z",
            "id": "881851155457875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto-Piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/161mgAj5q2 https://t.co/3IrY17sYXt"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2017-07-03T11:21:56.000Z",
            "id": "881835393070583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos est\u00fadios da R\u00e1dio Antares AM 800 para falar sobre as a\u00e7\u00f5es do Governo do Estado pelo Parque Nacional Serra da Capivara. Sintonize! https://t.co/XLpWbs8PGT"
        },
        {
            "author_id": "4197095860",
            "created_at": "2017-07-03T10:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 72,
                        "username": "ed_surf13"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 83,
                        "username": "geisalee"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "netoete"
                    }
                ]
            },
            "id": "881827439118348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada in Nova Lima, Minas Gerais w/ @ed_surf13 @geisalee @netoete https://t.co/enJ3db716P"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-03T10:42:53.000Z",
            "id": "881825567393370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria Parque Nacional de Itatiaia. Tem post novo no blog, vem ver as novidades!!!\u2026 https://t.co/2HVcnGD7vb"
        },
        {
            "author_id": "1205693509",
            "created_at": "2017-07-03T09:16:47.000Z",
            "id": "881803899149189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, un caso \u00fanico. https://t.co/bvR5ngeGeH"
        },
        {
            "author_id": "434613702",
            "created_at": "2017-07-03T09:06:03.000Z",
            "id": "881801197761515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Joshua Tree https://t.co/rNFPWQZep9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-03T06:50:28.000Z",
            "id": "881767080122609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "862518502867038209",
            "created_at": "2017-07-03T04:20:20.000Z",
            "id": "881729295294636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trombeta Serrana: Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio ... https://t.co/aYEZapHiLE"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-03T03:13:33.000Z",
            "id": "881712490656256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "00h12 - Temperatura no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, \u00e9 de 2\u00baC com 99% de umidade relativa. A... https://t.co/tOZetiUsKo"
        },
        {
            "author_id": "885644922",
            "created_at": "2017-07-03T02:46:17.000Z",
            "id": "881705628623884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkk...\n\n Temperatura positiva n\u00e3o deixa neve se formar na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/akmVIPnuRc"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2017-07-03T02:40:21.000Z",
            "id": "881704133786578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed \u2013 2011 https://t.co/bl85yCZbAy"
        },
        {
            "author_id": "446580433",
            "created_at": "2017-07-03T02:38:14.000Z",
            "id": "881703602951266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite s\u00f3 pra quem ta acompanhando a temperatura do parque nacional pra ver se vai nevar"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-07-03T02:32:52.000Z",
            "id": "881702250254565378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS DA SERRA DA CAPIVARA\n\nFalar do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 falar de s\u00edtios... https://t.co/g5gbzO8vBG"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-07-03T02:31:20.000Z",
            "id": "881701866245173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nFalar do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 falar de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, trata-se da... https://t.co/ZGCZDBMbUj"
        },
        {
            "author_id": "28491132",
            "created_at": "2017-07-03T01:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881693397924401154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/euGVn9CvRe"
        },
        {
            "author_id": "515967010",
            "created_at": "2017-07-03T01:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "881690087838187521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udda4\u270c\ud83c\udffb @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/W8Q9xrgWps"
        },
        {
            "author_id": "2786561902",
            "created_at": "2017-07-03T01:42:28.000Z",
            "id": "881689568570953732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Pousada Verbicaro \u00e9 uma Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)?\n\nIsso mesmo, n\u00f3s somos!... https://t.co/TmZ6MNUHFv"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-07-03T01:33:49.000Z",
            "id": "881687391098089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de nossos aventureiros trilharem a parte alta do Parque Nacional de Itatiaia, com um frio de 3... https://t.co/L44BXpcVz4"
        },
        {
            "author_id": "718219068239650817",
            "created_at": "2017-07-03T00:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "881677898113052672",
            "in_reply_to_user_id": "22776989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@climatempo Pq \u00f1 h\u00e1 possibilidade d nevar no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis pq neste momento t\u00e1 2\u00b0C chuva leve com umidade em 100%?"
        },
        {
            "author_id": "1306188578",
            "created_at": "2017-07-03T00:51:54.000Z",
            "id": "881676841714671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/ZXLG4U22QQ"
        },
        {
            "author_id": "1306188578",
            "created_at": "2017-07-03T00:51:51.000Z",
            "id": "881676827693125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/qlp9KwgFlw"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-07-03T00:32:10.000Z",
            "id": "881671877759913985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem passando por um para\u00edso chamado Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #maranhao\u2026 https://t.co/YwaBYHyBIO"
        },
        {
            "author_id": "128678135",
            "created_at": "2017-07-03T00:00:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "881664016980074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades \u2764 \ud83c\udf31\ud83c\udf43 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Chapada Diamantina - Bahia. https://t.co/quJAOPCHlt"
        },
        {
            "author_id": "221852095",
            "created_at": "2017-07-02T23:42:49.000Z",
            "id": "881659457821921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. \n\nN\u00e3o vou l\u00e1 nem pagando! https://t.co/1pQOGGrDZx"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-07-02T23:24:03.000Z",
            "id": "881654733303402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/GLD0soZSse"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-07-02T23:22:03.000Z",
            "id": "881654230205030401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis do parque. https://t.co/6P5Rtc1w5y"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-07-02T23:18:20.000Z",
            "id": "881653296511016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia indica\u00e7\u00e3o de 11 atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis #parquenacionaldeitatiaia #natureza https://t.co/H2Xpm3CnHx  @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "293603699",
            "created_at": "2017-07-02T23:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0833,
                        4.6
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "881650911302610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga canina pro-LGBT \u2764\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #PrideColombia2017 #Pride2017 @ Parque Nacional https://t.co/sPoyTDwWDQ"
        },
        {
            "author_id": "460633184",
            "created_at": "2017-07-02T23:00:29.000Z",
            "id": "881648800959475713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 graus l\u00e1 no parque nacional hj https://t.co/fpTfEiji5y"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T22:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881646351750180865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - 1988: https://t.co/zvox2mSTju via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T22:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881646332288565249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xBffjQD3xi no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - 1988"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-02T22:31:32.000Z",
            "id": "881641516598525953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T21:59:16.000Z",
            "id": "881633397684260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tempo nesse momento totalmente nublado no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro.\n\nCr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/kZzNJOQ1Mz"
        },
        {
            "author_id": "37150024",
            "created_at": "2017-07-02T21:58:23.000Z",
            "id": "881633175612665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HEHEHE...\nTemperatura positiva n\u00e3o deixa neve se\n formar no RJ e frustra quem acampou. https://t.co/Oc3QWCpqw0"
        },
        {
            "author_id": "66110353",
            "created_at": "2017-07-02T21:42:23.000Z",
            "id": "881629146723491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed https://t.co/H6rJikk0dP"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-07-02T21:40:00.000Z",
            "id": "881628550272606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Temperatura positiva n\u00e3o deixa neve se formar no RJ e frustra quem acampou https://t.co/N51sfxtC13 #G1 #G1RJ https://t.co/ljxnkcMv8U"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-07-02T21:30:29.000Z",
            "id": "881626153236221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem sinal de neve, n\u00e9 Michele? \u2744 Mas a #TVRioSul segue monitorando essa previs\u00e3o pro #ParqueNacionalDoItatiaia! \ud83d\udc49 https://t.co/Lg4lrjEpam https://t.co/CuHbbxo1f2"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-07-02T21:07:21.000Z",
            "id": "881620330569228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz \ud83d\udcf8: Dois recantos no Parque Nacional de #Bras\u00edlia https://t.co/2zsZdgU0ib"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2017-07-02T21:04:05.000Z",
            "id": "881619511480385537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Serra da Capivara  circulam pela Europa e chegam na nossa cidade para encantar a todos no Piau\u00ed. https://t.co/E0uQSxqvnb"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-07-02T21:01:35.000Z",
            "id": "881618881802010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/HgZg5e3Vc5"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T20:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881607961482850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/yWiQuTZfjb de Neve atrai milhares de Pessoas no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-07-02T20:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "881607921435586562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chance de Neve atrai milhares de Pessoas no Parque Nacional Itatiaia (RJ): https://t.co/5b4RhBiqF9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "60136905",
            "created_at": "2017-07-02T19:29:28.000Z",
            "id": "881595697279242241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/cNru1dzSHR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-02T18:36:24.000Z",
            "id": "881582343105937409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T18:30:24.000Z",
            "id": "881580834523840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rias pessoas j\u00e1 est\u00e3o acampando no Parque Nacional do Itatiaia - PNI. Previs\u00e3o \u00e9 de possibilidade pra neve... https://t.co/zkuS9goA9x"
        },
        {
            "author_id": "128164521",
            "created_at": "2017-07-02T18:21:16.000Z",
            "id": "881578536376692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no Rio de Janeiro... https://t.co/VTP9bW7rry"
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2017-07-02T18:05:37.000Z",
            "id": "881574595412635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/QIclXmfJ5x"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-02T18:04:19.000Z",
            "id": "881574269859377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/GkQSwqr9XW"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T18:02:20.000Z",
            "id": "881573772620431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de amigos subiu direto pro Parque Nacional de Itatiaia aguardando a poss\u00edvel neve que pode acontecer... https://t.co/VtLx5o7xDn"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-02T17:52:10.000Z",
            "id": "881571212895408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura positiva espanta neve da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/dl1V7Yec7W"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-07-02T17:41:44.000Z",
            "id": "881568587969855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas pessoas est\u00e3o indo pro Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro, pra observar a neve que vendo sendo... https://t.co/zOmkt0Vj4w"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-07-02T16:56:09.000Z",
            "id": "881557117198630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/EqeqqstN7M"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2017-07-02T15:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "881541279108263944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA Bike Park. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Rt0kgPjgjB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-02T15:49:18.000Z",
            "id": "881540290577879042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5Koh23ICiu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:16.000Z",
            "id": "881537514657517571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rSqIUSPwe2"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:09.000Z",
            "id": "881537487402921985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/r12hc25zko"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:08.000Z",
            "id": "881537483820937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lxfnep4GQj"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-07-02T15:38:06.000Z",
            "id": "881537474937442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/A69ZaYIizv"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-07-02T15:10:03.000Z",
            "id": "881530415420284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#SuaFoto Le\u00e3o no Parque Nacional do Serengenti, Tanz\u00e2nia. Foto de Tom\u00e1s Suzuki de Carvalho \u00e9 a escolhida. Participe: https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/3S4xRzmAWW"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2017-07-02T15:04:17.000Z",
            "id": "881528961603424259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei as 3 pra ir pra parte alta do parque nacional do itatiaia, cheguei as 5 no posto , 50 carros na minha frente"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-07-02T15:01:43.000Z",
            "id": "881528319187005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1T5kuzlfua"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-07-02T14:53:50.000Z",
            "id": "881526334333366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2017-07-02T14:35:31.000Z",
            "id": "881521725703323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve... Parque Nacional do Capara\u00f3. \n\nLindo demais!!! https://t.co/mmUBX6ARjI"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-07-02T14:04:41.000Z",
            "id": "881513963929907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e Palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1T5kuzlfua"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-07-02T13:55:02.000Z",
            "id": "881511536098893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telefone da Sede do Parque Nacional de Aparados da Serra #PNAS fora de opera\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-07-02T13:54:48.000Z",
            "id": "881511478855180290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no Parque nacional de Itatiaia, Escolas: Professor Souza Nilo e Col\u00e9gio S\u00e3o Miguel, professores, Mauri... https://t.co/hHiPMK6aM8"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-07-02T13:53:45.000Z",
            "id": "881511214542663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "1007704796",
            "created_at": "2017-07-02T13:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881511169252610050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a geografia que me faz feliz. E tem como n\u00e3o fazer? \nCampo! \n\n#pucrio @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sav59RYDEk"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-02T13:32:29.000Z",
            "id": "881505861591605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia -\u00a0RJ: https://t.co/rrMvseWaGe"
        },
        {
            "author_id": "65308388",
            "created_at": "2017-07-02T13:15:12.000Z",
            "id": "881501513142685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVERSA COM A COMUNIDADE DA RESEX CHICO MENDES\n\nEstivemos neste s\u00e1bado na Reserva Extrativista Chico Mendes, em... https://t.co/ilWyywlaxC"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-02T13:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881500020486393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KO4Iif7SrG https://t.co/oJMpdNfBjq"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2017-07-02T11:07:34.000Z",
            "id": "881469392621625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa do MT tentou cortar 100 mil hectares de uma reserva extrativista. Justi\u00e7a disse n\u00e3o  https://t.co/yNX9sSHEaC https://t.co/a9wkWtNnRl"
        },
        {
            "author_id": "3248766007",
            "created_at": "2017-07-02T09:40:53.000Z",
            "id": "881447578218483714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/X5kVIfOm55"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-07-02T08:55:02.000Z",
            "id": "881436039663030273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? Fica na #Irlanda, e \u00e9 bem interessante e diferente! https://t.co/2Zrmd7Y3Kn https://t.co/9fKof3rJeC"
        },
        {
            "author_id": "47890779",
            "created_at": "2017-07-02T08:40:06.000Z",
            "id": "881432280157360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desta volta o noso #Rviaxeiro vai nos Estados Unidos e aqu\u00ed o tedes no parque nacional de Yosemite https://t.co/fQ8LRO9Asi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-02T06:15:21.000Z",
            "id": "881395852232843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2545026708",
            "created_at": "2017-07-02T02:54:35.000Z",
            "id": "881345326933696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa linda mans\u00e3o foi constru\u00edda dentro de um parque nacional e seu interior \u00e9 incr\u00edvel https://t.co/LigSdMc3A7 https://t.co/YTIVZPZ4Nm"
        },
        {
            "author_id": "113214662",
            "created_at": "2017-07-01T23:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "881296770503933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre as f\u00e9rias!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/frymBD2D5j"
        },
        {
            "author_id": "81733484",
            "created_at": "2017-07-01T22:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88974049,
                        -15.81245308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "881277599963422721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83c\udf3f\ud83c\udf35 produ\u00e7\u00e3o! #producao #filmaker #canon #phantom #dji #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/QSumPF3Cay"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2017-07-01T22:20:20.000Z",
            "id": "881276311498633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 Casais de Jacutinga ser\u00e3o reintroduzidas na RPPN Fazenda Maced\u00f4nia https://t.co/zOl3JFi0fv"
        },
        {
            "author_id": "797262073",
            "created_at": "2017-07-01T20:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "kamponez"
                    }
                ]
            },
            "id": "881255752748412929",
            "in_reply_to_user_id": "47622979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamponez seja... mas... y se voltarmos \u00e0 area protegida do estuario Tejo.... (\u00d1 t\u00e1 no processo mas a pessoa \u00e9 a mesma)"
        },
        {
            "author_id": "198361860",
            "created_at": "2017-07-01T20:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881243537592827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero estar contigo e sentir, ser seu e s\u00f3...\" #gratid\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/58nHVqIONb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-07-01T20:01:01.000Z",
            "id": "881241251172859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Travessia das 7 Quedas: Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cLQP6QRCvJ https://t.co/H5yftIhaIe"
        },
        {
            "author_id": "837125549050966021",
            "created_at": "2017-07-01T19:59:57.000Z",
            "id": "881240982108483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui p parque nacional hj c lucas"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-01T19:48:40.000Z",
            "id": "881238142245900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCombina\u00e7\u00e3o de frente fria com umidade na Serra da Mantiqueira pode causar fen\u00f4meno no Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2017-07-01T19:41:45.000Z",
            "id": "881236400942845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/zANrtE471z"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-07-01T19:41:24.000Z",
            "id": "881236312749219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, RJ. \n#InternationalRoute #rj \n#Dedodedeus #teresopolis https://t.co/XQCABGUKzG"
        },
        {
            "author_id": "94379481",
            "created_at": "2017-07-01T19:19:46.000Z",
            "id": "881230871889661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso primeiro destino de hoje era o Parque Nacional Durmitor.\n\nTinha algumas refer\u00eancias sobre o parque mas... https://t.co/r8gSqwoIRc"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-07-01T18:36:36.000Z",
            "id": "881220006423404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente fria traz possibilidade de neve para o Parque Nacional do Itatiaia, no\u00a0RJ https://t.co/Wyy1tZc9Ou https://t.co/CW8oPrJsAJ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-07-01T18:36:25.000Z",
            "id": "881219962400108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber a #Previs\u00e3oDoTempo para o Sul do Estado do Rio?! \ud83d\ude09 Olha s\u00f3 \ud83d\udc49 https://t.co/VSw9HvfR0i #RJTV1 #TVRioSul"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-01T18:01:21.000Z",
            "id": "881211137391562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "45245904",
            "created_at": "2017-07-01T17:43:00.000Z",
            "id": "881206519467036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje iam levar a galera no parque nacional pra aula de fotografia\n\nme sinto feliz e triste pois acordei 11 horas"
        },
        {
            "author_id": "849265753513750529",
            "created_at": "2017-07-01T17:10:49.000Z",
            "id": "881198420148596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\"Monumento natural \nSensacional \nEstou subindo de bondinho\"\ud83c\udfb6\n#odan\u00e7arinodorio #theriodancer\u2026 https://t.co/cba4eZEP3f"
        },
        {
            "author_id": "112850567",
            "created_at": "2017-07-01T16:48:57.000Z",
            "id": "881192914826797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal hoje e Jornal Nacional falando do parque nacional de Itatiaia todo dia, s\u00f3 pqe vai nevar aqui... E no... https://t.co/6J8y3eyUXR"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-07-01T16:48:51.000Z",
            "id": "881192889354792961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem de 28 anos ficou com ferimentos ligeiros ap\u00f3s uma queda no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, concelho de... https://t.co/ShKxoxgLxo"
        },
        {
            "author_id": "4401424282",
            "created_at": "2017-07-01T16:33:11.000Z",
            "id": "881188949187858435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas est\u00e3o na \u00e1rea  as Jubartes, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos!! https://t.co/BRqLDvew9a"
        },
        {
            "author_id": "19374818",
            "created_at": "2017-07-01T15:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881178987015417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZyMkklDJQ7"
        },
        {
            "author_id": "266280768",
            "created_at": "2017-07-01T15:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881172127038279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5RgecLcEz2"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2017-07-01T15:20:39.000Z",
            "id": "881170692510822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do risco de extin\u00e7\u00e3o\u2026 Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas em parque nacional aumenta cerca de 40% em 2 anos https://t.co/4Ob1nx6AZB"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-07-01T15:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63772583,
                        -38.65012584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "881169946998448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let it go\u2744\ufe0fLet it goooo\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 ! No congelante Parque Nacional de Conguillio, que est\u00e1 no novo post\u2026 https://t.co/Yfda01MmHK"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2017-07-01T15:15:35.000Z",
            "id": "881169419224920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manoooo vai nevar no Parque Nacional do Itatiaia mano, vai nevar, eu quero ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2017-07-01T14:51:04.000Z",
            "id": "881163249068199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza foi extremamente generosa com o Parque Nacional de Jiuzhaigou na China, um para\u00edso daqueles de dar... https://t.co/nmjNRDdIFJ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-01T14:47:30.000Z",
            "id": "881162350195347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional dos Campos Gerais? Vale a pena! Fotos: Wigold Schaffer. https://t.co/tGh7YxYcQ6"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-07-01T14:47:21.000Z",
            "id": "881162313058967554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional dos Campos Gerais? Vale a pena! Fotos: Wigold Schaffer. https://t.co/XniBBsGTjU"
        },
        {
            "author_id": "3003868127",
            "created_at": "2017-07-01T14:04:24.000Z",
            "id": "881151505998499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "climatempo: Depois da chuva... https://t.co/C4OLkcscmi\nVisite https://t.co/15mvSPyuNx. info"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2017-07-01T14:01:03.000Z",
            "id": "881150661039095810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois da chuva... https://t.co/UP9MKKn0MB"
        },
        {
            "author_id": "68181248",
            "created_at": "2017-07-01T13:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "881140640951799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/ASqHmS0vDq"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-07-01T13:01:22.000Z",
            "id": "881135640292753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ), cuja \u00e1rea foi recentemente ampliada em cerca de 5.178 hectares.\u00a0https://t.co/Tv8lEzPvvf https://t.co/9g67BgmcQe"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-07-01T12:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "881135285085622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei uma gra\u00e7a, mesmo sem saber que porra voc\u00ea \u00e9 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hGPV9PNO7l"
        },
        {
            "author_id": "770762862512013313",
            "created_at": "2017-07-01T10:51:30.000Z",
            "id": "881102960239005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do https://t.co/ZQ4fOq24Qu de hoje: https://t.co/D4W0iQ107f https://t.co/PX9SYr3VMM"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2017-07-01T10:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "881097441273155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\ud83d\ude03\u2600\ufe0f\ud83d\ude03 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FKsKFtFQSp"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-07-01T08:52:22.000Z",
            "id": "881072977600708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/RXFW3iF8lI https://t.co/6cJg27Zyox"
        },
        {
            "author_id": "1954803769",
            "created_at": "2017-07-01T08:49:01.000Z",
            "id": "881072136533811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque #M\u00e9xico https://t.co/QIapbhIC7m"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-01T07:01:22.000Z",
            "id": "881045043917725697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "39116773",
            "created_at": "2017-07-01T06:11:46.000Z",
            "id": "881032562365222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir domingo no Parque Nacional do Itatiaia, pois haver\u00e1 uma grande possibilidade de nevar! Pela primeira vez. \ud83d\ude0d\u2603\ufe0f\u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-01T02:53:08.000Z",
            "id": "880982577275969541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Mangue, em reserva biol\u00f3gica, devolve ao mar os nutrientes que alimentam milhares de esp\u00e9cies e faz do lugar um ber\u00e7\u00e1rio natural."
        },
        {
            "author_id": "66350839",
            "created_at": "2017-07-01T02:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "880970233305063425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do #Itatiaia (RJ) via @climatempo. Leia a not\u00edcia completa em -  https://t.co/wBsin6f7Id"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-07-01T01:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95283363,
                        -22.39413515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "880955512724082690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBrasil: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \ud83c\udf04Dedo de Deus - Teres\u00f3polis, RJ. \n\ud83d\udcf7bio.lins\u2026 https://t.co/HwjbbC4Fzc"
        },
        {
            "author_id": "57473272",
            "created_at": "2017-07-01T01:00:43.000Z",
            "id": "880954284875161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU VOU NO PARQUE NACIONAL AMANHA EU TO TAO FELIZ"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2017-07-01T00:43:32.000Z",
            "id": "880949961373962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrabalhoVolunt\u00e1rio - O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 24 vagas de trabalho volunt\u00e1rio na \u00e1rea... https://t.co/cXlkkxdZWa"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2017-07-01T00:33:52.000Z",
            "id": "880947529394814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite: pode nevar em parque nacional do Rio de Janeiro. https://t.co/c7urRgOQqy ."
        },
        {
            "author_id": "382771990",
            "created_at": "2017-07-01T00:23:05.000Z",
            "id": "880944814950416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 se eu falar pra minha m\u00e3e que eu quero ir pra Minas nas f\u00e9rias, ser volunt\u00e1ria no Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2017-07-01T00:11:35.000Z",
            "id": "880941918796034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai pra Itatiaia? \u2603\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/pE6dRcDKDK"
        },
        {
            "author_id": "59907046",
            "created_at": "2017-07-01T00:11:10.000Z",
            "id": "880941815645515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eitaaaa!!!\nSer\u00e1???\n\ud83d\ude0d... https://t.co/hTLKQScDQk"
        },
        {
            "author_id": "68274925",
            "created_at": "2017-07-01T00:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "880939462053818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) via @climatempo. Leia a not\u00edcia completa em -  https://t.co/MzIgqN7xDJ"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2017-07-01T00:00:31.000Z",
            "id": "880939133132320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque do Itatiaia pode ter neve neste fim de semana: para aproveitar ser\u00e1 necess\u00e1rio escalada com montanhistas https://t.co/NPhCtuLjzi"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-07-01T00:00:08.000Z",
            "id": "880939038177284097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel registro do nascer do sol de hoje nos Portais de H\u00e9rcules, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foto... https://t.co/4MJEdIONZy"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2017-06-30T23:46:21.000Z",
            "id": "880935568070279173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo trabalho na RPPN Ch\u00e1cara Edith, em Brusque, SC. https://t.co/mnuZXmUVW3"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-06-30T23:42:00.000Z",
            "id": "880934476238524417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol \u00e9 a Porta de Entrada do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u2013 Piau\u00ed\u00ad Meu Amor https://t.co/ZRDYyGzTo4"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2017-06-30T23:21:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "880929210268868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ)\nhttps://t.co/Cxg8GAgxBt https://t.co/Eg8QA8Gyqf"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-06-30T23:15:14.000Z",
            "id": "880927739267747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estaremos no Parque Nacional de Itatiaia, saindo pela manh\u00e3 de Itanhandu, as 7:00 horas de frente ao Souza... https://t.co/mKsXd0W6hB"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-06-30T23:00:34.000Z",
            "id": "880924048645124101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja, um dos lugares mais fascinantes da Serra Catarinense/Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\n\ud83d\udcf8Foto: Luis Fernando Viana https://t.co/WMdGcQhp6m"
        },
        {
            "author_id": "126190796",
            "created_at": "2017-06-30T22:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mel7pass"
                    }
                ]
            },
            "id": "880919013437657088",
            "in_reply_to_user_id": "3068791661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mel7pass no Parque Nacional do Itatiaia. kkkkkkkkkkkkk J\u00e1 nevou outras vezes tb. Loucura"
        },
        {
            "author_id": "74722174",
            "created_at": "2017-06-30T22:38:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "880918519109603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta de curtir um friozinho? As \u00e1guas do Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e3o congelando. Pedra Menina, Dores do Rio Preto(ES) tem estrutura. https://t.co/EgYjAVftYe"
        },
        {
            "author_id": "45881786",
            "created_at": "2017-06-30T22:34:26.000Z",
            "id": "880917472928464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrabalhoVolunt\u00e1rio - O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 24 vagas de trabalho volunt\u00e1rio na \u00e1rea... https://t.co/Hkw2rHdH03"
        },
        {
            "author_id": "719370083575971840",
            "created_at": "2017-06-30T22:06:49.000Z",
            "id": "880910520118898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8REDE ALERTA\ud83d\udea8\n\nRepassando\n\nTemperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nCom temperaturas... https://t.co/iWoeGMuTzb"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2017-06-30T22:04:02.000Z",
            "id": "880909822492897283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrabalhoVolunt\u00e1rio - O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 24 vagas de trabalho volunt\u00e1rio na \u00e1rea... https://t.co/oNBPfDkvdq"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-06-30T22:00:04.000Z",
            "id": "880908822071660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 12 de julho. O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 24 vagas de trabalho volunt\u00e1rio... https://t.co/teuljC8vrH"
        },
        {
            "author_id": "2738703588",
            "created_at": "2017-06-30T21:44:23.000Z",
            "id": "880904875923714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los \nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses. COMPARTE https://t.co/pkcPzTjEyn"
        },
        {
            "author_id": "71896106",
            "created_at": "2017-06-30T21:18:53.000Z",
            "id": "880898460047872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/E2IndfdT96"
        },
        {
            "author_id": "60974821",
            "created_at": "2017-06-30T21:04:51.000Z",
            "id": "880894925784723458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas congelam no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Dores do Rio Preto https://t.co/hfvTw9iEFy"
        },
        {
            "author_id": "2651981506",
            "created_at": "2017-06-30T20:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07080695,
                        9.93469783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "880893232816824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00fapulas estelares! #estrellas #miniaturas #origami #FIA2017 @ Parque Nacional San Jose Costa Rica https://t.co/y3uUohxBI3"
        },
        {
            "author_id": "320450206",
            "created_at": "2017-06-30T20:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "880892234760978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica palavra q eu tenho pra descrever essa vista \u00e9 fascina\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/0vLUYqXqLm"
        },
        {
            "author_id": "1692298932",
            "created_at": "2017-06-30T20:43:49.000Z",
            "id": "880889632556290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\u2601\u2764\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/uLvljKsxq5"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-30T20:29:55.000Z",
            "id": "880886134808731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista em Mato Grosso - \u00c9POCA | Blog do Planeta https://t.co/193zD0pOCB"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-06-30T20:12:05.000Z",
            "id": "880881646009851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chegada de frente fria pode trazer neve para o Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/irTollKNs0"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2017-06-30T19:46:41.000Z",
            "id": "880875255123791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de frente fria pode trazer neve para o Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Uhpl8lAjzZ"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2017-06-30T19:36:36.000Z",
            "id": "880872720279457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3; frio se intensifica na regi\u00e3o... https://t.co/3DrBxSVJBH"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2017-06-30T19:34:48.000Z",
            "id": "880872267219161091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente fria se intensifica\nTemperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/xVfFfOAd9q"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2017-06-30T19:34:34.000Z",
            "id": "880872205717983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de frente fria pode trazer neve para o Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/HHDy1ESFDH #G1"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2017-06-30T19:34:17.000Z",
            "id": "880872136067485699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente fria se intensifica\nTemperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/DZcbESxMJD"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-06-30T19:30:03.000Z",
            "id": "880871071339003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de frente fria pode trazer neve para o Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/V7kLYk7NiE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-30T19:29:12.000Z",
            "id": "880870855919771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de frente fria pode trazer neve para o Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Gp1zn1mwkf"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-06-30T19:22:09.000Z",
            "id": "880869081901084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chegada de frente fria pode trazer neve para o Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/0oh7O8pQiW"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-06-30T19:11:00.000Z",
            "id": "880866273697165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Resex Guariba-Roosevelt https://t.co/5nhMCy06sm"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2017-06-30T19:03:58.000Z",
            "id": "880864504313126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo apresenta projeto-piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cGovsbizTN https://t.co/0wJ6QDR1qc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-30T18:50:16.000Z",
            "id": "880861059992735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-06-30T18:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "880859573443317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "757216427870982144",
            "created_at": "2017-06-30T18:31:50.000Z",
            "id": "880856417594482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/AujzBipyTK Isso e rio minha gente!!!"
        },
        {
            "author_id": "67498137",
            "created_at": "2017-06-30T18:17:17.000Z",
            "id": "880852757728636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/Sg6ykzcez8"
        },
        {
            "author_id": "134914800",
            "created_at": "2017-06-30T18:05:06.000Z",
            "id": "880849692820725764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se te disserem que pode nevar no Rio de Janeiro voc\u00ea acreditaria? https://t.co/QupN1rQKTx"
        },
        {
            "author_id": "3003868127",
            "created_at": "2017-06-30T18:03:22.000Z",
            "id": "880849256948662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "climatempo: Nova massa de ar polar FORTE est\u00e1 chegando! https://t.co/VRXlYhnhmn\nVisite https://t.co/15mvSPyuNx. info"
        },
        {
            "author_id": "478030458",
            "created_at": "2017-06-30T18:03:01.000Z",
            "id": "880849167416995841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas ficam abaixo de zero no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dS3wHqGfoi"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2017-06-30T18:00:57.000Z",
            "id": "880848647356899329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova massa de ar polar FORTE est\u00e1 chegando! https://t.co/I9sQzlcxdl"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-06-30T17:55:05.000Z",
            "id": "880847168948641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/aUr9ll3aGv"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-30T17:47:38.000Z",
            "id": "880845295705346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Criar RPPN \u00e9 um ato nobre\", diz presidente do ICMBio https://t.co/g1R0bMSVI6"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2017-06-30T17:33:19.000Z",
            "id": "880841694433996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/odS5IzkL7I"
        },
        {
            "author_id": "37266854",
            "created_at": "2017-06-30T17:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "880836020761018372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado / Parque Nacional da Tijuca #cristoredentor #corcovado #christtheredeemer\u2026 https://t.co/uYJVrQ9Orq"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-30T17:00:04.000Z",
            "id": "880833323848921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO\ud83d\ude01\ud83d\ude00\ud83d\ude0d\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/H3d603vmyb"
        },
        {
            "author_id": "2348521573",
            "created_at": "2017-06-30T16:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "LoveandRoad"
                    }
                ]
            },
            "id": "880833193708072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Bo\u00eamia Su\u00ed\u00e7a, na #RepublicaTcheca, um verdadeiro para\u00edso natural. Via @LoveandRoad. https://t.co/Gwj9gn4mNg"
        },
        {
            "author_id": "182255798",
            "created_at": "2017-06-30T16:58:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "880832813150482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consegui digerir esta not\u00edcia ainda. Vem, Olimp\u00edadas de Inverno!! https://t.co/lfpew1tP12"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-06-30T16:32:51.000Z",
            "id": "880826474256904196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que rola? https://t.co/FODxw2Q0PD"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-06-30T16:17:44.000Z",
            "id": "880822670803259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/V0RIkyZFJk"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2017-06-30T16:16:34.000Z",
            "id": "880822378703532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Irineu Serra reclamam que caminh\u00f5es est\u00e3o destruindo a principal \u00c1rea de\u2026 https://t.co/utHlAtG8Lp https://t.co/fhUmUQTgwg"
        },
        {
            "author_id": "326813412",
            "created_at": "2017-06-30T16:09:32.000Z",
            "id": "880820606656184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff | Alberta \n+ INFORMA\u00c7\u00d5ES\nlazer@cosmos-viagens.pt | 707 203 903\n\n#banff #canada... https://t.co/sGc4rr1gj3"
        },
        {
            "author_id": "92976755",
            "created_at": "2017-06-30T16:08:25.000Z",
            "id": "880820328024473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/qrRcnnQ7Dd"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-06-30T16:03:42.000Z",
            "id": "880819139413147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo de zero! Voc\u00ea n\u00e3o vai acreditar: essas fotos s\u00e3o no Esp\u00edrito Santo \ud83d\ude31\u2744\ufe0f\u27a1\ufe0f https://t.co/ZiXqA4XsXm https://t.co/jZGQsqwh38"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2017-06-30T16:02:07.000Z",
            "id": "880818741856088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Abaixo de zero! Voc\u00ea n\u00e3o vai acreditar: essas fotos s\u00e3o no Esp\u00edrito Santo \ud83d\ude31\u2744\ufe0f\u27a1\ufe0f https://t.co/zKKkCSDsCU https://t.co/Xh7ckmv11x"
        },
        {
            "author_id": "1460713650",
            "created_at": "2017-06-30T15:50:13.000Z",
            "id": "880815749035634689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/HIWSDRUfgw"
        },
        {
            "author_id": "2784412879",
            "created_at": "2017-06-30T15:25:21.000Z",
            "id": "880809488915345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente olha isso \ud83d\ude32 https://t.co/Mncxg9PzC8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-30T15:18:15.000Z",
            "id": "880807703681146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "85860647",
            "created_at": "2017-06-30T15:00:12.000Z",
            "id": "880803160956293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/8EhNTQoHg5"
        },
        {
            "author_id": "168302905",
            "created_at": "2017-06-30T14:57:42.000Z",
            "id": "880802529226915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se nevar na regi\u00e3o do Itatiaia neste inicio de julho de 2017 n\u00e3o ser\u00e1 a primeira e nem a \u00faltima vez. J\u00e1 nevou... https://t.co/6dRwm1gpQq"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-06-30T14:52:39.000Z",
            "id": "880801260265390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Gest\u00e3o Participativa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai ser realizada em Fernando de Noronha https://t.co/LZcsd36jwn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-30T14:44:29.000Z",
            "id": "880799202627944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Gest\u00e3o Participativa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai ser realizada em Fernando de Noronha  https://t.co/f70ujqMIAe"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-06-30T14:36:18.000Z",
            "id": "880797144541736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Gest\u00e3o Participativa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai ser realizada em Fernando de Noronha https://t.co/hzSwVI5i5X"
        },
        {
            "author_id": "35797539",
            "created_at": "2017-06-30T14:29:54.000Z",
            "id": "880795533840965633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/ktm6iKe9JI"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-06-30T14:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.78828008,
                        -14.1856259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "880794984366039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #chapadadosveadeiro @ Parque Nacional Vale Da Lua https://t.co/S4PZjIGXZ3"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2017-06-30T14:23:37.000Z",
            "id": "880793953234243588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00e1rea protegida geram pol\u00e9mica no Bilene | Not\u00edcias Mo\u00e7ambique https://t.co/KK10YUnA2n"
        },
        {
            "author_id": "2911302483",
            "created_at": "2017-06-30T14:13:33.000Z",
            "id": "880791421191684098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/sQI5A5lvRi"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2017-06-30T14:01:40.000Z",
            "id": "880788427817484293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia ganha nova esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica: local j\u00e1 registrou m\u00ednima de -6\u00baC, em 1918 https://t.co/ncd2JS7dHG"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-06-30T14:01:33.000Z",
            "id": "880788400357486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia faz 80 anos, Nilo Sergio S. Gomes https://t.co/XwrDCHPQhD"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2017-06-30T13:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "odiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "880787992570474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas congelam no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Dores do Rio Preto @odiario https://t.co/haR1tS8KDo"
        },
        {
            "author_id": "2707595268",
            "created_at": "2017-06-30T13:49:35.000Z",
            "id": "880785389497311236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no Rio de Janeiro! Que lindo!  https://t.co/ee7VJceDyC"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-06-30T13:42:54.000Z",
            "id": "880783708692901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-06-30T13:35:30.000Z",
            "id": "880781844446314500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Flona Jamanxim beneficiar\u00e1 grileiros. N\u00e3o haver\u00e1 \u00e1rea protegida a salvo da gana dessa orcrim. https://t.co/vFECImwOej"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2017-06-30T13:22:23.000Z",
            "id": "880778544393093122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/FRjTY5qA9X"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2017-06-30T12:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "masimoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "880769416195186689",
            "in_reply_to_user_id": "35077767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masimoes Tks, M\u00e1! A paisagem do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma das minhas favoritas nesse mund\u00e3o &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "64418853",
            "created_at": "2017-06-30T12:22:13.000Z",
            "id": "880763404050468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa terra. https://t.co/ZTRbAkULGH"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-06-30T12:15:02.000Z",
            "id": "880761595860746242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/TcexeYoSMO #kenia https://t.co/HpO2acsN7Z"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2017-06-30T12:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "880760767913635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE in Pacoti, Cear\u00e1 https://t.co/vzuyGHXu5B"
        },
        {
            "author_id": "88007514",
            "created_at": "2017-06-30T12:04:05.000Z",
            "id": "880758837262811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias\n\nhttps://t.co/EocIxPcvZv"
        },
        {
            "author_id": "36043596",
            "created_at": "2017-06-30T12:02:33.000Z",
            "id": "880758451676352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/erjgPsPoRQ"
        },
        {
            "author_id": "2815580296",
            "created_at": "2017-06-30T12:00:05.000Z",
            "id": "880757831699484673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pequenina praia \u00e9 o Monumento Natural e \u00e1rea protegida pelo governo espanhol.\n\nVia ChiadoNews https://t.co/5RdFpinZSw"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-06-30T11:44:00.000Z",
            "id": "880753782799335425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pode ter at\u00e9 neve nos pr\u00f3ximos dias  https://t.co/8sbdsamABL"
        },
        {
            "author_id": "297596139",
            "created_at": "2017-06-30T11:35:24.000Z",
            "id": "880751618303692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/8HEI1RaRi8"
        },
        {
            "author_id": "869287312835956736",
            "created_at": "2017-06-30T11:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "880751349020983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito bom!!! \nPopula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no Parque do Igua\u00e7u sobe cerca de 40% https://t.co/isdJM1iKu3 via @bol"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2017-06-30T11:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "880748730424623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no RN, temos Bara\u00fana. E nesse munic\u00edpio o parque Nacional da Furna Feia @ICMBio . Maior conjunto de cavernas do Brasil. https://t.co/WtoNt2JQDS"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-06-30T11:04:26.000Z",
            "id": "880743827287527426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "govpt : Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com quatro antenas de rede m\u00f3vel em funcionamento e mais 50 sapadores flor\u2026 https://t.co/0C34S250Fs) https://t.co/o52Et9W9TP"
        },
        {
            "author_id": "31237480",
            "created_at": "2017-06-30T11:02:41.000Z",
            "id": "880743385858027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com quatro antenas de rede m\u00f3vel em funcionamento e mais 50 sapadores florestais https://t.co/LVBRCZO3Aj"
        },
        {
            "author_id": "747106698687549440",
            "created_at": "2017-06-30T10:56:21.000Z",
            "id": "880741792894910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altos, Brasil",
                "id": "4fbc09d343549005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Pol\u00f3nia",
                "country_code": "PL",
                "full_name": "Crac\u00f3via, Pol\u00f3nia",
                "id": "c458763765cea500",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "147749825",
                "name": "Bruna Ermida \u2605",
                "username": "gritosdebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502765254",
                "name": "Anna Julia Costa",
                "username": "Annajucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716329621889933312",
                "name": "Bezerros",
                "username": "bezerrosinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2678415958",
                "name": "rafieljimo",
                "username": "rafieljimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4631113340",
                "name": "Patchest",
                "username": "PachestM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126734408",
                "name": "WILSON E MARTINEZ",
                "username": "Wilson_MarAma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795826052513878016",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "marcospsnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2509448391",
                "name": "Francisco#BetaLab",
                "username": "Diasilva68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818031397575200769",
                "name": "abilio antunes cunha",
                "username": "abiliocunha11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433701562",
                "name": "\u00a1Qu\u00e9 Buen Lugar!",
                "username": "quebuenlugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311253003",
                "name": "S\u00e9rgio Guimar\u00e3es (Brother)",
                "username": "sergiobrother1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83047869",
                "name": "Claudia",
                "username": "Francocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25142122",
                "name": "biazawa",
                "username": "biazawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757046002",
                "name": "marianafernandes",
                "username": "marianaiae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235281251",
                "name": "ivonesuelydrumond",
                "username": "suelydumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217952687",
                "name": "Nice Bell\u00e9",
                "username": "Nice_MBelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44215888",
                "name": "OVNI Hoje!",
                "username": "OVNIHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325668177",
                "name": "Muniz Correa",
                "username": "MunizCorrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766491773644439552",
                "name": "FATO OU FAKE",
                "username": "sandropmpStar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593263894",
                "name": "dinheiroenegocios",
                "username": "dinheiroenegoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319298619",
                "name": "MARCOS ANTONIO DA SI",
                "username": "MARCOSANTONIOD3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282703276",
                "name": "Semana On",
                "username": "PortalSemanaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856531080",
                "name": "Thaciane Vaz",
                "username": "ThacyVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2380883852",
                "name": "Honduras Tour Guide",
                "username": "HNtourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215821021",
                "name": "Zaira Prado",
                "username": "damadepalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842615187",
                "name": "d\u00e1rio j\u00fanior",
                "username": "dariojjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78026659",
                "name": "INK",
                "username": "inkcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859686465021911045",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Pauta",
                "username": "AmazoniaemPauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72405500",
                "name": "Nildo Nunes",
                "username": "NilLNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15506669",
                "name": "Jeff Bezos",
                "username": "JeffBezos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123405369",
                "name": "crabastos",
                "username": "crabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131335912",
                "name": "Turistando com a Lu",
                "username": "Turistando_Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368907910",
                "name": "prestes",
                "username": "belaprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246236240",
                "name": "Anglo S\u00e3o Francisco",
                "username": "anglosfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993465",
                "name": "Anglo Alphaville",
                "username": "angloalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14297332",
                "name": "City Parrots",
                "username": "cityparrots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892665918",
                "name": "Dimy",
                "username": "adm_orl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20923957",
                "name": "Jo\u00e3o Camargo Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaocamargoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925015219",
                "name": "Pedro Fernandes",
                "username": "fernandespedr0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672362",
                "name": "Hugo Cordeiro\u2122",
                "username": "hugocordeiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050509",
                "name": "Visual Turismo",
                "username": "visualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286428997",
                "name": "Quel",
                "username": "Queltuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2258826242",
                "name": "A ULTIMA TROMBETA",
                "username": "ultima_trombeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266035491",
                "name": "Vereador Navar Boeno",
                "username": "navarboeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112711047",
                "name": "Carla Moura Pinheiro",
                "username": "LATSClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881470143737597952",
                "name": "Ernesto C",
                "username": "ErnestoCPina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831793353704480768",
                "name": "IEO Vigo",
                "username": "IEOVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867840944",
                "name": "ECIMAT",
                "username": "EcimatUvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4001571203",
                "name": "Instituto de Investigaci\u00f3ns Mari\u00f1as - CSIC",
                "username": "IIM_CSIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413376546",
                "name": "Paulo RobertoBoechat",
                "username": "PRboechat17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59821336",
                "name": "Jorge Munoz",
                "username": "jomugil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193725529",
                "name": "Javier Escarabay",
                "username": "janoGps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790840355",
                "name": "IESS Gal\u00e1pagos",
                "username": "IessGalapagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133042453",
                "name": "s i b \u272f art \ud83d\udccc",
                "username": "sibsart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845376402107043840",
                "name": "VeVeViagens",
                "username": "VeVeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574896535",
                "name": "\u00abSofia\u00bb",
                "username": "EinhornSofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398419849",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielQuint_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118398698",
                "name": "Matheus Baumgarten",
                "username": "matbaumgarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322522232",
                "name": "Noslen Benatti",
                "username": "noslenbenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363135761",
                "name": "Albatros Viajes",
                "username": "AlbatrosViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091198",
                "name": "Joci",
                "username": "Jociimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236365089",
                "name": "Thialle C\u00f4co Souza",
                "username": "thiallec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817589596557033472",
                "name": "Ambientabilidade",
                "username": "ambientabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750388726619054080",
                "name": "Folha do Litoral",
                "username": "_folhadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554450936",
                "name": "Eug\u00e9nio C. Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "elcalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33998817",
                "name": "Teddy Picker",
                "username": "arthodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120626752",
                "name": "Pisciana Estressada",
                "username": "itsluskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278634406",
                "name": "Revista Safra",
                "username": "revistasafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874437997864914944",
                "name": "Larissa Rodrigues",
                "username": "Ralissinhardp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes \ud83d\udc06",
                "username": "ARIADNALIVE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51603206",
                "name": "Artur Saldanha",
                "username": "Artur_Saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309120060",
                "name": "N\u00f4mades Digitais",
                "username": "NomadesDigitais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378931655",
                "name": "F Chagas R Reis",
                "username": "efychagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53216062",
                "name": "Dona Sebenta",
                "username": "donasebenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95948968",
                "name": "Rodrigo Barbaresco",
                "username": "rodbarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698210903",
                "name": "Arte Carlos Vidal",
                "username": "artecarlosvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130652410",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Vulcanoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852693013025488896",
                "name": "NATHANA\u00c9L /LUCCAS",
                "username": "Eduardo84716303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726840881555378176",
                "name": "bolo de murango",
                "username": "analonelyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250241775",
                "name": "raulzito",
                "username": "raulmoschen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34243189",
                "name": "Portal VcNaNeT",
                "username": "vcnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267070957",
                "name": "VIANNA",
                "username": "Ygor_vianna2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202978923",
                "name": "William Paulo",
                "username": "willpaulo07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419484201",
                "name": "beatriz",
                "username": "bppinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67180454",
                "name": "Gilberto Luna",
                "username": "glunaprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265993911",
                "name": "Aldo Ufo",
                "username": "aldoo_ufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53166185",
                "name": "Luis Pellegrini",
                "username": "luispellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69903437",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto SOAVINSKI",
                "username": "soavinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669237797",
                "name": "AnaPaula#BetaQuerLab",
                "username": "anasilva9230",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87052792",
                "name": "Selene Soares",
                "username": "Selene_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111657852",
                "name": "Angelo dos Santos",
                "username": "aveangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392401074",
                "name": "ELIS  \ud83d\udc83 \ud83c\udf39\u200f",
                "username": "ElismgS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290619707",
                "name": "Caio Dance",
                "username": "caio_jgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881229043739357184",
                "name": "Leonardo Silva1",
                "username": "Leonard09039546",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193660257",
                "name": "Marcelo Magalh\u00e3es",
                "username": "MarceloMgalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162874375",
                "name": "Lana",
                "username": "las10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4197095860",
                "name": "Lauriano  #TimBeta",
                "username": "Laurianomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4128085293",
                "name": "SIGOdVOLTA EDSON TIM",
                "username": "ed_surf13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883393989",
                "name": "#TimBeta #SDV",
                "username": "geisalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324171263",
                "name": "Jose Neto",
                "username": "netoete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205693509",
                "name": "NoEsUtopia",
                "username": "NoEsUtopia_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434613702",
                "name": "Fidel M Soto",
                "username": "FMS53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862518502867038209",
                "name": "VALDIR VITORIANO",
                "username": "trombetaserrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885644922",
                "name": "gabriel",
                "username": "drgabrielr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446580433",
                "name": "\ua9c1\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ua9c2",
                "username": "m4rianafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28491132",
                "name": "Vin\u00edcius Vieira",
                "username": "viniciusprv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515967010",
                "name": "Adria Waylla",
                "username": "AWaylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786561902",
                "name": "Kaka Cabral",
                "username": "kakamad7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718219068239650817",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "Luan95Mont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306188578",
                "name": "Sergio Moreno",
                "username": "ampmagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128678135",
                "name": "Daya #teamjuliette\ud83c\udf35",
                "username": "DayraMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221852095",
                "name": "uma tal de Kaity",
                "username": "Kaity_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293603699",
                "name": "Maldiva Ayarribayarriba",
                "username": "CariManoleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460633184",
                "name": "Vinicius Vasconcelos",
                "username": "Vinikill13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295757802",
                "name": "CANAL NET TV",
                "username": "canalnettv811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37150024",
                "name": "\ud83d\udc36\ud83d\udc31\u210d\ud835\udd56\u212c \ud835\udd44\ud835\udd52\u2102\ud835\udd52\u2145\ud835\udd60\u15ef (Eles Querem isso \ud83e\udd10\ud83d\ude36de N\u00f3s)",
                "username": "hebmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66110353",
                "name": "Jonny Gitti",
                "username": "jonnygitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60136905",
                "name": "DVOTIO",
                "username": "DVOTIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128164521",
                "name": "Gerd Klotz",
                "username": "Gerd_Klotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007704796",
                "name": "Bruno Alves",
                "username": "GansoArabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65308388",
                "name": "Alan Rick",
                "username": "Alan_Rick",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248766007",
                "name": "Latinos en Bak\u00fa Az",
                "username": "BakuLatinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47890779",
                "name": "R",
                "username": "os_de_R",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2545026708",
                "name": "Sarah Cardoso",
                "username": "SarahCardosoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113214662",
                "name": "Diego Paes",
                "username": "diego_paes25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81733484",
                "name": "Aliens Exist",
                "username": "willdebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797262073",
                "name": "JP\ud83d\udc27\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "JP_127_0_0_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47622979",
                "name": "k\u0101mp\u00f8n\u0113z",
                "username": "kamponez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198361860",
                "name": "Mariana Restum",
                "username": "MarianaRestum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837125549050966021",
                "name": "Nalua",
                "username": "teteliminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94379481",
                "name": "Eduardo Pinto",
                "username": "eramospinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45245904",
                "name": "Tiago Manin",
                "username": "tiagomanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849265753513750529",
                "name": "Joe Ferreira",
                "username": "JoeFerreiraReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112850567",
                "name": "Menina Tata",
                "username": "mynickispoosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4401424282",
                "name": "Charles Fontes",
                "username": "charlesluanpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19374818",
                "name": "Mauro Siqueira",
                "username": "maurovss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266280768",
                "name": "Roberto",
                "username": "VilelaCecim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003868127",
                "name": "Previs\u00e3o do Tempo",
                "username": "tprevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68181248",
                "name": "o\u0287\u01ddN n\u01dd\u0254\u0279\u0131\u15e1",
                "username": "dirceuneto81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770762862512013313",
                "name": "Batalh\u00e3o Win",
                "username": "BatalhaoWindows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954803769",
                "name": "KaliTravel",
                "username": "KaliTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116773",
                "name": "M\u0251ri\u0251n\u0251 \ud83c\udf3b",
                "username": "mariimirandah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66350839",
                "name": "machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "agnam01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57473272",
                "name": "Luma",
                "username": "lumafarizel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382771990",
                "name": "Juliana",
                "username": "juschulomei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59907046",
                "name": "Jana Machado",
                "username": "janainaamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68274925",
                "name": "Angelica",
                "username": "fischera2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126190796",
                "name": "carol",
                "username": "agentsofmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068791661",
                "name": "Mel",
                "username": "mel7pass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45881786",
                "name": "Andrea Sutil",
                "username": "andreasutil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719370083575971840",
                "name": "Rede Alerta",
                "username": "RedeAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738703588",
                "name": "Comunidad Biol\u00f3gica",
                "username": "BioMaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71896106",
                "name": "Cynara Ferreira",
                "username": "CynaraFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60974821",
                "name": "Thiago Tognere",
                "username": "Thiago_Tognere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651981506",
                "name": "Lu&Be Origami",
                "username": "Lu_and_Be",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320450206",
                "name": "27",
                "username": "vicenteho04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692298932",
                "name": "Titan99",
                "username": "titan9_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757216427870982144",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "luzdanet8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67498137",
                "name": "Erivaldo Mendes",
                "username": "erivaldobmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134914800",
                "name": "Daniel",
                "username": "Danielfevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478030458",
                "name": "jhean barbosa",
                "username": "jheanbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37266854",
                "name": "Gabriel Sperandio",
                "username": "sperandio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348521573",
                "name": "VisitCzechRepublic_BR",
                "username": "CzechTourism_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453492954",
                "name": "Nat & Rob",
                "username": "LoveandRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182255798",
                "name": "G or G",
                "username": "georgelima26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326813412",
                "name": "Cosmos Viagens, SA",
                "username": "ViagensCosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92976755",
                "name": "julio fleming seabra",
                "username": "Juliofleming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460713650",
                "name": "Francisco Lima",
                "username": "franciscolrstr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784412879",
                "name": "Rihanna & Majesty",
                "username": "RihannaMajesty1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85860647",
                "name": "Wallace A. Marinho",
                "username": "WMD_MARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168302905",
                "name": "CDL",
                "username": "portaldacdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797539",
                "name": "Enilson J de Almeida",
                "username": "enilsonjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100850627",
                "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
                "username": "rssgonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911302483",
                "name": "Pollyanna Br\u00eatas",
                "username": "PollyannaBretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39691177",
                "name": "O Di\u00e1rio",
                "username": "odiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707595268",
                "name": "Mago D'Zilla - Pro DM #Tormenta20",
                "username": "professorxadax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35077767",
                "name": "Marina Sim\u00f5es",
                "username": "masimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64418853",
                "name": "Salom\u00e3o Rom\u00e3o",
                "username": "agulhanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88007514",
                "name": "Elaine Pinto",
                "username": "ElaineNussbaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043596",
                "name": "Hugo Moyano",
                "username": "Hugohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815580296",
                "name": "Chiado Editora",
                "username": "Chiado_Editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297596139",
                "name": "Jota Neves",
                "username": "JotaNeves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869287312835956736",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo Raposo",
                "username": "RicardoRaposoJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747106698687549440",
                "name": "Charleston barbosa",
                "username": "charlestonbarb5",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "883343774805610496",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jlyqqm9e5rlg63k7p4v83i6gk9dp",
        "oldest_id": "880741792894910464",
        "result_count": 482
    }
}