{
    "data": [
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2017-06-30T10:50:09.000Z",
            "id": "880740232529948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenibra e parceiros promovem reintrodu\u00e7\u00e3o de aves. 25 Casais de Jacutinga reintroduzidos na RPPN Fazenda Maced\u00f4nia https://t.co/SCf8flrMSA"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-06-30T10:42:10.000Z",
            "id": "880738224150388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ambiente_pt : O Ministro do Ambiente preside \u00e0 Cerim\u00f3nia de Apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto-Piloto do Parque Nacional da P\u2026 https://t.co/cCY1OEJD6G) https://t.co/GhtGaqj3oe"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-06-30T10:37:19.000Z",
            "id": "880737003817644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ambiente_pt : Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com quatro antenas de rede m\u00f3vel em funcionamento e mais 50 sapadore\u2026 https://t.co/dDXzXntYmg) https://t.co/nfnb2E6JpP"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2017-06-30T10:37:19.000Z",
            "id": "880737003184238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Ambiente preside \u00e0 Cerim\u00f3nia de Apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto-Piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/XjR9nOPS7Z"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2017-06-30T10:34:19.000Z",
            "id": "880736246653489155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com quatro antenas de rede m\u00f3vel em funcionamento e mais 50 sapadores florestais \nhttps://t.co/5BG7MeU7KA"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2017-06-30T10:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "880734764545835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Acredite: pode nevar em parque nacional do Rio de Janeiro (via @climatempo)\nhttps://t.co/ApTdaDEat0 https://t.co/sg5npoEWHd"
        },
        {
            "author_id": "94371770",
            "created_at": "2017-06-30T09:31:38.000Z",
            "id": "880720474388541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o na Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra das Areias........DEUS, O HOMEM E O MEIO AMBIENTE  MUITO... https://t.co/ePlIJ1yjQi"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-06-30T09:26:16.000Z",
            "id": "880719122849517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/wa4Pk9PogX"
        },
        {
            "author_id": "872727520826855426",
            "created_at": "2017-06-30T08:55:41.000Z",
            "id": "880711425622237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel com vistas panor\u00e2micas para as paisagens florestais do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/lgAiiC16G9 https://t.co/nfFuiDnRDN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-30T06:35:27.000Z",
            "id": "880676135440404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "21173480",
            "created_at": "2017-06-30T03:28:01.000Z",
            "id": "880628965811113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nNos pr\u00f3ximos dias come\u00e7a a temporada dse neve no Rio de Janeiro.\n\nHora de tirar os esquis do arm\u00e1rio e... https://t.co/rwYenTjwCJ"
        },
        {
            "author_id": "169237167",
            "created_at": "2017-06-30T03:22:46.000Z",
            "id": "880627644760555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio 40\u00b0 cidade maravilha purgat\u00f3rio da beleN\u00e3o pera!!!!! https://t.co/rsZss7FG78"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2017-06-30T03:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "880626123398418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) via @climatempo. Leia a not\u00edcia completa em -  https://t.co/q3YYB5codB"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-06-30T02:45:39.000Z",
            "id": "880618302791352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Term\u00f4metros registram 7 graus negativos em Itamonte - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BbSnpstguM"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-06-30T02:45:29.000Z",
            "id": "880618262945550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registram 7 graus negativos em Itamonte - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dln7370fBu"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2017-06-30T02:32:18.000Z",
            "id": "880614942893719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T 1915 em duas vers\u00f5es (Tanker e Touring), utilizados nos anos 10 no Parque Nacional de Yellowstone, USA. https://t.co/BXfDvU4BiL"
        },
        {
            "author_id": "57001151",
            "created_at": "2017-06-30T02:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "880612215321051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha em Caraj\u00e1s. Isso que \u00e9 Ar puro. \ud83e\udd85\ud83e\udd8c\ud83d\udc06\ud83d\udc3f\ud83c\udf33\ud83c\udfc3\ud83c\udfff @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/6RpLlo6ddE"
        },
        {
            "author_id": "77320328",
            "created_at": "2017-06-30T02:18:05.000Z",
            "id": "880611367111340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho muito digno, irmos  hahaha https://t.co/VxVV1XNyZ7"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-30T01:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "880605782856933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da #floresta nacional https://t.co/nwrqCXJLng via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-06-30T01:37:13.000Z",
            "id": "880601083911053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Friozinho chegando... https://t.co/RoGTPt1ubG"
        },
        {
            "author_id": "64896313",
            "created_at": "2017-06-30T00:49:13.000Z",
            "id": "880589004286066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Redentor, que lindo. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #tbt @ Cristo Redentor-Parque Nacional\u2026 https://t.co/bcPQR2hryO"
        },
        {
            "author_id": "2154668958",
            "created_at": "2017-06-30T00:20:30.000Z",
            "id": "880581777710080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez neve no parque nacional do Itatiaia. QUERIA ver isso"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2017-06-30T00:14:20.000Z",
            "id": "880580225066729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ): A forte massa de ar polar\u2026 https://t.co/1OlKXMMc5I"
        },
        {
            "author_id": "831272923256258568",
            "created_at": "2017-06-29T23:53:27.000Z",
            "id": "880574969033482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do parque nacional da Irlanda #killarneynationalpark #killarney #ireland\u2026 https://t.co/yw1ltAWunK"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-29T23:47:38.000Z",
            "id": "880573506265677829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/VC4Uu4l3k7"
        },
        {
            "author_id": "3003868127",
            "created_at": "2017-06-29T23:43:21.000Z",
            "id": "880572428136714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "climatempo: Possibilidade de #neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/Waoc4qQ45I\nVisite https://t.co/15mvSPyuNx. info"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2017-06-29T23:42:55.000Z",
            "id": "880572316215889921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Possibilidade de #neve no parque nacional do Itatiaia (RJ) https://t.co/H6vuXJmJCQ"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2017-06-29T22:29:58.000Z",
            "id": "880553957898178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO - O Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, entre Rio de Janeiro e Minas Gerais, bateu recorde... https://t.co/jQO0ob3Vld"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-06-29T22:23:32.000Z",
            "id": "880552338645106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCriar RPPN \u00e9 um ato nobre\u201d, diz Soavinski: F\u00f3rum Nacional de Reservas Particulares do\u2026 https://t.co/64uzktGDf0"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-06-29T22:10:38.000Z",
            "id": "880549095508549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 12 de julho. O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) oferece 24 vagas de trabalho volunt\u00e1rio... https://t.co/ycRLcocMPr"
        },
        {
            "author_id": "139582297",
            "created_at": "2017-06-29T22:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "880547768745570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/oELHgfiG2Y"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-06-29T21:31:03.000Z",
            "id": "880539132707123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende a redu\u00e7\u00e3o de mais de 100 mil hectares de \u00e1rea protegida no Mato Grosso https://t.co/TiQpHEcZh8 https://t.co/SvpFQy6F4b"
        },
        {
            "author_id": "849340544815955968",
            "created_at": "2017-06-29T21:26:56.000Z",
            "id": "880538098156699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "72\u00ba Post \u2013 Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Tumucumaque na Regi\u00e3o Norte do\u00a0Brasil https://t.co/14PHL7XRis https://t.co/FQhMYbuuvA"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-06-29T21:25:48.000Z",
            "id": "880537812411572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra \ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BMQqHD2eFc"
        },
        {
            "author_id": "50755329",
            "created_at": "2017-06-29T21:24:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "880537549399244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QVAx06M9MJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-29T20:26:58.000Z",
            "id": "880523005931204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00f3rumNacionaldasRPPNs Marcelo Bosco, SPVS, fala agora sobre Compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Ambiental em RPPN https://t.co/5C54oqV3nO"
        },
        {
            "author_id": "2416366516",
            "created_at": "2017-06-29T19:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "andidy"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "taygalega"
                    }
                ]
            },
            "id": "880513218552180736",
            "in_reply_to_user_id": "71331467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andidy @taygalega tem muita coisa legal no Parque Nacional da Tijuca, mas eu indico ir acompanhada de algu\u00e9m que conhe\u00e7a o local, rolam uns bagulho meio tenso"
        },
        {
            "author_id": "88993465",
            "created_at": "2017-06-29T19:03:46.000Z",
            "id": "880502067730817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCJureia\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, chegamos! O 1\u00b0 ano do Ensino M\u00e9dio ter\u00e1 a oportunidade de somar... https://t.co/v1xnCSRxyi"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2017-06-29T19:02:20.000Z",
            "id": "880501706072760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCJureia\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, chegamos! O 1\u00b0 ano do Ensino M\u00e9dio ter\u00e1 a oportunidade de somar... https://t.co/zr9mBEycjS"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2017-06-29T19:00:25.000Z",
            "id": "880501225262919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCJureia\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, chegamos! O 1\u00b0 ano do Ensino M\u00e9dio ter\u00e1 a oportunidade de somar... https://t.co/CKluX7CZKq"
        },
        {
            "author_id": "246236240",
            "created_at": "2017-06-29T18:58:32.000Z",
            "id": "880500749142241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TCJureia\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, chegamos! O 1\u00b0 ano do Ensino M\u00e9dio ter\u00e1 a oportunidade de somar... https://t.co/TvIwQYjt2H"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2017-06-29T18:47:05.000Z",
            "id": "880497870884962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUayi6bl\n\nO Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos... https://t.co/1nVC22TBMe"
        },
        {
            "author_id": "65673234",
            "created_at": "2017-06-29T18:34:32.000Z",
            "id": "880494710808334337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terrenos localizados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o vendidos em S\u00e3o Paulo: https://t.co/pZaxqSmeGn #prote\u00e7\u00e3oambiental #meioambiente https://t.co/DZ5yjbtsSY"
        },
        {
            "author_id": "193131802",
            "created_at": "2017-06-29T18:20:07.000Z",
            "id": "880491080877301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DEMOLIDA  - Rio Claro/SP - A casa demolida estava sendo feita em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, de... https://t.co/ERISsFRixS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-29T18:15:22.000Z",
            "id": "880489886310170625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2017-06-29T17:09:09.000Z",
            "id": "880473224819220481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo tem o maior p\u00f3rtico de caverna do mundo dentro de um Parque\u00a0Nacional https://t.co/AgIUBBg9gn https://t.co/NcDPgyMETv"
        },
        {
            "author_id": "2435266094",
            "created_at": "2017-06-29T16:52:19.000Z",
            "id": "880468987338948609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta tarde defenderemos unha #moci\u00f3n para que a turbeira de Arealonga sexa declarada monumento natural. https://t.co/zUkkbOpQSN"
        },
        {
            "author_id": "41672712",
            "created_at": "2017-06-29T16:47:05.000Z",
            "id": "880467672064028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a\u00ed, um pouquinho do Parque Nacional da Serra Geral, #C\u00e2nionFortaleza #CachoeiraDoTigrePreto #GoPro #DJI... https://t.co/nZRMRJVc4q"
        },
        {
            "author_id": "40736331",
            "created_at": "2017-06-29T16:33:45.000Z",
            "id": "880464313944813570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O eucalipto \u00e9 a esp\u00e9cie que ocupa + \u00e1rea em toda a floresta portuguesa\". Passos Coelho jura que n\u00e3o... https://t.co/G4KL1pwBv9"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2017-06-29T16:30:44.000Z",
            "id": "880463557250478084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Los Nevados, vulc\u00f5es e beija-flores s\u00e3o destaques da reportagem https://t.co/UvAF7sn31b #TerradaGente20Anos https://t.co/UMeEQWW1Pe"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-06-29T16:23:06.000Z",
            "id": "880461633843343361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cCriar RPPN \u00e9 um ato nobre\u201d, diz presidente do ICMBio: I F\u00f3rum Nacional de Reservas\u2026 https://t.co/DjDCOf0tkV"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-06-29T16:15:06.000Z",
            "id": "880459619541422085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regularizar ocupa\u00e7\u00f5es em terras p\u00fablicas (MP 759) e reduzir \u00e1rea protegida estimulam saque de recursos p\u00fablicos https://t.co/T0mrt8UWIE"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-06-29T15:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "880443735590535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem 185 mil hectares e recebe de 2.500 a 3.500 pessoas em um dia normal. @CataratasBrasil https://t.co/E8ZkuTR3lC"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-06-29T15:11:52.000Z",
            "id": "880443709355065345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das 7 Quedas: Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HNtXnlq9PZ"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-06-29T14:53:23.000Z",
            "id": "880439055967801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Grande, bel\u00edssima atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais. Ligue para (21)2569-9000 / (21)2597-5458. https://t.co/7ylRVTJMCJ"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2017-06-29T14:26:33.000Z",
            "id": "880432304098861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piden que a turbeira de Arealonga, en Foz, sexa declarada monumento natural https://t.co/qAUuhaZ0KC"
        },
        {
            "author_id": "64878719",
            "created_at": "2017-06-29T14:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58642093,
                        -25.54259593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "880429257943465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #Macuco #Cataratas #Igua\u00e7\u00fa  #Foz @ Cataratas De Foz Iguacu https://t.co/dgk0p5JJm3"
        },
        {
            "author_id": "2810383168",
            "created_at": "2017-06-29T13:47:11.000Z",
            "id": "880422397714759681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece agora em Brasilia o 1\u00b0 For\u00fam Nacional da Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). Nosso... https://t.co/6t6ILWZsCA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-29T13:46:59.000Z",
            "id": "880422347450331138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-06-29T13:43:02.000Z",
            "id": "880421352725000194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Los Nevados, vulc\u00f5es e beija-flores s\u00e3o destaques da\u00a0reportagem https://t.co/tu6wpPhHHN"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-06-29T13:14:50.000Z",
            "id": "880414257376096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista em Mato Grosso https://t.co/Zxs9SLeiUX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-29T12:53:33.000Z",
            "id": "880408898167083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Los Nevados, vulc\u00f5es e beija-flores s\u00e3o destaques da reportagem https://t.co/grBrwrq9UU"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-06-29T12:42:09.000Z",
            "id": "880406031926427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Los Nevados, vulc\u00f5es e beija-flores s\u00e3o destaques da reportagem https://t.co/fPlSM1EXrX"
        },
        {
            "author_id": "2553250482",
            "created_at": "2017-06-29T12:22:33.000Z",
            "id": "880401096581271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maravilhoso Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas? N\u00e3o perca este fascinante v\u00eddeo da Ruralea\n\nSaiba mais... https://t.co/Bqzsh5jGm5"
        },
        {
            "author_id": "2553250482",
            "created_at": "2017-06-29T12:17:23.000Z",
            "id": "880399796741312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maravilhoso Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas? N\u00e3o perca este fascinante v\u00eddeo da Ruralea\n\nSaiba mais... https://t.co/1WRAQ2PhmL"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-06-29T12:14:16.000Z",
            "id": "880399015153676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "govpt : Ministro do ambiente_pt preside ao balan\u00e7o do projeto-piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2026 https://t.co/BbICPPLWwa) https://t.co/qfy2CYWkfC"
        },
        {
            "author_id": "31237480",
            "created_at": "2017-06-29T12:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "880398693219926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do @ambiente_pt preside ao balan\u00e7o do projeto-piloto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6CTerZwALz"
        },
        {
            "author_id": "2553250482",
            "created_at": "2017-06-29T12:12:22.000Z",
            "id": "880398533660225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maravilhoso Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas? N\u00e3o perca este fascinante v\u00eddeo da Ruralea\n\nSaiba mais... https://t.co/CyPnQ33jM3"
        },
        {
            "author_id": "2553250482",
            "created_at": "2017-06-29T12:08:12.000Z",
            "id": "880397486308962306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maravilhoso Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas? N\u00e3o perca este fascinante v\u00eddeo da Ruralea\n\nSaiba mais... https://t.co/s13rN9XjJd"
        },
        {
            "author_id": "2553250482",
            "created_at": "2017-06-29T12:06:05.000Z",
            "id": "880396954194325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maravilhoso Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas? N\u00e3o perca este fascinante v\u00eddeo da Ruralea\n\nSaiba mais... https://t.co/LrtcccmOdw"
        },
        {
            "author_id": "2553250482",
            "created_at": "2017-06-29T12:05:04.000Z",
            "id": "880396699474243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maravilhoso Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas? N\u00e3o perca este fascinante v\u00eddeo da Ruralea\n\nSaiba mais... https://t.co/HV34KPIC5c"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-06-29T12:02:00.000Z",
            "id": "880395925335814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDoDia\nJusti\u00e7a suspende a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista em Mato Grosso - https://t.co/lPgSkJvfb1 https://t.co/gU4cpA9zbJ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-06-29T11:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "880394724716269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Estamos no Parque Nacional do Igua\u00e7u e vamos mostrar tudo pra voc\u00eas! Acompanhe a gente nas stories do Instagram tbm: @mturismo https://t.co/UkTk4p8KXm"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-06-29T11:42:33.000Z",
            "id": "880391030327177217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em El Calafate, a 300 km de Buenos Aires, \u00e9 poss\u00edvel visitar as Geleiras do Parque Nacional Los Glaciares. As... https://t.co/zPsMqsrFQe"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-29T11:12:14.000Z",
            "id": "880383401005658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista em Mato Grosso https://t.co/Kv4hNb17oN"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2017-06-29T10:49:54.000Z",
            "id": "880377780382437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 o Castanho, o cora\u00e7\u00e3o do Monumento Natural dos C\u00e2nions do S\u00e3o Francisco...Delmiro Gouveia, Alagoas, Brasil... https://t.co/j6wvHa26ss"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-29T10:48:53.000Z",
            "id": "880377526232723457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu reserva... https://t.co/K103A2ZHMb"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-06-29T10:05:52.000Z",
            "id": "880366699752677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #Naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-06-29T07:02:04.000Z",
            "id": "880320443781177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? Fica na #Irlanda, e \u00e9 bem interessante e diferente! https://t.co/0SPdhHwv45 https://t.co/wKNkvkQfkF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-29T06:01:21.000Z",
            "id": "880305167727570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-06-29T05:53:39.000Z",
            "id": "880303228684046337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-06-29T04:23:30.000Z",
            "id": "880280542226259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da Vida \ud83d\udc9a #Alface #VivaS\u00e3oJo\u00e3o\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MdwDXmsMKG"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-06-29T02:47:20.000Z",
            "id": "880256338072399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Chapada dos Veadeiros National Park (Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/FgGoH2e0sf"
        },
        {
            "author_id": "22355002",
            "created_at": "2017-06-29T00:06:54.000Z",
            "id": "880215963697913857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quest\u00e3o ambiental \u00e9 de sobreviv\u00eancia, n\u00e3o \u00e9 mera escolha. Import\u00e2ncia do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 bem mais que tema local."
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2017-06-28T23:42:09.000Z",
            "id": "880209737664655366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna). Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins.\ncurta Eu Amo o... https://t.co/5XSntcIeeM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-06-28T23:41:55.000Z",
            "id": "880209678470348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o ao fim da bolsa verde que beneficia popula\u00e7\u00e3o que vive em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/UR8PT8iB0S https://t.co/cvocovqIxT"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-06-28T22:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.17862,
                        51.4267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "880195380142497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Lake Moraine est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6, \u00e9 um daqueles\u2026 https://t.co/KR7xoIMRMN"
        },
        {
            "author_id": "117443125",
            "created_at": "2017-06-28T22:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "880194688472551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "renovando as energias \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/E3jgzNoZG0"
        },
        {
            "author_id": "350503965",
            "created_at": "2017-06-28T22:39:09.000Z",
            "id": "880193884353175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To quase indo pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na UFMG pra ver os trem de astronomia que t\u00e1 tendo l\u00e1 de novo"
        },
        {
            "author_id": "877717745613328385",
            "created_at": "2017-06-28T21:54:21.000Z",
            "id": "880182609753407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Voz do Piraquea\u00e7u:\u00a0Um ano ap\u00f3s morte de Andr\u00e9 Ruschi, Reserva Biol\u00f3gica aguarda turista https://t.co/d9sP0tlkqz"
        },
        {
            "author_id": "23763413",
            "created_at": "2017-06-28T21:37:03.000Z",
            "id": "880178253373353986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma coisa q me chocou muito foi o Parque Nacional ter dobrado o valor do \"permit\" pra ver os gorilas: agora s\u00e3o usd$1500 por pessoa! \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2017-06-28T21:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "880170743543320578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a palavra: Adriano Damato, gestor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | WikiParques - https://t.co/RRsqtVAm0A via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-06-28T21:03:42.000Z",
            "id": "880169862638829570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas das f\u00e9rias est\u00e1 chegando, e nada melhor que curtir sua folga na RPPN Buraco das Araras. Esperamos sua... https://t.co/axhosUvclr"
        },
        {
            "author_id": "1623891372",
            "created_at": "2017-06-28T20:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4851246,
                        -25.61325486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "880165231519035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100% apaixonada por esse lugar \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QPwXMd5lWk"
        },
        {
            "author_id": "313218565",
            "created_at": "2017-06-28T20:13:49.000Z",
            "id": "880157306507415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Piden que a turbeira de Arealonga, en Foz, sexa declarada monumento natural https://t.co/8MQMQFH3HP https://t.co/7ioIsWR0rn"
        },
        {
            "author_id": "753650661045243904",
            "created_at": "2017-06-28T19:54:43.000Z",
            "id": "880152501189836801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Diretor Presidente Luiz Ant\u00f4nio da Silva representou a ACISB na Posse dos Conselheiros do Parque Nacional da Serra do Gandarela. https://t.co/9fsBsFNypW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-06-28T18:53:29.000Z",
            "id": "880137092218724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das 7 Quedas: Turismo e aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/iq5bXKRipc"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2017-06-28T18:47:10.000Z",
            "id": "880135501528813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecidos vandalizam b\u00f3ias de sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bazaruto | Not\u00edcias Mo\u00e7ambique https://t.co/40RizZq5hn"
        },
        {
            "author_id": "142113947",
            "created_at": "2017-06-28T18:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "880134791886143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noiva, Fot\u00f3grafo e Cerimonialista \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/09uywjwAHb"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-06-28T18:44:05.000Z",
            "id": "880134727205892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceu cerca de 40% em 2 anos https://t.co/VTmi2a8qvz https://t.co/HQTNc30DlC"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-06-28T18:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "woranuch"
                    }
                ]
            },
            "id": "880133630265348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal viajar para a Tail\u00e2ndia? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Mu Ko Ang Thong #Thailand #\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22 #Tail\u00e2ndia \ud83d\udcf7#quetalviajar by @woranuch https://t.co/d1UoVIAjq9"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-06-28T18:30:03.000Z",
            "id": "880131195274657793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, EUA https://t.co/snZzLwIsm4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-28T17:50:29.000Z",
            "id": "880121238852706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "59488925",
            "created_at": "2017-06-28T17:25:12.000Z",
            "id": "880114876009545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero ir na reserva biol\u00f3gica fazer um shoot bem britney slave for you vma"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-28T17:08:39.000Z",
            "id": "880110707831734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre os 80 anos do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Sul do Rio - https://t.co/m75UrRNpsZ https://t.co/cwmwFrz6zz https://t.co/DYy290pvs0"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-06-28T16:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "munichluca"
                    }
                ]
            },
            "id": "880108435521634305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre os 80 anos do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no... https://t.co/SQ77rErzqk via @munichluca | https://t.co/sLkM8uiLhK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-28T16:53:20.000Z",
            "id": "880106856169041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre os 80 anos do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Sul do Rio https://t.co/8rf42V9SwJ"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-06-28T16:46:11.000Z",
            "id": "880105055600472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre os 80 anos do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Sul do Rio https://t.co/qaqg8dd7Dr"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-28T16:16:36.000Z",
            "id": "880097610186579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia completa 80 anos com atrativos para todos os p\u00fablicos: https://t.co/grzIKQDE2S"
        },
        {
            "author_id": "874305714163986434",
            "created_at": "2017-06-28T15:21:27.000Z",
            "id": "880083733155655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 escolher e se divertir... @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/4wqcms5Xex"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2017-06-28T15:19:20.000Z",
            "id": "880083197161242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu reserva extrativista https://t.co/XOWKMM728W"
        },
        {
            "author_id": "1086633908",
            "created_at": "2017-06-28T15:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "880081961179631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/5UsMYEVQ7T AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-06-28T15:00:03.000Z",
            "id": "880078346293358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Canto do Morcego, em Itaja\u00ed, deve virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: https://t.co/k4DoKiSfuu https://t.co/QplgDyEcaC"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-06-28T14:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "880075079161401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achem um por do sol assim! D\u00favido! #tbt @ Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/ksvW1SRruA"
        },
        {
            "author_id": "34399176",
            "created_at": "2017-06-28T14:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "880072907216609280",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha por que a concession\u00e1ria Tamoios est\u00e1 desmarcando TD nos km 65, 71 e 77? A rodovia e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Quem aprovou? https://t.co/zcctW7Gsgq"
        },
        {
            "author_id": "34399176",
            "created_at": "2017-06-28T14:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "880072563174416384",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiobandnewsfm por que a concession\u00e1ria Tamoios, est\u00e1 desmarcando TD nos km, 65, 71, 77 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/6UWCoTaUDC"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2017-06-28T14:13:31.000Z",
            "id": "880066636606197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE consegue suspender decreto legislativo que reduziu \u00e1rea de reserva extrativista        https://t.co/ckHLliLMvQ"
        },
        {
            "author_id": "51481943",
            "created_at": "2017-06-28T14:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.66111111,
                        -22.37972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "880064226223505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagemSSE | O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 um parque de divers\u00f5es para quem curte trekking,\u2026 https://t.co/xKwtIJMdu5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-28T13:53:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "880061609196105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udd0eDescoberta nova esp\u00e9cie de #anf\u00edbio na Reserva Biol\u00f3gica de #PedraTalhada, entre #Alagoas e #Pernambuco. Confira =&gt; https://t.co/FAwX0i2Fng https://t.co/cDC0wyaMQg"
        },
        {
            "author_id": "2338946412",
            "created_at": "2017-06-28T13:36:19.000Z",
            "id": "880057272927375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu reserva extrativista | Muvuca Popular https://t.co/pa4DurFCwl"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-06-28T13:31:38.000Z",
            "id": "880056096135753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Canto do Morcego, em Itaja\u00ed, deve virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0 https://t.co/RA7gn2WGqx #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-06-28T13:19:47.000Z",
            "id": "880053114828619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Canto do Morcego, em Itaja\u00ed, deve virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0 https://t.co/PxII1Tm2XT"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-06-28T13:11:36.000Z",
            "id": "880051055052156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de Itaja\u00ed est\u00e3o perto de integrar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0 https://t.co/U7xDhOqViu #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2017-06-28T12:56:56.000Z",
            "id": "880047362961362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE consegue suspender decreto legislativo que reduziu \u00e1rea de reserva extrativista       https://t.co/ckHLliLMvQ"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2017-06-28T12:49:40.000Z",
            "id": "880045533447979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE consegue suspender decreto legislativo que reduziu \u00e1rea de reserva extrativista https://t.co/E0IFz898uU https://t.co/5QrScRjPLJ"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2017-06-28T12:49:12.000Z",
            "id": "880045417341366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE consegue suspender decreto legislativo que reduziu \u00e1rea de reserva extrativista https://t.co/sJaVmKCbbx https://t.co/yZYat4RM2M"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2017-06-28T12:35:24.000Z",
            "id": "880041942364585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal dormir no Parque Nacional Chapada das Mesas? Porque n\u00f3s amamos a vida ao ar livre ! https://t.co/rn0GEnI4ZP"
        },
        {
            "author_id": "44621872",
            "created_at": "2017-06-28T11:45:48.000Z",
            "id": "880029459876794371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio foi descoberta na Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Pedra Talhada, unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/r4ddkEkDKj"
        },
        {
            "author_id": "827459155300610048",
            "created_at": "2017-06-28T10:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "880005507045617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3iNNfCmgE5 AVENTURA - PEDRA DA CRUZ - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "1920816061",
            "created_at": "2017-06-28T09:39:31.000Z",
            "id": "879997682974154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Chorreras, monumento natural https://t.co/FMtwfYahe9"
        },
        {
            "author_id": "330213618",
            "created_at": "2017-06-28T09:39:31.000Z",
            "id": "879997682768543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Chorreras, monumento natural https://t.co/sreTK3ALr8"
        },
        {
            "author_id": "258462589",
            "created_at": "2017-06-28T09:24:15.000Z",
            "id": "879993840446341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Chorreras, monumento natural https://t.co/bmVrqEiI9Q"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-06-28T08:23:27.000Z",
            "id": "879978539348619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de v\u00e1rios focos que amea\u00e7ou o sudoeste de Espanha e o Parque Nacional de Do\u00f1ana est\u00e1 sob controlo.\n\nO... https://t.co/FUB7EtwaTY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-28T05:35:16.000Z",
            "id": "879936215939768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-28T05:08:47.000Z",
            "id": "879929547268825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu ...... https://t.co/EsdOzZ3EcQ"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-28T05:08:35.000Z",
            "id": "879929497671356418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu reserva... https://t.co/hCJr4lBaW2"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-28T05:08:28.000Z",
            "id": "879929468730712065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu ... https://t.co/axxLNujKj4"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-28T05:08:17.000Z",
            "id": "879929423931338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu reserva... https://t.co/ciUy5DsosR"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-28T05:08:15.000Z",
            "id": "879929412963192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que reduziu reserva... https://t.co/GIRlaWdQNk"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-06-28T03:52:53.000Z",
            "id": "879910449730514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX GUARIBA ROOSEVELT \u2013 MPE obt\u00e9m liminar e suspende efeitos do decreto legislativo que\u2026 https://t.co/RP4t1g9nkA"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-06-28T02:31:29.000Z",
            "id": "879889963273379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/PREuEfsGfR"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2017-06-28T01:02:34.000Z",
            "id": "879867588397891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/PEoy7pFfZR"
        },
        {
            "author_id": "94371770",
            "created_at": "2017-06-28T00:53:17.000Z",
            "id": "879865251205980163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SURPRESA NA \u00c1REA  DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL SERRA DAS AREIAS..... https://t.co/S9wD5DvWUe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-28T00:42:02.000Z",
            "id": "879862419169923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "148122411",
            "created_at": "2017-06-27T23:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.92817332,
                        10.51475099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ec4c32070f5076"
            },
            "id": "879850508332052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado diferente !!! #LosVenados @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/KUcXB8S2v0"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2017-06-27T23:16:03.000Z",
            "id": "879840782265581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique vai receber 6000 animais do #Zimbabwe para repovoar #parque nacional #\u00c1frica #Animais https://t.co/hrY4Zpd20U"
        },
        {
            "author_id": "785803782",
            "created_at": "2017-06-27T23:02:59.000Z",
            "id": "879837492882673668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia faz 80\u00a0anos https://t.co/aVKypIVKD4 https://t.co/Lae5iiUVO6"
        },
        {
            "author_id": "3969452668",
            "created_at": "2017-06-27T23:02:39.000Z",
            "id": "879837410007408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia faz 80\u00a0anos https://t.co/XWOq07Uem0 https://t.co/02wTKoXHNU"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-06-27T21:43:52.000Z",
            "id": "879817581326090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na nossa sede descentralizada, teve posse dos novos conselheiros gestores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da... https://t.co/gkBA0IH8Px"
        },
        {
            "author_id": "276193354",
            "created_at": "2017-06-27T20:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "879802869486170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tormenta de facha lo amo..!! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/QjboNU6xWB"
        },
        {
            "author_id": "276193354",
            "created_at": "2017-06-27T20:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "879802401921810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco Iris \ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8TdeWIe2Qf"
        },
        {
            "author_id": "276193354",
            "created_at": "2017-06-27T20:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "879802023272751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasarelas.. @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/fIEy8EzPK3"
        },
        {
            "author_id": "276193354",
            "created_at": "2017-06-27T20:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "879801780099579908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas parte seca \ud83d\ude02 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/s5ghgL9hGQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-27T20:19:08.000Z",
            "id": "879796259686567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra Bonita com vista para Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01... https://t.co/XdfHZA5e4t"
        },
        {
            "author_id": "556022459",
            "created_at": "2017-06-27T19:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "879789350501744641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ruta #PazInterior @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/QkLB8RJPnp"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-06-27T19:32:36.000Z",
            "id": "879784548145516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de v\u00e1rios focos que amea\u00e7ou o sudoeste de Espanha e o Parque Nacional de Do\u00f1ana est\u00e1 sob controlo. https://t.co/6dkRHJqlCV"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2017-06-27T19:02:04.000Z",
            "id": "879776862322302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bras\u00edlia vetou projetos que reduziriam em mais de 1/3 a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Veja no #GloboRural https://t.co/NxuZqRv35e https://t.co/tAvIwGMnkH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-06-27T18:27:11.000Z",
            "id": "879768087020670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/kkfzLpXdq1 Sarney Filho sugere que envio de proposta para reduzir a Floresta Nacional de Jamanxim \u00e0 C\u00e2mara ainda \u00e9 incerto"
        },
        {
            "author_id": "760295815",
            "created_at": "2017-06-27T18:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "879766767781896193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade, mam\u00edfero on\u00edvoro, muito comum no Parque Nacional do Igua\u00e7u, essa apar\u00eancia fofa,\u2026 https://t.co/BUrHNMk2Vh"
        },
        {
            "author_id": "760295815",
            "created_at": "2017-06-27T18:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "879766575124971521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati, mam\u00edfero on\u00edvoro, muito comum no Parque Nacional do Igua\u00e7u, essa apar\u00eancia fofa, engana,\u2026 https://t.co/BUrHNMBEjR"
        },
        {
            "author_id": "208792448",
            "created_at": "2017-06-27T18:13:11.000Z",
            "id": "879764560340713473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza | Aves Argentinas https://t.co/WZASrMNVHq"
        },
        {
            "author_id": "14608493",
            "created_at": "2017-06-27T18:12:50.000Z",
            "id": "879764474902843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35 \u2600\ufe0f \u2601\ufe0f @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/JFxw6UiX96"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-06-27T17:27:28.000Z",
            "id": "879753058175111170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00eddeo de hoje, sobre as viagens do TurMundial, mostraremos um pouco mais do Parque Nacional das Calanques, e a... https://t.co/vBdeGBsRVQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-27T17:16:20.000Z",
            "id": "879750254601678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1375972638",
            "created_at": "2017-06-27T17:05:33.000Z",
            "id": "879747539821408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha! Pq Nat. Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina. Lixo agro-industrial amontado pela \u00e1rea protegida Odeceixe/ Zamb.Mar. #sudoeste https://t.co/NlJWNHv2i4"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-27T17:00:02.000Z",
            "id": "879746154975592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/hXIZ0DsUKO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-27T16:51:08.000Z",
            "id": "879743912923066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio em UC na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada, entre Alagoas e Pernambuco  https://t.co/hYvkifLqlm"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-06-27T16:48:34.000Z",
            "id": "879743266509524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - #Amap\u00e1 (AP) #Brasil #Norte #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/7VovKJK9hc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-27T16:17:17.000Z",
            "id": "879735395591868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de semana: https://t.co/F4s1zdIEsF"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-06-27T16:12:51.000Z",
            "id": "879734278007005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro templo para os amantes das montanhas. Conhe\u00e7a essas belezas. https://t.co/fQVex9cxmT"
        },
        {
            "author_id": "17297357",
            "created_at": "2017-06-27T15:14:38.000Z",
            "id": "879719627206610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em Bonito - https://t.co/0CAo5n5ZSi"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2017-06-27T15:06:01.000Z",
            "id": "879717459548409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9  dois em um, pois \u00e9 \u00f3timo lugar para relaxar e se aventurar. https://t.co/vSD9uGsaSN https://t.co/zozwkrQbuL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-06-27T14:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "879710647050797057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guandu recebeu o primeiro #VemPassarinharRJ \ud83d\udc26\ud83d\udc24\n\nO programa \u00e9 desenvolvido pelo @rj_inea https://t.co/t0uI8qvVw4"
        },
        {
            "author_id": "44632152",
            "created_at": "2017-06-27T14:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "wasimmirFCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "879710268468736002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encarregado Brit\u00e2nico @wasimmirFCO e outros vice-Embaixadores europeus visitam Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/GtN5zK1OZu https://t.co/MroTjWZecV"
        },
        {
            "author_id": "149117889",
            "created_at": "2017-06-27T11:47:10.000Z",
            "id": "879667417395408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma excelente escolha para conhecer o norte de Portugal \ud83d\ude0d O Hotel do Parque est\u00e1 a 30 km do Parque Nacional da... https://t.co/VJJgUTSnqf"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-06-27T11:01:32.000Z",
            "id": "879655934347419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas que deflagraram no s\u00e1bado em Moguer (Huelva, Andaluzia) ficaram \u00e0s portas do Parque Nacional de Do\u00f1ana.... https://t.co/wJPFgS8dGo"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-06-27T10:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879647948530995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/pbw1wFo6JL\u00b0 negativos no Cume da Pedra do Camelo - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2017-06-27T08:44:06.000Z",
            "id": "879621345927192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia conta com cachoeiras, trilhas e outras atra\u00e7\u00f5es https://t.co/YTfaeua6Ov"
        },
        {
            "author_id": "573744451",
            "created_at": "2017-06-27T08:30:30.000Z",
            "id": "879617926076260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um luxuoso campo instalado nas montanhas de Rajasthan, junto ao Parque Nacional de Ranthambhore, uma das mais... https://t.co/sl50I4gLnX"
        },
        {
            "author_id": "884850822",
            "created_at": "2017-06-27T07:54:38.000Z",
            "id": "879608898763862017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades de Henrique Almeida Cayolla: O Ecoc\u00eddio da floresta nacional. NOTA DO BLOG: Cas... https://t.co/7NHp7W3hEY"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-06-27T04:05:42.000Z",
            "id": "879551284453543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 e 02 \ud83d\udc9c\ud83d\udc36\ud83d\udc99  #Sincronicidade @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/cONeDtjccK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-27T02:50:18.000Z",
            "id": "879532309501947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-06-27T02:08:28.000Z",
            "id": "879521783468228609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de semana  https://t.co/3GCJsKyOlc"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-06-27T02:00:02.000Z",
            "id": "879519659313123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de semana. https://t.co/BFEfQQQl0q ( \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o / Parque de Itatiaia ) https://t.co/uPXYu0q8YK"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2017-06-27T01:13:56.000Z",
            "id": "879508058409496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 irei conhecer a RESEX (Reserva Extrativista Municipal Beija-Flor-Brilho-de-Fogo). Junto a prefeitura de Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2017-06-27T00:25:48.000Z",
            "id": "879495947797098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecidos vandalizam b\u00f3ias de sinaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bazaruto https://t.co/tUZpjlkBYv #sociedade"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2017-06-26T23:37:29.000Z",
            "id": "879483786924363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Olho No Tempo Meteorologia - Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional de Do\u00f1ana e provoca evacua\u00e7\u00e3o de turistas em... https://t.co/wMcWrkGWvg"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-06-26T23:17:11.000Z",
            "id": "879478679612661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), com quase 4 milh\u00f5es de hectares, o maior parque do Brasil est\u00e1... https://t.co/lE9i41X6AX"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-26T22:07:14.000Z",
            "id": "879461075279851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de\u00a0semana https://t.co/3llEzwxd5a"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-06-26T21:59:08.000Z",
            "id": "879459035119878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de semana https://t.co/rMa25aWhgO https://t.co/vwr8Wc6hDt"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-26T21:43:11.000Z",
            "id": "879455020776869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do A\u00e7ude, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/mwbitdxeZR"
        },
        {
            "author_id": "85677411",
            "created_at": "2017-06-26T21:42:36.000Z",
            "id": "879454877193293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com alunos do Col\u00e9gio Alvina Val\u00e9rio da Silva!"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-06-26T21:36:54.000Z",
            "id": "879453439478173698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3PERA DA SERRA DA CAPIVARA- (arte) em Julho uma vasta programa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara.... https://t.co/GBf80Tee7z"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-26T21:33:24.000Z",
            "id": "879452561253781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de semana https://t.co/436rN6I46o"
        },
        {
            "author_id": "4470763599",
            "created_at": "2017-06-26T21:31:49.000Z",
            "id": "879452160777441281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESCONHECIDOS VANDALIZAM B\u00d3IAS DE SINALIZA\u00c7\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DO BAZARUTO https://t.co/cFJifJQ9DT https://t.co/JgLR7ZsW06"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-06-26T21:30:35.000Z",
            "id": "879451851111882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extinto inc\u00eandio florestal em aldeia junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana https://t.co/xtheBlQ7zE"
        },
        {
            "author_id": "85677411",
            "created_at": "2017-06-26T21:22:25.000Z",
            "id": "879449797618540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com alunos do 3\u00ba e 2\u00ba anos do Col\u00e9gio Alvina Val\u00e9rio da Silva! https://t.co/eEvN2gQgcE"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-06-26T21:19:53.000Z",
            "id": "879449160201760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de\u00a0semana https://t.co/KBvbLOO40e"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-06-26T21:18:21.000Z",
            "id": "879448771876335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de\u00a0semana https://t.co/aK6GZv4MbQ"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-06-26T21:18:19.000Z",
            "id": "879448765358370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de\u00a0semana https://t.co/L4e2PHV64y"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-06-26T21:18:17.000Z",
            "id": "879448755329740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de\u00a0semana https://t.co/rn7VhP8pmG"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-26T21:17:51.000Z",
            "id": "879448646944776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registrou temperaturas negativas no fim de\u00a0semana https://t.co/toiIdqvi5W"
        },
        {
            "author_id": "109347144",
            "created_at": "2017-06-26T21:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 6,
                        "username": "CLIMATEwBORDERS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "44f6ab36310a38db"
            },
            "id": "879447449127006210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dia2 @CLIMATEwBORDERS Apresentadores do tempo no topo do #connecterra - \u00fanico parque nacional da B\u00e9lgica! #CWBnow https://t.co/MyqfaAIqFm"
        },
        {
            "author_id": "613832334",
            "created_at": "2017-06-26T20:48:06.000Z",
            "id": "879441159030018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias ao Minuto \u2013 Extinto inc\u00eandio em aldeia espanhola junto a Parque Nacional de\u00a0Do\u00f1ana https://t.co/6vPuBCV83r"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-06-26T20:37:57.000Z",
            "id": "879438604883439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corcovado fica no Parque Nacional da Tijuca\nLink do V\u00eddeo da Semana:\nhttps://t.co/IYkFObV7n6\n#turismocommorrr #SDV #F4F #followme #sigame https://t.co/JOktje3gmj"
        },
        {
            "author_id": "718041988",
            "created_at": "2017-06-26T20:37:24.000Z",
            "id": "879438469348683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vice-Embaixadores realizam circuito de visitas no Parque Nacional Serra da Capivara #cidadeverde https://t.co/iP3S4Y6sef"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-06-26T20:32:40.000Z",
            "id": "879437276496973825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corcovado fica no Parque Nacional da Tijuca\n\nLink do V\u00eddeo da\u2026 https://t.co/2hOJ1O8Hgp"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2017-06-26T20:31:43.000Z",
            "id": "879437038206017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Governo n\u00e3o v\u00ea problema em diminuir prote\u00e7\u00e3o de floresta nacional para satisfazer alguns pecuaristas e grileiros\". https://t.co/yB2Craqk2w"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-06-26T20:27:45.000Z",
            "id": "879436040120958980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros da APA do Jalap\u00e3o se re\u00fanem para discutir Zoneamento Ambiental da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Saiba... https://t.co/CxdHzOM2eH"
        },
        {
            "author_id": "163389326",
            "created_at": "2017-06-26T18:42:51.000Z",
            "id": "879409638835462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em Bonito (MS). https://t.co/dEGLAxF8wY"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T18:41:17.000Z",
            "id": "879409245787127809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/OnELHw0JYe"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-06-26T18:36:59.000Z",
            "id": "879408165045096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarete acompanha visita\u00e7\u00e3o e destaca atua\u00e7\u00e3o do Governo do Estado Conhecido como o Patrim\u00f4nio Mundial da... https://t.co/xCxGgEICaG"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-06-26T18:36:58.000Z",
            "id": "879408159772876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margarete acompanha visita\u00e7\u00e3o e destaca atua\u00e7\u00e3o do Governo do Estado Conhecido como o Patrim\u00f4nio Mundial da... https://t.co/wOBrk2tBuA"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-06-26T18:33:01.000Z",
            "id": "879407164967854082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/rouQoUGXaL #viagem #estadosunidos https://t.co/tqzvRzEdvK"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-06-26T18:15:00.000Z",
            "id": "879402632229527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vice-Embaixadores realizaram circuito de visitas no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/5V7tTn05gt"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2017-06-26T18:13:04.000Z",
            "id": "879402146411819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 observou o Morro mais alto do  Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es? \n\n#chapadosguimaraes_mt... https://t.co/S089NpcQkN"
        },
        {
            "author_id": "970185914",
            "created_at": "2017-06-26T18:11:02.000Z",
            "id": "879401633905467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vice-Embaixadores realizaram circuito de visitas no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/peFT57i72G #solar"
        },
        {
            "author_id": "132174728",
            "created_at": "2017-06-26T18:00:03.000Z",
            "id": "879398867275575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9bora Marcondes participa do projeto que implantar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itapeva. O projeto para cria\u00e7\u00e3o da... https://t.co/bh94T4PN4q"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-06-26T17:08:24.000Z",
            "id": "879385869781741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 56... https://t.co/0K6goSF3Ah"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-06-26T17:06:48.000Z",
            "id": "879385469515157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 56 anos ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/syNmbjgIyg"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-06-26T17:06:21.000Z",
            "id": "879385353148391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Parque Nacional de Sete Cidades completa 56 anos https://t.co/2rC3lDECdE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-26T17:05:37.000Z",
            "id": "879385171522449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-26T16:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "879382185706434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eucaliptugal https://t.co/nwrqCXJLng via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2017-06-26T16:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "phnadiceo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "879382097772904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse GPS \u00e9 Lindoooooo\n\ud83e\udd23\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83e\udd23\n@phnadiceo @ Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/2OMyG2me1W"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-26T16:36:10.000Z",
            "id": "879377760233431049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio  amea\u00e7a o Parque Nacional Do\u00f1ana, na Espanha: https://t.co/rVdwReEool"
        },
        {
            "author_id": "2350723818",
            "created_at": "2017-06-26T16:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23329197,
                        -22.96644062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879376178267795457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83d\udca7 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/UCoonqbDAA"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2017-06-26T16:01:40.000Z",
            "id": "879369077998985218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia ganha nova esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica: local j\u00e1 registrou m\u00ednima de 6 graus negativos em 1918 https://t.co/FEjOUd4UqS"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2017-06-26T15:41:02.000Z",
            "id": "879363884116791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I ENCONTRO DA PANHA DAS SEMPRE VIVAS -\n\u201cUma s\u00f3 palavra: queremos nossa Liberdade de volta\u201d. Com este lema... https://t.co/Z0Hx0lp9NG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-26T15:34:18.000Z",
            "id": "879362191954235398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0ccvELeors"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-06-26T15:24:23.000Z",
            "id": "879359693239570434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Cxk6SS8538"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-06-26T15:24:15.000Z",
            "id": "879359661106921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vvj6X4FDr6"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-06-26T15:24:06.000Z",
            "id": "879359624457187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0oJYUx4Kdl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:16.000Z",
            "id": "879359159799566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Cxk6SS8538"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:08.000Z",
            "id": "879359129726451713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vvj6X4FDr6"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:08.000Z",
            "id": "879359128732413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QCH90QGB6f"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:06.000Z",
            "id": "879359118460538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0oJYUx4Kdl"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:59:24.000Z",
            "id": "879353405998858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/32S5qRBuf4"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:58:23.000Z",
            "id": "879353150460788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/k7X01InYj3"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:55:04.000Z",
            "id": "879352314510929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YNXwR3WJps"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2017-06-26T14:53:19.000Z",
            "id": "879351876394864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional de #Do\u00f1ana e provoca evacua\u00e7\u00e3o de turistas em #Moguer, #Huelva, #Espanha https://t.co/5s7MRbap4n https://t.co/CIaJib6Nvd"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:52:31.000Z",
            "id": "879351673319297026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iAJee6XaQK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-26T14:50:25.000Z",
            "id": "879351146242084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:46:01.000Z",
            "id": "879350037247086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Moderna Zine: Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/L1vcHFjmc1"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2017-06-26T14:20:52.000Z",
            "id": "879343709711732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade ---&gt; https://t.co/E1BIPq9rrJ https://t.co/5QmG0hOOvR"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2017-06-26T14:06:11.000Z",
            "id": "879340015066775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 270 armas de fogo recuperadas no Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/gPMNxB06Pl #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "833370354613620740",
            "created_at": "2017-06-26T14:04:11.000Z",
            "id": "879339512433963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar durante o Trekking no Parque Nacional Torres Del Paine, Ant\u00e1rtica Chilena. https://t.co/wL6ApqNA0t"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-06-26T14:04:05.000Z",
            "id": "879339486890659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/vP2VWc1c5r https://t.co/lKDgPcuQqp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-26T13:58:52.000Z",
            "id": "879338174358720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ibama realiza opera\u00e7\u00e3o de combate ao desmatamento no entorno do Parque Nacional da #Chapada dos #Veadeiros https://t.co/ZW9fHf7sNr"
        },
        {
            "author_id": "605399860",
            "created_at": "2017-06-26T13:47:39.000Z",
            "id": "879335349536870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena inusitada de on\u00e7a pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/g1M2N4klvA https://t.co/rCzS3D8oeg"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-06-26T13:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879334381885825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca. Foto tirada da serrilha do Bico do Papagaio. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DLRF51DiZh"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T13:41:08.000Z",
            "id": "879333711908622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/NFkcobIUR9"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2017-06-26T13:20:52.000Z",
            "id": "879328611253309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 79a Volta a Portugal em bicicleta vai compensar a sua pegada ecol\u00f3gica no Parque Nacional da Peneda-Geres, em... https://t.co/LFGeRWdOTk"
        },
        {
            "author_id": "62701945",
            "created_at": "2017-06-26T13:18:18.000Z",
            "id": "879327965548601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul - RS. @cidadedoscanyons @dronessul  #umavidaboa #nordweg https://t.co/MRoBktsdjQ"
        },
        {
            "author_id": "129611940",
            "created_at": "2017-06-26T12:47:25.000Z",
            "id": "879320191871705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/mnDnBjWA5e"
        },
        {
            "author_id": "17297357",
            "created_at": "2017-06-26T12:44:53.000Z",
            "id": "879319555243470850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em Bonito - https://t.co/0CAo5n5ZSi"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-26T12:37:18.000Z",
            "id": "879317648454103045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dois assentados por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/0wlCgU0K4I"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2017-06-26T12:27:15.000Z",
            "id": "879315119058169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/IvP5zksWQU"
        },
        {
            "author_id": "69080211",
            "created_at": "2017-06-26T12:22:40.000Z",
            "id": "879313965700001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#luiscarlosfn #falesias #igersceara #voc\u00eafot\u00f3grafo #igceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ywGg35Jcgc"
        },
        {
            "author_id": "71812979",
            "created_at": "2017-06-26T12:21:10.000Z",
            "id": "879313587268800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade: Um inc\u00eandio atingiu neste domingo (25) uma\u2026 https://t.co/YUH9O722TB https://t.co/DFTOCedygB"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-06-26T11:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "879300961117900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pico da bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/ksTPURVfc5"
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2017-06-26T11:21:20.000Z",
            "id": "879298528769691649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia completa 80 anos. Programa de domingo (25), na GloboNews. https://t.co/spSIaFpkjq https://t.co/gyr2tOT4oZ"
        },
        {
            "author_id": "1688888652",
            "created_at": "2017-06-26T11:08:15.000Z",
            "id": "879295234374500356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL  Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.. EN BRASIL..! https://t.co/zebnplqtQu"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-06-26T10:32:20.000Z",
            "id": "879286198765723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos muito bem passados;\n Dornas do Rio Toco-Fafi\u00e3o\u201d (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/28ZxGfZuzf"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-06-26T09:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879270344393187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/T67hL0XNy6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14183379",
            "created_at": "2017-06-26T08:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "anselmocrespo"
                    }
                ]
            },
            "id": "879254908209422336",
            "in_reply_to_user_id": "21904261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anselmocrespo h\u00e1 algum s\u00edtio onde se possa saber o estado da floresta nacional, i.e, a que pertence ao estado?"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T07:41:16.000Z",
            "id": "879243147070631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/RjOeht6KNV"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2017-06-26T05:51:25.000Z",
            "id": "879215501586698243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa do Gabeira sobre o Parque Nacional do Itatiaia mostrou, entre lindas imagens, a importancia do comprometimento dos moradores ..."
        },
        {
            "author_id": "768037195",
            "created_at": "2017-06-26T04:08:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "879189695074373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/jTcjunkQyI"
        },
        {
            "author_id": "2459596226",
            "created_at": "2017-06-26T03:31:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "879180252513058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZumooxGvNG"
        },
        {
            "author_id": "158338864",
            "created_at": "2017-06-26T03:25:10.000Z",
            "id": "879178696355176450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em Bonito (MS) https://t.co/sUAuChbPWZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-26T02:35:22.000Z",
            "id": "879166165209292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "17498377",
            "created_at": "2017-06-26T02:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879164128195207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/9RvY5GTVJ9 Parque Nacional do Itatiaia: Trilha Morro do Couto e Base das Prateleiras | Go Travel"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2017-06-26T02:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "879163665349529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de hoje na Capela de S\u00e3o Jos\u00e9 no Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque-PE. Onde o Esp\u00edrito\u2026 https://t.co/oBZASyu5XY"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T01:41:01.000Z",
            "id": "879152487827218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/hXpLP7zuqN"
        },
        {
            "author_id": "803057286214283264",
            "created_at": "2017-06-26T01:34:24.000Z",
            "id": "879150823208570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/4HPOdM5gHW"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-06-25T23:42:49.000Z",
            "id": "879122740279738369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 poss\u00edvel ver o sol se p\u00f4r atr\u00e1s de dunas e lagoas sazonais.\u00a0(Valdemir Cunha) https://t.co/fOyxcqStqf"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-06-25T23:33:53.000Z",
            "id": "879120492875132930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qF5RWQcNr1 https://t.co/9ELgDPR9e4"
        },
        {
            "author_id": "383036336",
            "created_at": "2017-06-25T23:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879117601493987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca , Trilha pico da tijuca e alguns extras !: https://t.co/ZpnuwX6snb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-06-25T23:13:32.000Z",
            "id": "879115372720508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte quer ampliar a extra\u00e7\u00e3o de bauxita dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1-PA https://t.co/2WaE46HXR8 https://t.co/fi0nGEz6jV"
        },
        {
            "author_id": "4203051855",
            "created_at": "2017-06-25T23:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "diheguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "879113753001897986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @diheguin  -  Hoje aej foi top mais uma vez aqui no Parque Nacional de Itatiaia. 1h\u2026 https://t.co/wtiLCaSrmU"
        },
        {
            "author_id": "59871513",
            "created_at": "2017-06-25T22:47:26.000Z",
            "id": "879108802007764993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude14 Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/phr40Lpa0H via https://t.co/O18QG1pDxl"
        },
        {
            "author_id": "279628050",
            "created_at": "2017-06-25T22:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "879107596971642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Serenidade \ud83c\udf43 @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/JZZlshCVrN"
        },
        {
            "author_id": "55129709",
            "created_at": "2017-06-25T22:24:24.000Z",
            "id": "879103008600207362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em MS https://t.co/mIwISiJmzu"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2017-06-25T21:52:23.000Z",
            "id": "879094950318796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE https://t.co/XBLrzAkf8E"
        },
        {
            "author_id": "721751549291208704",
            "created_at": "2017-06-25T21:38:29.000Z",
            "id": "879091451128401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YVuRMkMgmJ PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-06-25T21:32:37.000Z",
            "id": "879089975588999169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral da natureza. #FernandoGabeira vai ao Parque Nacional de Itatiaia, que completa 80 anos. No ar!"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-06-25T21:30:24.000Z",
            "id": "879089415594835969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \u2b50\ufe0f Uma semana aben\u00e7oada para todos!!! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0mRDXRnd3P"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2017-06-25T21:23:02.000Z",
            "id": "879087563964796929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/QeX4XFxj8Z"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2017-06-25T20:35:01.000Z",
            "id": "879075481995407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional de Jurubatiba https://t.co/RmWUSuCdy3 #artigos #blog #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-06-25T20:04:09.000Z",
            "id": "879067713603198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/3ejb7dlhAe"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-06-25T20:04:08.000Z",
            "id": "879067709706649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/nCsBusOYy4"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-06-25T20:00:08.000Z",
            "id": "879066703128403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Inc\u00eandio em Espanha: Parque Nacional em perigo e 2000 pessoas evacuadas https://t.co/0Dp2vMMelX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-25T19:41:08.000Z",
            "id": "879061918241181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/kvBglZbciy"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2017-06-25T19:25:08.000Z",
            "id": "879057892854333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Confec\u00e7\u00e3o \u00e9 feita por mulheres de cinco comunidades ribeirinhas da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns https://t.co/hdHE6jwXDS"
        },
        {
            "author_id": "69298911",
            "created_at": "2017-06-25T19:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879052991034269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/njMVe2dr67"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-06-25T18:46:25.000Z",
            "id": "879048151159762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso seguidor @_raennanunez_ e amigos curtindo aos encantos do Parque nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o... https://t.co/Koixp5XqmR"
        },
        {
            "author_id": "50790767",
            "created_at": "2017-06-25T18:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879047626146156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go \ud83d\udd19! @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/jSUkyodVKb"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2017-06-25T18:42:14.000Z",
            "id": "879047095830933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/j0CxqvtwEJ"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2017-06-25T18:13:02.000Z",
            "id": "879039750388285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE  |  Na comitiva est\u00e3o diplomatas da Alemanha, B\u00e9lgica, Eslov\u00eania, Fran\u00e7a, Irlanda,... https://t.co/J6hV79Rah6"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2017-06-25T17:58:44.000Z",
            "id": "879036150169702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol Patrim\u00f4nio da Humanidade https://t.co/zh6wSriK7x"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2017-06-25T17:51:48.000Z",
            "id": "879034405880311809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemora 56 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de trilha https://t.co/lWmu5fRUSE"
        },
        {
            "author_id": "36246186",
            "created_at": "2017-06-25T17:09:52.000Z",
            "id": "879023851295961088",
            "in_reply_to_user_id": "36246186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 uma doa\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Niede Guidon que dedicou sua vida \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. #MuseumWeek #heritageMW"
        },
        {
            "author_id": "1579040960",
            "created_at": "2017-06-25T16:43:56.000Z",
            "id": "879017325202198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da humanidade | GR21 \u2013 Gazeta Ribeirinha https://t.co/csiOUnUUM6"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2017-06-25T16:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "879016990559666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...galera alto n\u00edvel! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/FTDUj4Y7AK"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-06-25T16:30:25.000Z",
            "id": "879013922434674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/WK7vkbWRxm https://t.co/DIwbcb0LbJ"
        },
        {
            "author_id": "310598978",
            "created_at": "2017-06-25T16:09:11.000Z",
            "id": "879008579717607425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/FZiUHyJCMe https://t.co/jlrJ6m8JhU"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-06-25T16:06:20.000Z",
            "id": "879007864370712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/VVgeojUAf8 #G1 https://t.co/Zg9pEmzacC"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2017-06-25T16:05:08.000Z",
            "id": "879007562812858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/0p0AObkuJt https://t.co/qhWUhXw8dm"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2017-06-25T16:04:48.000Z",
            "id": "879007477873946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/au9ugTeePU https://t.co/F6YAOMzSnJ"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2017-06-25T16:03:39.000Z",
            "id": "879007188844519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/VunKazIUlK"
        },
        {
            "author_id": "855973568743702529",
            "created_at": "2017-06-25T15:56:29.000Z",
            "id": "879005384614215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/29DDlg6Gz9"
        },
        {
            "author_id": "421871703",
            "created_at": "2017-06-25T15:50:57.000Z",
            "id": "879003994110263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/9NJSFGLjoF #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "230273874",
            "created_at": "2017-06-25T15:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "879003200258539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 6\u00d5es da S\u00f4!\nPorque ter uma sogra s\u00f3 \u00e9 pros fracos... @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PVJQ6v9JUm"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-25T15:45:37.000Z",
            "id": "879002649395437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um motivo para visitar Castro Laboreiro e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas neste ver\u00e3o.\n#montesdelaboreiro... https://t.co/9ctWROqP49"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2017-06-25T15:33:20.000Z",
            "id": "878999557933346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade. \nhttps://t.co/caGQnVl3nU"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-06-25T15:30:00.000Z",
            "id": "878998721186410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol Patrim\u00f4nio da Humanidade\nhttps://t.co/zjeJ65KUdB\n#Inc\u00eandioEspanha https://t.co/X1ghNE4zfN"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-06-25T15:26:13.000Z",
            "id": "878997766772543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica de Espanha amea\u00e7ada pelas chamas.\n\nChamas destroem Parque Natural Do\u00f1ana e desalojam mais... https://t.co/WEBVmChDzV"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-06-25T15:08:38.000Z",
            "id": "878993341119070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2017-06-25T15:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "878991684792713217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/zPsIAeZXpu"
        },
        {
            "author_id": "32528503",
            "created_at": "2017-06-25T14:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "878989034122555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de leve na FLONA @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oaIoe23bpr"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2017-06-25T14:47:40.000Z",
            "id": "878988064407867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/2mPf4OeTQH"
        },
        {
            "author_id": "38183730",
            "created_at": "2017-06-25T14:44:10.000Z",
            "id": "878987185638264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge uma reserva na Espanha e amea\u00e7a parque nacional .Veja mais detalhes no site. https://t.co/BFPeKpdroP  #Mundo #Not\u00edcias https://t.co/0cYtpDcTZk"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-06-25T14:43:23.000Z",
            "id": "878986988837376002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol Patrim\u00f3nio da Humanidade https://t.co/LQEZGf7eLV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-25T14:36:26.000Z",
            "id": "878985239921602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "724012470717784064",
            "created_at": "2017-06-25T14:25:18.000Z",
            "id": "878982437967212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/8aY2ZZLedQ https://t.co/pdYlJKXYTs"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2017-06-25T14:14:20.000Z",
            "id": "878979679549616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/tDlqrEwZrT"
        },
        {
            "author_id": "3180389927",
            "created_at": "2017-06-25T14:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ordinhary"
                    }
                ]
            },
            "id": "878978467982966784",
            "in_reply_to_user_id": "4892287210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ordinhary Um Inc\u00eandio que est\u00e1 a queimar zona de pinheiros e cultivos de Moguer, junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana e desalojou mais de 2000 pessoas."
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-06-25T14:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "878978091619667968",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Um monumento ecol\u00f3gico na divisa entre Minas Gerais e S\u00e3o Paulo. #FernandoGabeira visita o Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 \u00e0s 18h30."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-06-25T14:07:12.000Z",
            "id": "878977881963155459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Um monumento ecol\u00f3gico na divisa entre Minas Gerais e S\u00e3o Paulo. #FernandoGabeira visita o Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/QdDQbWYCSG"
        },
        {
            "author_id": "3180389927",
            "created_at": "2017-06-25T14:02:51.000Z",
            "id": "878976789116317700",
            "in_reply_to_user_id": "4548262523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wrigzht Um Inc\u00eandio que est\u00e1 a queimar zona de pinheiros e cultivos de Moguer, junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana e desalojou mais de 2000 pessoas."
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-06-25T13:36:41.000Z",
            "id": "878970203886960641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio amea?a parque nacional espanhol Patrim?nio da Humanidade https://t.co/cSWH2cDTCU https://t.co/bmEg4Ar5Z8"
        },
        {
            "author_id": "75289487",
            "created_at": "2017-06-25T13:30:34.000Z",
            "id": "878968663533027329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no sul da Espanha for\u00e7ou hoje a evacua\u00e7\u00e3o de mil pessoas e amea\u00e7a a biodiversidade do Parque Nacional de Do\u00f1ana."
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2017-06-25T13:03:42.000Z",
            "id": "878961904340926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Espet\u00e1culo da natureza! #trip4uviagens #trip4u #floresta... https://t.co/7glMPbhRZe"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-25T12:42:28.000Z",
            "id": "878956558398488578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro leva multa por construir estrada e barragem degradando \u00e1rea protegida https://t.co/WoO9EWIUnM"
        },
        {
            "author_id": "25699210",
            "created_at": "2017-06-25T11:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "leonard_rios"
                    }
                ]
            },
            "id": "878941388922122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @leonard_rios superou muitos limites nesse fim de semana ao subir ao topo do Prateleiras no Parque Nacional de I\u2026 https://t.co/A2PagrzruB https://t.co/BzrPzdBuTq"
        },
        {
            "author_id": "25699210",
            "created_at": "2017-06-25T11:32:34.000Z",
            "id": "878938969945153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Leonardo Rios superou muitos limites ao encarar os 2540m para subir ao Prateleiras no Parque Nacional de... https://t.co/L8KmN6bior"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-06-25T09:44:42.000Z",
            "id": "878911824338587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espanha est\u00e1 a bra\u00e7os com um grande inc\u00eandio junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana, na Andaluzia.\nPelo que conta o... https://t.co/tlIV8cscaK"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-06-25T08:53:16.000Z",
            "id": "878898879390994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piau\u00ed\nPasseio de bate e volta-1 Dia-(piauitoureceptivo@gmail.com) https://t.co/YALYktUQAD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-25T02:15:39.000Z",
            "id": "878798816224452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-25T00:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "878775243954892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoc\u00eddio da #floresta nacional de #Portugal https://t.co/nwrqCXJLng via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "227882600",
            "created_at": "2017-06-25T00:15:56.000Z",
            "id": "878768689264435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias #falesias #fortaleza #cear\u00e1 #nordeste #ferias #amor #amigos @\u2026 https://t.co/H9Tt1CO57b"
        },
        {
            "author_id": "820468939",
            "created_at": "2017-06-24T23:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "878763999520804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inolvidable majestuosidad @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/y5qiBnbXto"
        },
        {
            "author_id": "220494653",
            "created_at": "2017-06-24T23:33:20.000Z",
            "id": "878757964948975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: 2.6 Complexo lagunar Grussa\u00ed-Iquipari: proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - a vis\u00e3o... https://t.co/hU1p7CAqU4"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-24T23:31:28.000Z",
            "id": "878757495241625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Governo Federal amplia Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3oFoto... https://t.co/fvv53YIQdk"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2017-06-24T22:32:02.000Z",
            "id": "878742542061273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/yEn5qR5FMO"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-06-24T22:25:04.000Z",
            "id": "878740788250898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/TcexeYoSMO #kenia https://t.co/iV8q6I7V0L"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-06-24T21:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 76,
                        "username": "ligia"
                    }
                ]
            },
            "id": "878733403226480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 30 Roxinhos foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Viva!!!!!\n\n@Ligia Jahn, Marcelo K. Sato,... https://t.co/7d7er6ZS23"
        },
        {
            "author_id": "2559566395",
            "created_at": "2017-06-24T21:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "878724310780837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Adriano Damato, gestor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | WikiParques - https://t.co/PKqQqLZZkh via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "767645316",
            "created_at": "2017-06-24T20:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "878715787053330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o Parque Nacional de Itati\u00e1ia e to apaixonado por esse lugar, que natureza incr\u00edvel\u2026 https://t.co/U7VnooHcbG"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-06-24T17:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "878671060865961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, humano. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1xr9gKXd4B"
        },
        {
            "author_id": "1534314001",
            "created_at": "2017-06-24T17:02:35.000Z",
            "id": "878659631085531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios voltam a interditar a BR-101 no Parque Nacional pela terceira vez https://t.co/utgzoc0stM https://t.co/3KN7oV6frg"
        },
        {
            "author_id": "695368142214725632",
            "created_at": "2017-06-24T16:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "natashapickler"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "878656529624379396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @natashapickler https://t.co/iNGt5rlrX8"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-06-24T16:12:35.000Z",
            "id": "878647046647017473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde quer que voc\u00ea esteja, esteja por inteiro. Eckhart Tolle @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qtncynB6YD"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2017-06-24T16:06:02.000Z",
            "id": "878645402022629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gotas de conhecimento ...\nTrecho do document\u00e1rio Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Mar Sem Fim.\nVeja o v\u00eddeo... https://t.co/fqsgfV4RnS"
        },
        {
            "author_id": "838665046234382337",
            "created_at": "2017-06-24T16:00:03.000Z",
            "id": "878643896015835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/GPlrAuFBWe"
        },
        {
            "author_id": "773109238231080960",
            "created_at": "2017-06-24T15:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "878637365748695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/8w5RkpGyFN"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2017-06-24T15:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "878637099607609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado brasileiro das Cataratas. @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LPKmZwoBdh"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2017-06-24T14:15:36.000Z",
            "id": "878617606902689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Taquarussu recebe pesquisadores de universidade dos EUA https://t.co/pL7Vhu72wh"
        },
        {
            "author_id": "4481067028",
            "created_at": "2017-06-24T14:14:05.000Z",
            "id": "878617226290528257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "catarina_mart: taf Para a troca. \u00c9 de 2013, de l\u00e1 para c\u00e1 a \u00e1rea de eucalipto aumentou (gra\u00e7as \u00e0 lei psd/cds que o\u2026 https://t.co/RBDFFhTmRj"
        },
        {
            "author_id": "19472578",
            "created_at": "2017-06-24T14:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "taf"
                    }
                ]
            },
            "id": "878616439732744192",
            "in_reply_to_user_id": "1455261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taf Para a troca. \u00c9 de 2013, de l\u00e1 para c\u00e1 a \u00e1rea de eucalipto aumentou (gra\u00e7as \u00e0 lei psd/cds que o liberalizou) https://t.co/DX5vvNgFy9"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-06-24T14:02:30.000Z",
            "id": "878614313166098434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, cuja \u00e1rea foi recentemente ampliada para quase 33 mil hectares. https://t.co/TSaOPcWe99 https://t.co/uT8pFbwWEV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-24T14:01:24.000Z",
            "id": "878614035767472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "227882600",
            "created_at": "2017-06-24T13:50:53.000Z",
            "id": "878611388394074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Morro Branco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/BEbVffJKdv"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-06-24T13:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 121,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "878605234469294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 15 mil por construir estrada e barragem degradando \u00e1rea protegida https://t.co/ql0i6Mgjd4 via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-06-24T13:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 118,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "878605042785411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dois assentados em R$ 20 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/osNWTZwmaq via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-06-24T12:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 67,
                        "username": "marcelobenez"
                    }
                ]
            },
            "id": "878591581581979650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\n  \n#Repost @marcelobenez\n\nEntre em contato para fazer... https://t.co/ceY47Bs3tt"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-06-24T12:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "878585832633925633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-24T11:46:57.000Z",
            "id": "878580200035856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2017-06-24T11:33:03.000Z",
            "id": "878576702984785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro parque nacional https://t.co/ug3WeeRBYh"
        },
        {
            "author_id": "1023380545",
            "created_at": "2017-06-24T11:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CCambara2"
                    }
                ]
            },
            "id": "878571519051431937",
            "in_reply_to_user_id": "826124450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CCambara2 Segundo Estad\u00e3o, Temer precisou de ajuda de ministros para se lembrar do parque nacional ampliado em seu governo. Quanta diferen\u00e7a da Dilma."
        },
        {
            "author_id": "1023380545",
            "created_at": "2017-06-24T11:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "878570254892503040",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Segundo Estad\u00e3o, Temer precisou de ajuda de ministros para se lembrar do parque nacional ampliado em seu governo. Quanta diferen\u00e7a da Dilma."
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-24T10:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95039,
                        -29.19831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "878567286793261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de tempo bom na Trilha do Rio do Boi, dentro do Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/ihuDIQnK37"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2017-06-24T10:10:59.000Z",
            "id": "878556047606198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando...1\u00ba Encontro Cient\u00edfico de RPPN do Estado do Rio de Janeiro.\nMais informa\u00e7\u00f5es:... https://t.co/Otus4FxhBn"
        },
        {
            "author_id": "43083883",
            "created_at": "2017-06-24T09:21:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "878543487427325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Si stava meglio quando si stava peggio @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/pn8LjUe3gI"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-06-24T02:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "878444849934065669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/C6Yn2VvYVY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "229428175",
            "created_at": "2017-06-24T02:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "878441808073809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal de casa!! Aben\u00e7oado seja nosso Deus!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/rRje49kibp"
        },
        {
            "author_id": "3246925745",
            "created_at": "2017-06-24T02:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "www"
                    }
                ]
            },
            "id": "878441399485648900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois assentados s\u00e3o autuados em R$ 20 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva https://t.co/ZidBAYDpBm via @www.arapuams.com.br"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-24T01:50:26.000Z",
            "id": "878430082246815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "748499720",
            "created_at": "2017-06-24T01:46:13.000Z",
            "id": "878429022174285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia. #Viagem #Destinos #Travel #Tryp \nhttps://t.co/C3JGzihzcP"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-06-24T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "878427892354609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! https://t.co/zorfjDX1DZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-06-24T00:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "878414963941019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/20MnCFzwNN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "785559104202866688",
            "created_at": "2017-06-23T23:39:50.000Z",
            "id": "878397213898092547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carij\u00f3 recebido hoje no parque nacional de teres\u00f3polis, com a asa cortada. Diretor Bruno\u2026 https://t.co/ZGIpDhHLKn"
        },
        {
            "author_id": "66184504",
            "created_at": "2017-06-23T23:23:40.000Z",
            "id": "878393146379554820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33 \ud83d\udc99 Aberta a temporada das baleias jubartes no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Bahia). Como ocorre ao longo... https://t.co/l9eNgFtUEm"
        },
        {
            "author_id": "161314164",
            "created_at": "2017-06-23T23:18:40.000Z",
            "id": "878391888520368129",
            "in_reply_to_user_id": "104245446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2marrcelo 4 noites. 69.80 por dia na ilha + taxa de 99 do Parque Nacional. Fora hospedagem..."
        },
        {
            "author_id": "135970094",
            "created_at": "2017-06-23T23:00:05.000Z",
            "id": "878387210797633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros \u00e9 o tema do #PensandoVerde dessa sexta. Ou\u00e7a na #RTM: https://t.co/zOdaXUuYXi"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-06-23T22:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.46386471,
                        41.18406092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f96cf942c65a173"
            },
            "id": "878378333502885892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais lindas enseadas do Parque Nacional da Madalena. A praia de Cala Coticcio est\u00e1\u2026 https://t.co/7SzdnnKeTj"
        },
        {
            "author_id": "324625328",
            "created_at": "2017-06-23T22:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mdenser"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "878375769357119489",
            "in_reply_to_user_id": "204842728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdenser @zehdeabreu Deixar lei que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para Rodrigo Maia assinar."
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-06-23T22:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "878375218711994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/6X069IEQt3"
        },
        {
            "author_id": "863730566201450496",
            "created_at": "2017-06-23T21:58:06.000Z",
            "id": "878371611061002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia https://t.co/pWGLsjczpd"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2017-06-23T21:53:09.000Z",
            "id": "878370366183186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia https://t.co/jDNVZUW3f3 https://t.co/HXfuJkqUrr"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-06-23T21:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "878370257219592194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma cachoeira @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio\u2026 https://t.co/cBXDRRfot9"
        },
        {
            "author_id": "863730566201450496",
            "created_at": "2017-06-23T21:43:53.000Z",
            "id": "878368035953934339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia https://t.co/xKAEM9TUhL"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-06-23T21:42:31.000Z",
            "id": "878367689525166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas- #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/caQB9NqB8g"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-06-23T21:11:33.000Z",
            "id": "878359896370163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viva a vida ao ar livre! Cachoeira do Nassucar, regi\u00e3o em torno do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/oju84u3Kac"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2017-06-23T21:11:16.000Z",
            "id": "878359828128825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, vetou integralmente a MP 756/16 que ampliava os limites do Parque Nacional https://t.co/uMvPFinw0T"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2017-06-23T21:10:11.000Z",
            "id": "878359552584019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea4\ud83c\udf33\ud83d\udd0d Come\u00e7ou hoje a Feira de Ci\u00eancias da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 (PA)! Saiba mais na mat\u00e9ria: https://t.co/HeBNJKsErQ https://t.co/opHnFmW6OO"
        },
        {
            "author_id": "203590857",
            "created_at": "2017-06-23T20:34:13.000Z",
            "id": "878350501359755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tombar meu quintal como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o tem mais lugar de plantar \u00e1rvores"
        },
        {
            "author_id": "59824125",
            "created_at": "2017-06-23T17:54:57.000Z",
            "id": "878310423514103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto redefine limites do parque estadual e da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Delta do Jacu\u00ed https://t.co/Kc1JqVWjXs"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-06-23T17:51:07.000Z",
            "id": "878309456009756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se de um passeio virtual pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma iniciativa da Secretaria de... https://t.co/eoDZH3KKXq"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-06-23T17:51:05.000Z",
            "id": "878309448313217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se de um passeio virtual pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma iniciativa da Secretaria de... https://t.co/rJQa25ZHUT"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-23T17:44:33.000Z",
            "id": "878307802908946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Veredas de Taquarussu recebe universidade de Ilinois (EUA)  https://t.co/7naZ1pDyR5"
        },
        {
            "author_id": "3690788835",
            "created_at": "2017-06-23T16:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "878296250931478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RZQphwXRiF do Brasil: Chegada no Para\u00edso (RPPN Serra Bonita) - V\u00eddeo 9"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-06-23T16:38:55.000Z",
            "id": "878291287677444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitportugal : RT SaudadesPT: In het Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, vind je het prachtige Santu\u00e1rio de Nossa Senho\u2026 https://t.co/siqSqyuj7D) https://t.co/yPlWYah0DQ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-23T15:59:24.000Z",
            "id": "878281341141303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do C\u00e9u, Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/AZy4oABpEu"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-06-23T15:49:29.000Z",
            "id": "878278847107448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco https://t.co/87d0ijIOyH"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-23T15:44:57.000Z",
            "id": "878277705019650052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE ATROPELAMENTOS DE ANIMAIS SILVESTRES NA ESTRADA A CAMINHO DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA... https://t.co/2QLNAsJ6gO"
        },
        {
            "author_id": "714934095546023938",
            "created_at": "2017-06-23T15:29:31.000Z",
            "id": "878273821119176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1.\nSaiba mais em https://t.co/Dn4McK7qJ5 https://t.co/5n67lnsqCr"
        },
        {
            "author_id": "1546947392",
            "created_at": "2017-06-23T14:39:20.000Z",
            "id": "878261195253309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cutervo https://t.co/vPGawzfRuQ"
        },
        {
            "author_id": "367095997",
            "created_at": "2017-06-23T14:38:35.000Z",
            "id": "878261002831241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1dofnHJbrI https://t.co/UM37zLUQM0"
        },
        {
            "author_id": "878255924288393216",
            "created_at": "2017-06-23T14:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Tyta_Nascimento"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "878260874632470529",
            "in_reply_to_user_id": "24632233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tyta_Nascimento @bbcbrasil Moro o Par\u00e1 cidade de Tucum\u00e3 aqui n\u00e3o tem nem nada do Ibama com Terras ind\u00edgenas Kayap\u00f3 e pr\u00f3ximo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-06-23T14:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.78828008,
                        -14.1856259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "878254324924784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a aventura come\u00e7ou @ Parque Nacional Vale Da Lua https://t.co/SLJ0Jiy9pZ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-06-23T13:52:15.000Z",
            "id": "878249342989209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Na Noruega, Sarney Filho sugere q envio de proposta para reduzir a Floresta Nacional de Jamanxim \u00e0 C\u00e2mara \u00e9 incerto https://t.co/WCHGJ7bfxI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-23T13:37:21.000Z",
            "id": "878245592828391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "153953598",
            "created_at": "2017-06-23T13:32:36.000Z",
            "id": "878244398928154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participo agora de mesa-redonda no Ifes Serra. Em debate, a problem\u00e1tica da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mestre \u00c1lvaro no contexto atual. https://t.co/ePZSa32mAR"
        },
        {
            "author_id": "796132561382768641",
            "created_at": "2017-06-23T13:10:22.000Z",
            "id": "878238803227529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo eu conselheiro desta bela e rica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Parque Nacional de Sete Cidades,\u2026 https://t.co/H2KukHJjjj"
        },
        {
            "author_id": "334669361",
            "created_at": "2017-06-23T12:54:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "878234866017501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia o posicionamento do CDP contra altera\u00e7\u00e3o da lei que transforma Floresta Nacional em \u00e1rea que pode ser desmatada https://t.co/iFWut2lMvy"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-23T12:25:27.000Z",
            "id": "878227501021102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua dois assentados por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/sYtxyxAG7g"
        },
        {
            "author_id": "981499554",
            "created_at": "2017-06-23T12:23:10.000Z",
            "id": "878226927957323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional #Chaco: naturaleza pura https://t.co/Tq9cc10lmT"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2017-06-23T12:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -114.10729505,
                        51.05903619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53504716d445dcad"
            },
            "id": "878223963024916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f\ufe0fAlberta - Canada\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Definitivamente, uma das caminhadas mais populares no Parque Nacional\u2026 https://t.co/rCH68l5ECa"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2017-06-23T12:09:53.000Z",
            "id": "878223584333844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto redefine limites do parque estadual e da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Delta do Jacu\u00ed https://t.co/aCCkFiAW7Z"
        },
        {
            "author_id": "82683880",
            "created_at": "2017-06-23T11:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "878213521023975429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/DXbaraQyPX via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-23T11:21:05.000Z",
            "id": "878211303608897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missed this video on my channel? Watch it now \u26a1\ufe0f Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3...\nhttps://t.co/UoTIvUo9fl"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2017-06-23T10:55:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "878204812910776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 estudando unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra passar raiva s\u00f3, da uma olhada no terceiro crit\u00e9rio https://t.co/ROOrLwMX2T"
        },
        {
            "author_id": "235920124",
            "created_at": "2017-06-23T09:37:09.000Z",
            "id": "878185145613897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Kfsr7uM6Tz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-23T06:06:00.000Z",
            "id": "878132008286801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "773109238231080960",
            "created_at": "2017-06-23T06:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "878131590462930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/8w5RkpGyFN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-06-23T06:02:06.000Z",
            "id": "878131028216262658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinhar \u00e9 Bom \ud83c\udf55 #Pizza #ReceitaDeFam\u00edlia @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MYXVBO5V8E"
        },
        {
            "author_id": "39394928",
            "created_at": "2017-06-23T04:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "878108021565440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Defesa https://t.co/j443vsnTmw via @portalbrasil"
        },
        {
            "author_id": "252065134",
            "created_at": "2017-06-23T03:20:17.000Z",
            "id": "878090306943672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Not\u00edcias de Bom Jesus e Regi\u00e3o no Portal https://t.co/Cy8nLKl3MF... https://t.co/QeyfYR2Jve"
        },
        {
            "author_id": "252065134",
            "created_at": "2017-06-23T03:17:19.000Z",
            "id": "878089557861912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Not\u00edcias de Bom Jesus e Regi\u00e3o no Portal https://t.co/Cy8nLKl3MF https://t.co/ZdFTb0iNbz"
        },
        {
            "author_id": "313012323",
            "created_at": "2017-06-23T02:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "878085141154988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi maravilhoso.. \ud83d\udc2c\ud83d\udc99 #tbt @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/QaYLyWE7WQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-23T02:01:17.000Z",
            "id": "878070425011355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-06-23T01:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "878063571711606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do \"Alto Itabapoana\": https://t.co/TmSSfjE5gi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-06-23T01:33:57.000Z",
            "id": "878063546025816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, RS/SC, Brasil (Brazil) \ud83d\udcf7 #quetalviajar by\u2026 https://t.co/iTDr7u2XkW"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2017-06-23T01:01:04.000Z",
            "id": "878055269325881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o parque nacional mais antigo do Brasil, com quem \u00e9 especialista. Aproveite as ferias e venha... https://t.co/sGVceCgCZl"
        },
        {
            "author_id": "362582230",
            "created_at": "2017-06-23T00:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "878051279347568641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooooa \u270c\ufe0f\ud83d\udca5 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/W23wsaVMBH"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-22T23:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "878033140488351745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Portugal, o ecoc\u00eddio da #floresta nacional https://t.co/nwrqCY1meO via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-22T22:51:14.000Z",
            "id": "878022595949494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n'River tour' ser\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha. Passeio \u00e9 na sexta-feira (23) e as inscri\u00e7\u00f5es custam R$ 20."
        },
        {
            "author_id": "901700467",
            "created_at": "2017-06-22T22:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "878014463512891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#family #familia #cristoconcorvado #deusnocomando \ud83d\ude4c\ud83d\udc4c @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/07u7DVTOq3"
        },
        {
            "author_id": "65459687",
            "created_at": "2017-06-22T22:15:05.000Z",
            "id": "878013500211253250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E-Book: Geotecnologias e Meio Ambiente \u2013 Analisando uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/XjHDMWV4BE\n\nDica... https://t.co/n7ZWm2BIgT"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-22T22:00:03.000Z",
            "id": "878009716743573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/Y5Ald4Y9Lo"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-06-22T20:54:33.000Z",
            "id": "877993232415719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raposa-vermelha no Parque Nacional e Reserva de Denali, Alasca, EUA https://t.co/Bpr5B6z303"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-06-22T20:15:03.000Z",
            "id": "877983291789279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kootenay\nO nome do parque vem do Rio Kootenay, cuja nascente localiza-se dentro do parque.... https://t.co/yLo7oeaxv3"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2017-06-22T19:53:17.000Z",
            "id": "877977812820344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, que abrange os munic\u00edpios de Rio das Ostras, Casimiro de Abreu e Maca\u00e9, acaba de ser... https://t.co/lukhzIuig9"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-22T19:38:13.000Z",
            "id": "877974020099944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maia deve apresentar lei que reduz 37% da Floresta Nacional https://t.co/0WuZzKUEwg"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-22T19:38:09.000Z",
            "id": "877974007093411841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maia deve apresentar lei que reduz 37% da Floresta Nacional https://t.co/TZ2k0jdwS0"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2017-06-22T19:26:37.000Z",
            "id": "877971103343415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFOGADOS PERTO DE CONSOLIDAR SUA PRIMEIRA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O\u00a0AMBIENTAL https://t.co/SD9Qoy2Q1O https://t.co/SU1Mip6Wji"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2017-06-22T19:04:31.000Z",
            "id": "877965542459490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/1K0gXc8JFy https://t.co/4AFUlcHPeS"
        },
        {
            "author_id": "1686059515",
            "created_at": "2017-06-22T19:03:37.000Z",
            "id": "877965315040100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/qw5ARGb1p3 https://t.co/sczHa1Di9b"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-06-22T18:50:57.000Z",
            "id": "877962128564436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O bi\u00f3logo da SPVS Marcelo Bosco \u00e9 um dos palestrantes confirmados para o 1\u00ba F\u00f3rum Nacional das RPPN: https://t.co/vYnElzeVZB https://t.co/CKUx794IZw"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-06-22T18:47:29.000Z",
            "id": "877961255813693442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP\n\nEmpreendedores do balne\u00e1rio do... https://t.co/Gm1IlvejI4"
        },
        {
            "author_id": "100850627",
            "created_at": "2017-06-22T18:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "877960397718007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no Vale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/Vmz2kJPHWf"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-22T17:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.07671356,
                        -29.19982378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "877945401747406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite e venha  conhecer  a Trilha do Rio do Boi no Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/0JUSNVIJrH"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-06-22T17:38:09.000Z",
            "id": "877943805835476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/uqNQhXkpp0 https://t.co/R7zEOq9r3z"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-06-22T17:32:10.000Z",
            "id": "877942298679672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/XkMSEDCk2d"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-06-22T17:30:35.000Z",
            "id": "877941902292549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/8GX7hDHSmX #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-22T17:30:16.000Z",
            "id": "877941824349917186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/4l916ZCmfO \nEmpreendedores do balne\u00e1rio do Curia\u00fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2017-06-22T17:27:02.000Z",
            "id": "877941007152693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/zCjIWMBEtS"
        },
        {
            "author_id": "85311417",
            "created_at": "2017-06-22T17:25:04.000Z",
            "id": "877940512623181827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional. \nhttps://t.co/xzPMx4Ppw5"
        },
        {
            "author_id": "60358810",
            "created_at": "2017-06-22T17:25:04.000Z",
            "id": "877940512422014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional. \nhttps://t.co/c47GkmNAvm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-22T17:19:40.000Z",
            "id": "877939153253482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/4l916ZCmfO"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-06-22T17:18:22.000Z",
            "id": "877938825636347905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/aHczvvgBea"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-06-22T17:16:20.000Z",
            "id": "877938316313808903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/aHczvuZ0mC"
        },
        {
            "author_id": "248607304",
            "created_at": "2017-06-22T16:36:46.000Z",
            "id": "877928357354237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro polo Parque Nacional da Peneda G\u00eares - https://t.co/XmInfZ9zwu https://t.co/PCtVMUggAN"
        },
        {
            "author_id": "731147912202321920",
            "created_at": "2017-06-22T16:31:44.000Z",
            "id": "877927091056005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me avistem no Parque Nacional de Itatiaia logo logo. PORQUE O @Teus_santos22 VAI ME LEVARRRR, AAAAAH VAI"
        },
        {
            "author_id": "357537322",
            "created_at": "2017-06-22T16:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "prof_juniorgeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "877926505656983553",
            "in_reply_to_user_id": "1226451780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prof_juniorgeo qual o melhor caminho para a cria\u00e7\u00e3o de um Parque na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Arnos?"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-06-22T16:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "877921466263584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Texto lindo de ler! As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco - https://t.co/wtbTrVzzBL via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1227574178",
            "created_at": "2017-06-22T16:06:15.000Z",
            "id": "877920677768171523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Andr\u00e9 cria primeira RPPN da regi\u00e3o do ABC | Jornal ABC Rep\u00f3rter https://t.co/9v6b1jKT40"
        },
        {
            "author_id": "1227574178",
            "created_at": "2017-06-22T16:05:42.000Z",
            "id": "877920541755138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Andr\u00e9 cria primeira RPPN da regi\u00e3o do ABC | Jornal ABC Rep\u00f3rter https://t.co/9fo3sxUBYm"
        },
        {
            "author_id": "1227574178",
            "created_at": "2017-06-22T15:47:12.000Z",
            "id": "877915885385764868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Andr\u00e9 cria primeira RPPN da regi\u00e3o do ABC | Jornal ABC Rep\u00f3rter https://t.co/AGNWalNWSQ"
        },
        {
            "author_id": "33379943",
            "created_at": "2017-06-22T15:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64354722,
                        -23.57070367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "877908849700741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o\u2026 https://t.co/RYSlEd2jXI"
        },
        {
            "author_id": "46513113",
            "created_at": "2017-06-22T15:06:32.000Z",
            "id": "877905652412104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco Negro. Canyon Itaimb\u00e9zinho. Parque Nacional Aparados da Serra. Do lado de cima RS e embaixo SC.\n#flickr https://t.co/ymgSLwpclI"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-06-22T15:02:25.000Z",
            "id": "877904616171556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, Argentina. https://t.co/pZcJeus39P"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-06-22T15:00:03.000Z",
            "id": "877904017812213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca\n\nCom dez anos de hist\u00f3ria e mais de 100 mutir\u00f5es, o programa de... https://t.co/aMlYvp0tHo"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2017-06-22T14:46:14.000Z",
            "id": "877900542118215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha nova trilha sinalizada | WikiParques - https://t.co/90t091083R"
        },
        {
            "author_id": "407119382",
            "created_at": "2017-06-22T14:40:42.000Z",
            "id": "877899149110374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/mdpdk1bYkR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-22T14:35:26.000Z",
            "id": "877897822376472577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "29521241",
            "created_at": "2017-06-22T14:09:32.000Z",
            "id": "877891305698873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um roteiro de 2 dias pelo Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/zbBjWuAWU6 https://t.co/dwOlM26smc"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2017-06-22T14:05:01.000Z",
            "id": "877890171399577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Todas as cores em uma paisagem s\u00f3: Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 #DescubraDiscovery https://t.co/9yonz3PqbN"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-06-22T13:43:55.000Z",
            "id": "877884860970303493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para poupar Temer, Maia deve apresentar projeto de lei para reduzir prote\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim (PA). https://t.co/tXQpSfQYEa https://t.co/9tQ1ZMj639"
        },
        {
            "author_id": "63118359",
            "created_at": "2017-06-22T13:33:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "877882258706780161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Alerta\ud83c\udf33: \"Para poupar Temer, Maia deve apresentar 6\u00aaf PL q reduz prote\u00e7\u00e3o de 486 mil hectares da Floresta Nacional do Jamanxim-Par\u00e1\" (Folha) https://t.co/OULKvckIvD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-22T13:16:38.000Z",
            "id": "877877991455379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Segundo a PMA, a constru\u00e7\u00e3o foi feita em \u00e1rea protegida, \u00e0s margens do rio Sucuri\u00fa, na \u00e1rea urbana de Costa Rica."
        },
        {
            "author_id": "258473884",
            "created_at": "2017-06-22T13:06:12.000Z",
            "id": "877875369981784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/7uQ4FuSCy6"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Caracas, Venezuela",
                "id": "00ec4c32070f5076",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "B\u00e9lgica",
                "country_code": "BE",
                "full_name": "Sint-Gillis, Belgi\u00eb",
                "id": "44f6ab36310a38db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "La Maddalena, Sardegna",
                "id": "3f96cf942c65a173",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Calgary, Alberta",
                "id": "53504716d445dcad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94371770",
                "name": "Ezizio Barbosa",
                "username": "eziziobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872727520826855426",
                "name": "Titanium Property",
                "username": "TitaniumPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21173480",
                "name": "Marcelo Vingaard",
                "username": "vingaard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169237167",
                "name": "Biel Urso",
                "username": "BielBear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001151",
                "name": "Marcio S\u00e1 \uf8ff",
                "username": "marciomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77320328",
                "name": "Dannye Knowles",
                "username": "DannyKnowles22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64896313",
                "name": "Tha\u00edsa M. Oliveira",
                "username": "thaisa_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154668958",
                "name": "Amanda \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c",
                "username": "_mandabarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831272923256258568",
                "name": "Alexia And bruno",
                "username": "AlexiaAndbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003868127",
                "name": "Previs\u00e3o do Tempo",
                "username": "tprevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139582297",
                "name": "Pedro Morais",
                "username": "ph11n70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849340544815955968",
                "name": "BlogRoteiroseViagens",
                "username": "Roteiros_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50755329",
                "name": "Aida Basto",
                "username": "aidaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416366516",
                "name": "pedro est\u00e1 cansado",
                "username": "tellescurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71331467",
                "name": "Andy",
                "username": "andidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15893876",
                "name": "Tay Galega \ud83c\udf3b",
                "username": "taygalega",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88993465",
                "name": "Anglo Alphaville",
                "username": "angloalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246236240",
                "name": "Anglo S\u00e3o Francisco",
                "username": "anglosfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65673234",
                "name": "Mobilizadores COEP",
                "username": "mobilizacoep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193131802",
                "name": "R\u00e1pido no Ar",
                "username": "rapidonoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435266094",
                "name": "BNG de Foz",
                "username": "BNGFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41672712",
                "name": "Marcos Messias",
                "username": "Nasceu_Campeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40736331",
                "name": "Andr\u00e9 R. Costa",
                "username": "ARCCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64878719",
                "name": "Pablo Da Costa",
                "username": "pablopfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810383168",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Ecotr\u00f3pica",
                "username": "ecotropica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2553250482",
                "name": "A Senhora do Monte",
                "username": "ASenhoradoMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736213386",
                "name": "C\u00e2nionsS\u00e3oFrancisco",
                "username": "CSF_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22355002",
                "name": "THIAGO PEIXOTO",
                "username": "ThiagoPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117443125",
                "name": "morena",
                "username": "rafaellaflisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350503965",
                "name": "Pomba Rola",
                "username": "Bomdiarolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877717745613328385",
                "name": "Voz do Piraquea\u00e7u",
                "username": "piraqueacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763413",
                "name": "Mari Campos",
                "username": "maricampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623891372",
                "name": "carol",
                "username": "_carolpedr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313218565",
                "name": "La Voz de A Mari\u00f1a",
                "username": "vozamarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753650661045243904",
                "name": "ACISB/CDL",
                "username": "ACISB_CDL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142113947",
                "name": "Carla Furlan",
                "username": "carla_furlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521836",
                "name": "woranuch",
                "username": "woranuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59488925",
                "name": "IC\u0394RUS \ud83d\udc1c\ud83c\udf38\u26a1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "icarorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874305714163986434",
                "name": "Pela Montanha",
                "username": "PelaMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086633908",
                "name": "N\u00f3 Oito Style",
                "username": "nooitostyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100850627",
                "name": "Rafael Gon\u00e7alves",
                "username": "rssgonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34399176",
                "name": "z\u0e04\u042a\u0e04 pu\u0e2b\u043a \u044f\u03c3c\u043a\u03b5\u044f",
                "username": "zabasim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481943",
                "name": "Luciane Kohlmann",
                "username": "lukohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338946412",
                "name": "Jos\u00e9 Marcondes",
                "username": "Muvuca31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44621872",
                "name": "Vilabela Fm",
                "username": "vilabelafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827459155300610048",
                "name": "@cassiobbdocsgo",
                "username": "cassiobbdocsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920816061",
                "name": "La Tribuna de C.Real",
                "username": "LaTribunaCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330213618",
                "name": "Diego Murillo",
                "username": "dmurilloher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258462589",
                "name": "Noticias Toledo",
                "username": "noticiastoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148122411",
                "name": "Roberto Contreras",
                "username": "rhuiza26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187539",
                "name": "UniPlanet",
                "username": "TheUniPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785803782",
                "name": "Rog\u00e9rio Kaiser",
                "username": "RogerioKaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3969452668",
                "name": "Porteira do Mato",
                "username": "PorteiradoMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276193354",
                "name": "Lucia",
                "username": "luciasbaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556022459",
                "name": "Snnufy Deejay",
                "username": "SnnufyDeejay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760295815",
                "name": "Juliana Santos",
                "username": "AvivaJuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208792448",
                "name": "Mar\u00eda..",
                "username": "sandarwai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14608493",
                "name": "Bruno Natal (RESUMIDO)",
                "username": "URBe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375972638",
                "name": "JDiogo Torrinha",
                "username": "JoaquimTorrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17297357",
                "name": "3lagoas.com.br - Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "3lagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632152",
                "name": "UK in Brazil\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ukinbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2491973480",
                "name": "Wasim Mir",
                "username": "wasimmirFCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149117889",
                "name": "boa-vai-ela",
                "username": "boavaiela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766373016930488321",
                "name": "Thiene Gon\u00e7alves Jr",
                "username": "ThieneAIRTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573744451",
                "name": "TRAVELSTORE",
                "username": "GTRAVELSTORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884850822",
                "name": "Henrique Cayolla",
                "username": "HenriqueCayolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85677411",
                "name": "\ud83d\udea9Fabr\u00edcia Lengruber\ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc3e\ud83c\udf35",
                "username": "fafaleng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470763599",
                "name": "STOPMZ",
                "username": "stopmznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109347144",
                "name": "Claudia Celli",
                "username": "claudiacelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805149625934106625",
                "name": "CLIMATEwithoutBORDERS",
                "username": "CLIMATEwBORDERS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "613832334",
                "name": "FoxyAD",
                "username": "foxyadcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718041988",
                "name": "Moises Chaves",
                "username": "mochachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163389326",
                "name": "Frederico Rios",
                "username": "ofredrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970185914",
                "name": "Vector Solar",
                "username": "VectorSolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132174728",
                "name": "C\u00e2mara de Itapeva",
                "username": "cmitapeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350723818",
                "name": "L.C \u270c",
                "username": "LuccasBenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63149886",
                "name": "Feira Moderna Zine",
                "username": "fmz_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833370354613620740",
                "name": "Eduardo Photographer",
                "username": "photoedumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605399860",
                "name": "Tarob\u00e1 Londrina",
                "username": "tarobalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62701945",
                "name": "Nordweg",
                "username": "nordweg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129611940",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Condominiodeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69080211",
                "name": "Luis Carlos",
                "username": "luiscarlosfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71812979",
                "name": "Ronaldo Leite News",
                "username": "blogrlnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688888652",
                "name": "William Millan Q.",
                "username": "wmq21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14183379",
                "name": "Shyznogud",
                "username": "Shyznogud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21904261",
                "name": "Anselmo Crespo",
                "username": "anselmocrespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768037195",
                "name": "aldo da cruz",
                "username": "aldo0rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459596226",
                "name": "\u00ae\ufe0fodrigo",
                "username": "RodrigoRoza22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158338864",
                "name": "Bonito Motorcycle",
                "username": "btomotorcycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17498377",
                "name": "Celles",
                "username": "Celles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803057286214283264",
                "name": "Iluska Cl\u00e1udia",
                "username": "IluskaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383036336",
                "name": "Jota Oliveira",
                "username": "Jota_Oliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203051855",
                "name": "Mammutt_Assessoria",
                "username": "Assessoria_FIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116481327",
                "name": "Diego Rosa",
                "username": "diheguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279628050",
                "name": "iter\u00f3para",
                "username": "Heytainaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55129709",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "paulocncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721751549291208704",
                "name": "Manuel Pimienta",
                "username": "Prof_Manuel_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1598711593",
                "name": "Do Sof\u00e1",
                "username": "dosofablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69298911",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "sandrarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50790767",
                "name": "Catherine \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c",
                "username": "catagliabue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36246186",
                "name": "Museu da Imagem e do Som",
                "username": "mis_sp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1579040960",
                "name": "Gazeta Ribeirinha",
                "username": "Gazetagr21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310598978",
                "name": "Wanderley Mayh\u00e9",
                "username": "wanderleymayhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "AMH",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389397196",
                "name": "GPS da Not\u00edcia",
                "username": "gpsdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855973568743702529",
                "name": "@cordeiro",
                "username": "cordeirosantos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421871703",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230273874",
                "name": "Andre Lopes",
                "username": "AndreLopes9801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903105",
                "name": "PedroConrado Richter",
                "username": "pedrorichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45801397",
                "name": "Newsfusion",
                "username": "NewsfusionApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32528503",
                "name": "Guilherme Morato",
                "username": "guilhermemorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38183730",
                "name": "R\u00e1dio Sociedade da Bahia",
                "username": "radiosociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724012470717784064",
                "name": "\u76ee\u6a19\u65b0\u805e \u00ae",
                "username": "connectionjapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180389927",
                "name": "in\u00eas",
                "username": "oceanxsfall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997107601518333952",
                "name": "\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\u0301\ud835\udc04: \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc04\ud835\udc12 & \ud835\udc11\ud835\udc13'\ud835\udc12",
                "username": "ordinhary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75289487",
                "name": "Broadcast",
                "username": "AgenciaEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trip4u Viagens",
                "username": "Trip4u_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25699210",
                "name": "Juny Rios",
                "username": "junypelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85092690",
                "name": "Leonardo Rios",
                "username": "leonard_rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227882600",
                "name": "Carla",
                "username": "carlamoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820468939",
                "name": "Camila",
                "username": "cammifortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220494653",
                "name": "Marcelo SanFer",
                "username": "sfmarceloJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando x el mundo",
                "username": "PorElMundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627853",
                "name": "Ligia Pop",
                "username": "ligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559566395",
                "name": "Anderson Nogueira",
                "username": "a_cnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767645316",
                "name": "Fofoquinha \ud83d\udde3 19/05",
                "username": "papodecrioulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534314001",
                "name": "EDINALDO GOIS",
                "username": "edinaldogois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695368142214725632",
                "name": "TOS",
                "username": "tostiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214876673",
                "name": "Natasha Pickler",
                "username": "natashapickler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838665046234382337",
                "name": "Cultura Universal",
                "username": "Cuniversal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773109238231080960",
                "name": "Binance Smart Chain Insider",
                "username": "BSC_Insider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173304537",
                "name": "NovaNews",
                "username": "NovaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4481067028",
                "name": "Tiago Morais Morgado",
                "username": "PTtmm2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19472578",
                "name": "Catarina Martins",
                "username": "catarina_mart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455261",
                "name": "Tiago Az. Fernandes",
                "username": "taf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711299643",
                "name": "Valentina De Nicola",
                "username": "Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53116452",
                "name": "marcelo benez",
                "username": "marcelobenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023380545",
                "name": "Robinho... N\u00e3o Pode \ud83d\ude48",
                "username": "LSouza_PAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826124450",
                "name": "Cambara\u2122",
                "username": "CCambara2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43083883",
                "name": "Frem \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "fremebonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229428175",
                "name": "Alexandre Pereira",
                "username": "Alexandre_Cpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246925745",
                "name": "ArapuaNews.com.br",
                "username": "arapuams1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350901",
                "name": "www",
                "username": "www",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748499720",
                "name": "Ana Erlene",
                "username": "AnaErlene2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785559104202866688",
                "name": "ABFPAR",
                "username": "abfpar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66184504",
                "name": "EduFrasedodia",
                "username": "EduFrasedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161314164",
                "name": "Philippe Sodr\u00e9",
                "username": "philippesodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135970094",
                "name": "R\u00e1dio Trans Mundial",
                "username": "transmundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324625328",
                "name": "maria andrade",
                "username": "aesculapiusml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204842728",
                "name": "marcia denser",
                "username": "mdenser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863730566201450496",
                "name": "Zara Liebe",
                "username": "ZaraLiebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430950056",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "_diarionoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203590857",
                "name": "Furac\u00e3o da CPI",
                "username": "LipeLavanhole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59824125",
                "name": "PDT RS",
                "username": "PDTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3690788835",
                "name": "brega",
                "username": "comraivadevoces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714934095546023938",
                "name": "Francisco Helio",
                "username": "HelioAragao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546947392",
                "name": "Todo en Per\u00fa",
                "username": "TodoenPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367095997",
                "name": "Elvis de Lima",
                "username": "blog_do_elvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878255924288393216",
                "name": "Ed\u00e1cio Gomes Leite",
                "username": "EdacioL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24632233",
                "name": "Patricia Costa",
                "username": "Tyta_Nascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153953598",
                "name": "Sergio Majeski",
                "username": "sergiomajeski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796132561382768641",
                "name": "Gerson GK Brito",
                "username": "gkcidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334669361",
                "name": "CDP Latin America",
                "username": "CDPLatinAmerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981499554",
                "name": "Diario Norte (desde \ud83c\udfe1)",
                "username": "DiarioNorteCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82683880",
                "name": "Regina Moreira \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginam66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235920124",
                "name": "florespe.net",
                "username": "portalflorespe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394928",
                "name": "Israel Blajberg",
                "username": "iblaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252065134",
                "name": "ABCapixaba",
                "username": "abcapixab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313012323",
                "name": "ISQ \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "isqpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362582230",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "_lucasribeiroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901700467",
                "name": "Blas Leiva",
                "username": "BlasleivaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65459687",
                "name": "Anderson Medeiros - ClickGeo",
                "username": "ClickGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686059515",
                "name": "R\u00e1dio Paje\u00fa",
                "username": "radiopajeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85311417",
                "name": "PAN Portugal",
                "username": "panportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60358810",
                "name": "Casa \u00cdndigo",
                "username": "casaindigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248607304",
                "name": "xuventudevigo",
                "username": "xuventude_vigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731147912202321920",
                "name": "brenda",
                "username": "aguiarmbrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357537322",
                "name": "Jobson S Sousa",
                "username": "JobsonSSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226451780",
                "name": "Prof. J\u00fanior Geo",
                "username": "prof_juniorgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227574178",
                "name": "Jornal ABC Rep\u00f3rter",
                "username": "JornalABCReprte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379943",
                "name": "Robson Cabral",
                "username": "robsoncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513113",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Ebone",
                "username": "joaoebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407119382",
                "name": "Eug\u00e9nio Mont\u00eas",
                "username": "EugenioMonts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29521241",
                "name": "Paula Theotonio",
                "username": "paulatheotonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258473884",
                "name": "Generosa Gey Pi\u00f1eiro",
                "username": "Bisicletas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "880740232529948672",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jj1x00afznbqjpo7fyaidalt7x4t",
        "oldest_id": "877875369981784064",
        "result_count": 483
    }
}