{
    "data": [
        {
            "author_id": "112445522",
            "created_at": "2017-09-05T09:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "905004049505837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/cV9604WGFg"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2017-09-05T09:39:43.000Z",
            "id": "905002495918968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado\nhttps://t.co/BUsEXzV62P"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2017-09-05T09:29:08.000Z",
            "id": "904999829490720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Floresta e Energia (I). Deve a floresta nacional ser vista como bem comum? https://t.co/dcZqkSsOnj https://t.co/ZPfRCA46r8"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-05T09:28:26.000Z",
            "id": "904999653132951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd20 (@ Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP) https://t.co/hgMsNIgi72"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2017-09-05T09:00:26.000Z",
            "id": "904992610095214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP\n\nMat\u00e9ria\u2026 https://t.co/zT8AetCafX https://t.co/T4F6u84CkN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-05T08:01:19.000Z",
            "id": "904977730424496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-09-05T07:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904975630328004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/6ghzszKK4A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-05T06:42:31.000Z",
            "id": "904957899243388929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2017-09-05T04:43:39.000Z",
            "id": "904927988361375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri https://t.co/8xlU3zFjIT"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2017-09-05T03:19:18.000Z",
            "id": "904906759655092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em BH https://t.co/Rk6wex1qf8"
        },
        {
            "author_id": "46148552",
            "created_at": "2017-09-05T03:13:49.000Z",
            "id": "904905380785946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \n#canonbh #photography #instamoment #instagood #like4like #follow4follow\u2026 https://t.co/aiHnv1Ho25"
        },
        {
            "author_id": "71675523",
            "created_at": "2017-09-05T03:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "24802340",
                        "start": 96,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "904902216376561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u retoma visitas noturnas \u00e0s suas cataratas https://t.co/QPmMWrMgzi via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "3179394532",
            "created_at": "2017-09-05T03:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "904902018841628684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/cQMJyYfAi8 FUI NO PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE"
        },
        {
            "author_id": "769988270239387648",
            "created_at": "2017-09-05T02:55:44.000Z",
            "id": "904900829798428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo https://t.co/4OpuyVZpYL"
        },
        {
            "author_id": "178728528",
            "created_at": "2017-09-05T02:31:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904894793339121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Og94RyqYE7"
        },
        {
            "author_id": "57342931",
            "created_at": "2017-09-05T01:57:02.000Z",
            "id": "904886054955745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha so' quem apareceu p esperar o bus p Parque nacional!!\ud83d\udc3f\ud83d\ude00 Guess\u2026 https://t.co/FhGcFwhDog"
        },
        {
            "author_id": "156695351",
            "created_at": "2017-09-05T01:36:52.000Z",
            "id": "904880979382345730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: Aves Lim\u00edcolas Migrat\u00f3rias https://t.co/ryyc7WX0ft"
        },
        {
            "author_id": "2494196561",
            "created_at": "2017-09-05T01:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3952,
                        -18.0066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "904872211173044225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Estadual do Rio Preto - S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto - MG \u2800\u2800\u2026 https://t.co/w3s3yQnMRX"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-09-05T01:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "904872003529789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/vQZNuBzyZE"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-09-05T00:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904866634309009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Yf4abLZKtA"
        },
        {
            "author_id": "95026061",
            "created_at": "2017-09-05T00:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3434283,
                        -18.12002169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "904858767581380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Crioulo #tremape #trip26 #trekking em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/LPMXxyxZ6j"
        },
        {
            "author_id": "233249225",
            "created_at": "2017-09-05T00:00:28.000Z",
            "id": "904856723349012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O palestrante passa algumas informa\u00e7\u00f5es \"Reserva biol\u00f3gica criada no per\u00edodo militar\" \"o INEA foi criado no per\u00edodo militar\""
        },
        {
            "author_id": "169252179",
            "created_at": "2017-09-04T23:48:29.000Z",
            "id": "904853704989429764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPNOTICIAS | Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio: https://t.co/GzTVofaHfg"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-04T23:35:50.000Z",
            "id": "904850521697247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf14 (@ Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP) https://t.co/7jNO5Bkpay"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-09-04T23:35:29.000Z",
            "id": "904850433604149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Nevada, Minca, Col\u00f4mbia.\n.\nE t\u00f4 preparando tudo aqui pois amanh\u00e3 ao inv\u00e9s\u2026 https://t.co/br8uBJbShi"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2017-09-04T23:29:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "904848971482456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA, EM UBATUBA -SP, ESPERA A SUA VISITA NO PR\u00d3XIMO VER\u00c3O, VENHA CURTIR A M\u00c3E NATUREZA NA CASA DELA....... https://t.co/MYOiMJUMf3"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2017-09-04T23:19:03.000Z",
            "id": "904846300151033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/o0IUOHKmbv"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2017-09-04T23:09:29.000Z",
            "id": "904843890410258434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Simbora! #EcosaSafari tem imagens exclusivas do Parque Nacional Vale do Catimbau:\nAcesse: https://t.co/ceMGFF9mTO https://t.co/uSnWORph20"
        },
        {
            "author_id": "75831894",
            "created_at": "2017-09-04T23:08:24.000Z",
            "id": "904843618585862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Simbora! #EcosaSafari tem imagens exclusivas do Parque Nacional Vale do Catimbau:\nAcesse: https://t.co/qFr9jy7Bt8"
        },
        {
            "author_id": "367649316",
            "created_at": "2017-09-04T23:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "255481351",
                        "start": 82,
                        "username": "Volta"
                    }
                ]
            },
            "id": "904842255495819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake District: o maior parque nacional do Reino Unido https://t.co/Nx1OIPtaIr via @Volta ao Mundo"
        },
        {
            "author_id": "56161215",
            "created_at": "2017-09-04T22:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "904841294652088322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/Xqb9LfxVX2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2017-09-04T22:51:07.000Z",
            "id": "904839270581579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado\nhttps://t.co/ir3MQoJpjh https://t.co/wUZ69kh6zx"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2017-09-04T22:44:31.000Z",
            "id": "904837606256640001",
            "in_reply_to_user_id": "51194615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que evento foda esse do fim de semana no Parque Municipal, organiza\u00e7\u00e3o perfeita, local tava lindo, e a vibe maravilhosa \ud83d\udc4f #FestivalVibra"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-09-04T22:37:09.000Z",
            "id": "904835754987143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio no Parque Nacional de Bras?lia est? controlado, diz ICMBio https://t.co/fr2JaPbaAM https://t.co/P5CQ1dMS8Q"
        },
        {
            "author_id": "1702833786",
            "created_at": "2017-09-04T22:31:18.000Z",
            "id": "904834283986083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio no Parque Nacional de Bras?lia est? controlado, diz ICMBio https://t.co/CaQgcLlMaB https://t.co/MvE1vXFcM7"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-04T22:26:38.000Z",
            "id": "904833107630678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos promove mutir\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/JJRNHhyf91"
        },
        {
            "author_id": "126788536",
            "created_at": "2017-09-04T22:23:45.000Z",
            "id": "904832382792019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/xPUwd4ZU6C"
        },
        {
            "author_id": "2677797986",
            "created_at": "2017-09-04T22:23:32.000Z",
            "id": "904832327846690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV GOSPEL VIDA:\u00a0Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/aADizHSeFx"
        },
        {
            "author_id": "300897361",
            "created_at": "2017-09-04T22:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904830319848603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo sob controle com minha pessoazinha favorita em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qOpxjnY53X"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-09-04T22:13:38.000Z",
            "id": "904829836799168517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio  https://t.co/7BMbchhx9t #noticias"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-09-04T22:13:21.000Z",
            "id": "904829764908838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/qcilOqshI1"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-04T22:12:19.000Z",
            "id": "904829505461727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/zyGw87T8ph #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-09-04T22:11:24.000Z",
            "id": "904829272724033542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/rhVtRxpBJm https://t.co/D7kLlTMVsw"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-09-04T22:11:03.000Z",
            "id": "904829186510028801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/6lwtiuylPq"
        },
        {
            "author_id": "58335899",
            "created_at": "2017-09-04T22:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904829119174725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "intrigado @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/AmZhngxTPN"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2017-09-04T22:05:06.000Z",
            "id": "904827689898352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/qT3u0aZ4Aj https://t.co/yoD8yciLds"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-09-04T22:05:06.000Z",
            "id": "904827686857580546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/TK70TlXXyJ https://t.co/rngx5RXXL5"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-09-04T22:00:03.000Z",
            "id": "904826418122686465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MagallanesyAnt\u00e1rtica \u2735 Parque Nacional Alberto de Agostini \u2735  #ChileLindoMG https://t.co/C00ENvpRDn"
        },
        {
            "author_id": "171616820",
            "created_at": "2017-09-04T21:57:48.000Z",
            "id": "904825853070245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE PARQUE MUNICIPAL DO BOSQUE DO HOSPITAL PSIQUI\u00c1TRICO DO BOM RETIRO - CURITIBA https://t.co/Pp9htkwzW2"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-09-04T21:57:19.000Z",
            "id": "904825728755130372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/fzQoLsUwIe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-04T21:56:18.000Z",
            "id": "904825473728962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra lixo dom\u00e9stico na Floresta Estadual de Rio Claro, SP https://t.co/YGePoUoOqZ"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-09-04T21:49:07.000Z",
            "id": "904823664473923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/VHvR0wwUdl https://t.co/rM9YvTCQaR"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-09-04T21:48:24.000Z",
            "id": "904823483871485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/MEBGEAekK5 https://t.co/M2XmatClAo"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-09-04T21:48:20.000Z",
            "id": "904823471020048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/yupypvYdZh https://t.co/zAYA1c1HA7"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-09-04T21:48:15.000Z",
            "id": "904823447100030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/IeYMGZ7Lhg https://t.co/FM0M0okrIZ"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-09-04T21:48:12.000Z",
            "id": "904823433904738308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/ru648xxJaR"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-09-04T21:47:41.000Z",
            "id": "904823304040714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/SDqsb3yCqc https://t.co/kDui9QQvqs"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-09-04T21:45:12.000Z",
            "id": "904822679441731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio - https://t.co/okmWsaw2UP https://t.co/MuUgo30VBX"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-09-04T21:42:11.000Z",
            "id": "904821921249869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/4FwD7o4g0L https://t.co/MlPtn7thtL"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-04T21:41:33.000Z",
            "id": "904821760977248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/oThBlY4fVF"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-04T21:40:54.000Z",
            "id": "904821599794335746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/gMvuq3ODLL"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-09-04T21:39:34.000Z",
            "id": "904821262622613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/7h7497HYVb https://t.co/KKNXX2mrGn"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2017-09-04T21:39:05.000Z",
            "id": "904821140501274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco complica combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a - Gerais - Estado de Minas https://t.co/5gnu0vgpIs"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-09-04T21:34:47.000Z",
            "id": "904820058534289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1!\u00a0\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\ude0d \nFoto: @destinosimperdiveis https://t.co/RuwbIIdQdX https://t.co/a688VICYgT"
        },
        {
            "author_id": "2799450942",
            "created_at": "2017-09-04T21:33:27.000Z",
            "id": "904819724059475969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/oT1TMQgGec https://t.co/oU3HmGEOdR https://t.co/yVhj3rl9Zh"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-09-04T21:33:06.000Z",
            "id": "904819634133716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/ZvjHPUPF51 https://t.co/tY9orGJjaT"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-09-04T21:30:19.000Z",
            "id": "904818933856919556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/p0erkunpSc"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-09-04T21:30:12.000Z",
            "id": "904818905465716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/hJ7gEOojBq"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-09-04T21:30:10.000Z",
            "id": "904818898226307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/DMU1XyE3No"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-09-04T21:30:08.000Z",
            "id": "904818887614750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividade de pesquisadores da UFPR termina com inc\u00eandio no Parque Estadual de Vila Velha, diz IAP https://t.co/5kLiNNLzUr"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2017-09-04T21:28:06.000Z",
            "id": "904818378472169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acuados pela inseguran\u00e7a, ciclistas que frequentam o Parque Nacional\u2026 https://t.co/maXPVyId2A"
        },
        {
            "author_id": "223602506",
            "created_at": "2017-09-04T21:27:27.000Z",
            "id": "904818214428954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to bem feliz que vou conhecer o Parque Nacional do Itatiaia no Rio e fazer altas trilhas, por\u00e9m triste pq fiquei mais pobre"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-09-04T21:25:57.000Z",
            "id": "904817838002769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Cabedelo (PB) inova na sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas https://t.co/o6uQFbsdMZ https://t.co/YFu0qEFv85"
        },
        {
            "author_id": "54795932",
            "created_at": "2017-09-04T21:15:30.000Z",
            "id": "904815206886465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos para sempre\nBob e Tutu em Parque Estadual Cantareira https://t.co/kSlsSgxBFo"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2017-09-04T21:13:56.000Z",
            "id": "904814813070725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novidade no Parque Estadual Pedra Azul! \ud83d\ude0d\ud83d\udc49 Agora os visitantes podem contar com uma nova trilha autoguiada.\ud83c\udfde #amorS2es #ParquePedraAzul https://t.co/KlzdYWr5Te"
        },
        {
            "author_id": "2823825947",
            "created_at": "2017-09-04T20:57:04.000Z",
            "id": "904810566488698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Baixada Verde aposta no potencial tur\u00edstico do Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/LBnRMSOoVX #Brasil https://t.co/Ek5PW0S2il"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-04T20:36:23.000Z",
            "id": "904805360522944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-04T20:35:01.000Z",
            "id": "904805016497741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco complica combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/ZZGOwPa3wY https://t.co/pjsIlkNTNv"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-04T20:31:23.000Z",
            "id": "904804105251692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo foco complica combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/noJdHqNwhN https://t.co/Andh6pWcAd"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-04T20:27:35.000Z",
            "id": "904803148077948931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo foco complica combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/kh9SGkYqnm https://t.co/mKhUkJSwgZ"
        },
        {
            "author_id": "3436542795",
            "created_at": "2017-09-04T20:25:32.000Z",
            "id": "904802632040157185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Teta de Niquitao-Guirigay (1996) \n#ContandoLaHistoria #HistoriaDeVenezuela #TetaDeNiquitao \nhttps://t.co/3rQK1WUbQF"
        },
        {
            "author_id": "2704345090",
            "created_at": "2017-09-04T20:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1363878222103011334",
                        "start": 0,
                        "username": "Gcordeiro3"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2198867198",
                        "start": 12,
                        "username": "nenscabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "904802457150267393",
            "in_reply_to_user_id": "184963214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcordeiro3 @nenscabral vei o parque nacional eh PERFEITO e zero reais pra entrar"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-09-04T20:18:59.000Z",
            "id": "904800984811134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130 bombeiros e brigadistas combatem, nesta tarde, um inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. #PainelAlvorada"
        },
        {
            "author_id": "1249754424",
            "created_at": "2017-09-04T20:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "904800924656422914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf0d\ud83c\udf35\ud83d\udc1e\ud83c\udf31\ud83c\udf1e\ud83d\udcf8 #tardezinhanajuruba #quissamaravilha #riointerior em Parque Nacional da Restinga de\u2026 https://t.co/UHN4yZNHTB"
        },
        {
            "author_id": "392170215",
            "created_at": "2017-09-04T19:51:04.000Z",
            "id": "904793957317709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, novo lugar da minha wishlist \"traveling\""
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2017-09-04T19:42:32.000Z",
            "id": "904791810836451333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o decidiu o feriado?\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Serra do Espinha\u00e7o MG\n\ud83d\udcc6 06 a 10 de Setembro... https://t.co/LUQgkUjE2k"
        },
        {
            "author_id": "2148026197",
            "created_at": "2017-09-04T19:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "888513262765080576",
                        "start": 0,
                        "username": "thwm20"
                    }
                ]
            },
            "id": "904790465102434304",
            "in_reply_to_user_id": "888513262765080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thwm20 Ou vc estava no parque municipal ontem?"
        },
        {
            "author_id": "1688888652",
            "created_at": "2017-09-04T19:19:53.000Z",
            "id": "904786111129669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPRESIONANTE ESTE PARQUE NACIONAL LENCOIS, MARANHAO BRASIL https://t.co/D6VqHlXnSL"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-09-04T18:47:35.000Z",
            "id": "904777979829641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/WAHjbZ5Bmc https://t.co/4UxhjH86lE"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-04T18:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "904777600836538369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/88HRwZAv53"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-09-04T18:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "904777314252226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar\u00edlia e o Mendon\u00e7a chegando na Reserva hoje \u2764 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/HUxJxHy3nq"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-09-04T18:33:05.000Z",
            "id": "904774332790046727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/VLYpOyirbP"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-09-04T18:25:10.000Z",
            "id": "904772340382302208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em terras quilombolas e unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Oriximin\u00e1 (Par\u00e1): a decis\u00e3o est\u00e1 nas m\u00e3os do Ibama https://t.co/QVAxNkK6Vo https://t.co/scpur9phot"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-09-04T17:45:08.000Z",
            "id": "904762266779873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Saint-Hilaire Lange realiza mutir\u00e3o volunt\u00e1rio na Trilha da Torre da Prata | WikiParques - https://t.co/mFfp3sTPN3"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2017-09-04T17:43:49.000Z",
            "id": "904761934100254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"tem a simples discuss\u00e3o de que uma \u00e1rea protegida vai ser diminu\u00edda, tem uma corrida pelo desmatamento.\" https://t.co/C6rG9FsUi2"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-04T17:38:24.000Z",
            "id": "904760572532674561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   De acordo com o IEF, unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a terceira maior localizada em \u00e1rea urbana do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2017-09-04T17:29:10.000Z",
            "id": "904758249777491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins vem apresentando quedas expressivas na ocorr\u00eancia de inc\u00eandios severos... https://t.co/dQdGr5juJK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-04T17:13:57.000Z",
            "id": "904754417123155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2017-09-04T17:08:11.000Z",
            "id": "904752966531473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop, exposi\u00e7\u00e3o de artes, mostra fotogr\u00e1fica e coquetel comp\u00f5em evento de anivers\u00e1rio do PESM. Saiba mais no... https://t.co/15rgcZxyCR"
        },
        {
            "author_id": "53050509",
            "created_at": "2017-09-04T17:01:07.000Z",
            "id": "904751186837942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Visual leva os viajantes \u00e0s atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o, no leste do Estado do #Tocantins. Fa\u00e7a sua reserva! https://t.co/e4VDzm91kg"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2017-09-04T16:57:08.000Z",
            "id": "904750185808527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BEAR CAM: N\u00f3s lhe apresento o Parque Nacional Katmai &amp; Preserve no Alasca! Aqui, voc\u00ea pode ver lindas rapids,... https://t.co/dTdeZc5X67"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-09-04T16:47:23.000Z",
            "id": "904747731209654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia foi controlado nesse domingo (3) https://t.co/hT7XPSTzTo https://t.co/6BuypP4iQQ"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-09-04T16:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "904747644504899586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Para\u00edso \u00e9 aqui!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/LOJsFaiFOD"
        },
        {
            "author_id": "499342788",
            "created_at": "2017-09-04T16:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "153832448",
                        "start": 0,
                        "username": "can_adas"
                    }
                ]
            },
            "id": "904745054153166849",
            "in_reply_to_user_id": "153832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@can_adas tu sai da central, caminha em dire\u00e7\u00e3o a biblioteca parque estadual, s\u00f3 que em vez de ir para a porta principal"
        },
        {
            "author_id": "499342788",
            "created_at": "2017-09-04T16:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "153832448",
                        "start": 0,
                        "username": "can_adas"
                    }
                ]
            },
            "id": "904744198968147968",
            "in_reply_to_user_id": "153832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@can_adas tem uma loja de camisas/roupas perto da biblioteca parque estadual, ali vende camisas lisas coloridas."
        },
        {
            "author_id": "608226439",
            "created_at": "2017-09-04T16:31:08.000Z",
            "id": "904743644258643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Itapetinga em Bom Jesus dos Perd\u00f5es https://t.co/w5vbMYK5Bd #linkvanguarda https://t.co/VYyskU22RR"
        },
        {
            "author_id": "4854407085",
            "created_at": "2017-09-04T16:22:09.000Z",
            "id": "904741380383113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Itapetinga em Bom Jesus dos Perd\u00f5es https://t.co/qbe9XIX9bt #LinkVanguarda https://t.co/R4PEDME6LQ"
        },
        {
            "author_id": "215712062",
            "created_at": "2017-09-04T16:13:27.000Z",
            "id": "904739191128551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O EM BOM JESUS DOS PERD\u00d5ES \u00c9 DESTAQUE NO LINK VANGUARDA / TV VANGUARDA... https://t.co/ts5QkHqoGi"
        },
        {
            "author_id": "215712062",
            "created_at": "2017-09-04T16:13:21.000Z",
            "id": "904739168655429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O EM BOM JESUS DOS PERD\u00d5ES \u00c9 DESTAQUE NO LINK VANGUARDA / TV VANGUARDA... https://t.co/z6DZ4tEikz"
        },
        {
            "author_id": "3383384645",
            "created_at": "2017-09-04T15:50:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904733380784394241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima do parque municipal t\u00e1 pique hangar, sem no\u00e7\u00e3o o frio q tava fazendo"
        },
        {
            "author_id": "364976313",
            "created_at": "2017-09-04T15:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "904730857201643523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf06 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/y4OKc4VOUa"
        },
        {
            "author_id": "452200257",
            "created_at": "2017-09-04T15:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61852391",
                        "start": 0,
                        "username": "Akira_plmdds"
                    }
                ]
            },
            "id": "904724356995186689",
            "in_reply_to_user_id": "61852391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Akira_plmdds \u00c9 hospital kkkkk s\u00f3 que no centro perto do parque municipal no plano que eu tinha atendia l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "570406763",
            "created_at": "2017-09-04T15:01:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904721062977560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tenho aula l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica nem acredito que vou ter que ir pro lado isolado dessa faculdade"
        },
        {
            "author_id": "277839893",
            "created_at": "2017-09-04T15:00:45.000Z",
            "id": "904720896174292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/FqTwmwV1LN"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-09-04T14:59:04.000Z",
            "id": "904720473807884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff  \n\nO Parque Nacional Banff situado no Canad\u00e1 \u00e9 o mais velho da regi\u00e3o, estabelecido em 1885... https://t.co/cvbyAHfqLu"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-09-04T14:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "904718560647417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f \u2022 veja mais em https://t.co/bioj8MKY2r em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/X36kc9M081"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2017-09-04T14:47:28.000Z",
            "id": "904717555436281858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o promove evento celebrando 40 anos do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/lcgf3tyfcC"
        },
        {
            "author_id": "33327744",
            "created_at": "2017-09-04T14:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662368,
                        -30.34579523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "904713387883589633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, eu trabalho com palavras, mas \u00e9 quase imposs\u00edvel EXPLICAR o que \u00e9 o Parque Estadual de\u2026 https://t.co/Awc1l4WB40"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-09-04T14:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "904709427885953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundona sensacional! #F\u00e9rias @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/f1tYyGfY37"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2017-09-04T14:13:37.000Z",
            "id": "904709037337534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, as mais de 700 pessoas do Jaragu\u00e1 est\u00e3o encurraladas nos arredores do parque estadual em cinco pequenos... https://t.co/ucnrcTd9I1"
        },
        {
            "author_id": "111980377",
            "created_at": "2017-09-04T14:08:24.000Z",
            "id": "904707724629463041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragua | Hotsite Parque Estadual do Jaragua: https://t.co/kUhrvojz15"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-09-04T14:00:13.000Z",
            "id": "904705664110522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 sob controle: Equipes do ICMBio, IBAMA, Bombeiros\u2026 https://t.co/qak4QeZsXv"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2017-09-04T13:53:51.000Z",
            "id": "904704060649086982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marcha de reconhecimento: Bombeiros de Teres\u00f3polis participaram de atividade operacional no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \ud83c\udfde\ud83c\udfde\ud83c\udfde https://t.co/fmg2G1u0Dc"
        },
        {
            "author_id": "113648965",
            "created_at": "2017-09-04T13:52:10.000Z",
            "id": "904703635988377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gado invade \u00e1rea protegida e fazendeiro \u00e9 multado em R$ 10 mil: https://t.co/2kdcey3JgF https://t.co/HgHLmL7mjF"
        },
        {
            "author_id": "823453359118106624",
            "created_at": "2017-09-04T13:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2228032408",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielgsz3"
                    }
                ]
            },
            "id": "904702643809001472",
            "in_reply_to_user_id": "2228032408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielgsz3 No Parque Municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-09-04T13:27:00.000Z",
            "id": "904697303511990273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E como \ud83d\udc9b em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7KcbeixjJV"
        },
        {
            "author_id": "2602936856",
            "created_at": "2017-09-04T13:26:49.000Z",
            "id": "904697259484475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem teve maneva no parque municipal e eu n fui pqp"
        },
        {
            "author_id": "3133626562",
            "created_at": "2017-09-04T12:58:04.000Z",
            "id": "904690024104558596",
            "in_reply_to_user_id": "3293127240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos13cam Parque Municipal, caso nn esteja enganado!"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-09-04T12:56:02.000Z",
            "id": "904689511162097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/ojSl1qQjgr"
        },
        {
            "author_id": "12478262",
            "created_at": "2017-09-04T12:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "842467864862969857",
                        "start": 79,
                        "username": "FabiOLiv3r4"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "105555041",
                        "start": 92,
                        "username": "zerolcool"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44294494,
                        -22.89451582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904688779000197121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @fabioliv3r4 @zerolcool https://t.co/79aET0wT7v"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2017-09-04T12:45:06.000Z",
            "id": "904686761288376322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da UPF (RPPN ) est\u00e1 comemorando seu primeiro ano de regulamenta\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udc49https://t.co/6bqygaA7E5"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-09-04T11:54:45.000Z",
            "id": "904674088194646019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente.\n2253 1177 / 0300 253 1177 https://t.co/WERW6Eu3nF"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-09-04T11:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "4924476124",
                        "start": 61,
                        "username": "Amandacostadel3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "904667925281476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @jeannun_binho @amandacostadel3 https://t.co/hRj4LqDlPI"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2017-09-04T11:22:57.000Z",
            "id": "904666087777869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1. Tef\u00e9, Amazonas  !!!!!!!!!\n\nFoto :- Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara https://t.co/RE6TIv25oi"
        },
        {
            "author_id": "595061694",
            "created_at": "2017-09-04T11:08:18.000Z",
            "id": "904662400212840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LugaresIncre\u00edbles\nParque Nacional Len\u00e7\u00f3is\u00a0,Maranh\u00e3o (Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2017-09-04T10:45:29.000Z",
            "id": "904656656189050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lugar ideal para visitar no ver\u00e3o. Veja as fotos. https://t.co/WNoFiBguzz"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-04T10:43:15.000Z",
            "id": "904656096505278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a continua nesta manh\u00e3  https://t.co/zr5dmnTLcu"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2017-09-04T10:42:03.000Z",
            "id": "904655792254607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake District: o maior parque nacional do Reino Unido https://t.co/8L927oWEnt https://t.co/sowsUqGuEf"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-09-04T10:29:56.000Z",
            "id": "904652742374850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a continua nesta manh\u00e3  https://t.co/PvjftWQkv7"
        },
        {
            "author_id": "628234867",
            "created_at": "2017-09-04T10:17:08.000Z",
            "id": "904649522856566785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#LugaresIncre\u00edbles\nParque Nacional Len\u00e7\u00f3is\u00a0,Maranh\u00e3o (Brasil) https://t.co/Gzxfg57g5U"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2017-09-04T10:14:29.000Z",
            "id": "904648854758404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rodin: Aves apreendidas s\u00e3o soltas no Parque Municipal de Rio das Ostras - https://t.co/1yji7nZG8Q"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-09-04T10:14:07.000Z",
            "id": "904648763108675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas s\u00e3o soltas no Parque Municipal de Rio das Ostras https://t.co/6cGlohPnnN"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-09-04T09:52:19.000Z",
            "id": "904643277986680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3 ir\u00e1 promover, a 23 de setembro, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, a 11.\u00aa edi\u00e7\u00e3o do... https://t.co/NlpeVvJCiB"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-09-04T09:33:59.000Z",
            "id": "904638663979663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belford Roxo cria projeto para constru\u00e7\u00e3o de parque municipal e corredor verde | https://t.co/12L6qGZlcG https://t.co/MSu1rA47rk"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-04T09:19:15.000Z",
            "id": "904634954633629698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 (@ Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP) https://t.co/1ryfc6VPU5"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-09-04T09:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904634517218000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/l3wp2sS5FF"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-09-04T09:16:28.000Z",
            "id": "904634256743378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Belford Roxo cria projeto para constru\u00e7\u00e3o de parque municipal e corredor verde https://t.co/sNzpD91va0 #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-09-04T09:02:18.000Z",
            "id": "904630690347704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belford Roxo cria projeto para constru\u00e7\u00e3o de parque municipal e corredor verde https://t.co/BCINNcF7O5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-04T08:35:31.000Z",
            "id": "904623950344458241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2017-09-04T07:11:04.000Z",
            "id": "904602697407574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal uma vez eu vi um homem esquisito bizarro de feio lembrei dele me amedrontei"
        },
        {
            "author_id": "699318096423755776",
            "created_at": "2017-09-04T04:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "799345888749649920",
                        "start": 0,
                        "username": "Pamis_Ro"
                    }
                ]
            },
            "id": "904566710199619584",
            "in_reply_to_user_id": "799345888749649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pamis_Ro Teve la no parque municipal \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a, queria ter ido tnc"
        },
        {
            "author_id": "2830727295",
            "created_at": "2017-09-04T04:36:33.000Z",
            "id": "904563811449016326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decep\u00e7\u00e3o do meu m\u00eas foi saber que teve Maneva no parque municipal e eu n fui"
        },
        {
            "author_id": "14409077",
            "created_at": "2017-09-04T04:23:16.000Z",
            "id": "904560471403102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #Barranco #Escultura #sculpture #plaza #Barranco #Lima #igers #arte #art\u2026 https://t.co/7mKcn4BtW3"
        },
        {
            "author_id": "1674635942",
            "created_at": "2017-09-04T04:00:46.000Z",
            "id": "904554807129772033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando show do Maneva la no parque municipal, se minha cabe\u00e7a nao tivesse a mil ate ficava la"
        },
        {
            "author_id": "246053486",
            "created_at": "2017-09-04T03:27:57.000Z",
            "id": "904546549849620480",
            "in_reply_to_user_id": "246053486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moniquissima__ Diz ele que viu o material numa \u00e1rea protegida do hospital. N\u00e3o faz sentido nenhum. Vai saber..."
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-04T03:03:26.000Z",
            "id": "904540379831304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/dOrnuwc1if"
        },
        {
            "author_id": "843848637037920258",
            "created_at": "2017-09-04T02:47:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "904536416243167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando um pouco em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/r6nhgQ3oSg"
        },
        {
            "author_id": "66883874",
            "created_at": "2017-09-04T02:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "904529388993216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc96 em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/JWZXUs0lzO"
        },
        {
            "author_id": "2336629204",
            "created_at": "2017-09-04T02:18:08.000Z",
            "id": "904528980488937473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas dan\u00e7antes! \ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83d\udd0a em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/e6mLt1ULIC"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2017-09-04T02:17:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "904528897873768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INDIOS GUARANIS D PARQUE ESTADUAL DO JARAGUA DANDO EXEMPLO DE CIDADANIA PRO POVO BRASILEIRO! #DOMINGOESPETACULAR"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2017-09-04T02:09:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "904526893680140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JARAGUA \u00c9 DOS GUARANI, MAS T\u00c1 CHEIO DE ESPERTO DE OLHO, N\u00c9?  #DOMINGOESPETACULAR"
        },
        {
            "author_id": "354585458",
            "created_at": "2017-09-04T01:49:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904521848301465601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chorosa por nao estar no parque municipal agr.. mas fazer oq preciso ir bem amanha \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "178728528",
            "created_at": "2017-09-04T01:39:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904519369551527938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando.. \ud83c\udf43\u270c\ud83c\udf04 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/S8lsB0AbgE"
        },
        {
            "author_id": "178728528",
            "created_at": "2017-09-04T01:38:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904519063040253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma \ud83c\udf43\ud83d\udca7\ud83c\udf1e em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8UVLvdOLIo"
        },
        {
            "author_id": "4042690865",
            "created_at": "2017-09-04T01:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "884958276965855232",
                        "start": 0,
                        "username": "Luesl_"
                    }
                ]
            },
            "id": "904514557955198976",
            "in_reply_to_user_id": "884958276965855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luesl_ Estava passeando pelo parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2017-09-04T01:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "904512481644695554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar incr\u00edvel nesse Rio de Janeiro!! em Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/yQ9YUshvn5"
        },
        {
            "author_id": "1644319718",
            "created_at": "2017-09-04T00:45:06.000Z",
            "id": "904505567204519948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que teve o show msm no parque municipal ???"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2017-09-04T00:44:17.000Z",
            "id": "904505362585227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto integral aos limites do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/UVN3dYLhVN https://t.co/ShDKWylK4y"
        },
        {
            "author_id": "178728528",
            "created_at": "2017-09-04T00:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904504502761512962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma lavada \ud83c\udf1e\ud83c\udf43\u270c em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/BKjzlqy4ZD"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2017-09-04T00:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "904502414996148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/23y9gjzKZg"
        },
        {
            "author_id": "330539029",
            "created_at": "2017-09-04T00:30:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904501985046663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve maneva no parque municipal hoje????"
        },
        {
            "author_id": "116060752",
            "created_at": "2017-09-04T00:23:38.000Z",
            "id": "904500163905019908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destino emergente Parque Nacional Conguillio visita MELIPEUCO #Turismo #melipeuco #Araucania #conguillio https://t.co/d1Zn1Bwl35"
        },
        {
            "author_id": "38009225",
            "created_at": "2017-09-04T00:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904498796624740353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra!!! #GabrielElias #Maneva (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/SsRq8IjJhw"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-09-04T00:09:38.000Z",
            "id": "904496639074869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/XYWraddmWn"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2017-09-04T00:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "904495367995215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/mwoTdWelpW"
        },
        {
            "author_id": "161755705",
            "created_at": "2017-09-03T23:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.137832,
                        -29.8553494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "904493418461745154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um Rock Blues com a Patroa em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/sLNTHvtUfn"
        },
        {
            "author_id": "161755705",
            "created_at": "2017-09-03T23:53:35.000Z",
            "id": "904492603294584834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um Rock Blues com a Patroa \u2014 participando de Esteio Beer Fest em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/BxpSUXlyeb"
        },
        {
            "author_id": "264502035",
            "created_at": "2017-09-03T23:44:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904490287153762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra \ud83d\udc4f (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @barbaralenoir) https://t.co/YrRWo2x35b"
        },
        {
            "author_id": "113505185",
            "created_at": "2017-09-03T23:02:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904479723480375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And even far, this is my home \u27b7\u27b7 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/UfIflgjPDZ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-09-03T22:50:42.000Z",
            "id": "904476775400525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/HmpLKwWncs"
        },
        {
            "author_id": "1191573092",
            "created_at": "2017-09-03T22:47:02.000Z",
            "id": "904475852204802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar fodaaa pra lista - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "47665874",
            "created_at": "2017-09-03T22:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "904472979764953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coroas \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\ud83d\udeb4\ud83c\udffc em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FAzdZoqcXP"
        },
        {
            "author_id": "223732851",
            "created_at": "2017-09-03T22:31:19.000Z",
            "id": "904471899530514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc4 em Parque Estadual Candido Portinari https://t.co/XunOZtjryv"
        },
        {
            "author_id": "48519753",
            "created_at": "2017-09-03T22:13:49.000Z",
            "id": "904467496178245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/vqk4Y0ngm9"
        },
        {
            "author_id": "463559021",
            "created_at": "2017-09-03T22:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "904465904595066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e em Parque Estadual do Caracol https://t.co/Ip296emro0"
        },
        {
            "author_id": "705571007923355648",
            "created_at": "2017-09-03T22:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904464411297009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem conceitual....kkkkk em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Vmtka1ixvS"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2017-09-03T22:01:23.000Z",
            "id": "904464365490974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme Arantes no Parque Municipal e Ivan Lins no Teatro de Barueri https://t.co/CTYhVdfTy3"
        },
        {
            "author_id": "64269525",
            "created_at": "2017-09-03T21:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "487965041",
                        "start": 0,
                        "username": "jadewerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "904455283442843650",
            "in_reply_to_user_id": "487965041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JadeWerneck hj uai, no parque municipal, ta 20 reais"
        },
        {
            "author_id": "80891030",
            "created_at": "2017-09-03T21:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.137832,
                        -29.8553494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "904453491200057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio, a cidade e a: em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/4QrtUfczYP"
        },
        {
            "author_id": "2687931155",
            "created_at": "2017-09-03T21:17:30.000Z",
            "id": "904453319770468354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-09-03T21:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "83112415",
                        "start": 94,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "904450070057279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes de montanha invadem o Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa https://t.co/DnwTWKQ6pQ via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2017-09-03T20:54:31.000Z",
            "id": "904447538169880579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde, reserva extrativista, Beberibe-CE.\n\nIgreja de S\u00e3o Pedro https://t.co/Wh3zek9dHu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-03T20:50:18.000Z",
            "id": "904446474813145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2017-09-03T20:49:52.000Z",
            "id": "904446367032123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrato de uma matriarca. Esta \u00e9 a iJunia, do Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique. Seu nome \u00e9 uma... https://t.co/ujva4y62eN"
        },
        {
            "author_id": "275204431",
            "created_at": "2017-09-03T20:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "904443833991258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado \u2764\ud83c\udf3e\ud83c\udf42 em Parque Estadual Do Juquery https://t.co/Sw9G2CrHUO"
        },
        {
            "author_id": "275204431",
            "created_at": "2017-09-03T20:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "904442185071947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After fire em Parque Estadual Do Juquery https://t.co/dbdcbqcem1"
        },
        {
            "author_id": "2450583542",
            "created_at": "2017-09-03T20:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "904439724533829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/z9qnGRhrNb"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-09-03T20:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904438939598987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/86kZoLLJwq"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-09-03T20:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904436653065981953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/X4Uy5owjaj"
        },
        {
            "author_id": "2862667331",
            "created_at": "2017-09-03T19:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3385211693",
                        "start": 0,
                        "username": "luizaloutfi01"
                    }
                ]
            },
            "id": "904432938040918016",
            "in_reply_to_user_id": "3385211693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizaloutfi01 t\u00e1 rolando agora l\u00e1 no parque municipal amiga kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2017-09-03T19:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "904429125452128258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xote pras crian\u00e7as no JJ\n#bairrodaserra #petar #\ud83c\udfb5 #\ud83c\udfb6 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/7IuL9FBc80"
        },
        {
            "author_id": "61576429",
            "created_at": "2017-09-03T19:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "904424987473432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 \ud83d\udc81\ud83d\ude4f\ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83c\udf1e\u26a2\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83d\udca5\ud83c\udf41\ud83c\udf43 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/m0h3Zx0muP"
        },
        {
            "author_id": "49062170",
            "created_at": "2017-09-03T19:22:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "904424449855901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnPaisDondeQuepamosTodos \u00e0 En El Parque Nacional En Bogota https://t.co/WpqmQf6HZh"
        },
        {
            "author_id": "791095071429001216",
            "created_at": "2017-09-03T19:22:12.000Z",
            "id": "904424303604596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7gaWA5V0DF"
        },
        {
            "author_id": "48009877",
            "created_at": "2017-09-03T19:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.4818198,
                        -1.6915399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4d91751dda7444c"
            },
            "id": "904423537414426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSMuseuGoeldi em Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/azcXzmIyPn"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-09-03T19:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904420924237242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! em Parque Estadual Cantareira https://t.co/OTlE4xeUsw"
        },
        {
            "author_id": "1319191699",
            "created_at": "2017-09-03T19:06:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904420401467584518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal vai t\u00e1 daquele jeito"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-03T19:00:36.000Z",
            "id": "904418869015654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: N\u00e3o perca o \u00faltimo dia do Festival Vibra 2017 no Parque Municipal \ud83c\udfb6\ud83c\udf33  https://t.co/qemVmofi1y https://t.co/euqeh0uQNu"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-09-03T19:00:03.000Z",
            "id": "904418731450916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca o \u00faltimo dia do Festival Vibra 2017 no Parque Municipal \ud83c\udfb6\ud83c\udf33  https://t.co/ryjOEsvr6w https://t.co/XaL0GdvLtm"
        },
        {
            "author_id": "294306930",
            "created_at": "2017-09-03T18:52:00.000Z",
            "id": "904416706289963010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o for pra vomitar no parque nacional de itatiaia por ressaca eu nem vo"
        },
        {
            "author_id": "57822609",
            "created_at": "2017-09-03T18:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904415225612353540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saldo final da trilha foi \u00f3timo!!! em Parque Estadual Cantareira https://t.co/XXml3FSeye"
        },
        {
            "author_id": "66806870",
            "created_at": "2017-09-03T18:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904413583202820097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior presente dos meus 27 anos \ud83d\udc99 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/LP8N3QNj5z"
        },
        {
            "author_id": "1791866262",
            "created_at": "2017-09-03T18:08:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "904405843692703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 com tanta pregui\u00e7a de ir pro parque municipal \u00faltimo dia"
        },
        {
            "author_id": "4005560897",
            "created_at": "2017-09-03T17:49:28.000Z",
            "id": "904400967776522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amogatos \n#lovecats #gateiros \n\ud83d\udc31\u2764\ud83d\udc31\n#paidegatos em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GF0Zc2hqER"
        },
        {
            "author_id": "53428541",
            "created_at": "2017-09-03T17:48:48.000Z",
            "id": "904400802361597956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00caeeee lugar bonito \ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iOvtTSaZOe"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-03T17:44:25.000Z",
            "id": "904399698156560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/gbKqYwkA8L"
        },
        {
            "author_id": "4005560897",
            "created_at": "2017-09-03T17:43:03.000Z",
            "id": "904399354957406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonei\u2763\ud83d\udc97\u2764\ud83d\udc31\n#fofinha\nGostou de mim...\n#amogatos #lovecats #gateiros em Parque Municipal\u2026 https://t.co/dL7vHkqwRy"
        },
        {
            "author_id": "4005560897",
            "created_at": "2017-09-03T17:38:59.000Z",
            "id": "904398331564236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinha linda que eu encontrei...\nNo #Parquemunicipal\n#fofinha #amogatos em Parque Municipal\u2026 https://t.co/8g8KgGmBao"
        },
        {
            "author_id": "2988704495",
            "created_at": "2017-09-03T17:36:50.000Z",
            "id": "904397789999890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hoje t\u00e1 lind\u00e3o... vou colar l\u00e1 no Parque Nacional pra fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "811675238987612161",
            "created_at": "2017-09-03T17:31:13.000Z",
            "id": "904396376297144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece ser o local(ponto) mais frio do Rio de Janeiro #itatiaia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/a4yKncpCk3"
        },
        {
            "author_id": "359017810",
            "created_at": "2017-09-03T17:25:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "904394870302892034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/6wAXO0Cln0"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2017-09-03T17:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1009570714142289920",
                        "start": 108,
                        "username": "LulaPeloBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "904394055509049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite participei da formatura da terceira turma/ensino m\u00e9dio na Reserva Extrativista Chico Mendes...@LulapeloBrasil faz parte disso! https://t.co/8O0wBoYO1K"
        },
        {
            "author_id": "836934292676689920",
            "created_at": "2017-09-03T17:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.22862053,
                        -25.36190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "904390021180006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Varzeas do Atuba in Curitiba, PR, PR https://t.co/phG9VzxVIo"
        },
        {
            "author_id": "797366875",
            "created_at": "2017-09-03T16:35:44.000Z",
            "id": "904382412490231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/1z7HcpMSf9"
        },
        {
            "author_id": "801615563898425344",
            "created_at": "2017-09-03T16:25:19.000Z",
            "id": "904379789800296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se soubessem das merdas que fiz naquele parque municipal ontem e antes de ontem,n\u00e3o estariam me chamando pra ir hoje tambem"
        },
        {
            "author_id": "751200133241565184",
            "created_at": "2017-09-03T16:13:32.000Z",
            "id": "904376825031352324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Bi\u00f3logo e n\u00f3s como? Subindo as pedrinhas com a galera do parque estadual dos tr\u00eas picos"
        },
        {
            "author_id": "176301500",
            "created_at": "2017-09-03T16:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57797601,
                        -23.40388777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "904375927328661509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/w6HZAwfDOq"
        },
        {
            "author_id": "848936962128048133",
            "created_at": "2017-09-03T15:45:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1e7d90ec73f8abe8"
            },
            "id": "904369734627590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho Vale do Rio SP. https://t.co/SZEs7VmRUW"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2017-09-03T15:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49323305",
                        "start": 0,
                        "username": "AdriValadares"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "284775228",
                        "start": 15,
                        "username": "thiagocanto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "904366025554219009",
            "in_reply_to_user_id": "49323305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdriValadares @thiagocanto_ Tipo um show que vou hoje no Parque Municipal, marcaram a \u00faltima banda e principal pra 23:20 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em pleno domingo"
        },
        {
            "author_id": "865573472541519872",
            "created_at": "2017-09-03T14:51:01.000Z",
            "id": "904356060705812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maneva no parque municipal e eu n vou \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "120330430",
            "created_at": "2017-09-03T14:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "904350592801361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/C2zQwWzGil"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-09-03T14:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "904347323366608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/IZ44xxpgqi"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-09-03T14:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "904347130671886340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tire a bunda do sof\u00e1 e v\u00e1 visitar o Parque Nacional de Aparados da Serra. Conhe\u00e7a o Canyon\u2026 https://t.co/7iIMGQnKUA"
        },
        {
            "author_id": "60132962",
            "created_at": "2017-09-03T14:14:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "904346831404060676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/pgWql3rMab"
        },
        {
            "author_id": "110502717",
            "created_at": "2017-09-03T14:07:02.000Z",
            "id": "904344993183170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou sofrer naquele parque municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "767218917781696513",
            "created_at": "2017-09-03T13:39:46.000Z",
            "id": "904338129301233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Maneva no parque municipal e eu n vou"
        },
        {
            "author_id": "80394485",
            "created_at": "2017-09-03T13:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "40546283",
                        "start": 0,
                        "username": "ariaguiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "904335926561779712",
            "in_reply_to_user_id": "40546283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariaguiar depois de sair do parque municipal em BH indo at\u00e9 a pra\u00e7a da bandeira correndo passando pelo cruzeiro e sion, #vueltanaespn"
        },
        {
            "author_id": "99970786",
            "created_at": "2017-09-03T13:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904332797413912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c #Fus em Parque Municipal https://t.co/JtqWFk0IoN"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2017-09-03T13:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "904330214825750528",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu Oi Z\u00e9, que bom que vc est\u00e1 aqui! Ajude a gente de Peru\u00edbe e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia.  https://t.co/UN6icoD8Cc"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-09-03T12:58:58.000Z",
            "id": "904327861900906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e sossego... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/FNmFBVyMB7"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2017-09-03T12:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "904327128078061572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/iX15nZZ6Ch"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-09-03T12:44:49.000Z",
            "id": "904324300483682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0B3QdxhhGf"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-09-03T12:39:36.000Z",
            "id": "904322986525765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro Jequitib\u00e1 enorme e lindo na sede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Cachoeiras mas menos\u2026 https://t.co/5FYUyscnL1"
        },
        {
            "author_id": "27094666",
            "created_at": "2017-09-03T12:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "904322241869094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\udde9 #Icapridanovaera @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/E791ovlpwE"
        },
        {
            "author_id": "567454551",
            "created_at": "2017-09-03T12:25:26.000Z",
            "id": "904319422571180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu estava at\u00e9 afim de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-09-03T12:19:31.000Z",
            "id": "904317935178657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-09-03T12:03:54.000Z",
            "id": "904314002708287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passa vis\u00e3o palestinada.... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JoeZQU9N4n"
        },
        {
            "author_id": "590128259",
            "created_at": "2017-09-03T11:22:05.000Z",
            "id": "904303480130686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/VW8U1aiyd6"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-09-03T11:12:12.000Z",
            "id": "904300992354803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Ij4Qqat6df"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-09-03T11:11:49.000Z",
            "id": "904300894837121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/aFGp5I7iF1"
        },
        {
            "author_id": "41281898",
            "created_at": "2017-09-03T10:46:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.874325,
                        -23.496773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "904294443045539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lago do Parque Municipal in Barueri, S\u00e3o Paulo https://t.co/mNoh4xuWWm"
        },
        {
            "author_id": "706675387359752192",
            "created_at": "2017-09-03T10:41:53.000Z",
            "id": "904293363519811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Ba\u00eda do Iguape deve receber R$ 3 milh\u00f5es - https://t.co/vqEejmwka9 https://t.co/7NKuMG3aVE"
        },
        {
            "author_id": "177709455",
            "created_at": "2017-09-03T09:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "38998167",
                        "start": 50,
                        "username": "Brunarxavier"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "22455591",
                        "start": 70,
                        "username": "tostoi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904282759635640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beag\u00e1, voc\u00ea foi linda! #Vibra #CarbonoNaEstrada \ud83d\udcf8 @Brunarxavier - com @tostoi em Parque Municipal https://t.co/EuYjHtiezH"
        },
        {
            "author_id": "902565086144995329",
            "created_at": "2017-09-03T09:53:08.000Z",
            "id": "904281096707297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bazaruto\nN\u00ba 14 de 31 Atividades ao ar livre em: Prov\u00edncia de Inhambane\n48 avalia\u00e7\u00f5es\nPraias, Parques nacionais https://t.co/cZkuCVtJFR"
        },
        {
            "author_id": "902565086144995329",
            "created_at": "2017-09-03T09:53:03.000Z",
            "id": "904281073877704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bazaruto\nN\u00ba 14 de 31 Atividades ao ar livre em: Prov\u00edncia de Inhambane\n48 avalia\u00e7\u00f5es\nPraias, Parques nacionais https://t.co/SR5hIJTEDl"
        },
        {
            "author_id": "902565086144995329",
            "created_at": "2017-09-03T09:52:55.000Z",
            "id": "904281041380233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bazaruto\nN\u00ba 14 de 31 Atividades ao ar livre em: Prov\u00edncia de Inhambane\n48 avalia\u00e7\u00f5es\nPraias, Parques nacionais https://t.co/vBjRlRzShk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-03T08:35:20.000Z",
            "id": "904261515485831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "207017267",
            "created_at": "2017-09-03T07:40:09.000Z",
            "id": "904247629915324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional do Itatiaia..\u23f0"
        },
        {
            "author_id": "93936754",
            "created_at": "2017-09-03T06:04:43.000Z",
            "id": "904223614257516548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o organiza evento celebrando 40 anos do Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/l4b6gdR9XS"
        },
        {
            "author_id": "291630821",
            "created_at": "2017-09-03T04:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904206279115145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ele chegou.... #Lenine! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KistlT4vJU"
        },
        {
            "author_id": "291630821",
            "created_at": "2017-09-03T04:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904205976022200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestre... #Lenine! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PaJLSUnySZ"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2017-09-03T04:50:09.000Z",
            "id": "904204848211611649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TERRAS | Incra apura den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1.\n\nBlog do Cleber Barbosa\n\nhttps://t.co/MdSvmUsZga https://t.co/IoIkKI6xtQ"
        },
        {
            "author_id": "3352343763",
            "created_at": "2017-09-03T03:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "904191877922082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vasca\u00edno mais linda da mam\u00e3e .. \ud83d\ude0d\ud83d\udc76\ud83d\udc99 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LfpjluX2fG"
        },
        {
            "author_id": "1855647360",
            "created_at": "2017-09-03T03:56:13.000Z",
            "id": "904191274747604992",
            "in_reply_to_user_id": "888081178716143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bearodrigsr vai ter coisa no parque municipal, acho que \u00e9 do festival vibra e familiaderua"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-09-03T03:34:29.000Z",
            "id": "904185802862731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ashtar Sheran \u2604 #SalveAm\u00e3eNatureza\u270b em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AcXrr9kH3P"
        },
        {
            "author_id": "348203476",
            "created_at": "2017-09-03T03:31:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "904185086043619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so um adendo p sa\u00edda de campo que tive hj pro parque Nacional onde fiquei com mt vontade de vlt pra fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-09-03T03:08:46.000Z",
            "id": "904179334696468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 - Umuarama Ilustrado https://t.co/maMBSAiTyV"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-09-03T02:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "904172978966978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os boys! \ud83d\udc6c\ud83d\udc6c\ud83d\udc6c\ud83d\udc6c em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/tFS9UNe4yO"
        },
        {
            "author_id": "230374704",
            "created_at": "2017-09-03T02:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "904168649568665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/lVp9VFvYPw"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-09-03T02:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "904167548454928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/opzNKaMkRS"
        },
        {
            "author_id": "59456142",
            "created_at": "2017-09-03T02:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "209168301",
                        "start": 16,
                        "username": "filipe_bass"
                    }
                ]
            },
            "id": "904166353657049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relembrando com @filipe_bass bons tempos de shows no parque Municipal #festivalvibra https://t.co/eNLD5AG9nk"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-09-03T01:52:30.000Z",
            "id": "904160140470792193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/ewN5Ilk6iD https://t.co/wLFTw79ZUD"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-09-03T01:47:05.000Z",
            "id": "904158777133420548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo Agradecer  \u2604 #DivinaProvid\u00eancia em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Cb8P7HRAlg"
        },
        {
            "author_id": "2857282112",
            "created_at": "2017-09-03T01:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "904155921995243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 #elaeeu #eueela #minhaprincesa  s\u00f3 de #role amoremio #quebramarsantos em Parque Municipal\u2026 https://t.co/3b5utjHQQi"
        },
        {
            "author_id": "291630821",
            "created_at": "2017-09-03T01:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904154926552682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre juntos!\n\n#FestivalVibra! #CurtirLenine! em Parque Municipal\u2026 https://t.co/43WnrCVwok"
        },
        {
            "author_id": "28576927",
            "created_at": "2017-09-03T01:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904149147636207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais galera de volta ai em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/myenFvHFTZ"
        },
        {
            "author_id": "192028821",
            "created_at": "2017-09-03T00:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "904141637697159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei e sa\u00ed correndo! #orol\u00ea\u00e9tudoqueeuqueria #s\u00f3porcausadorol\u00ea #vibra em Parque Municipal\u2026 https://t.co/EDFgryQHs6"
        },
        {
            "author_id": "49084239",
            "created_at": "2017-09-03T00:32:37.000Z",
            "id": "904140035154472961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 dahora"
        },
        {
            "author_id": "52960631",
            "created_at": "2017-09-03T00:24:00.000Z",
            "id": "904137869954048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontra\u00e7\u00e3o em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/2djyN97rjt"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-09-03T00:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904136417600651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enroladinho de folha. hmmmm, que delicia @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Zq0MOnyOou"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2017-09-02T23:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904129389205512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toda minha alma, deseja a ti\nJunto com os anjos, cantarei...\" \ud83c\udfb5 em Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/Qntb1vtQx8"
        },
        {
            "author_id": "701419152",
            "created_at": "2017-09-02T23:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "904129279037931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/b1XyqomwVz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-02T23:48:07.000Z",
            "id": "904128838132785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52960631",
            "created_at": "2017-09-02T23:25:03.000Z",
            "id": "904123033572569090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o finalzinho da tarde de\ud83d\ude0e em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/TI9h1x9Unt"
        },
        {
            "author_id": "757352408209039364",
            "created_at": "2017-09-02T23:24:32.000Z",
            "id": "904122904438333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/13Oj2uivw1"
        },
        {
            "author_id": "52960631",
            "created_at": "2017-09-02T23:23:07.000Z",
            "id": "904122546290872321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo o por do sol. em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/qL3HiJq8ST"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-09-02T23:04:23.000Z",
            "id": "904117830060302337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bora comemorar a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a com um passeio cicl\u00edstico! Dia 24 de setembro,... https://t.co/JLN4famOQm"
        },
        {
            "author_id": "582450255",
            "created_at": "2017-09-02T22:57:39.000Z",
            "id": "904116136572309505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/F5RJlQ6WVo"
        },
        {
            "author_id": "117840535",
            "created_at": "2017-09-02T22:46:09.000Z",
            "id": "904113243634982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa pode n\u00e3o ter um monumento natural estonteante nem uma rede hoteleira t\u00e3o convidativa como Pedra... https://t.co/tVIvEferMD"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-02T22:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "904112415763247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/1XwQ34wmhk"
        },
        {
            "author_id": "1931924101",
            "created_at": "2017-09-02T22:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "904105347564150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o  pelos 20 anos do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/pg0qWUatHJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66806870",
            "created_at": "2017-09-02T22:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904104154590834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tudo sai da forma que desejou e planejou!\n \ud83d\udc9f\ud83c\udf38\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf31\ud83c\udf3a em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/Z3uFQewulR"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-09-02T21:38:52.000Z",
            "id": "904096310877356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas vagas para o dia 08-09, Parque Nacional do Itatiaia- Morro do Couto.... https://t.co/4UWUNiN9T4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-09-02T20:43:22.000Z",
            "id": "904082345921310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento celebra 40 anos do Parque Estadual Serra do Mar em S\u00e3o Sebasti\u00e3o \n  https://t.co/VOMTrvtjEA"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-09-02T20:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "904078970240593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/Rl70H9gAjJ"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-09-02T20:18:35.000Z",
            "id": "904076106860552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** CACHOEIRA DO CAMORIM ***\n- Parque Estadual da Pedra Branca\n\u25ba N\u00cdVEL: Leve\nData: 03 de Setembro - Domingo... https://t.co/hTQ2yAaLjx"
        },
        {
            "author_id": "127693377",
            "created_at": "2017-09-02T20:15:20.000Z",
            "id": "904075290577686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no Parque Municipal hoje???"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-02T20:15:20.000Z",
            "id": "904075288459530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "195542482",
            "created_at": "2017-09-02T20:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "904073689326641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Oh jesus Christ i'm alone again!\" - BRAND NEW em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo\u2026 https://t.co/L2YEBdG4mn"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-09-02T20:01:11.000Z",
            "id": "904071729680658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Prefeito visita espa\u00e7o no Parque Municipal onde ser\u00e1 disponibilizada nova\u2026 https://t.co/GQFi9dCCp8 https://t.co/MuRXZkjjvU"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-09-02T20:00:15.000Z",
            "id": "904071494602559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emigrante de Vila Verde ferida no Parque Nacional da Penda-Ger\u00eas\n---... https://t.co/Dywx92yuZr"
        },
        {
            "author_id": "453253442",
            "created_at": "2017-09-02T19:58:27.000Z",
            "id": "904071040225218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/owotnP3pq7"
        },
        {
            "author_id": "4518039039",
            "created_at": "2017-09-02T19:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "904070076508372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/v5bEMs3m9I de mais. #PARQUE NACIONAL SERRA DE ITABAIANA"
        },
        {
            "author_id": "2633130131",
            "created_at": "2017-09-02T19:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "904069905804296193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nen\u00e9m \ud83d\ude3b\ud83d\udc76\ud83c\udffd em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/eMDgzmS7uM"
        },
        {
            "author_id": "423530213",
            "created_at": "2017-09-02T19:40:33.000Z",
            "id": "904066536364748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 precisando de for\u00e7as pra ir naquele parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "390905103",
            "created_at": "2017-09-02T19:39:03.000Z",
            "id": "904066158378328069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Serra Rajada pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o P\u00fab... https://t.co/QuRADl4DS0"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-09-02T19:19:00.000Z",
            "id": "904061112408256515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal de Niter\u00f3i ganhou uma nova trilha, confira: https://t.co/B6sdCqb17Q."
        },
        {
            "author_id": "21103434",
            "created_at": "2017-09-02T19:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "904059194722177025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/c06JPi1qVo 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "57847844",
            "created_at": "2017-09-02T19:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "904059187390537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/vV9uyWITJJ"
        },
        {
            "author_id": "820411934",
            "created_at": "2017-09-02T18:43:32.000Z",
            "id": "904052186765774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Rio Das Ostras https://t.co/GsLrDJZ3Nr"
        },
        {
            "author_id": "1967444113",
            "created_at": "2017-09-02T18:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1967444113",
                        "start": 68,
                        "username": "rdlands"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1967444113",
                        "start": 77,
                        "username": "rdlands"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.499023,
                        17.789228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e1897e0833b28a"
            },
            "id": "904046608236634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jaragua, Republica Dominicana. (\ud83d\udcf7dadoimages)Sigue, \u23e9@rdlands @rdlands\u23eaFollow For\u2026 https://t.co/jnIdNi3lNO"
        },
        {
            "author_id": "4518039039",
            "created_at": "2017-09-02T18:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "904045609191174147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo bom de mais. #PARQUE NACIONAL SERRA DE ITA AINDA.: https://t.co/HRVFbVfMV8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-09-02T18:11:39.000Z",
            "id": "904044162546360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | ((o))eco https://t.co/xWmoQAHCNA"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-09-02T18:10:35.000Z",
            "id": "904043896514150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA https://t.co/S1RNtVPUbZ"
        },
        {
            "author_id": "757027142093967360",
            "created_at": "2017-09-02T18:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3917618,
                        -23.9814472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "904041346293313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/f1i5BGD7q9"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-09-02T18:00:06.000Z",
            "id": "904041256006930440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DE RUA PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\n\u00daLTIMO DIA DO 1\u00ba LOTE!... https://t.co/413iNAf7Sg"
        },
        {
            "author_id": "2317297563",
            "created_at": "2017-09-02T17:53:08.000Z",
            "id": "904039504922648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contagem regressiva...\ud83c\udf93\ud83c\udf93 em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/aSLbWBnoV4"
        },
        {
            "author_id": "67728676",
            "created_at": "2017-09-02T17:51:12.000Z",
            "id": "904039018458963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Agosto 2017 \n#parquenacionalpenedageres #portugal #offtoportugal\u2026 https://t.co/Uz5w9O3Slc"
        },
        {
            "author_id": "741992860099170304",
            "created_at": "2017-09-02T17:48:46.000Z",
            "id": "904038404496732160",
            "in_reply_to_user_id": "824193339964686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitinho_amador Acho q parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2017-09-02T17:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "904035871803965441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA \u20222Laps\u2022 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/SjDxiRvbAB"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2017-09-02T17:17:14.000Z",
            "id": "904030469817114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es Air Tractor e helic\u00f3pteros do Corpo de Bombeiros ajudam no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/RuSyM0qrgv"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2017-09-02T17:14:04.000Z",
            "id": "904029670097563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Serra do Divisor alegam abandono do local https://t.co/l6cXHFPGWI"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2017-09-02T16:46:45.000Z",
            "id": "904022796749168641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Passo Fundo. https://t.co/iIa9JUHdoz"
        },
        {
            "author_id": "3183580150",
            "created_at": "2017-09-02T16:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1453686,
                        9.3911742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "904020126164324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss this place \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/J9PhbBVgJj"
        },
        {
            "author_id": "64216414",
            "created_at": "2017-09-02T16:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "17400603",
                        "start": 33,
                        "username": "NacaoZumbi"
                    }
                ]
            },
            "id": "904019542019584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho, voc\u00eas tem que respeitar a @NacaoZumbi demais. Que baita show ontem no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-09-02T16:29:06.000Z",
            "id": "904018355266445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia ta como??? \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/m1FqEvpZge"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-09-02T16:01:24.000Z",
            "id": "904011384492576769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o  \ud83c\udf1e\ud83c\udf1c\u2604 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pMcn2CYyNc"
        },
        {
            "author_id": "2498054955",
            "created_at": "2017-09-02T15:55:30.000Z",
            "id": "904009901462126597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai na oktoberfest no parque municipal? \u2014 que isso? kkkkkkk https://t.co/HNmrHYinTC"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-09-02T15:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.63846,
                        -22.73888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47ef5d028ab6c2b7"
            },
            "id": "904009094318571521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e \u2022 veja mais em https://t.co/bioj8N2yTZ em Camping do Parque Nacional do Caparao https://t.co/EW8ju54hAl"
        },
        {
            "author_id": "449256806",
            "created_at": "2017-09-02T15:49:40.000Z",
            "id": "904008430423244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 t\u00e3o chateada q esse festival bom pra caralho q ta tendo no parque municipal eh 18 anos nss s\u00e9rio, qual a necessidade"
        },
        {
            "author_id": "75842580",
            "created_at": "2017-09-02T15:49:21.000Z",
            "id": "904008353097109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana no PR coloca em quest\u00e3o a sustentabilidade  https://t.co/F2lEYcome0"
        },
        {
            "author_id": "268328099",
            "created_at": "2017-09-02T15:21:53.000Z",
            "id": "904001441198723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATELI\u00ca DE MASSAS ARTESANAIS SABORIZADAS DON VINCENZO ESTA AGORA DIA 02/08 DE 11 AS 17 HORAS NO PARQUE MUNICIPAL... https://t.co/bO9tErq9kg"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-09-02T14:47:56.000Z",
            "id": "903992898240294914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc1e (@ Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP) https://t.co/eqgBwZEIKY"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-09-02T14:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "903986126515523585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino para o desafio #Espinha\u00e7oExtremo 2017 em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/rQgXwCDDVP"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-09-02T14:00:04.000Z",
            "id": "903980849451773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DAS OSTRAS\n\nAs aves foram reintroduzidas de volta \u00e0 natureza ap\u00f3s apreens\u00f5es realizadas pela Coordenadoria de... https://t.co/pJWcyLWx2u"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-02T13:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "903977786276278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/mBTT8tEFTG"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-09-02T13:44:15.000Z",
            "id": "903976869321728001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no mar, na volta do passeio ao Parque Nacional de Komodo. \n.\n.\n.\n#sunset #komodo\u2026 https://t.co/tXiMfMaF0C"
        },
        {
            "author_id": "242798115",
            "created_at": "2017-09-02T13:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903971775083630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas \u2013 Parte #1: https://t.co/Ri7V6pZdzd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-02T13:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "456704593",
                        "start": 100,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "903970961153822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve mais de 10% da \u00e1rea calcinada pelo\u2026 https://t.co/bVBvPeInfu via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "257525495",
            "created_at": "2017-09-02T12:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42170225,
                        -21.75304258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "903962499644407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udd19 em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/07HPI8CwW7"
        },
        {
            "author_id": "2181455878",
            "created_at": "2017-09-02T12:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "903959833552015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/47VwevCOEA"
        },
        {
            "author_id": "307080245",
            "created_at": "2017-09-02T12:17:38.000Z",
            "id": "903955073448935425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impag\u00e1vel eu e @rafanorway sendo expulsas do parque municipal por pular a grade"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-09-02T12:11:11.000Z",
            "id": "903953450844602372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve mais de 10% da \u00e1rea calcinada pelo fogo: Cerca de 10% da \u00e1rea do Parque... https://t.co/fwp3UxWvHM"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-09-02T12:11:06.000Z",
            "id": "903953427830497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve mais de 10% da \u00e1rea calcinada pelo fogo https://t.co/3OSVi0H6LQ #AmbienteInteiro https://t.co/dbkydo9ryp"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2017-09-02T12:10:17.000Z",
            "id": "903953221361836037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ba\u00eda do Iguape deve receber R$ 3 milh\u00f5es por danos ambientais causados por Estaleiro Enseada Naval https://t.co/rZSsB4FyQU"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-02T12:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903950678065864708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/u1k9koxOa8"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-02T11:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903950478983262209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste acordar com esta not\u00edcia.. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/L2IWtw1Pqw https://t.co/L2m1H637Re"
        },
        {
            "author_id": "821879288127492096",
            "created_at": "2017-09-02T11:28:38.000Z",
            "id": "903942740420968454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra Caninana na Mata Escura, reserva biol\u00f3gica de Jequitinhonha. \nConhe\u00e7a, cuide.\n#Jequi https://t.co/NbXfxO0eMD"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-09-02T11:18:02.000Z",
            "id": "903940073745416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o em flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/ddD95Pvcqz"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-09-02T11:16:48.000Z",
            "id": "903939764801429506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o em flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/Fb9Tm5Clcq"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-09-02T11:14:02.000Z",
            "id": "903939065564815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o em flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/SVSwuNWRXv"
        },
        {
            "author_id": "82169684",
            "created_at": "2017-09-02T11:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "903937725702836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os fortes \ud83d\udeb4\ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/UhzpNzvojv"
        },
        {
            "author_id": "24385246",
            "created_at": "2017-09-02T11:05:54.000Z",
            "id": "903937018039869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/XIWFI56P7E"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-09-02T11:04:00.000Z",
            "id": "903936539562037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o em flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/siq4hDGF5d"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-09-02T11:03:41.000Z",
            "id": "903936460075696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o em flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos: Manoel... https://t.co/BTQY86QzMR"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2017-09-02T11:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "903936063202308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/Qnx64qjzqV"
        },
        {
            "author_id": "82169684",
            "created_at": "2017-09-02T11:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "903935736910458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo so vale a pena se for assim \ud83d\ude1c\ud83d\udeb4 em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/qRKAkmJ6Dy"
        },
        {
            "author_id": "82169684",
            "created_at": "2017-09-02T10:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "903934340870148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com chuva rolou pedal. #compreiterreno \ud83d\ude05 em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/0Mt7NR5Tzj"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-09-02T09:14:00.000Z",
            "id": "903908858271289345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/p0n4tfJwHv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-02T08:15:18.000Z",
            "id": "903894088734396417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "836934292676689920",
            "created_at": "2017-09-02T08:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.22862053,
                        -25.36190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "903891964743049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Varzeas do Atuba in Curitiba, PR, PR https://t.co/AVJtyVmlt1"
        },
        {
            "author_id": "2394120687",
            "created_at": "2017-09-02T06:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "903864023287988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nacaozumbi #festivalvibra2017 \nSem palavras pra definir esse dia\u2763\ud83c\udf08 em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/GVu29rERXz"
        },
        {
            "author_id": "791744456257048577",
            "created_at": "2017-09-02T06:14:07.000Z",
            "id": "903863591677415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, o que acha disso? Monte Taranaki e o Parque Nacional de Egmont https://t.co/eJkGLgqaAF https://t.co/K9zooRj8Jt"
        },
        {
            "author_id": "16807124",
            "created_at": "2017-09-02T05:46:29.000Z",
            "id": "903856637827571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor casal que vc respeita \u2764 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/e6J2xxZ55e"
        },
        {
            "author_id": "16807124",
            "created_at": "2017-09-02T03:38:46.000Z",
            "id": "903824494631968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#na\u00e7aozumbi #festivalvibra em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Vgtdc766ft"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2017-09-02T02:12:08.000Z",
            "id": "903802693533052930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/IJmBuoP0ec https://t.co/k1s83Pugl7"
        },
        {
            "author_id": "16807124",
            "created_at": "2017-09-02T02:05:04.000Z",
            "id": "903800915559403523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivalvibra em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/EVj4M7LhXn"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-09-02T01:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29209974,
                        -22.98142119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903799342393430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/JSWg47l6fF"
        },
        {
            "author_id": "125790339",
            "created_at": "2017-09-02T01:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "903785080685985797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela resenha neh mores \u2764 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Mu5gee63rv"
        },
        {
            "author_id": "355770095",
            "created_at": "2017-09-02T00:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1166682651606048768",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexMamed"
                    }
                ]
            },
            "id": "903784499452010498",
            "in_reply_to_user_id": "47011988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexMamed @flaviomorgen \u00c9 mesmo? E o que voc\u00eas entende por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Reserva Florestal, APP? Aos menos tem conhecimento s/ Legisla\u00e7\u00e3oAmbiental?"
        },
        {
            "author_id": "2353355478",
            "created_at": "2017-09-02T00:49:32.000Z",
            "id": "903781907837710340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de Mau\u00e9s - https://t.co/y1iwR3PA2B"
        },
        {
            "author_id": "839873827177971712",
            "created_at": "2017-09-02T00:48:13.000Z",
            "id": "903781573966913541",
            "in_reply_to_user_id": "893527422892732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeraldoAPacheco @GaloZuero Os arcos no fim, as \u00e1rvores do Parque Municipal \u00e0 direita, e a avenida Assis Chateaubriand ao fundo..."
        },
        {
            "author_id": "814509804886626304",
            "created_at": "2017-09-02T00:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "10228272",
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903780884725325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey (3\u00aa parte - fotos e informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas).: https://t.co/SFvrrxYXA6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "700871161178103808",
            "created_at": "2017-09-02T00:40:05.000Z",
            "id": "903779529633746947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo que eu queria era t\u00e1 no show que t\u00e1 tendo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "214227231",
            "created_at": "2017-09-02T00:27:14.000Z",
            "id": "903776292595785728",
            "in_reply_to_user_id": "701702130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claranssss eu ia no parque Municipal hj mas nem vou mais kkkk"
        },
        {
            "author_id": "861363744634548224",
            "created_at": "2017-09-02T00:12:50.000Z",
            "id": "903772668993966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Caucaia https://t.co/z20yKxIHqJ https://t.co/QNMBtfdirq"
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2017-09-02T00:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "903772539557695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando aos poucos...\n#running\n#vidacomsaude em Parque Municipal de\u2026 https://t.co/dhvgnMbIGg"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-09-01T23:50:46.000Z",
            "id": "903767118910554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores denunciam explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de Mau\u00e9s | https://t.co/tLo6xVxwPd"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-09-01T23:14:00.000Z",
            "id": "903757865873235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar hospedado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/oomXerpnv8 https://t.co/EMPPZ6EbFc"
        },
        {
            "author_id": "1151258839",
            "created_at": "2017-09-01T23:13:37.000Z",
            "id": "903757765935554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Circuito Tur\u00edstico dos Campos Gerais \u00e9 imprescind\u00edvel conhecer o Parque Estadual de Vila Velha, pr\u00f3ximo a... https://t.co/C5mTnYYU1H"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-09-01T23:10:07.000Z",
            "id": "903756888709500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vc vai gostar deste v\u00eddeo. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis #viagem #riodejaeiro\n..."
        },
        {
            "author_id": "151975413",
            "created_at": "2017-09-01T23:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "903756721839116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s treino, obg por me acompanhar \ud83e\udd17 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/5ff162J4tC"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-09-01T23:05:08.000Z",
            "id": "903755633358458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Ba\u00eda do Iguape deve receber R$ 3 milh\u00f5es por danos ambientais causados por estaleiro - https://t.co/6q0RxIvm1k"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-09-01T22:44:35.000Z",
            "id": "903750460636622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Ba\u00eda do Iguape deve receber R$ 3 milh\u00f5es por danos ambientais causados por estaleiro - https://t.co/4XNsNJGN30"
        },
        {
            "author_id": "551504822",
            "created_at": "2017-09-01T22:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "903740158448734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kanyons I em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros Patrim\u00f3nio Natural Mundial https://t.co/xpBU6XUVCY"
        },
        {
            "author_id": "748078860",
            "created_at": "2017-09-01T21:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "903728944813412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/V0Ps95q673"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-09-01T21:11:18.000Z",
            "id": "903726984932581377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio ao Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral), sai da Pousada Cost\u00e3o da Fortaleza, vai at\u00e9 o... https://t.co/0yTRbfIQ3O"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-09-01T21:10:43.000Z",
            "id": "903726840224903170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \"mundo perdido\" das cavernas do Parque Nacional Canaima https://t.co/SpKEc9oKY4"
        },
        {
            "author_id": "1656691818",
            "created_at": "2017-09-01T20:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58445866,
                        -22.90813794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903722122375245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CKpnhTnRsD"
        },
        {
            "author_id": "93955849",
            "created_at": "2017-09-01T20:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "903717144734597122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/d8MOuG7yKG"
        },
        {
            "author_id": "121220605",
            "created_at": "2017-09-01T20:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903715322380869634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/bskweD6GE6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-09-01T20:22:41.000Z",
            "id": "903714750206320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca busca constantemente o apoio e a parceria dos volunt\u00e1rios. Existem v\u00e1rias maneiras de... https://t.co/FkNTyrmBxj"
        },
        {
            "author_id": "59800143",
            "created_at": "2017-09-01T20:17:31.000Z",
            "id": "903713450194608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite promete ser de nostalgia e reencontros com amigos queridos, em um lugar que acho sensacional: o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2312963443",
            "created_at": "2017-09-01T20:12:51.000Z",
            "id": "903712276032749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal dice\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "27135701",
            "created_at": "2017-09-01T20:11:53.000Z",
            "id": "903712030993080329",
            "in_reply_to_user_id": "27135701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso porque todos sabem que o Rio Madeira, em frente \u00e0 PVH, est\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "50335580",
            "created_at": "2017-09-01T20:11:01.000Z",
            "id": "903711815514849281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aparentemente todo mundo que eu conhe\u00e7o vai no role do parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-01T20:02:12.000Z",
            "id": "903709598003101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-09-01T19:59:34.000Z",
            "id": "903708931427627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! #BHnaRede https://t.co/pfePf5gE5r"
        },
        {
            "author_id": "30531271",
            "created_at": "2017-09-01T19:52:41.000Z",
            "id": "903707201549869061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pegou fogo no parque nacional aqui por causa da seca :( c\u00e9u t\u00e1 inteirinho coberto de fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "894616835945091073",
            "created_at": "2017-09-01T19:38:16.000Z",
            "id": "903703572868513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/zc2B0CSlZa"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2017-09-01T19:30:59.000Z",
            "id": "903701738707984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TodosPelaAmaz\u00f4nia Deputados tentam retalhar Floresta Nacional de Jamanxim e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. De novo https://t.co/6lMDgNXn6p https://t.co/I4WAMYPsXn"
        },
        {
            "author_id": "830392065095770113",
            "created_at": "2017-09-01T19:24:16.000Z",
            "id": "903700051876302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lago do Parque Municipal in Barueri, S\u00e3o Paulo https://t.co/jPl1l7uRWy"
        },
        {
            "author_id": "388438077",
            "created_at": "2017-09-01T19:21:50.000Z",
            "id": "903699435636609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH. Imagina q doido se a as pessoas de fato viessem aqui e conhecessem e ocupassem esse lugar"
        },
        {
            "author_id": "555475858",
            "created_at": "2017-09-01T19:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 53,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "903697806183067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabizete_bibi https://t.co/bFH0imjY9H"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-01T19:03:41.000Z",
            "id": "903694868740022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTerras da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota) foram repassadas a pessoas de outros estados. Minist\u00e9rio P\u00fablico investigou e ingressou co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "38535713",
            "created_at": "2017-09-01T18:53:21.000Z",
            "id": "903692268850249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibra! Festival leva shows, arte e esportes ao Parque Municipal; GANHE INGRESSOS https://t.co/YKdnVyjouW"
        },
        {
            "author_id": "16782757",
            "created_at": "2017-09-01T18:47:30.000Z",
            "id": "903690797475782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abandonada, a Biblioteca Parque Estadual virou abrigo de moradores de rua. em Biblioteca Parque\u2026 https://t.co/lixMlQ6kTN"
        },
        {
            "author_id": "807922445126606849",
            "created_at": "2017-09-01T18:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903686529784172545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JOgRsDozLD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2017-09-01T18:19:41.000Z",
            "id": "903683796779839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o realiza reuni\u00e3o para refor\u00e7ar parcerias. https://t.co/I0lRTjplur"
        },
        {
            "author_id": "961642459",
            "created_at": "2017-09-01T18:19:16.000Z",
            "id": "903683693226729473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema est\u00e1  linda e com mais atrativos pra nos receber!\n informa\u00e7\u00f5es: (15) 3266-9099\n https://t.co/Yrasviej0a https://t.co/KPD7kPrGAf"
        },
        {
            "author_id": "846450389511745537",
            "created_at": "2017-09-01T18:13:22.000Z",
            "id": "903682205905498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is, na Bahia, \u00e9 a cidade portal da Chapada Diamantina. Muitos turistas que vem ao Parque Nacional da Chapada ficam hospedados aqui. https://t.co/GvdZ5fPY3w"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2017-09-01T18:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903679846588579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/Y3hJT8wSuN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2017-09-01T18:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "903679481654763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HKI965sAAW"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2017-09-01T17:55:41.000Z",
            "id": "903677757472768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo.... https://t.co/2GvVeQQoK6"
        },
        {
            "author_id": "19454231",
            "created_at": "2017-09-01T17:31:09.000Z",
            "id": "903671581997752325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#logisticareversa | Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/XIdU9usq4C"
        },
        {
            "author_id": "159467023",
            "created_at": "2017-09-01T17:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "903666786306056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo  https://t.co/aNhzmrz2QI via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-01T17:00:02.000Z",
            "id": "903663752687435777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Itacolomi, segundo bombeiros https://t.co/d87LmFAWD5 https://t.co/UALMDN2E2G"
        },
        {
            "author_id": "309716571",
            "created_at": "2017-09-01T17:00:00.000Z",
            "id": "903663743229468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda que a #RENCA n\u00e3o seja \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 de grande interesse conservacionista em raz\u00e3o da #Biodiversidade, a ser estudada."
        },
        {
            "author_id": "37502650",
            "created_at": "2017-09-01T16:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2575227841",
                        "start": 83,
                        "username": "caiocoraini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "903662545302687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Flores e do Morango (@ Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP w/ @caiocoraini) https://t.co/qJ1KgpR1p4"
        },
        {
            "author_id": "1671898555",
            "created_at": "2017-09-01T16:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "938508277343801345",
                        "start": 0,
                        "username": "larikaliane"
                    }
                ]
            },
            "id": "903661857331871744",
            "in_reply_to_user_id": "2377742359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larikaliane Ah n\u00e3o sei, fica no bairro funcion\u00e1rios, depois da prefeitura perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-01T16:47:48.000Z",
            "id": "903660674877968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Itacolomi, segundo bombeiros https://t.co/fVZZeoKAjA https://t.co/DxAcEWAo7S"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-01T16:45:00.000Z",
            "id": "903659970226507778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Itacolomi, segundo bombeiros https://t.co/AXaWKDb2jC https://t.co/5FVMSZjZRv"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-09-01T16:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "903658543668219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/iKf8IXnl8Q https://t.co/GRhlotlmrS"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-09-01T16:35:00.000Z",
            "id": "903657453962842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva extrativista Ba\u00eda do Iguape deve receber R$ 3 milh\u00f5es por danos ambientais causados por estaleiro. https://t.co/qSsJDTuPPQ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-09-01T16:29:24.000Z",
            "id": "903656043334520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 autuado por desmatamento de \u00e1rea protegida de mata ciliar de c\u00f3rrego https://t.co/xBWX42UdCJ"
        },
        {
            "author_id": "2596589879",
            "created_at": "2017-09-01T16:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3368027399",
                        "start": 30,
                        "username": "beenites"
                    }
                ]
            },
            "id": "903651869712674816",
            "in_reply_to_user_id": "2596589879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivi_colorada @felipefmiranda @Beenites Eu teria vergonha de um est\u00e1dio remendado com dinheiro p\u00fablico e constru\u00eddo em cima de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Colorados PTistas fedidos"
        },
        {
            "author_id": "201815003",
            "created_at": "2017-09-01T16:08:54.000Z",
            "id": "903650885166698500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho e associa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Palmas delibera a\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/4BxyChsdLe"
        },
        {
            "author_id": "819569886666096640",
            "created_at": "2017-09-01T16:04:48.000Z",
            "id": "903649854278303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cavernas de grandeza colossal e a vegeta\u00e7\u00e3o no Vale do Perua\u00e7u formam uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em... https://t.co/tFQ4iIf0JR"
        },
        {
            "author_id": "41917445",
            "created_at": "2017-09-01T16:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "876086467222745089",
                        "start": 0,
                        "username": "Stefanyduck"
                    }
                ]
            },
            "id": "903649053745057792",
            "in_reply_to_user_id": "876086467222745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Stefanyduck exemplo de Caraj\u00e1s, tamb\u00e9m na Amaz\u00f4nia, ver\u00e1 que a \u00fanica floresta nacional da regi\u00e3o \u00e9 mantida por minera\u00e7\u00e3o. Resto \u00e9 gado https://t.co/GjQj1H5i2Y"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2017-09-01T15:58:28.000Z",
            "id": "903648260543406082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 https://t.co/dyejzG1blZ"
        },
        {
            "author_id": "859443815400304642",
            "created_at": "2017-09-01T15:58:14.000Z",
            "id": "903648201059827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer veta MPs que reduzem \u00e1rea protegida de floresta no Par\u00e1 #G1 https://t.co/yuFCBZAhKH"
        },
        {
            "author_id": "729727510674575360",
            "created_at": "2017-09-01T15:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903647631192219650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/5DASoh4QMD"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-09-01T15:48:09.000Z",
            "id": "903645662511759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho e associa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Palmas delibera a\u00e7\u00f5es: https://t.co/OyHrD1kWhM"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2017-09-01T15:41:05.000Z",
            "id": "903643883820765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF recomenda ao Ibama que priorize recursos compensat\u00f3rios a unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Ba\u00eda do Iguape. https://t.co/CFwVh6x7VU"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-09-01T15:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    }
                ]
            },
            "id": "903640161170415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo https://t.co/wtkMi1j02e"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-09-01T15:22:03.000Z",
            "id": "903639093363531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Itacolomi \u00e9 controlado https://t.co/wwPyi1Aa5K"
        },
        {
            "author_id": "19449884",
            "created_at": "2017-09-01T15:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "11160692",
                        "start": 22,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "903638406592385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted WWF-Brasil (@WWF_Brasil):\n\nA Floresta e o Parque Nacional de Jamanxim, no sudoeste do Par\u00e1, tamb\u00e9m... https://t.co/2LHWe8Nrp4"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-09-01T15:02:54.000Z",
            "id": "903634273248444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra toma conta do Parque Municipal com shows de #Na\u00e7\u00e3oZumbi e #Lenine https://t.co/fUigrqS30e https://t.co/qMpiHiSYhn"
        },
        {
            "author_id": "836771527358021632",
            "created_at": "2017-09-01T15:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "903634051214360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SobreOntem\n#PasseioDoisIrmaos \n#PrincesadeTia\ud83d\udc51 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/O4kZPr0SIn"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2017-09-01T15:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903633770653372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a https://t.co/NGk9GkSZiF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-09-01T15:00:03.000Z",
            "id": "903633555980337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival Vibra toma conta do Parque Municipal com shows de #Na\u00e7\u00e3oZumbi e #Lenine https://t.co/FQTHLr2vKn https://t.co/GXWDlgWHEj"
        },
        {
            "author_id": "19073372",
            "created_at": "2017-09-01T14:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903631178627940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a: https://t.co/f0z0BfHnVW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-09-01T14:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "903630771684077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/Of8Q21FlLm"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-09-01T14:45:01.000Z",
            "id": "903629773510934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra toma conta do Parque Municipal com shows de #Na\u00e7\u00e3oZumbi e #Lenine https://t.co/oo1YtzmKFB https://t.co/ZZuhDjGRhn"
        },
        {
            "author_id": "29428255",
            "created_at": "2017-09-01T14:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "903625957550026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FHvdDidq8n 05: Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2017-09-01T14:21:59.000Z",
            "id": "903623979000266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas do Zillermano (ou como ser\u00e1 o meu fim de semana)\n\nHoje tem Na\u00e7\u00e3o Zumbi no Parque Municipal dentro do... https://t.co/cvnSU9PisK"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-01T14:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "17118982",
                        "start": 94,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "903622982362378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Gx8U9ytQqh via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "3312817002",
            "created_at": "2017-09-01T14:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        153.616,
                        -28.709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4765848df75d3f0d"
            },
            "id": "903622600177397762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui conhecer a Broken Head Nature Reserve, um Parque Nacional simplesmente incr\u00edvel. Ele\u2026 https://t.co/Ol8aoKJcTT"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-09-01T14:15:18.000Z",
            "id": "903622297063485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade tem 4\u00ba inc\u00eandio seguido https://t.co/thdLnPyZjF"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-09-01T14:15:04.000Z",
            "id": "903622238431322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Estadual do Itacolomi, segundo bombeiros... https://t.co/HMcF28vbjI"
        },
        {
            "author_id": "324070557",
            "created_at": "2017-09-01T14:12:25.000Z",
            "id": "903621572405157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 a cada 5 comerciais da Band \u00e9 do parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "45350585",
            "created_at": "2017-09-01T14:09:03.000Z",
            "id": "903620724862144520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra toma conta do Parque Municipal com shows de Na\u00e7\u00e3o Zumbi e Lenine https://t.co/Ee0tKvuTzZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-01T14:03:46.000Z",
            "id": "903619394231824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade tem 4\u00ba inc\u00eandio seguido https://t.co/SubwfeKOlk"
        },
        {
            "author_id": "76659746",
            "created_at": "2017-09-01T13:49:36.000Z",
            "id": "903615828725288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CYWpL5yWCN"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2017-09-01T13:42:45.000Z",
            "id": "903614102446063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/geCRrQcyEW https://t.co/ElguOht8g5"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2017-09-01T13:42:18.000Z",
            "id": "903613991292989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha at\u00e9 ontem era livre, e a partir de hoje, ser\u00e1 obrigat\u00f3rio contratar um guia."
        },
        {
            "author_id": "179346257",
            "created_at": "2017-09-01T13:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "215666748",
                        "start": 9,
                        "username": "aragao_83"
                    }
                ]
            },
            "id": "903610834378739713",
            "in_reply_to_user_id": "179346257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cerejo_ @aragao_83 se fosse por isso, o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is tava cheio de resort l\u00e1 dentro"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-09-01T13:18:14.000Z",
            "id": "903607935481376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDesde ter\u00e7a-feira (29), equipes atuam na \u00e1rea protegida; ainda n\u00e3o h\u00e1 dados sobre \u00e1rea queimada."
        },
        {
            "author_id": "167137649",
            "created_at": "2017-09-01T13:00:07.000Z",
            "id": "903603374188355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco conhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, isolado e com clima de deserto, est\u00e1 entre as regi\u00f5es... https://t.co/t7hJ93BXW3"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2017-09-01T12:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "99539992",
                        "start": 124,
                        "username": "RafitaBrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "903603020226813954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assustador - Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo.\nhttps://t.co/8PnlkLAdMK / @Lucas_deAlencar @RafitaBrito"
        },
        {
            "author_id": "714377437",
            "created_at": "2017-09-01T12:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "172908580",
                        "start": 0,
                        "username": "jotapemr"
                    }
                ]
            },
            "id": "903600751062155265",
            "in_reply_to_user_id": "280086615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotapemr Parque municipal Festival Vibra dps fraga no face mano"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-09-01T12:49:22.000Z",
            "id": "903600672138031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LEM: inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por 3 dias; alerta de fogo continua - https://t.co/rcPS7agnys https://t.co/Yxoe8oWGGz"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2017-09-01T12:45:31.000Z",
            "id": "903599702339457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Serra Rajada pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o P\u00fab... https://t.co/jJA114kN8r"
        },
        {
            "author_id": "110552842",
            "created_at": "2017-09-01T12:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "903598739977248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo do meu mais belo sorriso \ud83d\ude01\ud83d\udc96 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/mZTqJTF17W"
        },
        {
            "author_id": "3389780830",
            "created_at": "2017-09-01T11:45:11.000Z",
            "id": "903584517415464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEM: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por 3 dias; alerta de fogo continua - Leia mais: https://t.co/mVo7SDSFvj"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-09-01T11:43:13.000Z",
            "id": "903584024312066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setembro: Programa\u00e7\u00e3o do Dia do Morador no Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 divulgada  https://t.co/TJovRB32pz"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-09-01T11:22:20.000Z",
            "id": "903578767322427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Setembro: Programa\u00e7\u00e3o do Dia do Morador no Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 divulgada https://t.co/4F8cN5xoO2"
        },
        {
            "author_id": "20731931",
            "created_at": "2017-09-01T11:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460294426",
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "903576721642975232",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal parte das montanhas do Parque nacional do Capara\u00f3/MG - pico da bandeira https://t.co/8QshcSUHXB"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-09-01T11:05:23.000Z",
            "id": "903574500024954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro acompanha a\u00e7\u00f5es de combate ao fogo. 2 inc\u00eandios no Parque Nacional de BSB queimaram 4,7 mil ha da unidade.  https://t.co/OibUdmmzYC"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2017-09-01T11:04:29.000Z",
            "id": "903574277156462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Esse \u00e9 outro presente para os 405 anos de S\u00e3o Lu\u00eds. Nova Pra\u00e7a no Parque Estadual da Lagoa. Inaugura\u00e7\u00e3o s\u00e1bado 16h. https://t.co/3plyIa0tkv"
        },
        {
            "author_id": "26959659",
            "created_at": "2017-09-01T10:57:29.000Z",
            "id": "903572515041267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30\u00ba umidade abaixo dos 10% sol escaldante fuligem e fuma\u00e7a vindos da floresta nacional, onde mais uma vez o cerrado arde. benvindo setembro"
        },
        {
            "author_id": "328479529",
            "created_at": "2017-09-01T10:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "903571091477729280",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Queremos desenvolvimento para o amap\u00e1. E uma reserva extrativista como essa eh pra ser usada em prol do desenvolvimento. Com regula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-09-01T10:46:36.000Z",
            "id": "903569775137140740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 consumiu 4,7 mil hectares https://t.co/mW58LFUl5P https://t.co/YY4QKmMcYb"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-09-01T10:46:35.000Z",
            "id": "903569768770297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 consumiu 4,7 mil hectares https://t.co/AqijmzKxNr https://t.co/p65mrrrVFz"
        },
        {
            "author_id": "3106245958",
            "created_at": "2017-09-01T10:35:59.000Z",
            "id": "903567103701241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00fanica solu\u00e7\u00e3o aceit\u00e1vel e inegoci\u00e1vel \u00e9 a proibi\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,n\u00e3o h\u00e1 meio termos! https://t.co/MOoEvJzUAY"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2017-09-01T10:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.55239,
                        -20.535076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "903560162316754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26aa\ud83d\udd35\ud83d\udd34...Bom mesmo e se perder na dire\u00e7\u00e3o certa! em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/w9IzW6bgdO"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-09-01T10:01:27.000Z",
            "id": "903558410561576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 que um carinho \u00e0s vezes cai bem... \n\nAsa-de-Telha-P\u00e1lido\n\n(Agelaioides fringillarius)\n\nParque Estadual da Mata... https://t.co/6qMMgqZ1Dv"
        },
        {
            "author_id": "870345886253150208",
            "created_at": "2017-09-01T09:57:53.000Z",
            "id": "903557516793069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 11% do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/SkcItPXV4v https://t.co/Tt70O3awYR"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-01T09:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1272574106454691844",
                        "start": 71,
                        "username": "jhullyandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903555673132294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @jhullyandr) https://t.co/GhJbAmZC7N https://t.co/p3yOjSY52A"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-01T09:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1272574106454691844",
                        "start": 71,
                        "username": "jhullyandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903555431418785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis @jhullyandr) https://t.co/Nd6dj9gATE https://t.co/t1NKblBfuB"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-09-01T09:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1365000487884455937",
                        "start": 68,
                        "username": "RafaelLimadeMe1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "903555156171743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos.\ud83d\ude4f (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @rafaellimademe1) https://t.co/5CMIbb5Czt https://t.co/PSdAyQWIU2"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-09-01T09:07:51.000Z",
            "id": "903544923957460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/ZvXaFBuiQ6 https://t.co/BEE9aFvSCd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-01T09:05:30.000Z",
            "id": "903544333068009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2017-09-01T08:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "903542207394799617",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@minc_rj, pe\u00e7o sua ajuda para salvar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins e Peru\u00edbe, litoral sul de SP\n\nhttps://t.co/UN6icoD8Cc"
        },
        {
            "author_id": "67728676",
            "created_at": "2017-09-01T08:53:34.000Z",
            "id": "903541327664730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas. Agosto 2017\n#parquenacionalpenedager\u00eas #portugal #offtoportugal\u2026 https://t.co/kdrefZsE5f"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-09-01T08:50:55.000Z",
            "id": "903540662833905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 consumiu 4,7 mil hectares https://t.co/JDyFo4PSBS https://t.co/16tjzxU88M"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2017-09-01T08:44:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "903539111335792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia/SP amea\u00e7ada novamente. SOS ambientalistas!\n\nhttps://t.co/UN6icoD8Cc"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-09-01T08:34:49.000Z",
            "id": "903536610964381697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Amea\u00e7a ao mais antigo parque nacional africano https://t.co/TQBvfHfYNp https://t.co/qTcsty0tmM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-09-01T07:50:21.000Z",
            "id": "903525418904453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-09-01T07:46:36.000Z",
            "id": "903524477467848705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Komodo dragon. Drag\u00e3o de komodo no Parque Nacional de Komodo.\n.\n Os machos podem chegar a 3,5\u2026 https://t.co/AhgJeYqjkx"
        },
        {
            "author_id": "900431456635408384",
            "created_at": "2017-09-01T07:41:44.000Z",
            "id": "903523252764647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 teve 10% da \u00e1rea atingida pelo fogo https://t.co/NKM9dmkqNG via @https://twitter.com/Pr_Elieser"
        },
        {
            "author_id": "334242285",
            "created_at": "2017-09-01T06:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34104747,
                        -20.30892231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "903503587862568962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/6jF6AyFR20"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2017-09-01T03:53:19.000Z",
            "id": "903465770671149057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cheiro de queimada do parque nacional t\u00e1 vindo, a noite vai ser dif\u00edcil de novo"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:45.000Z",
            "id": "903460090707140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/ka3M90daBP https://t.co/G84F1MRMjy"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063850881027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/6PTxXRz1z5"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063829934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/qsIduUy7VJ"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-09-01T03:30:39.000Z",
            "id": "903460063825739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA participa de curso sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas \nhttps://t.co/BKgHmvAO57"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Gcordeiro3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Gcordeiro3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Gcordeiro3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AlexMamed].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AlexMamed",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AlexMamed"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Breves, Brasil",
                "id": "f4d91751dda7444c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pariquera-A\u00e7u, Brasil",
                "id": "1e7d90ec73f8abe8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Oviedo, Dominican Republic",
                "id": "00e1897e0833b28a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracicaba, Brasil",
                "id": "47ef5d028ab6c2b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Broken Head, New South Wales",
                "id": "4765848df75d3f0d",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "112445522",
                "name": "Luana de Paiva",
                "username": "Luana_OPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527594924",
                "name": "Daniel Faria#timbeta",
                "username": "DanielFaria88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46148552",
                "name": "FERNANDO FAISKA",
                "username": "fernandofaiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71675523",
                "name": "maicon toledo",
                "username": "maictol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3179394532",
                "name": "Anne adventures",
                "username": "anne_adventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "769988270239387648",
                "name": "Marcelo Massao",
                "username": "marcelo_massao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178728528",
                "name": "Let\u00edcia est\u00e1 cansada",
                "username": "bjsleticiah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57342931",
                "name": "Alex Torres",
                "username": "alextorresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156695351",
                "name": "Consumidora de Doses Seguras de Crack",
                "username": "ClaraVkns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494196561",
                "name": "Re Olliveira",
                "username": "re_olliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95026061",
                "name": "Charles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "charlesbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233249225",
                "name": "Ph \u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "barreto__pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169252179",
                "name": "SP Not\u00edcias",
                "username": "spnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75831894",
                "name": "Agencia de Noticias JCMazella",
                "username": "AgJCMazella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367649316",
                "name": "Ant\u00f3nia M. Ser\u00f4dio",
                "username": "antoniatms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255481351",
                "name": "Volta",
                "username": "Volta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56161215",
                "name": "Lourdes Pierri",
                "username": "lupierri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702833786",
                "name": "#TIMBETA",
                "username": "izaquetimbeta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126788536",
                "name": "TV TVR",
                "username": "tvtvroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677797986",
                "name": "TV TVR",
                "username": "tv_tvroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300897361",
                "name": "aninha sacaninha",
                "username": "ziguiribibeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58335899",
                "name": "cadelinha da awkwafina",
                "username": "julitria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171616820",
                "name": "Fabio Remuszka",
                "username": "arqfafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799450942",
                "name": "Ubat\u00e3 em Foco",
                "username": "UbataEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223602506",
                "name": "Wolfs",
                "username": "carol_wolfring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54795932",
                "name": "Baque",
                "username": "bandabaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2823825947",
                "name": "Teleame Brasil",
                "username": "TeleameBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3436542795",
                "name": "El Bucare",
                "username": "el_bucare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704345090",
                "name": "n.",
                "username": "nathashalopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198867198",
                "name": "cabral",
                "username": "nenscabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249754424",
                "name": "Karine",
                "username": "karineserras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392170215",
                "name": "ray.af",
                "username": "rayanneaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148026197",
                "name": "Pocasideia",
                "username": "adl_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888513262765080576",
                "name": "th",
                "username": "thwm20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688888652",
                "name": "William Millan Q.",
                "username": "wmq21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184058231",
                "name": "Purpurina-Man \ud83c\udf40",
                "username": "palomaakruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050509",
                "name": "Visual Turismo",
                "username": "visualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57443181",
                "name": "\ud83d\udd31 Valdir J. A. Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JALVES415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499342788",
                "name": "uiry",
                "username": "CortexiDunham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153832448",
                "name": "ana",
                "username": "can_adas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608226439",
                "name": "Link Vanguarda",
                "username": "link_vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854407085",
                "name": "Rede Vanguarda",
                "username": "vanguardatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215712062",
                "name": "BJPtv",
                "username": "bjptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383384645",
                "name": "\ud835\udc3c\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udc52\ud835\udcc1",
                "username": "IzabelAraujo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364976313",
                "name": "guxtavo \u26a0\ufe0f",
                "username": "gubtx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452200257",
                "name": "Tia do pet",
                "username": "Elisa_Lyzee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61852391",
                "name": "Ana Luiza \u2648",
                "username": "Akira_plmdds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570406763",
                "name": "carol do smite",
                "username": "carolsoarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277839893",
                "name": "Alysson",
                "username": "alyssonshow18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238597",
                "name": "ana amours",
                "username": "anaaazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33327744",
                "name": "Sara Bodowsky",
                "username": "SaraBodowsky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868141",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dleian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111980377",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "danpehde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113648965",
                "name": "Nelore Brasil",
                "username": "nelore_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823453359118106624",
                "name": "Marina Couto",
                "username": "uaimarina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228032408",
                "name": "Galdiney",
                "username": "gabrielgsz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602936856",
                "name": "\ud83d\udc79",
                "username": "Guiinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133626562",
                "name": "conta desativada",
                "username": "desativxad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12478262",
                "name": "raphafcm",
                "username": "raphafcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842467864862969857",
                "name": "Fabio OLIVEIRA",
                "username": "FabiOLiv3r4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105555041",
                "name": "TimBeta Leonardo",
                "username": "zerolcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924476124",
                "name": "Amanda Lima",
                "username": "Amandacostadel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595061694",
                "name": "Paula",
                "username": "paulitha_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "628234867",
                "name": "angel blanco",
                "username": "angeses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699318096423755776",
                "name": "GB \ud83e\udd11",
                "username": "GuiBrandao9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799345888749649920",
                "name": "Pamis",
                "username": "Pamis_Ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830727295",
                "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fBI",
                "username": "Gabii_Reeis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14409077",
                "name": "Manuel Ot\u00e1rola",
                "username": "manuarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674635942",
                "name": "tirry",
                "username": "henrrique_pf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246053486",
                "name": "lilinha",
                "username": "liliancrisfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843848637037920258",
                "name": "Mony",
                "username": "Monycat79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66883874",
                "name": "H\u00e9llen Leal",
                "username": "hellengraciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336629204",
                "name": "Preice Sehn",
                "username": "SehnPreice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354585458",
                "name": "cella",
                "username": "cellamarzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4042690865",
                "name": "most\ud83c\udf35",
                "username": "Mostardatop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884958276965855232",
                "name": "BOTADJON",
                "username": "Luesl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644319718",
                "name": ".",
                "username": "iuri_august0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "Scherbatsky",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330539029",
                "name": "fl\u03b1v\u0131\u03b1",
                "username": "flavia_rincon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060752",
                "name": "Los Pioneros Melipeuco",
                "username": "LosPionerosMco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009225",
                "name": "Marcelo Henrique",
                "username": "Celimbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161755705",
                "name": "ArionRed",
                "username": "ArionRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264502035",
                "name": "Pedro Souza",
                "username": "PedroSouza09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113505185",
                "name": ".",
                "username": "paulossouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191573092",
                "name": "Lu\u00e3 Pereira",
                "username": "Luaan_PP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47665874",
                "name": "Ebertlsilva \ud83c\udf55",
                "username": "EbertLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223732851",
                "name": "\ud83c\udf0a",
                "username": "nouse_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48519753",
                "name": "erasmo fonseca",
                "username": "erasmofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463559021",
                "name": "Mariana",
                "username": "marimister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705571007923355648",
                "name": "tutyerick",
                "username": "tutyerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64269525",
                "name": "nathan comini",
                "username": "ncomini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487965041",
                "name": "jade",
                "username": "jadewerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80891030",
                "name": "kristine",
                "username": "imsirk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687931155",
                "name": "Caelyzadaaaa",
                "username": "Caely_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275204431",
                "name": "GZB \u2728+\ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "Heey_Jho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450583542",
                "name": "Renato Silveira",
                "username": "Esse_Manxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862667331",
                "name": "Mari",
                "username": "maribsousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385211693",
                "name": "lulu loutfi",
                "username": "luizaloutfi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61576429",
                "name": "Maiara Torres Gomes",
                "username": "maiara_baby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49062170",
                "name": "Mau",
                "username": "Lauh_Cortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791095071429001216",
                "name": "Bigger Snoop OG \ud83d\udc1d\u2728",
                "username": "biggiesnoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48009877",
                "name": "Simone \u24c2\ufe0f\ud83d\udc99 Gurgel",
                "username": "SimoneGurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319191699",
                "name": "O g\u00eanio",
                "username": "brayanrafaeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294306930",
                "name": "rebeca",
                "username": "noitesrebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57822609",
                "name": "Leandro Garcia",
                "username": "leanpgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66806870",
                "name": "Bruna Martins",
                "username": "bru_mengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1791866262",
                "name": "M\u00ec\u00ee\u00edx\u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "AEmilyCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4005560897",
                "name": "Angel",
                "username": "euangel143",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53428541",
                "name": "CTX Miyuki Shake",
                "username": "bianca_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988704495",
                "name": "karou",
                "username": "bittakarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811675238987612161",
                "name": "Faustino_",
                "username": "IFaustino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359017810",
                "name": "Francielle",
                "username": "_EiiMorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009570714142289920",
                "name": "131313",
                "username": "LulaPeloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836934292676689920",
                "name": "TupperAnaCuritiba",
                "username": "ana_tupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797366875",
                "name": "Rodrigo Ambrosio",
                "username": "NEGROAMBROSIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801615563898425344",
                "name": "Kip",
                "username": "bkipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751200133241565184",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabic_cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176301500",
                "name": "LuizDiasSerralheiro Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "luizdsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848936962128048133",
                "name": "Sol",
                "username": "sollg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49323305",
                "name": "Adriana Valadares",
                "username": "AdriValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284775228",
                "name": "\u1d1b\u029c113\u1d00\u0262\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "thiagocanto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865573472541519872",
                "name": "bebeeeeeel",
                "username": "beldoblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120330430",
                "name": "J. A. Pires",
                "username": "jaugustopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60132962",
                "name": "SNOW WHITE \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "dangertamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110502717",
                "name": "Brunna Helen \u2765",
                "username": "brunna_helen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767218917781696513",
                "name": "Markin\ud83d\udc3b",
                "username": "MarkinReal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80394485",
                "name": "Mateus Monteiro",
                "username": "mateusguim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40546283",
                "name": "Ari Aguiar",
                "username": "ariaguiar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99970786",
                "name": "J\u00e9ssica de Oliveira",
                "username": "_jessiket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37556342",
                "name": "alex campos  furtado",
                "username": "alexcfur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27094666",
                "name": "Sandrinha Arai",
                "username": "SandrinhaArai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567454551",
                "name": "Nicole",
                "username": "nicoleabso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590128259",
                "name": "Segredos Liter\u00e1rios",
                "username": "SLblogger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41281898",
                "name": "Andr\u00e9 Alves  \u24df \uf8ff",
                "username": "Andr3zinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706675387359752192",
                "name": "Geraldo  Bastos",
                "username": "bahiadevalor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38998167",
                "name": "Bruna Rodrigues",
                "username": "Brunarxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22455591",
                "name": "jr tostoi",
                "username": "tostoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902565086144995329",
                "name": "Inhambane Buzz \u2122",
                "username": "InhambaneBuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207017267",
                "name": "N\u00e3o \u00e9 PO CIVIL",
                "username": "YalineY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93936754",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "AviacaoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291630821",
                "name": "Aelson J\u00fanior",
                "username": "AelsonJunior1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352343763",
                "name": "mam\u00e3e do Rob \u2661",
                "username": "Alvarengaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855647360",
                "name": "00.bubu*",
                "username": "urubussauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348203476",
                "name": "carol",
                "username": "crlfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230374704",
                "name": "Marcela Pereira MP",
                "username": "marcelapereiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59456142",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanessalopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209168301",
                "name": "FILIPE LACERDA",
                "username": "filipe_bass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857282112",
                "name": "D\u00e1rio Henrique",
                "username": "loucohenrique1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28576927",
                "name": "Jo\u00e3o Vinagre",
                "username": "jrvlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192028821",
                "name": "Nathan do Vale",
                "username": "Nathanrdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084239",
                "name": "hernani",
                "username": "hernanijuniorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52960631",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "paulokurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701419152",
                "name": "guiokonzen",
                "username": "guilhermejoseee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757352408209039364",
                "name": "Welter",
                "username": "Weltergu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582450255",
                "name": "Adailton Miranda",
                "username": "AdailtonMirana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840535",
                "name": "Marcos Jr.",
                "username": "marcosaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931924101",
                "name": "Jo\u00e3o Eduardo Rep\u00f3rter",
                "username": "remochikei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127693377",
                "name": "Baracho",
                "username": "victor_baracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195542482",
                "name": "Mathias Santos",
                "username": "sickestmass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453253442",
                "name": "H&R",
                "username": "Dois_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4518039039",
                "name": "Wemerson 10.",
                "username": "wemersonverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2633130131",
                "name": "Montecamila",
                "username": "montecamila22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423530213",
                "name": "Br\u00ea \ud83c\udf08",
                "username": "brendamaaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390905103",
                "name": "Carmen Pompeu Brasil",
                "username": "carmenpompeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21103434",
                "name": "Marcelo F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "m4rcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57847844",
                "name": "Denis",
                "username": "theblovedwizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820411934",
                "name": "Allan Cruz \u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f",
                "username": "22Allancruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967444113",
                "name": "RDlands",
                "username": "rdlands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757027142093967360",
                "name": "Lucas Dias (Linux)",
                "username": "LucasDias1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317297563",
                "name": "Douglas Ribeiro",
                "username": "Douglas45845622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67728676",
                "name": "H",
                "username": "tobeallset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741992860099170304",
                "name": "l u d i",
                "username": "guimaraesludi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183580150",
                "name": "bombshell",
                "username": "romane_pvt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64216414",
                "name": "Gabriel",
                "username": "_gabrielronan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17400603",
                "name": "Na\u00e7\u00e3oZumbi. FORA BOLSONARO!",
                "username": "NacaoZumbi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498054955",
                "name": "\u043aj\u00de",
                "username": "kreischerjpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449256806",
                "name": "ali se ...",
                "username": "inwonderr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75842580",
                "name": "Rafael Schoenherr",
                "username": "prensadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268328099",
                "name": "VICENTE PINTO COELHO",
                "username": "VPCBLOISE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242798115",
                "name": "Alessandro Mesquita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alessandroimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257525495",
                "name": "Gabriela Lorenza",
                "username": "Gabi_Lorenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181455878",
                "name": "Tais",
                "username": "TaiisAlmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307080245",
                "name": "jeovegan",
                "username": "whatevate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821879288127492096",
                "name": "Jequitinhonha-MG",
                "username": "Jequi45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82169684",
                "name": "Elder Imberti",
                "username": "dinhoimberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24385246",
                "name": "Fabio Abreu",
                "username": "fabio_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394120687",
                "name": "F\u00eah!",
                "username": "fandradebhz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791744456257048577",
                "name": "Super Curiosidades",
                "username": "supercuriosida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16807124",
                "name": "cabonomi",
                "username": "cabonomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790339",
                "name": "Mari\u00e2ngela Oliveira",
                "username": "Marianjinha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355770095",
                "name": "ClaraCroft",
                "username": "Bonorocelta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353355478",
                "name": "Bruna Chagas",
                "username": "brunachagasjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839873827177971712",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "Fernand36713950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814509804886626304",
                "name": "Meire Lopes Santana",
                "username": "Meire030365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700871161178103808",
                "name": "isabela",
                "username": "lavalle_bel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214227231",
                "name": "Danilo Martins",
                "username": "DaniloSuricate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861363744634548224",
                "name": "blogdofarias",
                "username": "blogdofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26788015",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Santos",
                "username": "marcoals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151258839",
                "name": "Revista Travel3",
                "username": "RevistaTravel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151975413",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "username": "ritinhagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551504822",
                "name": "Fl\u00e1vio M. Marciano",
                "username": "fmmarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748078860",
                "name": "Isabelle",
                "username": "IsabelleQueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656691818",
                "name": "Bryan Amorim",
                "username": "amorimmbryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93955849",
                "name": "Raphael Wilker Zanuto",
                "username": "rafawilker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121220605",
                "name": "al\u00a1ne \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "pinhalzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59800143",
                "name": "Cl\u00e1udia Barbarella",
                "username": "CacauMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312963443",
                "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8f'\ud835\udc94 \ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc77\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\udf31",
                "username": "SardelliCely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27135701",
                "name": "Jo\u00e3o Gustavo Seixas (JotaG\u00ea)",
                "username": "jgaseixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50335580",
                "name": "Marina",
                "username": "mrnarbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531271",
                "name": "mono",
                "username": "monodraminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894616835945091073",
                "name": "Amorim \u26bdd\u00e3o",
                "username": "joao_a_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830392065095770113",
                "name": "Amanda Lino",
                "username": "Amanda_LinoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388438077",
                "name": "Isti",
                "username": "schindlerist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38535713",
                "name": "Arturo Juliano",
                "username": "arturojuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16782757",
                "name": "\u262d \uff24\uff52\uff49\uff47\uff4f \uff2d\uff45\uff4e\uff45\uff5a\uff45\uff53 \u262d",
                "username": "gayemquadrinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807922445126606849",
                "name": "CELIO DUTRA SERRA",
                "username": "CelioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961642459",
                "name": "Radio Sorocaba FM",
                "username": "RadioSorocabaFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846450389511745537",
                "name": "Corona de Pedra",
                "username": "CoronadePedraCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19454231",
                "name": "Andr\u00e9 Log\u00edst Reversa",
                "username": "logisticarevers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467023",
                "name": "daniela kissy",
                "username": "danykissy77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309716571",
                "name": "\u267b\ufe0f Gustavo Nobio \ud83c\udfa4",
                "username": "GustavoNobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37502650",
                "name": "Zagovisk",
                "username": "ri_zago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575227841",
                "name": "Insatisfeito",
                "username": "caiocoraini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671898555",
                "name": "Sabrinosa",
                "username": "_sabrinaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938508277343801345",
                "name": "larissa k",
                "username": "larikaliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596589879",
                "name": "Z\u00e9 corneta",
                "username": "leca_loco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368027399",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd31\u00ed\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd1e",
                "username": "beenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201815003",
                "name": "Sonielson Sousa",
                "username": "sonielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819569886666096640",
                "name": "Di\u00e1rio ASemana",
                "username": "diarioasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41917445",
                "name": "Redelvim Andrade",
                "username": "Redelvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876086467222745089",
                "name": "Stefany\ud83c\udfb1\ud83d\udc3b",
                "username": "Stefanyduck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859443815400304642",
                "name": "REVISTA O RIO & VOC\u00ca",
                "username": "RioVoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729727510674575360",
                "name": "Jo\u00e3o In\u00e1cio",
                "username": "advjoaoinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19449884",
                "name": "Marilia Blackburn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "Marilia_uk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836771527358021632",
                "name": "Allane Sullyvan",
                "username": "allanysullyvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19073372",
                "name": "F\u00e1bio Piraj\u00e1",
                "username": "fabiopiraja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29428255",
                "name": "Fernando Jr",
                "username": "fmgj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312817002",
                "name": "TravelerBR",
                "username": "BlogTravelerBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324070557",
                "name": "Gui \ud83c\udff9",
                "username": "mazao_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45350585",
                "name": "lino ramos",
                "username": "linoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76659746",
                "name": "Igor",
                "username": "Igorprs27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179346257",
                "name": "Disc\u00f3rdia",
                "username": "gustavoraposoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215666748",
                "name": "Elthon Arag\u00e3o",
                "username": "aragao_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167137649",
                "name": "Magic Way Tours",
                "username": "magicwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99539992",
                "name": "Rafaela Brito",
                "username": "RafitaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714377437",
                "name": "\ud83d\udcb8",
                "username": "f1lipemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172908580",
                "name": "JP",
                "username": "jotapemr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110552842",
                "name": "Carolina Amorim",
                "username": "ccarolinamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389780830",
                "name": "Bahia Urgente",
                "username": "bahiaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20731931",
                "name": "Olivier Jorge Braz",
                "username": "olivierbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26959659",
                "name": "Odara\ud83d\udc89 - embaixadora mundial \ud83c\udf0a",
                "username": "martebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328479529",
                "name": "Gene B. Lima",
                "username": "Eco_Amazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106245958",
                "name": "A ORCRIM TEM NOME,SE CHAMA BOLSONARISMO!",
                "username": "radiocomando811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870345886253150208",
                "name": "reporter24h",
                "username": "Reporter24hcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272574106454691844",
                "name": "Jhully",
                "username": "jhullyandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365000487884455937",
                "name": "Rafael Lima de Menezes",
                "username": "RafaelLimadeMe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900431456635408384",
                "name": "vitrinneaguaslindas",
                "username": "vitrinneaguasl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334242285",
                "name": "Joelma#TimBeta#",
                "username": "joelmadesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "905004049505837056",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw448g4pb5ilarcxw7tvsnkaethj24d",
        "oldest_id": "903460063825739776",
        "result_count": 497
    }
}