{
    "data": [
        {
            "author_id": "61542798",
            "created_at": "2017-06-13T22:17:02.000Z",
            "id": "874752496941633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque todo cantinho aqui vira foto. Entramos no Parque Nacional dos Glaciares para conhecer o #PeritoMoreno... https://t.co/8mjT5z0j25"
        },
        {
            "author_id": "61542798",
            "created_at": "2017-06-13T22:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "874752475965816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque todo cantinho aqui vira foto. Entramos no Parque Nacional dos Glaciares para conhecer o\u2026 https://t.co/m7RlZ8YaDq"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-13T22:00:05.000Z",
            "id": "874748232999608324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017 \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc63\n\nEste roteiro \u00e9... https://t.co/049n2gkYC0"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-06-13T21:52:35.000Z",
            "id": "874746346514898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Alegre sedia assembleia de implanta\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional do Alto do Carir\u00ed https://t.co/qbHGbn0Fo8"
        },
        {
            "author_id": "421786107",
            "created_at": "2017-06-13T21:15:00.000Z",
            "id": "874736885901479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa tarde s\u00f3 pra quem passou 8 horas no parque nacional fazendo tudo os passeios de gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-06-13T21:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "874734681266294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional de Itatiaia \u2764\ufe0f, o primeiro parque do Pa\u00eds, que completa 80 anos nesta\u2026 https://t.co/BnNKbjPaX7"
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874732150289031168",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A https://t.co/kCFa8bOKc7"
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874731159409840128",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer .@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A ."
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874731070574522368",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer .@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A !"
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874731035979907072",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer @MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A"
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874730996033355781",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer .@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A ."
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874730961925279744",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer .@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A"
        },
        {
            "author_id": "3080117381",
            "created_at": "2017-06-13T20:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874730931189362689",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer .@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/0fYRpgDC4A"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-06-13T20:33:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "874726327894540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/5iKuvokTw9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-13T20:30:30.000Z",
            "id": "874725690784067586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nRenato Rabe faz registros das esp\u00e9cies que vivem no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "3683182525",
            "created_at": "2017-06-13T20:22:02.000Z",
            "id": "874723560006320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/PDyECLNog6"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-06-13T20:00:15.000Z",
            "id": "874718074909405185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 decide que direito de indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios de terras adjacentes a parque nacional est\u00e1 prescrito https://t.co/1NAJEljAgD"
        },
        {
            "author_id": "36743926",
            "created_at": "2017-06-13T19:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874710999437373443",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600km de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/ap0vDHOHhl"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-06-13T19:15:40.000Z",
            "id": "874706858354847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/j0SI92OtHf"
        },
        {
            "author_id": "3416048517",
            "created_at": "2017-06-13T18:59:07.000Z",
            "id": "874702689820659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/h7GjCZlFVH https://t.co/7pks2rYELI"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-06-13T18:55:11.000Z",
            "id": "874701699595632641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/HSbyUCRFkM https://t.co/4He6lgUTAb"
        },
        {
            "author_id": "859686465021911045",
            "created_at": "2017-06-13T18:55:09.000Z",
            "id": "874701694176604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/KCW8ezsR7L https://t.co/SCAaB83k97"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-06-13T18:55:08.000Z",
            "id": "874701689890062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/GRYdFiXqwZ https://t.co/b8tLr47zsO"
        },
        {
            "author_id": "236780423",
            "created_at": "2017-06-13T18:51:03.000Z",
            "id": "874700663279759362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f A Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, localizada entre os munic\u00edpios de Rio das Ostras, Casimiro de Abreu e Maca\u00e9 (RJ),... https://t.co/zy9oN641WR"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-06-13T18:40:13.000Z",
            "id": "874697935421820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/FHFkdcLQLg https://t.co/MtdgRceuN4"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2017-06-13T18:38:24.000Z",
            "id": "874697476820926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/ke2VWIKEnM"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2017-06-13T18:33:31.000Z",
            "id": "874696248258899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito de indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios de terras adjacentes ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 prescrito https://t.co/RyHzDIrhBP"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-06-13T18:20:21.000Z",
            "id": "874692934528110594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes. https://t.co/rLKZy4S8Bv (\ud83d\udcf7 Adriana Ma\u2026 https://t.co/v5ZK9Vs5oP"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-06-13T18:20:04.000Z",
            "id": "874692863627411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes. https://t.co/550GseVrCV (\ud83d\udcf7 Adriana Mattoso/ Parque de Itatiaia) https://t.co/w1FBA9VOzz"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-06-13T17:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "874673592277114885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou de remar de acordo com a mar\u00e9 \ud83c\udfb6 \ud83d\ude01 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8j3wxXiEKv"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2017-06-13T16:45:13.000Z",
            "id": "874668993277288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia est\u00e1 comemorando 80 anos - Atualidades https://t.co/wsNAmOSKm7"
        },
        {
            "author_id": "748815467179978753",
            "created_at": "2017-06-13T16:39:47.000Z",
            "id": "874667628769533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia: Cascata do Parque Nacional Krka com n\u00famero de visitantes limitado\n https://t.co/9AmjDUscAq https://t.co/M8rp7RJyaO"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-06-13T16:30:43.000Z",
            "id": "874665344169893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00eddeo de hoje das viagens do TurMundial, te mostramos como foi conhecer o Parque Nacional das Calanques, entre... https://t.co/4JhdpTa6L2"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-13T16:18:51.000Z",
            "id": "874662357225570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes: https://t.co/qjmHlXHONS"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-06-13T16:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "874660514999218178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/7amrIpj16E via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2017-06-13T15:42:30.000Z",
            "id": "874653210472046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia reinaugura o [&amp;hellip;]https://t.co/KrLjtfTbWb"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2017-06-13T14:52:17.000Z",
            "id": "874640574795722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/gWedyjp4X4"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2017-06-13T14:52:03.000Z",
            "id": "874640516562001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com n... https://t.co/cLf5zYUJAX"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-06-13T14:41:35.000Z",
            "id": "874637881721192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDoDia\nParque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes - https://t.co/brEyfiynFF https://t.co/YxO8KBUIW6"
        },
        {
            "author_id": "45418810",
            "created_at": "2017-06-13T14:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "874637414786109443",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj tem raz\u00e3o amigo nenhuma nenhuma floresta nacional deve ser diminuida b dia"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2017-06-13T14:30:55.000Z",
            "id": "874635198419349505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/NdbUXudJyN"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-06-13T14:30:27.000Z",
            "id": "874635079133351938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal de Goi\u00e1s pro\u00edbe loteamento urbano em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/W7pjMhD1lP"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2017-06-13T14:30:00.000Z",
            "id": "874634966004531202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes\" #sustentabilidade #feedly https://t.co/8Zvsy0m79w"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2017-06-13T14:22:07.000Z",
            "id": "874632982535041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A trilha \u00e9 a maior dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e foi inaugurada neste s\u00e1bado (10/6), na Floresta Nacio https://t.co/24cD4zAIuD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-13T14:16:21.000Z",
            "id": "874631530605314051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2017-06-13T14:15:28.000Z",
            "id": "874631309649473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O maior crime ambiental registrado na Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim (PA). Quase sete mil hectares reivindicados por uma s\u00f3 fam\u00edlia\""
        },
        {
            "author_id": "307962882",
            "created_at": "2017-06-13T14:03:07.000Z",
            "id": "874628202643292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/TrsYBED5vT"
        },
        {
            "author_id": "307962882",
            "created_at": "2017-06-13T14:03:07.000Z",
            "id": "874628199048773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/50QDxYZsiq"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-13T13:40:07.000Z",
            "id": "874622412679110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/FZ9SMW9vSq https://t.co/PvionFGqlW"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-13T13:40:06.000Z",
            "id": "874622408493211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/upWEzAKd7l https://t.co/1ogwXKiEjn"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-13T13:40:06.000Z",
            "id": "874622406358388740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/knWxrOOAnq"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2017-06-13T13:18:44.000Z",
            "id": "874617031986950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/7ZhcFbpjXs #eco #climate"
        },
        {
            "author_id": "2195167382",
            "created_at": "2017-06-13T13:13:39.000Z",
            "id": "874615751235252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior produtora de bauxita do Brasil extrai toda a sua produ\u00e7\u00e3o do interior da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Se... https://t.co/PPl274PLV6"
        },
        {
            "author_id": "1160711808",
            "created_at": "2017-06-13T13:01:28.000Z",
            "id": "874612683882057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares.O IEB apoiou a campanha #Ampliaveadeiros!  https://t.co/j08CF2TJa5 https://t.co/ssw4ERqjzR"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2017-06-13T12:54:04.000Z",
            "id": "874610823553044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/3zXFVRCzfW"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2017-06-13T12:48:32.000Z",
            "id": "874609431648010243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/9jKtzoicf2 https://t.co/QuiRRdGrk6"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2017-06-13T12:30:20.000Z",
            "id": "874604851996626947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 visitou o Parque Nacional da Serra da Capivara? Al\u00e9m de tesouros arqueol\u00f3gicos e pinturas rupestres,... https://t.co/9oqjGyWfZP"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2017-06-13T12:28:13.000Z",
            "id": "874604316723744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 visitou o Parque Nacional da Serra da Capivara? Al\u00e9m de tesouros arqueol\u00f3gicos e pinturas rupestres,... https://t.co/qbyci5BXHx"
        },
        {
            "author_id": "3081812116",
            "created_at": "2017-06-13T11:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "username": "MyGoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "874595733982334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal. O #amanhacerMV de hoje \u00e9 direto do Parque Nacional do Capara\u00f3, divisa entre o ES e MG.  Tenha f\u00e9.\n\nFoto: @mygoncalves https://t.co/oE8vA4cYrF"
        },
        {
            "author_id": "1390776650",
            "created_at": "2017-06-13T11:36:46.000Z",
            "id": "874591370333347841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes - PortalR3... (https://t.co/nQP0ngwrFH)"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-06-13T11:32:38.000Z",
            "id": "874590330569576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes - https://t.co/Y1NwdBW5df https://t.co/9jtNr6hf3Q"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2017-06-13T11:31:53.000Z",
            "id": "874590143184764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/lAnH7QP92w"
        },
        {
            "author_id": "1102116019",
            "created_at": "2017-06-13T10:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "874578936725991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/tHme72cnPF via @Change"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2017-06-13T10:41:01.000Z",
            "id": "874577339719528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/rodxaDjChk https://t.co/o9lVp6AQ9x"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-06-13T10:36:28.000Z",
            "id": "874576195848949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes. https://t.co/RXLl2SCQ02 Foto: Divulga\u2026 https://t.co/U9p6IeWZd7"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-06-13T10:35:00.000Z",
            "id": "874575826620039170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes. https://t.co/tyLg6WN4JV Foto: Divulga\u00e7\u00e3o / Parque de Itatiaia https://t.co/Nw7atI4maY"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-06-13T10:02:35.000Z",
            "id": "874567668019286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/BmNvPELySP https://t.co/QB44yfYSUZ"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-13T10:02:24.000Z",
            "id": "874567620686696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/suOjJyrn2m https://t.co/ss6hpPqhFM"
        },
        {
            "author_id": "35259646",
            "created_at": "2017-06-13T09:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "874566292350611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/CptZqP7wiL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1950691574",
            "created_at": "2017-06-13T09:53:54.000Z",
            "id": "874565481377738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamboas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o - RDSEPT - Macau/RN https://t.co/N7aT9ty5ed"
        },
        {
            "author_id": "248321659",
            "created_at": "2017-06-13T09:44:20.000Z",
            "id": "874563075663437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/UjE6fNqNQL"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2017-06-13T09:21:10.000Z",
            "id": "874557244502810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/krqiswsl4X https://t.co/Sgl3vX2wTf"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-06-13T09:19:12.000Z",
            "id": "874556750543949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para visitantes https://t.co/c44VzPBGVm"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-06-13T09:16:46.000Z",
            "id": "874556140021063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/RhUTh0kDPP https://t.co/8NGKrPamdD"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-06-13T09:16:45.000Z",
            "id": "874556132198678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/zNBrjWLEZH https://t.co/JLSoWWITlD"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-06-13T09:16:41.000Z",
            "id": "874556116067393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/zrkxbCj8M7 https://t.co/q5hlIgOskJ"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-13T09:16:13.000Z",
            "id": "874555997821579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/yB6rCZRLOl https://t.co/XHb7cNQH6Q"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-06-13T09:09:42.000Z",
            "id": "874554358091927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia comemora 80 anos com novidades para\u00a0visitantes https://t.co/TkQtBcqLF2 https://t.co/si3v95Gi5u"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-06-13T04:28:47.000Z",
            "id": "874483666373705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amor \ud83d\udc9a\ud83d\udc91\ud83d\udc9a #Enamorados @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JcjLZNPZVW"
        },
        {
            "author_id": "421786107",
            "created_at": "2017-06-13T03:46:05.000Z",
            "id": "874472918083874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adivinha quem vai ter que acordar cedo pra fazer 9km de caminhada no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-13T02:35:16.000Z",
            "id": "874455098809778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-06-13T00:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874421751752609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admiro a formiga guerreira que sou @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yPnVnpNepI"
        },
        {
            "author_id": "270693325",
            "created_at": "2017-06-13T00:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "874416975535108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/Kb9aJPXIOo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-06-12T23:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 114,
                        "username": "gabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "874404107611754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Paisagem surreal do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral! Divisa geogr\u00e1fica entre SC e RS. \n\ud83d\udcf8 Foto: @gabs.travellife https://t.co/KqN9ydjtrT"
        },
        {
            "author_id": "850858496056799234",
            "created_at": "2017-06-12T23:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874403217316225024",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer Se fala proteger parque nacional temer boa ideia\nMas se voc\u00ea olhar mata atl\u00e2ntica atual\n7\u2105  mata original \nTemer  primeira atividade"
        },
        {
            "author_id": "1123147057",
            "created_at": "2017-06-12T22:52:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "874398945597849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr vamos falar desse parque nacional yellowstone QUE \u00c9 UMA DAS COISAS MAIS LINDAS QUE EU JA VI"
        },
        {
            "author_id": "1262284514",
            "created_at": "2017-06-12T22:50:01.000Z",
            "id": "874398412497727489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente reprime constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o dos Lagos https://t.co/6z5N52KFJb"
        },
        {
            "author_id": "1262284514",
            "created_at": "2017-06-12T22:49:27.000Z",
            "id": "874398267022462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente reprime constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o dos Lagos https://t.co/v7HXDEFXac"
        },
        {
            "author_id": "114313800",
            "created_at": "2017-06-12T22:01:18.000Z",
            "id": "874386150231879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e nova cachoeira descoberta no interior do Parque Nacional da Serra da Bocaina para curtir o feriado com... https://t.co/0kNJkftrRW"
        },
        {
            "author_id": "291804096",
            "created_at": "2017-06-12T21:31:42.000Z",
            "id": "874378700489457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Not\u00edcias explora as belezas do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba - Parte 1 https://t.co/l9bR9qH55v"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2017-06-12T21:15:00.000Z",
            "id": "874374499713466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SBT explora as belezas do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba https://t.co/V3E8KMp4zP https://t.co/LIPCoroGUq"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2017-06-12T21:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "FSSerengeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "874370873083428868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As grandes migra\u00e7\u00f5es j\u00e1 come\u00e7am a chegar no Serengeti. Aproveite que o @FSSerengeti est\u00e1 dentro do Parque Nacional. https://t.co/wMkRP5HEol https://t.co/KSQAlzUVkT"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-06-12T20:58:03.000Z",
            "id": "874370233515077639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Robson Rodrigues, gestor da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \n https://t.co/dgCHekBJrx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-12T20:51:27.000Z",
            "id": "874368575062114306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "55573873",
            "created_at": "2017-06-12T20:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "874366481559105538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 814,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 274
            },
            "text": ".@MichelTemer, veto as propostas que amea\u00e7ariam 600k de hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia brasileira. https://t.co/KkKF4MrhGg"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2017-06-12T20:22:53.000Z",
            "id": "874361382657019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUSTENTABILIDADE         \nGoverno triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/Ay0dFWj5Kj"
        },
        {
            "author_id": "142387351",
            "created_at": "2017-06-12T20:00:06.000Z",
            "id": "874355649064337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer belezas naturais \u00e9 um sonho de qualquer um. Mato Grosso abriga uma dessas belezas, o Parque Nacional da... https://t.co/puQlI9zdav"
        },
        {
            "author_id": "84658795",
            "created_at": "2017-06-12T18:39:59.000Z",
            "id": "874335486709510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "200km pelo \u00fanico Parque Nacional de Portugal? \n\nJ\u00e1 fui 2x e 2018 estarei novamente! Vamos? https://t.co/nP9BIN65Ce"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-06-12T18:18:03.000Z",
            "id": "874329970172203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/SxWmUQ1lmV"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-06-12T18:13:45.000Z",
            "id": "874328887362285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/KzQ34S6SvZ"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-06-12T17:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "874324654609096705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no subsolo da prov\u00edncia mineral\u2026 https://t.co/iM5ng5HsOj via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-06-12T17:37:15.000Z",
            "id": "874319699755941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no subsolo da prov\u00edncia mineral de Caraj\u00e1s: Como a diz a m\u00fasicas do... https://t.co/3iit0RCzSA"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-06-12T17:37:11.000Z",
            "id": "874319685029830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no subsolo da prov\u00edncia mineral de Caraj\u00e1s https://t.co/ckgRvAJqJu #AmbienteInteiro https://t.co/p6kJhf1mNX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-12T17:36:26.000Z",
            "id": "874319496059727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fInaugurada trilha de mountain bike da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/9FBZukWSpY https://t.co/AEh6zOw42f"
        },
        {
            "author_id": "69298911",
            "created_at": "2017-06-12T17:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874310624154718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/4EJl3kBvcI"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2017-06-12T15:53:53.000Z",
            "id": "874293687219564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SerraDaCapivara Tesouros arqueol\u00f3gicos, pinturas rupestres, e ainda fauna e a flora caracter\u00edsticas da Caatinga: https://t.co/nc8DtK0QDb https://t.co/9MEqUlZaxv"
        },
        {
            "author_id": "2541879043",
            "created_at": "2017-06-12T15:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874292498998452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional el Cimatario\" con Pamela Siurob: https://t.co/AVs3dCuTLW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2017-06-12T15:25:07.000Z",
            "id": "874286448001785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer est\u00e1 entregando 37% de uma floresta nacional para desmatadores https://t.co/evnQQfsvyM"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-06-12T15:00:30.000Z",
            "id": "874280253518172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/2o9RoU7UfU"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2017-06-12T14:53:06.000Z",
            "id": "874278393088323585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer est\u00e1 entregando 37% de uma floresta nacional para desmatadores https://t.co/BSAR2vX81E"
        },
        {
            "author_id": "821341134194622464",
            "created_at": "2017-06-12T14:41:59.000Z",
            "id": "874275595466797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o \u00e9\u00a0ampliada https://t.co/OMb3rvJ7rl https://t.co/7gUU0UT8eB"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2017-06-12T14:26:10.000Z",
            "id": "874271611964272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber para ir ao belo Parque Nacional Yosemite, na\u00a0Calif\u00f3rnia https://t.co/DyAs77YEZZ https://t.co/P1fib1Byqx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-12T14:15:18.000Z",
            "id": "874268880532905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "214729005",
            "created_at": "2017-06-12T14:05:27.000Z",
            "id": "874266399933218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo essa pintura rupestre do parque nacional da serra da\u2026 https://t.co/feIGaChJoT"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-12T14:00:23.000Z",
            "id": "874265126207148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem a semana: n\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 70% em apenas seis anos https://t.co/b9dg3AD8Pf https://t.co/wLOhO3QCgD"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-12T13:27:03.000Z",
            "id": "874256736114364417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia! https://t.co/ESjTmsPfUt https://t.co/rAW68GvPyK"
        },
        {
            "author_id": "328536172",
            "created_at": "2017-06-12T13:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.8378,
                        9.16361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "874255827359723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Barro Colorado #excelente #amistad #ciencia\u2026 https://t.co/k1ukDi4GfL"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-06-12T13:20:57.000Z",
            "id": "874255203008040961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alana Gandra - Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil A ONU Meio Ambiente, ag\u00eancia das Na\u00e7\u00f5es Unidas que promove a... https://t.co/TJF8bR4uH7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-06-12T13:00:04.000Z",
            "id": "874249944969990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aplicativo Ferramenta de Manejo est\u00e1 contribuindo para uma melhor gest\u00e3o e supervis\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/2iePhY03n8"
        },
        {
            "author_id": "821341134194622464",
            "created_at": "2017-06-12T12:30:33.000Z",
            "id": "874242516803080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimados ganha seu primeiro Monumento Natural\u00a0Municipal https://t.co/O1QGIr5MNt https://t.co/g6U4DyUrQo"
        },
        {
            "author_id": "964328041",
            "created_at": "2017-06-12T12:16:30.000Z",
            "id": "874238983781462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/C3HBsvqSIQ https://t.co/WEg2yrMLQb"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-06-12T11:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 73,
                        "username": "IrysBermudez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "874232335297806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @irysbermudez https://t.co/knsrexq6Y7 https://t.co/zHP0hGDkjX"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-06-12T11:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874230099146670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/UhRRF5zan4\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-06-12T11:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "874230025465286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil: https://t.co/UhRRF5zan4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2017-06-12T11:18:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "874224498274336768",
            "in_reply_to_user_id": "570169681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior crime ambiental registrado na Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim (PA). Quase sete mil hectares reivindicados por uma s\u00f3 fam\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-12T05:32:16.000Z",
            "id": "874137253492080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RapFgnqmg6"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-12T03:32:30.000Z",
            "id": "874107111357243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ar7olJQvE0"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-06-12T03:27:40.000Z",
            "id": "874105896695148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca  https://t.co/uePUgwJtvs #noticias"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-06-12T03:27:21.000Z",
            "id": "874105817154322433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iOKSvGQ48w #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-12T02:19:19.000Z",
            "id": "874088694306803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o \u00e9 ampliada2017-... https://t.co/8Ea46bchzl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-12T02:02:32.000Z",
            "id": "874084470441332741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2017-06-12T01:51:22.000Z",
            "id": "874081662010871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos PB - A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional: https://t.co/Uilc26H6Fu"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-12T01:27:01.000Z",
            "id": "874075535999025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - Jornal do Brasil https://t.co/zCBcUl7XhM"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2017-06-12T01:07:12.000Z",
            "id": "874070548745043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XY35rm0NO3 https://t.co/bgdjVa2hB7"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2017-06-12T01:07:07.000Z",
            "id": "874070525621841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wQC307w89q https://t.co/W7OyYF6oFo"
        },
        {
            "author_id": "22004657",
            "created_at": "2017-06-12T00:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Teilor"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "GusMoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "874068212060741632",
            "in_reply_to_user_id": "15179384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Teilor @GusMoreira t\u00f4 pesquisando aqui e t\u00f4 doido pra ir j\u00e1! Meio longe de Santiago, olhei esse lugar - Parque Nacional Torres del Paine. Que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-06-12T00:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "874067150419505153",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida No Parque Nacional do Itatiaia, em esta\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Resende, fez -4,9\u00b0C hoje. https://t.co/n6fw0Emo8B"
        },
        {
            "author_id": "1120459002",
            "created_at": "2017-06-11T23:49:30.000Z",
            "id": "874050993704620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A&amp;#2013265927;&amp;#2013265923;o estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LbzFZQSmtG entornoi https://t.co/D2LrJUPD2W"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2017-06-11T23:46:38.000Z",
            "id": "874050270174613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Ta\u00e7as - Chile https://t.co/aisYcID0CF"
        },
        {
            "author_id": "222260892",
            "created_at": "2017-06-11T23:34:37.000Z",
            "id": "874047247914323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Agora No Planalto (@AgoraNoPlanalto):\n\nAmplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1... https://t.co/zeOXRHYUq9"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2017-06-11T23:27:29.000Z",
            "id": "874045452089524226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia https://t.co/277KfaPy1Q"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-06-11T23:18:04.000Z",
            "id": "874043083976921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Paran\u00e1 cria Parque do Palmito e amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u https://t.co/xMexpztpbp"
        },
        {
            "author_id": "851725452423122946",
            "created_at": "2017-06-11T23:04:43.000Z",
            "id": "874039723894943748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e nova cachoeira descoberta no interior do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/2wpW7hfP0u"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-11T22:04:22.000Z",
            "id": "874024534562623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/yVGLd7kQl2 https://t.co/b4PFBUflZ3"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-06-11T22:00:01.000Z",
            "id": "874023440130334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/NYHaYbgOEn https://t.co/D8OkyPfgyp"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-06-11T21:59:05.000Z",
            "id": "874023207560511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca  https://t.co/Q0o08lZ1OO #noticias"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-11T21:52:24.000Z",
            "id": "874021525304856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cEsT15pgqy"
        },
        {
            "author_id": "66184504",
            "created_at": "2017-06-11T21:49:11.000Z",
            "id": "874020714747179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf31 PARQUE AMPLIADO! Localizado em Goi\u00e1s, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado em quase quatro... https://t.co/L1izDFAKcY"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-11T21:44:33.000Z",
            "id": "874019546620846082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - Jornal do Brasil https://t.co/dMYrHXE2ks"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-06-11T21:44:31.000Z",
            "id": "874019539998167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KARVGGR4eZ #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "554450936",
            "created_at": "2017-06-11T21:04:48.000Z",
            "id": "874009546313924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Angola #nationalparks Parque Nacional do Bicuar trava abate ilegal de \u00e1rvores\nhttps://t.co/GfNXtPuJiT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-11T21:00:00.000Z",
            "id": "874008337481842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf42 Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros \u00e9 AMPLIADO. Agora s\u00e3o 240 mil hectares de \u00e1reas protegidas e ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas. https://t.co/OdKKqnyzng"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-06-11T20:58:04.000Z",
            "id": "874007848539144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CkibFAYS3r"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-06-11T20:41:20.000Z",
            "id": "874003637567148036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/czl8XIqEVz (\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u2026 https://t.co/m3zlUxcgdt"
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2017-06-11T20:40:26.000Z",
            "id": "874003414174359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca | Pernambuco Not\u00edcias https://t.co/Zy5aP5XAdI"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-06-11T20:40:08.000Z",
            "id": "874003337158434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - EBC https://t.co/qnC0V2viKv https://t.co/BBf0ZvhOlm"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2017-06-11T20:39:55.000Z",
            "id": "874003284524191747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/wMVhNQJRTk https://t.co/f6Ipa8IfQ9"
        },
        {
            "author_id": "93919503",
            "created_at": "2017-06-11T20:36:40.000Z",
            "id": "874002462943969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica : Parque Nacional\u00a0Corcovado https://t.co/0jqDqQdOa1 https://t.co/O8scrLVMsn"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-06-11T20:36:33.000Z",
            "id": "874002433713811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca - https://t.co/I7OvoVLVGK https://t.co/Po1aHXBoIN"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-06-11T20:36:13.000Z",
            "id": "874002353770332161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/LE0HH9l9qm"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-06-11T20:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "874002070491119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6u9eN65t9t https://t.co/c9C3CcaH9N"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:20.000Z",
            "id": "874001879520489473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/cj79viFWcL (\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/sHQQfKVCXg"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:09.000Z",
            "id": "874001829692145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/5TKnGm4Ppi https://t.co/H1pjqBdfbb"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:06.000Z",
            "id": "874001819885871107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/ba9A5BiSvc https://t.co/aGgnjkSY5N"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-06-11T20:34:01.000Z",
            "id": "874001799769935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/JYhdYWQL73 https://t.co/mfoJ4R8tvp"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-11T20:33:30.000Z",
            "id": "874001666500120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/DboXlXdgA8 https://t.co/mTZKg2Vfic"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-06-11T20:31:08.000Z",
            "id": "874001070829195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/x0sEYzbxmc"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-06-11T20:23:54.000Z",
            "id": "873999253202497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da ONU Meio Ambiente estimula visitas ao Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/7sMIkZa8Ra https://t.co/ay3dBkv28z"
        },
        {
            "author_id": "3131505556",
            "created_at": "2017-06-11T20:06:27.000Z",
            "id": "873994860029775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/hn5xmCcejF"
        },
        {
            "author_id": "263040683",
            "created_at": "2017-06-11T19:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "0xtf"
                    }
                ]
            },
            "id": "873979047394635776",
            "in_reply_to_user_id": "380875994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0xtf No parque nacional? Tenho que la ir um dia ;)"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-06-11T18:28:01.000Z",
            "id": "873970089690837001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "verde, entre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, fica protegido: n\u00e3o podem construir nada, nem retirar"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-06-11T18:00:04.000Z",
            "id": "873963055935311874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os turistas apaixonados por aventura, o Pico do Papagaio, fica localizado na parte oeste do Parque Nacional... https://t.co/i2pRjJ0QWW"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-06-11T17:45:11.000Z",
            "id": "873959307758497794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Combine a capital dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com pelo menos um dos vilarejos localizados dentro do parque nacional: https://t.co/4B3CDX49jf https://t.co/ueJRWEp3BP"
        },
        {
            "author_id": "80419795",
            "created_at": "2017-06-11T17:40:34.000Z",
            "id": "873958146628341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao sair n\u00e3o diga tchau; Deixe brinquedos e petiscos pela casa; Deixe uma camiseta sua; Se ele for um filhote, deixe-o em uma \u00e1rea protegida. https://t.co/luGzqhNVWi"
        },
        {
            "author_id": "67006750",
            "created_at": "2017-06-11T17:20:03.000Z",
            "id": "873952986644590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o dia de, Floresta Nacional do Araripe. #bikecariri #pedallivre #moutainbikebr https://t.co/iItwgXPw6N"
        },
        {
            "author_id": "143848788",
            "created_at": "2017-06-11T17:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.91837364,
                        -31.44737009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "873952670754766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser Feliz! Te amo! @ Parque Nacional de la Agricultura https://t.co/6jpwjng2hb"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-11T17:00:02.000Z",
            "id": "873947946462720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017 \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc63\n\nEste roteiro \u00e9... https://t.co/82TYzJuNgx"
        },
        {
            "author_id": "71682456",
            "created_at": "2017-06-11T16:58:35.000Z",
            "id": "873947581541384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autos&amp;M\u00e1quinas - Roberto Costa: MAN Latin America comemora o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia\n\nhttps://t.co/u5j7B1j1ol"
        },
        {
            "author_id": "35071010",
            "created_at": "2017-06-11T16:20:58.000Z",
            "id": "873938115798421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/szw96j9zEj"
        },
        {
            "author_id": "333752067",
            "created_at": "2017-06-11T16:02:08.000Z",
            "id": "873933377732268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/vht5XQlkmx"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-06-11T16:00:06.000Z",
            "id": "873932863489683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/PsPU1xbdwS"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2017-06-11T15:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873930695806242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/HqRKhzd6OF"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-06-11T15:13:00.000Z",
            "id": "873921011556769793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Robson Rodrigues, gestor da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | WikiParques https://t.co/bVEweeBWOu"
        },
        {
            "author_id": "13282762",
            "created_at": "2017-06-11T15:07:46.000Z",
            "id": "873919696306921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/uZsbSIkP6R"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-06-11T15:00:02.000Z",
            "id": "873917749885628418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a amplia\u00e7\u00e3o, segundo divulgou o Instituto Chico Mendes ,o munic\u00edpio de Casimiro de Abreu passa a ter 63,77%... https://t.co/JvIQ8L0VtW"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-06-11T14:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95343924,
                        -29.1971265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "873911408064208897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza das Nuvens. \nParque Nacional da Serra Geral, Canyon Fortaleza. \n#CidadeDosCanyons\u2026 https://t.co/DkY6QFJunY"
        },
        {
            "author_id": "186094340",
            "created_at": "2017-06-11T14:27:58.000Z",
            "id": "873909678580879363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/EH7DFt9iH0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-11T14:02:37.000Z",
            "id": "873903299833077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "219177889",
            "created_at": "2017-06-11T13:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19790227,
                        -22.94649402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873900687016460290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alouu... Parque Nacional da Tijuca. Que lugar Magn\u00edfico. \u2665 Recomendo muito! @ Mirante Dona Marta\u2026 https://t.co/3ERnA7dQ5j"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-11T13:50:30.000Z",
            "id": "873900249697353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-11T13:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 69,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "873892559004762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gROtAvF65c via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2017-06-11T13:05:03.000Z",
            "id": "873888812904173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra passear com a fam\u00edlia! Entre maio e setembro, mais de 400.000 pessoas visitam o Parque Nacional do Denali.... https://t.co/yeMPyftn5j"
        },
        {
            "author_id": "872888177983401985",
            "created_at": "2017-06-11T12:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "mel_debortoli"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "capixabadagema"
                    }
                ]
            },
            "id": "873886384016289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer \u2744\ufe0f\ud83c\udf05 Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \nPhoto @mel_debortoli\n@capixabadagema https://t.co/474sgFODaT"
        },
        {
            "author_id": "56006551",
            "created_at": "2017-06-11T11:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873871817286574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel! #cataratas #fozdoigua\u00e7u #travel @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/acOZEk5Czk"
        },
        {
            "author_id": "4287374968",
            "created_at": "2017-06-11T11:35:50.000Z",
            "id": "873866361683853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impressionantes no Parque Nacional Thingvellir na Isl\u00e2ndia. \nCom a \u00e1gua mais clara do\u2026 https://t.co/viw7HFdPqu"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-06-11T09:00:08.000Z",
            "id": "873827176164020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 EUA: Parque Nacional dos Glaciares pode ficar\u2026 sem glaciares https://t.co/a6w8IAiqHE"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-06-11T04:08:07.000Z",
            "id": "873753688212418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-06-11T04:06:38.000Z",
            "id": "873753313170382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:55:24.000Z",
            "id": "873735388791263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/xLWXe8qgdh"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:55:02.000Z",
            "id": "873735297024098306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/hmKsYhLnfM"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:52:16.000Z",
            "id": "873734600442474497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/NiwGMjgFDa"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:51:55.000Z",
            "id": "873734512827609090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Sw6psp22N3"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:51:20.000Z",
            "id": "873734365041262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morena\u00e7o #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/qMV5nkMJ60"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:50:35.000Z",
            "id": "873734178323521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poico #viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Ks5mtqOr0u"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:50:03.000Z",
            "id": "873734041270452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poico #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/FzcFBrXPBQ"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:49:24.000Z",
            "id": "873733880431468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das fal\u00e9sias #viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/vOFIMkXhFM"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:49:01.000Z",
            "id": "873733780665708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto das fal\u00e9sias #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/tyyTiZJWSr"
        },
        {
            "author_id": "803991588288524292",
            "created_at": "2017-06-11T02:48:24.000Z",
            "id": "873733627548495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajar #viagem #trip #travel #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/BsSjDUjgt1"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:47:55.000Z",
            "id": "873733507146817545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/A1vF8ru4qd"
        },
        {
            "author_id": "42094940",
            "created_at": "2017-06-11T02:47:15.000Z",
            "id": "873733338896510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias #trotamundos #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/u8LMVf0vS2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-11T01:50:23.000Z",
            "id": "873719025943158785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-06-11T01:45:20.000Z",
            "id": "873717755522023426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa ERA a temperatura agora pouco no Parque Nacional de Itatiaia! \n\nCr\u00e9dito da imagem: C\u00e9sar Caffe https://t.co/tflM6AxgJL"
        },
        {
            "author_id": "69445631",
            "created_at": "2017-06-11T01:06:42.000Z",
            "id": "873708033335070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejinha no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os 10\u00bac superem esse s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-06-11T00:55:20.000Z",
            "id": "873705172664496130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN Latin America comemora o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia - Com acesso no sul-fluminense, primeir... https://t.co/e1HkrOJdTk"
        },
        {
            "author_id": "221009031",
            "created_at": "2017-06-10T23:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873691120571604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P a r a d i s e \ud83d\udcac @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xZIJuws7Xn"
        },
        {
            "author_id": "59217765",
            "created_at": "2017-06-10T23:14:54.000Z",
            "id": "873679899315367941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/NXTVygElLP"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-06-10T22:37:13.000Z",
            "id": "873670415385849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganha maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/8kCT9oK8Jz"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-06-10T22:14:47.000Z",
            "id": "873664767000489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike do pa\u00eds https://t.co/2CQ3ZhTsqi https://t.co/ps9ESZ8aKY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-10T22:08:52.000Z",
            "id": "873663282091089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da Reserva Extrativista do Riozinho do Anfr\u00edsio, em Altamira-PA. Cestaria e \u00f3leo de andiroba/mamona/oxi #ICMBio https://t.co/xwe3nEfYvc"
        },
        {
            "author_id": "858333493109149696",
            "created_at": "2017-06-10T21:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "873648756197085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/Z5lHqVKpDi Parque Nacional Iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2017-06-10T21:01:09.000Z",
            "id": "873646238415151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU Meio Ambiente lan\u00e7a campanha global no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/328FvQTkuK"
        },
        {
            "author_id": "3746036543",
            "created_at": "2017-06-10T20:36:02.000Z",
            "id": "873639918823714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimados ganha seu primeiro Monumento Natural Municipal\n\nSaiba mais:... https://t.co/WiPKt6AobG"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-06-10T20:35:40.000Z",
            "id": "873639825353711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/gGrmRjZwDk"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-06-10T20:31:06.000Z",
            "id": "873638676298780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/Z1ul64xapS"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-06-10T20:31:03.000Z",
            "id": "873638662495387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/ZTMcOIlj6H"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-10T20:28:28.000Z",
            "id": "873638014249033729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/KdIc5QBYk5"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-06-10T20:27:11.000Z",
            "id": "873637692306739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/MDBJq8xWN1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-06-10T20:24:45.000Z",
            "id": "873637077279232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/1dIOhJgKYr"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-06-10T20:04:19.000Z",
            "id": "873631935347687427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/AEVhReu6Mb"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-06-10T20:04:17.000Z",
            "id": "873631928095735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de MS degrada \u00e1rea protegida de c\u00f3rrego e \u00e9 multada em R$ 100 mil https://t.co/dCljfNlDJm"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-10T19:50:00.000Z",
            "id": "873628333593903106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf43 MAIS 22 MIL HECTARES DE \u00c1REA PROTEGIDA na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do #Taim (RS) e foi reconhecida como novo #S\u00edtioRamsar no Brasil. https://t.co/6as8b6ZCXi"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-06-10T19:30:08.000Z",
            "id": "873623335497859079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I-N-C-R-I-V-E-L! Esse destino guarda belas paisagens de cavernas e grutas emolduradas pela arte rupestre... https://t.co/A51DBU1bpg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-10T19:26:56.000Z",
            "id": "873622526181691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Alto Capara\u00f3: https://t.co/jc3cFupVKi"
        },
        {
            "author_id": "139445800",
            "created_at": "2017-06-10T19:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "873620484751069189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente \ud83d\udc99 @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/YDonBtdoRN"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-06-10T19:00:00.000Z",
            "id": "873615751080325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Projetos do governo federal estimulam aumento de on\u00e7as-pintadas em 70% no Parque do Igua\u00e7u. Confira: https://t.co/Sgro5Ykpdc https://t.co/g8EIQ5zcS7"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2017-06-10T18:53:32.000Z",
            "id": "873614122369376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho no Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 reconhecido. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/KapwOxpRMU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-10T18:50:19.000Z",
            "id": "873613315238490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chic\u00e3o, da Reserva Extrativista do Rio Iriri,  veio para a II Feira dos Povos do M\u00e9dio Xingu e tem uma mensagem para voc\u00ea \ud83d\ude09 #Resex #ICMBio https://t.co/5yWMm12MPe"
        },
        {
            "author_id": "852263177047986176",
            "created_at": "2017-06-10T18:02:41.000Z",
            "id": "873601324574810114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Agora no Parque Nacional Puyehue aqui no Sul do Chile no nosso #Tour das Aguas Termais. #Brasil #S\u00e3oPaulo #RioDeJaneiro #Bauru #Portugal https://t.co/uJUmoZFTzL"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-10T17:44:14.000Z",
            "id": "873596684747632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ou reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ,continua a pol\u00eamica ,veja o artigo do blog do Luiz Cl\u00e1udio Almeida ! https://t.co/p05YAYfCUL"
        },
        {
            "author_id": "54635753",
            "created_at": "2017-06-10T17:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "873594597313839105",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer Kkkk... Prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente... Piada... Kkkk...fale da \u00e1rea protegida q o congresso liberou para desmatamento??? Da vaquejada??"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-10T17:23:11.000Z",
            "id": "873591384619593732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Local fica no entorno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-10T17:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 130,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "873585667195928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha novo parque nacional no Par\u00e1 e amplia\u00e7\u00e3o de outros tr\u00eas, entre eles, a Chapada dos Veadeiros https://t.co/cDMwUXUJu9 @ICMBio https://t.co/RR88ZhkSae"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-06-10T16:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "873570458712526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares #ciencia #tecnologia https://t.co/7xa7bymwSv via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2017-06-10T15:52:01.000Z",
            "id": "873568441940234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Presidente Michel Temer por ter ampliado na \u00faltima segunda feira, a reserva biol\u00f3gica uni\u00e3o, no estado do rio de janeiro,"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-06-10T14:39:45.000Z",
            "id": "873550254200827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #guapimirim #serradosorgaos\u2026 https://t.co/kV6oOLmS01"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-10T14:10:04.000Z",
            "id": "873542787047628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "#SuaFoto Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, RJ. Foto de Claudney Neves \u00e9 a escolhida de hoje. Participe: https://t.co/W38rnMH6MW https://t.co/t2qQ1b0czw"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2017-06-10T14:00:26.000Z",
            "id": "873540363738390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/OBobUldggC"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2017-06-10T13:57:54.000Z",
            "id": "873539722966159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00f3tima not\u00edcia! Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares!!... https://t.co/ILbuQ7lLGB"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2017-06-10T13:56:00.000Z",
            "id": "873539246853832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional #Tongariro em #NewZealand \ud83d\udc4f https://t.co/lVZ9tVkAas"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-06-10T13:55:18.000Z",
            "id": "873539069472526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganha maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/CpqzmtgqkF  por #godiniux https://t.co/LissFMQbKg"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-06-10T13:55:08.000Z",
            "id": "873539027525181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia ganha maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/isY7BLbLFh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-10T13:50:17.000Z",
            "id": "873537809436606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2017-06-10T13:46:18.000Z",
            "id": "873536806704349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Minas - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u pode virar patrim\u00f4nio da Unesco - https://t.co/wwEbkU5woK https://t.co/cINzaUIEGx"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-10T13:28:23.000Z",
            "id": "873532297059991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTrilha foi aberta neste s\u00e1bado e fica dentro da Floresta Nacional. S\u00e3o 44 quil\u00f4metros em meio ao cerrado; ciclista pode optar por traje\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-10T13:28:22.000Z",
            "id": "873532293515706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 inaugurada no DF  https://t.co/idkZZtid54"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-06-10T13:18:12.000Z",
            "id": "873529732268216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds \u00e9 inaugurada no DF https://t.co/DhCv9GyrwX"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2017-06-10T12:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42194405,
                        -23.00974612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873514810226466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "__A\u00a0Pedra Bonita\u00a0\u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio\u2026 https://t.co/tussGAfmkN"
        },
        {
            "author_id": "2264059104",
            "created_at": "2017-06-10T12:00:31.000Z",
            "id": "873510185788203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/EKXY1RjCMK"
        },
        {
            "author_id": "16527754",
            "created_at": "2017-06-10T11:14:10.000Z",
            "id": "873498517892980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Google anunciou esta semana que j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel visitar o Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, Patrim\u00f3nio Mundial da... https://t.co/aBqYU6GhYt"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2017-06-10T10:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "873490066575953922",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio Bom dia! Parque Nacional da Tijuca, visto de Curicica. https://t.co/OwkvPAPkA9"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2017-06-10T10:29:33.000Z",
            "id": "873487289661485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma verdade inconveniente! E irrepar\u00e1vel... https://t.co/rGmCVqExWf"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2017-06-10T10:27:58.000Z",
            "id": "873486891433250820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional dos Glaciares pode ficar\u2026 sem glaciares https://t.co/6AGffLVWKs"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-10T10:18:49.000Z",
            "id": "873484589645344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o \u00e9 ampliada2017-... https://t.co/x3nUYhTwrr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-10T09:55:33.000Z",
            "id": "873478735806246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso-GO, Brasil \n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/o8Amf4sY3f"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-06-10T03:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danielcajal"
                    }
                ]
            },
            "id": "873375350109085697",
            "in_reply_to_user_id": "27418411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielcajal A parte alta do Parque nacional do Itatiaia ja est\u00e1 com temperaturas negativas... Kkkkk... Aqui em Resende a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica \u00e9 de 15\u00b0..."
        },
        {
            "author_id": "67654599",
            "created_at": "2017-06-10T02:51:41.000Z",
            "id": "873372066233364484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AlAire | #Ci\u00e9nagaDeYond\u00f3: \u00e1rea protegida #Se\u00f1alEnVivo &gt;&gt; https://t.co/CzfRAM3cZA #Emisi\u00f3nCentralCMI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-10T01:35:24.000Z",
            "id": "873352868165804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-10T01:09:07.000Z",
            "id": "873346255644241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional dos Glaciares pode ficar\u2026 sem glaciares https://t.co/9a75f4r8uv"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-06-09T23:22:45.000Z",
            "id": "873319487466070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ibura - Os caminhantes https://t.co/nXb07m0Rth, see more https://t.co/OhAlZ99jxX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T22:50:49.000Z",
            "id": "873311448423952386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "223190096",
            "created_at": "2017-06-09T22:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f74c41487000"
            },
            "id": "873306383424380932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ric Not\u00edcias revela aumento na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Iguacu https://t.co/8JhWYtvFeI"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2017-06-09T22:30:04.000Z",
            "id": "873306227702366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede p\u00fablica participaram hoje do lan\u00e7amento do primeiro Monumento Natural de Queimados: o MoNa Bico... https://t.co/sMfd1mAHcZ"
        },
        {
            "author_id": "216448075",
            "created_at": "2017-06-09T21:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "873298207815741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FOLScxwHKg"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2017-06-09T21:17:11.000Z",
            "id": "873287884752728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/qTfhd5QaQU"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2017-06-09T20:45:27.000Z",
            "id": "873279901255819269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contamos aqui um pouquinho sobre a desconhecida Floresta Nacional de Ibura, em Sergipe. Uma triste realidade de... https://t.co/vS7ZFWDHRX"
        },
        {
            "author_id": "121283339",
            "created_at": "2017-06-09T20:05:04.000Z",
            "id": "873269735521218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/k4yS5K5XJR"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2017-06-09T20:05:00.000Z",
            "id": "873269719045996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/pwlqXedO1M"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2017-06-09T20:04:22.000Z",
            "id": "873269561684111363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental revolta moradores do S\u00e3o Bento... https://t.co/PnvmpKhsmi"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2017-06-09T20:00:02.000Z",
            "id": "873268472280731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre trilhas e escaladas na regi\u00e3o serrana do Rio! Hoje tem post sobre o lindo Dedo de Deus e o Parque Nacional... https://t.co/LGeduJkTKW"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-06-09T19:45:23.000Z",
            "id": "873264782916366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea expandida do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem 180 fam\u00edlias\nhttps://t.co/1m9Xu9juE4"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-06-09T19:38:32.000Z",
            "id": "873263059434962945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IEMA | Catarina Dalvi Boina do IEMA, explica os passos a serem seguidos para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/17b2IKTv9c"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2017-06-09T19:30:04.000Z",
            "id": "873260927830904833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque Nacional da Uva?\n\nO local recebe a maior festa da nossa cidade: a Festa da Uva. O espa\u00e7o... https://t.co/0rt0kkWQBu"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-06-09T19:00:39.000Z",
            "id": "873253526805377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/S3txKMEkex https://t.co/1LaBlPONRU"
        },
        {
            "author_id": "236780423",
            "created_at": "2017-06-09T18:27:30.000Z",
            "id": "873245181591654402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CONQUISTA \ud83c\udf3f O estado do Par\u00e1 ganhou mais um parque. Com \u00e1rea de 79.029 hectares, o Parque Nacional dos Campos... https://t.co/ch7rm7DrFA"
        },
        {
            "author_id": "117882195",
            "created_at": "2017-06-09T18:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "rodycissa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.68272222,
                        22.38277778
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "873241008007520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c misil320 @rodycissa  jcgamboar #Alacranes @ Parque nacional Arrecife Alacranes https://t.co/jFAuA4tarc"
        },
        {
            "author_id": "709462287602610176",
            "created_at": "2017-06-09T18:05:34.000Z",
            "id": "873239665335291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \ud83d\udd25\nE a \u00faltima \ud83d\ude02\u2764 @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/v35n8s7rPL"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-06-09T17:53:16.000Z",
            "id": "873236570186371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Ambientalistas, gestores municipais, vereadores e outras autoridades do setor, estiveram... https://t.co/S7pGXJeeDG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-06-09T17:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "873228034345750532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do vale durante a descida da Ruy Braga @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Vdwnk1qtq3"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-09T17:08:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "873225299823034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#CONQUISTA \ud83c\udf3fO #Par\u00e1 ganhou + um #parque. \u00c9 o Parque Nacional dos #CamposFerruginosos, com \u00e1rea de 79.029 hectares. https://t.co/G8ON38btQS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-09T16:48:15.000Z",
            "id": "873220206138732549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/tuASvQSpjk"
        },
        {
            "author_id": "786693551421808640",
            "created_at": "2017-06-09T16:41:17.000Z",
            "id": "873218451665539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Foto enviada por Alexandre Dias #portugal #geres #penedageres #otugapic https://t.co/X76z85AKys"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:17.000Z",
            "id": "873218199424303108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/H6zQuQcuQS"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:10.000Z",
            "id": "873218170831679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/Nm15f7Oybd"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:09.000Z",
            "id": "873218167224623105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/Us28E5CEbl"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-06-09T16:40:06.000Z",
            "id": "873218157363777539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; v\u00eddeo https://t.co/U6ZJX7h5Za"
        },
        {
            "author_id": "54646453",
            "created_at": "2017-06-09T16:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "CORPONOR"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "873212076088537088",
            "in_reply_to_user_id": "190153275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CORPONOR \u00e1rea protegida estrat\u00e9gica de Palogordo explotada x particulares. Uds no han hecho nada frente a este abuso @MinAmbienteCo"
        },
        {
            "author_id": "868086194156052480",
            "created_at": "2017-06-09T16:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 89,
                        "username": "Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "873210379995840514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia chega aos 80 anos de sua cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ZFwbW8hZly via @Rio de Janeiro Di\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "3547181295",
            "created_at": "2017-06-09T15:55:40.000Z",
            "id": "873206974384680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia chega aos 80 anos de sua\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/wxIHkJ4Uhd https://t.co/4KAbIq91d1"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-06-09T15:07:57.000Z",
            "id": "873194963022090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u \u00e9 indicado a Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade https://t.co/kQxJYrkWBb"
        },
        {
            "author_id": "175044293",
            "created_at": "2017-06-09T14:29:24.000Z",
            "id": "873185264646184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN LATIN AMERICA COMEMORA O ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA.\nhttps://t.co/c2kZjTc5dP https://t.co/KnaVGLgNIX"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2017-06-09T13:58:07.000Z",
            "id": "873177391811538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 https://t.co/hkMiGgPeh9 #news #info"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-06-09T13:57:44.000Z",
            "id": "873177295720243201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah esse P\u00e3ozinho da Mam\u00e3e  \ud83c\udf5e\ud83d\udc36 #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/j01T1yNtPp"
        },
        {
            "author_id": "858172564887261184",
            "created_at": "2017-06-09T13:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "CMAquidauana"
                    }
                ]
            },
            "id": "873173744352735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Aquidauana - Edinho: pede estudo sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/m1goiueWOx via @CMAquidauana"
        },
        {
            "author_id": "833756790319960067",
            "created_at": "2017-06-09T13:30:17.000Z",
            "id": "873170385067528193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 https://t.co/a2lunL5JLD"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-09T13:28:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "873169839216623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udf43 A #Floresta Nacional de #Bras\u00edlia inaugura dia 10/6 a maior #trilha de mountain #bike dentro de uma UC =&gt; https://t.co/bKySxopXqz https://t.co/bUJm9JAR3f"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2017-06-09T13:21:33.000Z",
            "id": "873168188569202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura maior trilha de mountain bike em UC do pa\u00eds https://t.co/MSIDt6OsKT"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-06-09T13:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "873167427470843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T13:15:20.000Z",
            "id": "873166625972867073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2017-06-09T13:01:18.000Z",
            "id": "873163091172831233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 https://t.co/UqK52hhy43 #GAZETADODIA"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-06-09T12:33:58.000Z",
            "id": "873156212971405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Serra do Lajeado reuniu-se com administra\u00e7\u00e3o municipal - Saiba mais em:... https://t.co/AND6GJLFVI"
        },
        {
            "author_id": "204162812",
            "created_at": "2017-06-09T12:27:18.000Z",
            "id": "873154538232057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 correndo um s\u00e9rio risco https://t.co/HVeitVuAHG"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-06-09T12:10:33.000Z",
            "id": "873150319567540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/p9w0lLoOca"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2017-06-09T12:00:27.000Z",
            "id": "873147780625256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/OBobUldggC"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2017-06-09T11:43:51.000Z",
            "id": "873143603606024196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas apontando, nosso guia Orango Park Hotel, Teofilo da Silva, \u00e9 melhor do que qualquer guia Parque Nacional... https://t.co/cjyQxfsEF6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-06-09T11:19:52.000Z",
            "id": "873137566660341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA... https://t.co/egv0VNTwpt"
        },
        {
            "author_id": "799645013340782592",
            "created_at": "2017-06-09T11:00:22.000Z",
            "id": "873132659974733826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/hbQFDPtOWB"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2017-06-09T10:49:11.000Z",
            "id": "873129843746930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganha a maior trilha de mountain bike em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil | https://t.co/XUsIvp267k"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-09T09:41:08.000Z",
            "id": "873112719318163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 \u2014 Portal Brasil https://t.co/kzbrN3uYzt https://t.co/uIveLY961x"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-09T09:38:06.000Z",
            "id": "873111955711578115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 \u2014 Portal Brasil https://t.co/IszmxYR86V https://t.co/kNqQAct7Ok"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-06-09T06:38:48.000Z",
            "id": "873066834915803137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura maior trilha de mountain bike em UC do pa\u00eds https://t.co/iDNAW1kyQ4"
        },
        {
            "author_id": "33732949",
            "created_at": "2017-06-09T03:34:02.000Z",
            "id": "873020333980356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/sa7SqeY2NO"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2017-06-09T02:36:30.000Z",
            "id": "873005857881157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ator e cantor, Jared Leto, revelou que quase morreu ao escalar montanha no Parque Nacional de Yosemite, na... https://t.co/WOr9Z5VNNd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T02:15:58.000Z",
            "id": "873000690657964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-09T01:15:14.000Z",
            "id": "872985405653692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-06-09T00:16:30.000Z",
            "id": "872970626155380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pescadores Artesanais,Rio Itapetininga, Comunidade de Paricatiua(Bequim\u00e3o/MA). \u00c1rea proposta p/ UC Reserva Extrativista de Itapetininga. https://t.co/T6UbSNmqlx"
        },
        {
            "author_id": "2350767066",
            "created_at": "2017-06-08T23:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "872965620530282500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/6aXVs5GLeY via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "1395638040",
            "created_at": "2017-06-08T22:38:06.000Z",
            "id": "872945859528445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara \u2013 Portal Vale do Acara\u00fa https://t.co/aWEbCc7WbL"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:09:58.000Z",
            "id": "872938781472632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ... https://t.co/fYMKihhBWN"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872938609313230852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ... https://t.co/ZXkbOPPesl via @YouTube #chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872936438643425283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/BhPVNlkX16\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2017-06-08T22:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872936305168179202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para o Brasil! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi expandido!: https://t.co/BhPVNlkX16 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "859522517077295105",
            "created_at": "2017-06-08T21:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "872932098792882178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/X1xA0Xl8Fl"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-08T21:01:47.000Z",
            "id": "872921622264545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "discuss\u00e3o de transformar a reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1  em Parque Municipal ,est\u00e1 rendendo ! https://t.co/WFpUcCHVqQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-08T20:52:58.000Z",
            "id": "872919404757037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia inaugura #trilha de #bike sinalizada com 46km nesse s\u00e1bado. Participe! https://t.co/TPmjAlNg2S"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2017-06-08T20:50:09.000Z",
            "id": "872918696582418433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca realiza mutir\u00e3o para plantio de esp\u00e9cies nativas https://t.co/OqcZJiybjK"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-08T20:12:09.000Z",
            "id": "872909129911857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia  !https://t.co/ESjTmsPfUt https://t.co/a4hL9KNUbf"
        },
        {
            "author_id": "251748591",
            "created_at": "2017-06-08T20:00:05.000Z",
            "id": "872906093009268740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional recebe cadeira de rodas adaptada para trilhas, que permitir\u00e1 aos visitantes com dificuldade de... https://t.co/9AzkzGSj76"
        },
        {
            "author_id": "2854105907",
            "created_at": "2017-06-08T19:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "NWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "872896695918612481",
            "in_reply_to_user_id": "3554721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NWF Lindo , um monumento natural \u2764"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2017-06-08T18:42:48.000Z",
            "id": "872886644638142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/icAMJBm4Tl"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2017-06-08T18:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "872886572919771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/r402EC3cfD"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-06-08T18:40:31.000Z",
            "id": "872886071171964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o para o Conselho Consultivo do Parque Nacional do Alto Cariri acontece nesta sexta (09) em Monte Alegre https://t.co/iTTQONxaOY"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2017-06-08T18:30:02.000Z",
            "id": "872883434921881602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto a Pavani Adventure segue para o Parque Nacional da Serra da Bocaina, hospedagem dentro do Parque... https://t.co/uC89mMZzKl"
        },
        {
            "author_id": "1467809664",
            "created_at": "2017-06-08T18:04:53.000Z",
            "id": "872877103364100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na semana do meio ambiente da Eletronuclear - https://t.co/pQcnir34op https://t.co/Yfe3ocYd3q"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-06-08T17:58:24.000Z",
            "id": "872875471922499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 2010 - Primeira Hora  https://t.co/DCiFASE1Az"
        },
        {
            "author_id": "721717076294037505",
            "created_at": "2017-06-08T17:34:41.000Z",
            "id": "872869502110879745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada do Araripe \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o do relevo e s\u00edtio arqueol\u00f3gico. A chapada abriga uma floresta nacional, uma... https://t.co/rGdq948AeP"
        },
        {
            "author_id": "16587010",
            "created_at": "2017-06-08T17:21:09.000Z",
            "id": "872866099326595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\n#amazonrainforest #amazon #tapajos #river #igarap\u00e9 #brazil #eliseucavalc\u2026 https://t.co/mrvWi5gGF3 https://t.co/WZYJpAiKpc"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-06-08T17:11:22.000Z",
            "id": "872863636070555649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio foi feito nesta quarta (7) pelo ministro do Meio Ambiente durante visita ao parque. https://t.co/nrj8oq7nca"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2017-06-08T16:23:44.000Z",
            "id": "872851647428427777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o \u00e9 ampliada #JornalFolhaDeBuzios https://t.co/Iqsq4UjPez"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-06-08T15:59:21.000Z",
            "id": "872845511883182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos \u00e9 criado em Parauapebas e Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s \u2013 Z\u00c9 DUDU https://t.co/d9HEfTVjVK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-08T15:37:02.000Z",
            "id": "872839894753783809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/o5Zdv5xU5U"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2017-06-08T15:06:40.000Z",
            "id": "872832253029740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute sobre implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2014 Universidade Federal de Alagoas... https://t.co/br3sZ7ichs"
        },
        {
            "author_id": "837840228605898752",
            "created_at": "2017-06-08T14:47:48.000Z",
            "id": "872827505530589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde\u00a02010 https://t.co/qRdUEjf222 https://t.co/dh6g6kDIge"
        },
        {
            "author_id": "125448932",
            "created_at": "2017-06-08T14:41:32.000Z",
            "id": "872825927771844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de conjuntos v\u00e3o cuidar da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do\u00a0Tarum\u00e3 https://t.co/JbAZodyD9y https://t.co/LbajSyMtIz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-08T14:30:04.000Z",
            "id": "872823042677911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es recebe doa\u00e7\u00e3o de cadeira de rodas adaptada, a Julietti. #MontanhaparaTodos https://t.co/x2zuXtOleQ https://t.co/Tmdd3KJIFr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-08T14:15:57.000Z",
            "id": "872819492887425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83d\udc06Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas cresce no Parque Nacional do #Igua\u00e7u https://t.co/QG7MaX3fxg https://t.co/KzjVs0Nryf"
        },
        {
            "author_id": "793086592374206464",
            "created_at": "2017-06-08T14:15:25.000Z",
            "id": "872819354945163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBOT doa cadeira de rodas adaptada para o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Confira: https://t.co/6AZHmOa0F4 https://t.co/EPq0M0cQQ1"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2017-06-08T14:00:12.000Z",
            "id": "872815526300577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 https://t.co/XNueQIdaX8"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2017-06-08T13:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "872815049898938370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabei de defender p Embaixadora na @UNESCOBrasil q Parque Nacional Serra Divisor seja reconhecido como Patrim\u00f4nio Humanidade @SenadoFederal https://t.co/oeCvgNJ1Pg"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-06-08T13:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9528,
                        -29.19745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "872805725390618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral. \n#CidadeDosCanyons #AparadosDaSerra #Canyons\u2026 https://t.co/MSaSOg6R4V"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-06-08T13:19:25.000Z",
            "id": "872805265585909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa quinta-feira inicia com imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1. https://t.co/4dfy1SjhBJ"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2017-06-08T13:12:56.000Z",
            "id": "872803631820615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n#Eccaplan\n#EventoNeutro https://t.co/qMGhs5UNwo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-08T13:01:26.000Z",
            "id": "872800737222430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-08T13:00:09.000Z",
            "id": "872800413505998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 conhecido pelas suas lagoas paradis\u00edacas. Existem muitas lagoas para visitar... https://t.co/7pk86Fo4Uk"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-06-08T12:59:01.000Z",
            "id": "872800130487001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/0NH55SlZCI"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-06-08T12:15:00.000Z",
            "id": "872789054261149697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da #Unesco\nhttps://t.co/EtuquKJq4y https://t.co/3R77PwAL2B"
        },
        {
            "author_id": "778150645",
            "created_at": "2017-06-08T12:01:33.000Z",
            "id": "872785666890846209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View em visita interactiva ao Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta https://t.co/TkooOtSB9N"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-06-08T11:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "872781357923086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Estado de Minas (@em_com):\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da #Unesco... https://t.co/Jm8SWfTikJ"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-06-08T11:44:03.000Z",
            "id": "872781265199656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da #Unesco\nhttps://t.co/rbpbIx5mW2 https://t.co/04YyihGvMZ"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-06-08T11:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "fenixaventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "872779303121014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotosdabaixada RT @fenixaventura Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n https://t.co/4JzYghNx9Q"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2017-06-08T11:36:05.000Z",
            "id": "872779258476855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da Unesco. https://t.co/qsyQQhtBXZ"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2017-06-08T11:33:24.000Z",
            "id": "872778582942248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ACidade\nCavernas do Parque Nacional de Furna Feia est\u00e3o entre os atrativos potiguares. https://t.co/d3gDfOcGhw"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-06-08T11:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "872776662106157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Espelho \nParna Serra do Cip\u00f3\nSantana do Riacho MG @ Parque nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ZaoKko4AoN"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-08T11:18:17.000Z",
            "id": "872774781225062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ou #PARNASO, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, \u00e9 o terceiro parque mais antigo do Br\u2026 https://t.co/TxMgjrLPDR https://t.co/vfRbPKBSae"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2017-06-08T09:36:13.000Z",
            "id": "872749094858616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA VIT\u00d3RIA DO PALMAR - DECRETO DO GOVERNO FEDERAL PREV\u00ca AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM (https://t.co/I30ZUACBW8) https://t.co/27lWzWpaQ1"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-06-08T04:15:10.000Z",
            "id": "872668298349096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/wBKM3BPj2L https://t.co/njjvEclkHc"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2017-06-08T02:44:39.000Z",
            "id": "872645517804785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Parque Nacional das Flores (\u00cdndia) https://t.co/zwORyFTt72"
        },
        {
            "author_id": "172947202",
            "created_at": "2017-06-08T01:52:47.000Z",
            "id": "872632468230348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed est\u00e1 animado para ir ao parque nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "867966189875548160",
            "created_at": "2017-06-08T01:16:17.000Z",
            "id": "872623281613963266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n\nO importante \u00e9 ser turista e querer conhecer tudo. https://t.co/CImqlLTEBt"
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-08T01:07:50.000Z",
            "id": "872621154279751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esses s\u00e3o alguns dos encantos que levam mais de 60 mil pessoas todos os anos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,no cerrado goiano\""
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-08T00:50:17.000Z",
            "id": "872616739481300993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-08T00:26:53.000Z",
            "id": "872610849189486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede veto presidencial a medidas provis\u00f3rias que reduz os limites\u2026 https://t.co/HL9gk1xcHd Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-07T23:54:35.000Z",
            "id": "872602721567875075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede veto presidencial a medidas provis\u00f3rias que reduz os limites do Parque\u2026 https://t.co/S93iOGkyWR https://t.co/kTlfou5gBI"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-07T23:54:34.000Z",
            "id": "872602718623326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em discurso nesta quarta-feira (7), o senador Jorge Viana (PT-AC) disse ter esperan\u00e7a de que o presidente Michel... https://t.co/DdULtDYhwt"
        },
        {
            "author_id": "213849780",
            "created_at": "2017-06-07T23:53:59.000Z",
            "id": "872602571785084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do mirante, no Parque Nacional de Itatiaia, l\u00e1 embaixo, vemos furnas, aquela represa azul. https://t.co/deMHzHI3WK"
        },
        {
            "author_id": "1856374267",
            "created_at": "2017-06-07T23:44:09.000Z",
            "id": "872600093727313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha orientadora me mandou e-mail confirmando a saida de campo pra amanh\u00e3, vou passar 3 dias no meio do mato em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/tlGYkfgVO3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-06-07T23:40:08.000Z",
            "id": "872599086377168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal uma aventura pela exuberante natureza canadense? Confira esse roteiro pelo Parque Nacional de Banff! https://t.co/AbIxAVFTXM \ud83d\ude2e \ud83c\udf32 https://t.co/zv58M5ZuTT"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-07T23:33:27.000Z",
            "id": "872597403131621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom Artigo do Bruno Firme Dos Santos em seu Blog , A QUEM INTERESSA TRANSFORMAR  RESERVA BIOL\u00d3GICA DE... https://t.co/vmRjY712MB"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-06-07T23:28:40.000Z",
            "id": "872596197726445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia do famigerado Golden Circle. Come\u00e7ando pelo Parque Nacional de Pingvellir. #islandia #iceland #ping\u2026 https://t.co/rT93bvUou1 https://t.co/5zTT6Ycf5k"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2017-06-07T23:06:06.000Z",
            "id": "872590520891064321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada - https://t.co/qS3wndLwQF https://t.co/RaXeEIHfrQ https://t.co/DwpOehW1Yb"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T23:00:20.000Z",
            "id": "872589068953169921",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u2013 SC. https://t.co/xbORiGLFfm"
        },
        {
            "author_id": "342303306",
            "created_at": "2017-06-07T22:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.46832478,
                        -3.82844129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "872587125543157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1pido registro da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Floresta do Curi\u00f3, no bairro da\u2026 https://t.co/TYoYQn4lSs"
        },
        {
            "author_id": "206916831",
            "created_at": "2017-06-07T22:38:47.000Z",
            "id": "872583646322020355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grata por conhecer esses lugares incr\u00edveis \ud83d\ude0d #Ornitologia #restinga #ICMbio @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/NaZgxz1Ffm"
        },
        {
            "author_id": "144689689",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:32.000Z",
            "id": "872582324227108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro (via Guia Viajar... https://t.co/5Hf2zeHlrv"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:17.000Z",
            "id": "872582261702619140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPiscina natural no Canion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em MG... https://t.co/xVxc0Fdtza"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:11.000Z",
            "id": "872582237543436292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPiscina natural no Canion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em\u2026 https://t.co/1usvzw8d9s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-07T22:08:22.000Z",
            "id": "872575991532711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc0b\ud83d\udc0bAs primeiras baleias jubarte da temporada foram avistadas no Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos https://t.co/a2wiq3vyby"
        },
        {
            "author_id": "42432792",
            "created_at": "2017-06-07T22:00:03.000Z",
            "id": "872573896037457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO VIV\u00caNCIA\n\nAula de Campo: Parque Nacional de Sete CIdades-PI\n\n\u2022 10/Junho (S\u00e1bado);\n\u2022 P\u00fablico-alvo: 8\u00ba e 9\u00ba... https://t.co/j1AzcJAFrY"
        },
        {
            "author_id": "154574601",
            "created_at": "2017-06-07T21:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "username": "joaco_128"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "872571340452110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So vo @joaco_128 #place #trip #kiteboarding #kitetrip @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lNNO8oYaoa"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2017-06-07T21:38:49.000Z",
            "id": "872568552523526145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Queimados inaugurou hoje a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal das Fontes, no bairro Jardim da... https://t.co/3sSCbntBNd"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-07T21:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5833,
                        -26.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "872567698261131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa-se e venha para o Parque Nacional da Serra Geral. \ud83d\udd1d\ud83c\udfd4\ud83c\udf04 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Whatsapp (48)\u2026 https://t.co/zQ3g9QSdYL"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-07T21:17:19.000Z",
            "id": "872563143997767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma escapadinha \u00e0 natureza?\nTemos as melhores propostas no melhor destino de natureza, Parque Nacional da... https://t.co/tN9eTbbtgr"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-07T21:09:55.000Z",
            "id": "872561280489582596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nNa semana que precedeu a assinatura do decreto da amplia\u00e7\u00e3o do... https://t.co/OaPeH16Q3c"
        },
        {
            "author_id": "41126714",
            "created_at": "2017-06-07T21:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "dudunaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "872559465438076928",
            "in_reply_to_user_id": "43783692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudunaweb ainda privatizam o parque nacional. Eles t\u00e3o confiando demais que ter colocado o aeroporto vai manter o fluxo de turistas sem afetar"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-07T20:58:27.000Z",
            "id": "872558397350137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o abrange as cidades de Casimiro de Abreu, Maca\u00e9 e Rio das Ostras."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-07T20:51:10.000Z",
            "id": "872556560882556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/p6gUow0iyz"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:45:37.000Z",
            "id": "872555167685672961",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 MT. https://t.co/U2ikaO5LN0"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-06-07T20:40:09.000Z",
            "id": "872553788078424066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/5LNthy0giv"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2017-06-07T20:29:55.000Z",
            "id": "872551213816049665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal assinou, na \u00faltima segunda (5), decreto que aumenta a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos... https://t.co/5XzshQXiR0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-07T20:23:35.000Z",
            "id": "872549619179376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sarney Filho inaugurou estruturas de acessos aos visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u e lan\u00e7ou Plano de Forma\u00e7\u00e3o de Gestores no Paran\u00e1 https://t.co/XG3KRJZCvj"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:18:05.000Z",
            "id": "872548235486928900",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ. https://t.co/7KhiEHUfWX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-07T20:16:52.000Z",
            "id": "872547929634078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31Ministro Sarney Filho visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) para uma s\u00e9rie de an\u00fancios e lan\u00e7amentos https://t.co/xkg7qATGyy"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:13:35.000Z",
            "id": "872547103746248704",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Caravelas \u2013 BA. https://t.co/NGyEhJEiLW"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T19:54:24.000Z",
            "id": "872542276286906368",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG. https://t.co/P7Bri2zpNO"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T19:51:38.000Z",
            "id": "872541580825174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na cidade \u2013 R\u00e1dio Alternativa FM https://t.co/BMuKfn2WkM"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T19:51:34.000Z",
            "id": "872541564408664069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na cidade \u2013 R\u00e1dio Alternativa FM https://t.co/0xIzIkkuH9"
        },
        {
            "author_id": "859789979161120768",
            "created_at": "2017-06-07T19:50:31.000Z",
            "id": "872541301044064260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta a popula\u00e7\u00e3o do Pato Azul whio no Parque Nacional\u00a0Kahurangi https://t.co/MKbCg0CjxL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-07T19:49:59.000Z",
            "id": "872541167287750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores do Instituto Mamirau\u00e1 fazem invent\u00e1rio da fauna de \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica    https://t.co/miRbWXQMtc"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T19:43:16.000Z",
            "id": "872539474022064130",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI. https://t.co/I8HNcCHueR"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T19:35:23.000Z",
            "id": "872537490464415745",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u2013 MA. https://t.co/oTVaQu9kld"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-06-07T19:34:39.000Z",
            "id": "872537307412393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- op\u00e7\u00f5es extra com criatividade! https://t.co/Vn68hEsqdf"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-06-07T18:23:28.000Z",
            "id": "872519391002464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 110
            },
            "text": "Ao ampliar 4 parques nacionais, o Governo Federal refor\u00e7a o compromisso com o meio ambiente: https://t.co/cQwglqQyKs https://t.co/aJyfyFTaeA"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-06-07T18:00:04.000Z",
            "id": "872513502690279426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccO C\u00e2nion Malacara \u00e9 outro lindo c\u00e2nion do Parque Nacional da Serra Geral, com 3,5km de extens\u00e3o e com largura... https://t.co/ACfEhYZJ2O"
        },
        {
            "author_id": "48720280",
            "created_at": "2017-06-07T17:40:02.000Z",
            "id": "872508463229829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, conhecido como Parnaso, \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais conhecidas... https://t.co/19oG9hqRfP"
        },
        {
            "author_id": "811284660097585157",
            "created_at": "2017-06-07T17:22:45.000Z",
            "id": "872504112700588037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3odeMo\u00e7ambique conhece Parque Estadual da Serra do Conduru (Pesc), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. #CAR #SDR https://t.co/4rfrQUz4KL"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-06-07T17:22:02.000Z",
            "id": "872503933486366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m se anima ir em Julho no Parque nacional do KRKA na Croacia?"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2017-06-07T16:43:55.000Z",
            "id": "872494340874137604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja volunt\u00e1rio no PARQUE NACIONAL DA TIJUCA!\nhttps://t.co/QZfvTTPlW0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-07T16:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "872489907138252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil d\u00e1 a largada para Semana Mundial do Meio Ambiente com maratona no Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/uhQVDph4XX via @onubrasil"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-06-07T16:11:00.000Z",
            "id": "872486057178152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas colorem as trilhas do Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/uTLXogGjWq \nstest"
        },
        {
            "author_id": "382075154",
            "created_at": "2017-06-07T16:01:01.000Z",
            "id": "872483542961401858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ServiciosCemepla \u25ba\u00c1rea protegida https://t.co/Saw2xrAnG4"
        },
        {
            "author_id": "2308932758",
            "created_at": "2017-06-07T14:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "NEUjwls"
                    }
                ]
            },
            "id": "872465180382384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @colunadiretodafonte\n\n@SophiaHegg e a @NEUJwls apresentam hoje linha de joias inspirada na Floresta Nacional Brasileira. #diretodafonte https://t.co/57Qqpc5ZsZ"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2017-06-07T14:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "872464173711732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco - https://t.co/d2WP4vwwLv via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-06-07T14:18:23.000Z",
            "id": "872457714538090498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EuApoio \n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Candidato a patrim\u00f4nio da Humanidade - UNESCO\n\nFa\u00e7a parte voc\u00ea... https://t.co/rB3BxlGcTH"
        },
        {
            "author_id": "84365194",
            "created_at": "2017-06-07T14:07:55.000Z",
            "id": "872455083132428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma visita ao parque Nacional Banff em Alberta, Canad\u00e1? e ainda aperfei\u00e7oar um segundo idioma pr\u00f3ximo a... https://t.co/GQ7v1R2pXU"
        },
        {
            "author_id": "319856253",
            "created_at": "2017-06-07T14:06:13.000Z",
            "id": "872454655460225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u estamos no evento em comemora\u00e7\u00e3o ao aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as na \u00e1rea do nosso ParnaIgua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-06-07T14:00:03.000Z",
            "id": "872453101642539010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Sequ\u00f3ia, Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia. https://t.co/FmPYH4L5zs"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2017-06-07T13:51:07.000Z",
            "id": "872450852916576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico instalado dentro do Parque Nacional do ... https://t.co/TPa0pkWz0u https://t.co/j4kDUy6ZbB"
        },
        {
            "author_id": "36115008",
            "created_at": "2017-06-07T13:50:53.000Z",
            "id": "872450793659650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 ampliado\n\nhttps://t.co/GtFcQxeG8z https://t.co/k2wgDffu2i"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T13:47:43.000Z",
            "id": "872449998448988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o amanh\u00e3(08) debate o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como patrim\u00f4nio cultural da Unesco \u2013 R\u00e1dio... https://t.co/do9EbYrfGL"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T13:47:34.000Z",
            "id": "872449960134025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o amanh\u00e3(08) debate o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como patrim\u00f4nio cultural da Unesco \u2013 R\u00e1dio... https://t.co/CARjxTSwzg"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-06-07T13:19:58.000Z",
            "id": "872443014773387266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria em favor do meio ambiente, resultado da iniciativa e esfor\u00e7o de v\u00e1rios cidad\u00e3os ecol\u00f3gicos que vem... https://t.co/u5QHZQkvpI"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2017-06-07T13:06:36.000Z",
            "id": "872439649473572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o norte da Nam\u00edbia visitamos o enorme Parque Nacional Etosha. Seu grande salar, que d\u00e1\u2026 https://t.co/fgAsj0P2v9"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2017-06-07T12:39:36.000Z",
            "id": "872432857209335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/EKaVRMP8WD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-07T12:36:14.000Z",
            "id": "872432010127716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "107830823",
            "created_at": "2017-06-07T11:41:22.000Z",
            "id": "872418199639388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KJbzZxWqs3"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2017-06-07T11:40:02.000Z",
            "id": "872417867232313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gotas de conhecimento ...\nTrecho do document\u00e1rio Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Mar Sem Fim.\nVeja o v\u00eddeo... https://t.co/cbYmDvbTuA"
        },
        {
            "author_id": "120772086",
            "created_at": "2017-06-07T09:32:47.000Z",
            "id": "872385841712304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia !https://t.co/2tXnchq4mY\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1941132404",
            "created_at": "2017-06-07T05:29:29.000Z",
            "id": "872324614113939458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cid Gomes compra terra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e d\u00e1 calote https://t.co/lPTOWrA5el"
        },
        {
            "author_id": "347400124",
            "created_at": "2017-06-07T04:54:15.000Z",
            "id": "872315746663231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia uma novidade... https://t.co/2eB7UZdQmZ"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-06-07T04:54:05.000Z",
            "id": "872315703893819398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima paisagem do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 foi cen\u00e1rio de muitos cliques de viajantes de todo... https://t.co/p0cw32Hg6P"
        },
        {
            "author_id": "1321015759",
            "created_at": "2017-06-07T03:52:21.000Z",
            "id": "872300167424299009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As MPs 756 e 758 retiram de prote\u00e7\u00e3o 588,5 mil hectares de florestas na Amaz\u00f4nia e diminuem em 20% o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) https://t.co/IPq3krob8H"
        },
        {
            "author_id": "60359605",
            "created_at": "2017-06-07T03:31:05.000Z",
            "id": "872294816977125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Pra chegar, uma pequena trilha de uns\u2026 https://t.co/4UgSSdIYnL"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-06-07T02:41:41.000Z",
            "id": "872282386544939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea expandida do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem 180 fam\u00edlias, diz Estado https://t.co/a4EGQPiywf #ChapadadosVeadeiros #Goi\u00e1s https://t.co/aoyIWrInGL"
        },
        {
            "author_id": "752846207983185920",
            "created_at": "2017-06-07T01:39:33.000Z",
            "id": "872266750309449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa comemora o anivers\u00e1rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha https://t.co/ZIWz7ygEWf"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-07T01:36:58.000Z",
            "id": "872266097537327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BFzFfahJCS https://t.co/czaYmsjl6K"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-07T01:36:44.000Z",
            "id": "872266040335450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qWWDo1Q7Yo https://t.co/fEthFayZJm"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2017-06-07T01:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43854552,
                        -25.68416913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "872260738038939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ficar hospedado dentro do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u? Palco da novela que\u2026 https://t.co/HGDW4vh1pP"
        },
        {
            "author_id": "2811569166",
            "created_at": "2017-06-07T00:47:04.000Z",
            "id": "872253542198857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bwindi, h\u00e1bitat de uma das esp\u00e9cies mais amea\u00e7adas do planeta. A caminhada pode durar entre 1 e 8... https://t.co/Bbo4I0DklF"
        },
        {
            "author_id": "168508708",
            "created_at": "2017-06-07T00:35:47.000Z",
            "id": "872250700872417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00f3s fomos l\u00e1 (com os Mapuches) prestar apoio. 2/3 do Parque Nacional Yasuni, que tamb\u00e9m tem comunidades ind\u00edgenas, tamb\u00e9m foi leiloado\""
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-07T00:15:17.000Z",
            "id": "872245542260264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-07T00:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 130,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "872241804934090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Brasil ganha novo parque nacional no Par\u00e1 e amplia\u00e7\u00e3o de outros tr\u00eas, entre eles, a Chapada dos Veadeiros https://t.co/cDMwUXUJu9 @ICMBio https://t.co/VDUpgNo57D"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-06-06T23:56:43.000Z",
            "id": "872240868962557956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "72941792",
            "created_at": "2017-06-06T23:42:48.000Z",
            "id": "872237366857129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa boa Temer fez ne mores\nE bota boa nisso\nAmpliou (e muito) o parque nacional da chapada \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2017-06-06T23:40:10.000Z",
            "id": "872236704278732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas UCs (Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o)... https://t.co/Ff9rHKQ9i4"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-06-06T23:36:47.000Z",
            "id": "872235855066394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u e Cataratas com uma nova hist\u00f3ria para mata atl\u00e2ntica e municipios da\u2026 https://t.co/4bT1Lnsqjw"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-06-06T23:21:56.000Z",
            "id": "872232114665791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (PA) e amplia tr\u00eas UCs: https://t.co/oZ2EUrAM3s"
        },
        {
            "author_id": "44972488",
            "created_at": "2017-06-06T23:14:06.000Z",
            "id": "872230143389036549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se o parque nacional do Igua\u00e7u fosse aberto assim pra qualquer um se enfiar de noite... ZzZzZz #PegaPega"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:39.000Z",
            "id": "872228271211073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/0VpsJwT02J"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:38.000Z",
            "id": "872228268073791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/1US8trLaT1"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:37.000Z",
            "id": "872228261169856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/3pUaCjKAeG"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:13.000Z",
            "id": "872228161974657030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/WJT2y1nx5B"
        },
        {
            "author_id": "30342925",
            "created_at": "2017-06-06T23:00:58.000Z",
            "id": "872226839225397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida real avisa: n\u00e3o se entra de kombi no Parque Nacional sem um crach\u00e1 da Globo. (Ou do Parque Nacional)."
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-06T22:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0982037,
                        -29.1672919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "872221620386975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho no Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/7U1zNa4Vos"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-06-06T22:17:10.000Z",
            "id": "872215817815019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/m0eoBXMzUX"
        },
        {
            "author_id": "2213514752",
            "created_at": "2017-06-06T22:05:41.000Z",
            "id": "872212927465574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer as propostas de planejamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criado em 2002 e  um importante... https://t.co/KxQc5TE8KH"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-06-06T21:23:23.000Z",
            "id": "872202283156688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Mlho8OFABX"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2017-06-06T21:11:30.000Z",
            "id": "872199290269073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Huarazcan, Peru.\nUm dos melhores trekkings do mundo.\n\ud83d\udcf7Clarisse Linhares https://t.co/pyWvtV2jFL"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-06-06T21:05:04.000Z",
            "id": "872197671599132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica da ALMG para debater o reconhecimento do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como Patrim\u00f4nio da... https://t.co/hRM1KOKnFp"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2017-06-06T21:02:38.000Z",
            "id": "872197060782682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 200 pessoas participaram hoje da discuss\u00e3o que visa transformar a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 em um Parque Nacional. https://t.co/50kvZ1T4q0"
        },
        {
            "author_id": "43204692",
            "created_at": "2017-06-06T20:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "872195911543398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "En #Brasil: \"Governo cria parque nacional e amplia tr\u00eas UCs\".\nFelicitaciones!!\nhttps://t.co/JaMxkHGH6G\n\n@ICMBio https://t.co/9H4Nw5pKJf"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-06-06T20:26:11.000Z",
            "id": "872187888334721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/giIxx5s4EH"
        },
        {
            "author_id": "39388668",
            "created_at": "2017-06-06T20:13:23.000Z",
            "id": "872184664580141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 38 anos do Parque Nacional Serra da Capivara: https://t.co/Qgd33znSR3"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:54:29.000Z",
            "id": "872179911548698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara:June 06, 2017 at 04:37PM https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/uD07qHv8NF"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2017-06-06T19:53:40.000Z",
            "id": "872179705302089730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falo no #Estad\u00e3o: amplia\u00e7\u00e3o da #ChapadadosVeadeiros \u00e9 um enorme ganho, mas redu\u00e7\u00e3o de outras \u00e1reas preocupa https://t.co/sh3eRVnqBN"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "RICTV",
                "id": "07d9f74c41487000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61542798",
                "name": "B\u00e1rbara Olimpia",
                "username": "BarbaraOlimpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421786107",
                "name": "not only the bag but also the trash",
                "username": "alfredotrashbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080117381",
                "name": "Tatiane_Rubiali \u270c\u270c",
                "username": "tati_BieberS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3683182525",
                "name": "Adjori Brasil",
                "username": "AdjoriBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36743926",
                "name": "Z\u00e9 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "jamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416048517",
                "name": "Alcieldo Soares",
                "username": "EldoAlcieldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859686465021911045",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Pauta",
                "username": "AmazoniaemPauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236780423",
                "name": "CAFFEM - Solu\u00e7\u00f5es Co",
                "username": "caffem_sbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748815467179978753",
                "name": "TechITT",
                "username": "techittpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45418810",
                "name": "carlos alexandre",
                "username": "dinuccidemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291439184",
                "name": "Redator Mazobikers",
                "username": "mazobikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307962882",
                "name": "Primeira P\u00e1gina",
                "username": "jornal_pp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195167382",
                "name": "VAI PROTESTA",
                "username": "AmadeIrawo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081812116",
                "name": "Marcus Vicente",
                "username": "MarcusVicentES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441245919",
                "name": "My_Gon\u00e7alves",
                "username": "MyGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390776650",
                "name": "whatvale",
                "username": "whatvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116019",
                "name": "Ant\u00f3nio Carlos Nunes",
                "username": "to_impar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35259646",
                "name": "Maureen McGill",
                "username": "MaureenBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1950691574",
                "name": "TeamJuliettebbb21\ud83c\udf35\u2764",
                "username": "teamjubbb21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248321659",
                "name": "Folha do Fora",
                "username": "folhadofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270693325",
                "name": "Caroline G. Chaves \ud83c\udf31\ud83d\udc9a",
                "username": "carolgchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221",
                "name": "gabs",
                "username": "gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850858496056799234",
                "name": "Min Hwang",
                "username": "petariporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123147057",
                "name": "Opal\u00e3o",
                "username": "ju_cygler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262284514",
                "name": "Fabio Gon\u00e7alves",
                "username": "Fabiophoto3011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114313800",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriqueitapevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291804096",
                "name": "Luiz Varella \ubc30\uc6b0 \ud83d\udcab\ud83c\udf1f",
                "username": "luizvarellaator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917045372",
                "name": "FourSeasonsSerengeti",
                "username": "FSSerengeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142387351",
                "name": "Revista Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "revista_reacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84658795",
                "name": "Valmir Lana ((\u00baJ\u00ba))",
                "username": "ValmirLanaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69298911",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "sandrarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541879043",
                "name": "Tv UAQ",
                "username": "TvUAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66426567",
                "name": "Carlos A. Sampaio",
                "username": "Oexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821341134194622464",
                "name": "Di\u00e1rio Democr\u00e1tico",
                "username": "ddrj21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214729005",
                "name": "FABRICIO C BRANCO",
                "username": "fabricio_______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328536172",
                "name": "@HidalgoLes",
                "username": "0_lesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964328041",
                "name": "Vale Agora Web",
                "username": "valeagoraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585955604",
                "name": "Iris Bermudez",
                "username": "IrysBermudez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22004657",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "RenatoGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15179384",
                "name": "Teilor",
                "username": "Teilor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16988096",
                "name": "Gus Moreira",
                "username": "GusMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120459002",
                "name": "Yolimar Scarpita",
                "username": "alexascarpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222260892",
                "name": "luciano almeida",
                "username": "luciano_lao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851725452423122946",
                "name": "A Implicante \ud83c\udf35",
                "username": "a_implicante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66184504",
                "name": "EduFrasedodia",
                "username": "EduFrasedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554450936",
                "name": "Eug\u00e9nio C. Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "elcalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93919503",
                "name": "dardarel",
                "username": "dardarel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131505556",
                "name": "Norma M. Louvison",
                "username": "NMLouvison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263040683",
                "name": "Guillaume Lopes",
                "username": "Guillaume_Lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380875994",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "0xtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80419795",
                "name": "CV Jer\u00f4nimo Ribeiro",
                "username": "JeronimoRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67006750",
                "name": "Cristiano Alan",
                "username": "CristianoAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143848788",
                "name": "Pablo Goddio",
                "username": "pablito786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71682456",
                "name": "Roberto Costa",
                "username": "autosemaquinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071010",
                "name": "Helen Queiroz",
                "username": "Helenhq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333752067",
                "name": "Guilherme Ara\u00fajo",
                "username": "guimosapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13282762",
                "name": "paulista",
                "username": "paulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186094340",
                "name": "Rebeca Paula \u10e6",
                "username": "rebecapaula_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219177889",
                "name": "Sanches",
                "username": "jeniisanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872888177983401985",
                "name": "Blog do Capixaba",
                "username": "blogdocapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189319280",
                "name": "melissadebortoli",
                "username": "mel_debortoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56006551",
                "name": "Caah \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "CarolAlcerito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4287374968",
                "name": "Gostei de ver",
                "username": "GosteiDeVer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803991588288524292",
                "name": "Viajante Ninja",
                "username": "ViajanteNinja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42094940",
                "name": "LUCIANO",
                "username": "lucianocorcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69445631",
                "name": "caf\u00e9zinho:3",
                "username": "1bolinhoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009031",
                "name": "Josaf\u00e1 Lisboa Reis",
                "username": "josalisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217765",
                "name": "lucia zanelli",
                "username": "lucia_zanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858333493109149696",
                "name": "a3bytes",
                "username": "a3bytes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3746036543",
                "name": "Jornal Destaque Baixada",
                "username": "jornaldestaqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139445800",
                "name": "senhora 5\u00aanilha",
                "username": "larissamoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860249525805613056",
                "name": "Agora Cidadania",
                "username": "AgoraCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852263177047986176",
                "name": "CondorAndino\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "condorandinosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273254793",
                "name": "henrique santos",
                "username": "henriquehsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54635753",
                "name": "RLcp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf0b",
                "username": "Rlucianabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962033655",
                "name": "Ciclo News Brasil",
                "username": "ciclonewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264059104",
                "name": "Ciclismo Brasil",
                "username": "brasil_ciclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16527754",
                "name": "Wintech",
                "username": "wintech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766373016930488321",
                "name": "Thiene Gon\u00e7alves Jr",
                "username": "ThieneAIRTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27418411",
                "name": "Cajal",
                "username": "danielcajal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67654599",
                "name": "Noticentro 1 CM&",
                "username": "CMILANOTICIA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223190096",
                "name": "JOS\u00c9 NASCIMENTO                      Top de Gest\u00e3o",
                "username": "NASCIMENTO_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48459641",
                "name": "Dine Estela",
                "username": "DineEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216448075",
                "name": "jenifer",
                "username": "jenifreiberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121283339",
                "name": "Instituto VIDA",
                "username": "institutovidago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117882195",
                "name": "erukos",
                "username": "erukos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144539180",
                "name": "Rodolfo arceo rej\u00f3n",
                "username": "rodycissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709462287602610176",
                "name": "\u00e9 sobre isso",
                "username": "_pedrogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786693551421808640",
                "name": "otugablog",
                "username": "otugablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54646453",
                "name": "Juan Fernando Diaz",
                "username": "cuco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190153275",
                "name": "CORPONOR",
                "username": "CORPONOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868086194156052480",
                "name": "RJ Di\u00e1rio",
                "username": "rjdiarioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67433",
                "name": "Rio Akasaka",
                "username": "Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547181295",
                "name": "Jornal do Carioca",
                "username": "jornaldocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175044293",
                "name": "Ricardo Hernandes",
                "username": "coisasdeagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4269240088",
                "name": "Gazeta do Dia",
                "username": "gazetablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858172564887261184",
                "name": "Edinho Grance",
                "username": "edinhogrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715981367",
                "name": "C\u00e2mara de Aquidauana",
                "username": "CMAquidauana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833756790319960067",
                "name": "Agro Paran\u00e1",
                "username": "agro_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204162812",
                "name": "Sergio Ramoz",
                "username": "sergioramoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799645013340782592",
                "name": "Ciclismo Brasil",
                "username": "ciclismobrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33732949",
                "name": "YN",
                "username": "HopefulAmI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350767066",
                "name": "D'ALMA",
                "username": "Alma2013D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395638040",
                "name": "Marzinho Justo",
                "username": "JustoMarzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859522517077295105",
                "name": "Felipe S.#TimBeta",
                "username": "Lipsereno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251748591",
                "name": "Revista Afrodite",
                "username": "revistafrodite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854105907",
                "name": "M\u00e1\u027ec\u0269a M'alaquias",
                "username": "_yo_marcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3554721",
                "name": "National Wildlife Federation",
                "username": "NWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467809664",
                "name": "Nuclear Social",
                "username": "NuclearSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721717076294037505",
                "name": "100% Cearense!",
                "username": "CearaDeista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16587010",
                "name": "eliseucac",
                "username": "eliseucac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837840228605898752",
                "name": "JH Not\u00edcias",
                "username": "jhnoticias_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125448932",
                "name": "Hiel Levy",
                "username": "hiellevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793086592374206464",
                "name": "APM Cursos M\u00e9dicos",
                "username": "apmcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121788670",
                "name": "Danilo Bueno",
                "username": "DaniloBuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778150645",
                "name": "VoiceBox",
                "username": "VoiceBoxPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867966189875548160",
                "name": "F\u00eanix Turismo & Aventura",
                "username": "fenixaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172947202",
                "name": "R\u03b1\u03b9\u0301z\u03b1",
                "username": "rahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110478354",
                "name": "Vivian Gon\u00e7alves (da minha \ud83c\udfe0)",
                "username": "ViviandePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213849780",
                "name": "Sonia Regly",
                "username": "sonia_regly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856374267",
                "name": "jen",
                "username": "rixvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251602552",
                "name": "bebel",
                "username": "lzabol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342303306",
                "name": "Tiago Castro",
                "username": "TigsCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206916831",
                "name": "Jesca",
                "username": "Jess_exvidaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144689689",
                "name": "DJFLIZZYFLAME \u2668\ufe0f",
                "username": "DjFlizzyFlame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42432792",
                "name": "Luciano Feij\u00e3o",
                "username": "LucianoFeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154574601",
                "name": "Marcelo Aguilar",
                "username": "MarceloHAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718576294573838336",
                "name": "joaquin",
                "username": "joaco_128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126714",
                "name": "Teke",
                "username": "TekeEfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43783692",
                "name": "eu, duardo",
                "username": "dudunaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859789979161120768",
                "name": "Nova Zelandia News",
                "username": "NZnewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48720280",
                "name": "Nova Studio",
                "username": "nova_studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811284660097585157",
                "name": "SDR - Gov/Ba",
                "username": "SDRBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes \ud83d\udc06",
                "username": "ARIADNALIVE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382075154",
                "name": "Cemepla",
                "username": "Cemepla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308932758",
                "name": "NEU Jwls",
                "username": "NEUjwls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15980430",
                "name": "Edu Cezimbra",
                "username": "Edu_Cezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84365194",
                "name": "CAEP Brasil",
                "username": "caepbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319856253",
                "name": "JORGE CALLADO",
                "username": "JORGECALLADO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36115008",
                "name": "Brasil 61",
                "username": "brasil61_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830823",
                "name": "Tarso A E Pinheiro",
                "username": "tarsopin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120772086",
                "name": "Adm. Marcio Oiticica - Planejador Financeiro",
                "username": "MarcioOiticica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941132404",
                "name": "Brigadeiro Leci Peres",
                "username": "PeresLeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347400124",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "FabioSantos0771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321015759",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCStreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60359605",
                "name": "Viagem em Cena",
                "username": "viagememcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752846207983185920",
                "name": "Iara Medeiros",
                "username": "IaraMedeir0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811569166",
                "name": "Nova Operadora",
                "username": "novaoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508708",
                "name": "350 Am\u00e9rica Latina",
                "username": "350AmLatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72941792",
                "name": "ariel",
                "username": "arieleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143321318",
                "name": "Vinicius de Santana",
                "username": "blogviniciuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342925",
                "name": "Annie Mucelini",
                "username": "annieescreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213514752",
                "name": "Linkada News",
                "username": "LinkadaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43204692",
                "name": "UICN Am\u00e9rica del Sur",
                "username": "UICN_SUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39388668",
                "name": "P\u00e9ricles Mendel",
                "username": "periclesmendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "874752496941633537",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jizst1hzh9hahn5ur2be5fjw2e7x",
        "oldest_id": "872179705302089730",
        "result_count": 483
    }
}