{
    "data": [
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-06-08T11:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "fenixaventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "872779303121014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotosdabaixada RT @fenixaventura Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n https://t.co/4JzYghNx9Q"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2017-06-08T11:36:05.000Z",
            "id": "872779258476855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u quer t\u00edtulo da Unesco. https://t.co/qsyQQhtBXZ"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2017-06-08T11:33:24.000Z",
            "id": "872778582942248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ACidade\nCavernas do Parque Nacional de Furna Feia est\u00e3o entre os atrativos potiguares. https://t.co/d3gDfOcGhw"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-06-08T11:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "872776662106157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Espelho \nParna Serra do Cip\u00f3\nSantana do Riacho MG @ Parque nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ZaoKko4AoN"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-08T11:18:17.000Z",
            "id": "872774781225062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ou #PARNASO, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, \u00e9 o terceiro parque mais antigo do Br\u2026 https://t.co/TxMgjrLPDR https://t.co/vfRbPKBSae"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2017-06-08T09:36:13.000Z",
            "id": "872749094858616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA VIT\u00d3RIA DO PALMAR - DECRETO DO GOVERNO FEDERAL PREV\u00ca AMPLIA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM (https://t.co/I30ZUACBW8) https://t.co/27lWzWpaQ1"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-06-08T04:15:10.000Z",
            "id": "872668298349096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/wBKM3BPj2L https://t.co/njjvEclkHc"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2017-06-08T02:44:39.000Z",
            "id": "872645517804785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Parque Nacional das Flores (\u00cdndia) https://t.co/zwORyFTt72"
        },
        {
            "author_id": "172947202",
            "created_at": "2017-06-08T01:52:47.000Z",
            "id": "872632468230348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed est\u00e1 animado para ir ao parque nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "867966189875548160",
            "created_at": "2017-06-08T01:16:17.000Z",
            "id": "872623281613963266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n\nO importante \u00e9 ser turista e querer conhecer tudo. https://t.co/CImqlLTEBt"
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-08T01:07:50.000Z",
            "id": "872621154279751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esses s\u00e3o alguns dos encantos que levam mais de 60 mil pessoas todos os anos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,no cerrado goiano\""
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-08T00:50:17.000Z",
            "id": "872616739481300993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-08T00:26:53.000Z",
            "id": "872610849189486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede veto presidencial a medidas provis\u00f3rias que reduz os limites\u2026 https://t.co/HL9gk1xcHd Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-07T23:54:35.000Z",
            "id": "872602721567875075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Viana pede veto presidencial a medidas provis\u00f3rias que reduz os limites do Parque\u2026 https://t.co/S93iOGkyWR https://t.co/kTlfou5gBI"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-06-07T23:54:34.000Z",
            "id": "872602718623326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em discurso nesta quarta-feira (7), o senador Jorge Viana (PT-AC) disse ter esperan\u00e7a de que o presidente Michel... https://t.co/DdULtDYhwt"
        },
        {
            "author_id": "213849780",
            "created_at": "2017-06-07T23:53:59.000Z",
            "id": "872602571785084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do mirante, no Parque Nacional de Itatiaia, l\u00e1 embaixo, vemos furnas, aquela represa azul. https://t.co/deMHzHI3WK"
        },
        {
            "author_id": "1856374267",
            "created_at": "2017-06-07T23:44:09.000Z",
            "id": "872600093727313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha orientadora me mandou e-mail confirmando a saida de campo pra amanh\u00e3, vou passar 3 dias no meio do mato em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/tlGYkfgVO3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-06-07T23:40:08.000Z",
            "id": "872599086377168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal uma aventura pela exuberante natureza canadense? Confira esse roteiro pelo Parque Nacional de Banff! https://t.co/AbIxAVFTXM \ud83d\ude2e \ud83c\udf32 https://t.co/zv58M5ZuTT"
        },
        {
            "author_id": "273254793",
            "created_at": "2017-06-07T23:33:27.000Z",
            "id": "872597403131621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom Artigo do Bruno Firme Dos Santos em seu Blog , A QUEM INTERESSA TRANSFORMAR  RESERVA BIOL\u00d3GICA DE... https://t.co/vmRjY712MB"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2017-06-07T23:28:40.000Z",
            "id": "872596197726445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia do famigerado Golden Circle. Come\u00e7ando pelo Parque Nacional de Pingvellir. #islandia #iceland #ping\u2026 https://t.co/rT93bvUou1 https://t.co/5zTT6Ycf5k"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2017-06-07T23:06:06.000Z",
            "id": "872590520891064321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada - https://t.co/qS3wndLwQF https://t.co/RaXeEIHfrQ https://t.co/DwpOehW1Yb"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T23:00:20.000Z",
            "id": "872589068953169921",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u2013 SC. https://t.co/xbORiGLFfm"
        },
        {
            "author_id": "206916831",
            "created_at": "2017-06-07T22:38:47.000Z",
            "id": "872583646322020355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grata por conhecer esses lugares incr\u00edveis \ud83d\ude0d #Ornitologia #restinga #ICMbio @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/NaZgxz1Ffm"
        },
        {
            "author_id": "144689689",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:32.000Z",
            "id": "872582324227108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro (via Guia Viajar... https://t.co/5Hf2zeHlrv"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:17.000Z",
            "id": "872582261702619140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPiscina natural no Canion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em MG... https://t.co/xVxc0Fdtza"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-06-07T22:33:11.000Z",
            "id": "872582237543436292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPiscina natural no Canion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em\u2026 https://t.co/1usvzw8d9s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-07T22:08:22.000Z",
            "id": "872575991532711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc0b\ud83d\udc0bAs primeiras baleias jubarte da temporada foram avistadas no Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos https://t.co/a2wiq3vyby"
        },
        {
            "author_id": "42432792",
            "created_at": "2017-06-07T22:00:03.000Z",
            "id": "872573896037457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO VIV\u00caNCIA\n\nAula de Campo: Parque Nacional de Sete CIdades-PI\n\n\u2022 10/Junho (S\u00e1bado);\n\u2022 P\u00fablico-alvo: 8\u00ba e 9\u00ba... https://t.co/j1AzcJAFrY"
        },
        {
            "author_id": "154574601",
            "created_at": "2017-06-07T21:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "username": "joaco_128"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "872571340452110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So vo @joaco_128 #place #trip #kiteboarding #kitetrip @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lNNO8oYaoa"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2017-06-07T21:38:49.000Z",
            "id": "872568552523526145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Queimados inaugurou hoje a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal das Fontes, no bairro Jardim da... https://t.co/3sSCbntBNd"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-07T21:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5833,
                        -26.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "872567698261131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa-se e venha para o Parque Nacional da Serra Geral. \ud83d\udd1d\ud83c\udfd4\ud83c\udf04 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Whatsapp (48)\u2026 https://t.co/zQ3g9QSdYL"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-07T21:17:19.000Z",
            "id": "872563143997767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma escapadinha \u00e0 natureza?\nTemos as melhores propostas no melhor destino de natureza, Parque Nacional da... https://t.co/tN9eTbbtgr"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-07T21:09:55.000Z",
            "id": "872561280489582596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nNa semana que precedeu a assinatura do decreto da amplia\u00e7\u00e3o do... https://t.co/OaPeH16Q3c"
        },
        {
            "author_id": "41126714",
            "created_at": "2017-06-07T21:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "dudunaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "872559465438076928",
            "in_reply_to_user_id": "43783692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudunaweb ainda privatizam o parque nacional. Eles t\u00e3o confiando demais que ter colocado o aeroporto vai manter o fluxo de turistas sem afetar"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-07T20:58:27.000Z",
            "id": "872558397350137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o abrange as cidades de Casimiro de Abreu, Maca\u00e9 e Rio das Ostras."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-07T20:51:10.000Z",
            "id": "872556560882556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/p6gUow0iyz"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:45:37.000Z",
            "id": "872555167685672961",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 MT. https://t.co/U2ikaO5LN0"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-06-07T20:40:09.000Z",
            "id": "872553788078424066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do RJ, \u00e9 ampliada https://t.co/5LNthy0giv"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2017-06-07T20:29:55.000Z",
            "id": "872551213816049665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal assinou, na \u00faltima segunda (5), decreto que aumenta a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos... https://t.co/5XzshQXiR0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-07T20:23:35.000Z",
            "id": "872549619179376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sarney Filho inaugurou estruturas de acessos aos visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u e lan\u00e7ou Plano de Forma\u00e7\u00e3o de Gestores no Paran\u00e1 https://t.co/XG3KRJZCvj"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:18:05.000Z",
            "id": "872548235486928900",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ. https://t.co/7KhiEHUfWX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-07T20:16:52.000Z",
            "id": "872547929634078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31Ministro Sarney Filho visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) para uma s\u00e9rie de an\u00fancios e lan\u00e7amentos https://t.co/xkg7qATGyy"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T20:13:35.000Z",
            "id": "872547103746248704",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Caravelas \u2013 BA. https://t.co/NGyEhJEiLW"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T19:54:24.000Z",
            "id": "872542276286906368",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG. https://t.co/P7Bri2zpNO"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T19:51:38.000Z",
            "id": "872541580825174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na cidade \u2013 R\u00e1dio Alternativa FM https://t.co/BMuKfn2WkM"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T19:51:34.000Z",
            "id": "872541564408664069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na cidade \u2013 R\u00e1dio Alternativa FM https://t.co/0xIzIkkuH9"
        },
        {
            "author_id": "859789979161120768",
            "created_at": "2017-06-07T19:50:31.000Z",
            "id": "872541301044064260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta a popula\u00e7\u00e3o do Pato Azul whio no Parque Nacional\u00a0Kahurangi https://t.co/MKbCg0CjxL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-07T19:49:59.000Z",
            "id": "872541167287750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores do Instituto Mamirau\u00e1 fazem invent\u00e1rio da fauna de \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica    https://t.co/miRbWXQMtc"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T19:43:16.000Z",
            "id": "872539474022064130",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI. https://t.co/I8HNcCHueR"
        },
        {
            "author_id": "3251602552",
            "created_at": "2017-06-07T19:35:23.000Z",
            "id": "872537490464415745",
            "in_reply_to_user_id": "3251602552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u2013 MA. https://t.co/oTVaQu9kld"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-06-07T19:34:39.000Z",
            "id": "872537307412393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- op\u00e7\u00f5es extra com criatividade! https://t.co/Vn68hEsqdf"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-06-07T18:23:28.000Z",
            "id": "872519391002464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 110
            },
            "text": "Ao ampliar 4 parques nacionais, o Governo Federal refor\u00e7a o compromisso com o meio ambiente: https://t.co/cQwglqQyKs https://t.co/aJyfyFTaeA"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-06-07T18:00:04.000Z",
            "id": "872513502690279426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccO C\u00e2nion Malacara \u00e9 outro lindo c\u00e2nion do Parque Nacional da Serra Geral, com 3,5km de extens\u00e3o e com largura... https://t.co/ACfEhYZJ2O"
        },
        {
            "author_id": "48720280",
            "created_at": "2017-06-07T17:40:02.000Z",
            "id": "872508463229829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, conhecido como Parnaso, \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais conhecidas... https://t.co/19oG9hqRfP"
        },
        {
            "author_id": "811284660097585157",
            "created_at": "2017-06-07T17:22:45.000Z",
            "id": "872504112700588037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Miss\u00e3odeMo\u00e7ambique conhece Parque Estadual da Serra do Conduru (Pesc), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. #CAR #SDR https://t.co/4rfrQUz4KL"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2017-06-07T17:22:02.000Z",
            "id": "872503933486366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m se anima ir em Julho no Parque nacional do KRKA na Croacia?"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2017-06-07T16:43:55.000Z",
            "id": "872494340874137604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja volunt\u00e1rio no PARQUE NACIONAL DA TIJUCA!\nhttps://t.co/QZfvTTPlW0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-07T16:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "872489907138252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil d\u00e1 a largada para Semana Mundial do Meio Ambiente com maratona no Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/uhQVDph4XX via @onubrasil"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-06-07T16:11:00.000Z",
            "id": "872486057178152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas colorem as trilhas do Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/uTLXogGjWq \nstest"
        },
        {
            "author_id": "382075154",
            "created_at": "2017-06-07T16:01:01.000Z",
            "id": "872483542961401858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ServiciosCemepla \u25ba\u00c1rea protegida https://t.co/Saw2xrAnG4"
        },
        {
            "author_id": "2308932758",
            "created_at": "2017-06-07T14:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "NEUjwls"
                    }
                ]
            },
            "id": "872465180382384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @colunadiretodafonte\n\n@SophiaHegg e a @NEUJwls apresentam hoje linha de joias inspirada na Floresta Nacional Brasileira. #diretodafonte https://t.co/57Qqpc5ZsZ"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2017-06-07T14:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "872464173711732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco - https://t.co/d2WP4vwwLv via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-06-07T14:18:23.000Z",
            "id": "872457714538090498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EuApoio \n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Candidato a patrim\u00f4nio da Humanidade - UNESCO\n\nFa\u00e7a parte voc\u00ea... https://t.co/rB3BxlGcTH"
        },
        {
            "author_id": "84365194",
            "created_at": "2017-06-07T14:07:55.000Z",
            "id": "872455083132428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma visita ao parque Nacional Banff em Alberta, Canad\u00e1? e ainda aperfei\u00e7oar um segundo idioma pr\u00f3ximo a... https://t.co/GQ7v1R2pXU"
        },
        {
            "author_id": "319856253",
            "created_at": "2017-06-07T14:06:13.000Z",
            "id": "872454655460225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u estamos no evento em comemora\u00e7\u00e3o ao aumento da popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as na \u00e1rea do nosso ParnaIgua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-06-07T14:00:03.000Z",
            "id": "872453101642539010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Sequ\u00f3ia, Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia. https://t.co/FmPYH4L5zs"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2017-06-07T13:51:07.000Z",
            "id": "872450852916576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico instalado dentro do Parque Nacional do ... https://t.co/TPa0pkWz0u https://t.co/j4kDUy6ZbB"
        },
        {
            "author_id": "36115008",
            "created_at": "2017-06-07T13:50:53.000Z",
            "id": "872450793659650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 ampliado\n\nhttps://t.co/GtFcQxeG8z https://t.co/k2wgDffu2i"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T13:47:43.000Z",
            "id": "872449998448988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o amanh\u00e3(08) debate o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como patrim\u00f4nio cultural da Unesco \u2013 R\u00e1dio... https://t.co/do9EbYrfGL"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2017-06-07T13:47:34.000Z",
            "id": "872449960134025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o amanh\u00e3(08) debate o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como patrim\u00f4nio cultural da Unesco \u2013 R\u00e1dio... https://t.co/CARjxTSwzg"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-06-07T13:19:58.000Z",
            "id": "872443014773387266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria em favor do meio ambiente, resultado da iniciativa e esfor\u00e7o de v\u00e1rios cidad\u00e3os ecol\u00f3gicos que vem... https://t.co/u5QHZQkvpI"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2017-06-07T13:06:36.000Z",
            "id": "872439649473572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o norte da Nam\u00edbia visitamos o enorme Parque Nacional Etosha. Seu grande salar, que d\u00e1\u2026 https://t.co/fgAsj0P2v9"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2017-06-07T12:39:36.000Z",
            "id": "872432857209335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\n\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/EKaVRMP8WD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-07T12:36:14.000Z",
            "id": "872432010127716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "107830823",
            "created_at": "2017-06-07T11:41:22.000Z",
            "id": "872418199639388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KJbzZxWqs3"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2017-06-07T11:40:02.000Z",
            "id": "872417867232313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gotas de conhecimento ...\nTrecho do document\u00e1rio Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Mar Sem Fim.\nVeja o v\u00eddeo... https://t.co/cbYmDvbTuA"
        },
        {
            "author_id": "120772086",
            "created_at": "2017-06-07T09:32:47.000Z",
            "id": "872385841712304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia !https://t.co/2tXnchq4mY\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1941132404",
            "created_at": "2017-06-07T05:29:29.000Z",
            "id": "872324614113939458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cid Gomes compra terra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e d\u00e1 calote https://t.co/lPTOWrA5el"
        },
        {
            "author_id": "347400124",
            "created_at": "2017-06-07T04:54:15.000Z",
            "id": "872315746663231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia uma novidade... https://t.co/2eB7UZdQmZ"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-06-07T04:54:05.000Z",
            "id": "872315703893819398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima paisagem do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 foi cen\u00e1rio de muitos cliques de viajantes de todo... https://t.co/p0cw32Hg6P"
        },
        {
            "author_id": "1321015759",
            "created_at": "2017-06-07T03:52:21.000Z",
            "id": "872300167424299009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As MPs 756 e 758 retiram de prote\u00e7\u00e3o 588,5 mil hectares de florestas na Amaz\u00f4nia e diminuem em 20% o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) https://t.co/IPq3krob8H"
        },
        {
            "author_id": "60359605",
            "created_at": "2017-06-07T03:31:05.000Z",
            "id": "872294816977125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Pra chegar, uma pequena trilha de uns\u2026 https://t.co/4UgSSdIYnL"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-06-07T02:41:41.000Z",
            "id": "872282386544939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea expandida do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem 180 fam\u00edlias, diz Estado https://t.co/a4EGQPiywf #ChapadadosVeadeiros #Goi\u00e1s https://t.co/aoyIWrInGL"
        },
        {
            "author_id": "752846207983185920",
            "created_at": "2017-06-07T01:39:33.000Z",
            "id": "872266750309449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa comemora o anivers\u00e1rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha https://t.co/ZIWz7ygEWf"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-07T01:36:58.000Z",
            "id": "872266097537327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BFzFfahJCS https://t.co/czaYmsjl6K"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-07T01:36:44.000Z",
            "id": "872266040335450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qWWDo1Q7Yo https://t.co/fEthFayZJm"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2017-06-07T01:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43854552,
                        -25.68416913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "872260738038939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ficar hospedado dentro do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u? Palco da novela que\u2026 https://t.co/HGDW4vh1pP"
        },
        {
            "author_id": "2811569166",
            "created_at": "2017-06-07T00:47:04.000Z",
            "id": "872253542198857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bwindi, h\u00e1bitat de uma das esp\u00e9cies mais amea\u00e7adas do planeta. A caminhada pode durar entre 1 e 8... https://t.co/Bbo4I0DklF"
        },
        {
            "author_id": "168508708",
            "created_at": "2017-06-07T00:35:47.000Z",
            "id": "872250700872417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00f3s fomos l\u00e1 (com os Mapuches) prestar apoio. 2/3 do Parque Nacional Yasuni, que tamb\u00e9m tem comunidades ind\u00edgenas, tamb\u00e9m foi leiloado\""
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-07T00:15:17.000Z",
            "id": "872245542260264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-06-07T00:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 130,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "872241804934090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Brasil ganha novo parque nacional no Par\u00e1 e amplia\u00e7\u00e3o de outros tr\u00eas, entre eles, a Chapada dos Veadeiros https://t.co/cDMwUXUJu9 @ICMBio https://t.co/VDUpgNo57D"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-06-06T23:56:43.000Z",
            "id": "872240868962557956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "72941792",
            "created_at": "2017-06-06T23:42:48.000Z",
            "id": "872237366857129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa boa Temer fez ne mores\nE bota boa nisso\nAmpliou (e muito) o parque nacional da chapada \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2017-06-06T23:40:10.000Z",
            "id": "872236704278732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas UCs (Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o)... https://t.co/Ff9rHKQ9i4"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-06-06T23:36:47.000Z",
            "id": "872235855066394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u e Cataratas com uma nova hist\u00f3ria para mata atl\u00e2ntica e municipios da\u2026 https://t.co/4bT1Lnsqjw"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-06-06T23:21:56.000Z",
            "id": "872232114665791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (PA) e amplia tr\u00eas UCs: https://t.co/oZ2EUrAM3s"
        },
        {
            "author_id": "44972488",
            "created_at": "2017-06-06T23:14:06.000Z",
            "id": "872230143389036549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se o parque nacional do Igua\u00e7u fosse aberto assim pra qualquer um se enfiar de noite... ZzZzZz #PegaPega"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:39.000Z",
            "id": "872228271211073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/0VpsJwT02J"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:38.000Z",
            "id": "872228268073791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/1US8trLaT1"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:37.000Z",
            "id": "872228261169856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/3pUaCjKAeG"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-06T23:06:13.000Z",
            "id": "872228161974657030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/WJT2y1nx5B"
        },
        {
            "author_id": "30342925",
            "created_at": "2017-06-06T23:00:58.000Z",
            "id": "872226839225397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida real avisa: n\u00e3o se entra de kombi no Parque Nacional sem um crach\u00e1 da Globo. (Ou do Parque Nacional)."
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-06T22:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0982037,
                        -29.1672919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "872221620386975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho no Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/7U1zNa4Vos"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-06-06T22:17:10.000Z",
            "id": "872215817815019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/m0eoBXMzUX"
        },
        {
            "author_id": "2213514752",
            "created_at": "2017-06-06T22:05:41.000Z",
            "id": "872212927465574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer as propostas de planejamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criado em 2002 e  um importante... https://t.co/KxQc5TE8KH"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-06-06T21:23:23.000Z",
            "id": "872202283156688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Mlho8OFABX"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2017-06-06T21:11:30.000Z",
            "id": "872199290269073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Huarazcan, Peru.\nUm dos melhores trekkings do mundo.\n\ud83d\udcf7Clarisse Linhares https://t.co/pyWvtV2jFL"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-06-06T21:05:04.000Z",
            "id": "872197671599132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica da ALMG para debater o reconhecimento do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u como Patrim\u00f4nio da... https://t.co/hRM1KOKnFp"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2017-06-06T21:02:38.000Z",
            "id": "872197060782682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 200 pessoas participaram hoje da discuss\u00e3o que visa transformar a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 em um Parque Nacional. https://t.co/50kvZ1T4q0"
        },
        {
            "author_id": "43204692",
            "created_at": "2017-06-06T20:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "872195911543398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "En #Brasil: \"Governo cria parque nacional e amplia tr\u00eas UCs\".\nFelicitaciones!!\nhttps://t.co/JaMxkHGH6G\n\n@ICMBio https://t.co/9H4Nw5pKJf"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-06-06T20:26:11.000Z",
            "id": "872187888334721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/giIxx5s4EH"
        },
        {
            "author_id": "39388668",
            "created_at": "2017-06-06T20:13:23.000Z",
            "id": "872184664580141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 38 anos do Parque Nacional Serra da Capivara: https://t.co/Qgd33znSR3"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:54:29.000Z",
            "id": "872179911548698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara:June 06, 2017 at 04:37PM https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/uD07qHv8NF"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2017-06-06T19:53:40.000Z",
            "id": "872179705302089730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falo no #Estad\u00e3o: amplia\u00e7\u00e3o da #ChapadadosVeadeiros \u00e9 um enorme ganho, mas redu\u00e7\u00e3o de outras \u00e1reas preocupa https://t.co/sh3eRVnqBN"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:47:35.000Z",
            "id": "872178174314110981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara: June 06, 2017 at 04:37PM https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/nmyfbqGhOB"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:46:20.000Z",
            "id": "872177859061833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara:https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/7DvOd9cCrj"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:45:28.000Z",
            "id": "872177642740613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara:June 06, 2017 at 04:37PM https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/Mm54uH6ASS"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2017-06-06T19:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "872177616169709569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5rgxtfOVvA"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:44:22.000Z",
            "id": "872177365719408642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara:June 06, 2017 at 04:37PM https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/NtaHUv2jpH"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:43:22.000Z",
            "id": "872177114275098626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara:https://t.co/WcfgGOJLki https://t.co/aYtE0Jx6Ov"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T19:43:15.000Z",
            "id": "872177082029268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado assinar\u00e1 acordo at\u00e9 julho com ICMBio para gerir o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/7eI3QAijfy"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-06-06T19:32:13.000Z",
            "id": "872174307799175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Itatiaia, al\u00e9m de ser o primeiro parque nacional do Brasil, re\u00fane tamb\u00e9m algumas das mais incr\u00edveis forma\u2026 https://t.co/iHDXnJgRHx https://t.co/k27DbDSSTi"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-06-06T19:30:18.000Z",
            "id": "872173824200015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Itatiaia, al\u00e9m de ser o primeiro parque nacional do Brasil, re\u00fane tamb\u00e9m algumas das mais incr\u00edveis forma\u00e7\u00f5es rochosas, entre elas\u2026 https://t.co/5XnkZ53zta"
        },
        {
            "author_id": "84975134",
            "created_at": "2017-06-06T19:20:50.000Z",
            "id": "872171442892402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Manovo-Gounda St. Floris https://t.co/uSvVv58RBa"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-06-06T19:16:19.000Z",
            "id": "872170304428285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria parque nacional e amplia tr\u00eas UCs: Veadeiros, em Goi\u00e1s, teve a \u00e1rea\u2026 https://t.co/H8NjOtlJGz"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2017-06-06T19:12:34.000Z",
            "id": "872169361448022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica sobre constru\u00e7\u00e3o de ponte em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental acontece nesta quinta (8) https://t.co/y36eoQq2dA"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2017-06-06T19:10:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "872168931221544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faeg repudia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (hahahaha): https://t.co/VnHa1QLbpe"
        },
        {
            "author_id": "142393874",
            "created_at": "2017-06-06T18:45:44.000Z",
            "id": "872162607217745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os anjos interferiram o nosso Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, nosso tesouro magn\u00edfico, foi ampliado de... https://t.co/2Ule7KzfIb"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-06-06T18:40:07.000Z",
            "id": "872161193477242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acordo de coopera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara deve ser assinado at\u00e9 julho: https://t.co/lTrD8EozRG https://t.co/LvmtbUr1le"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-06-06T18:31:12.000Z",
            "id": "872158951323959298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) garante que uma \u00e1rea seja preservada p/ sempre. Essa iniciativa \u00e9 um compromisso nosso. https://t.co/HsV8aAslII"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-06T18:12:05.000Z",
            "id": "872154140452978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia !https://t.co/ESjTmsPfUt https://t.co/gXSIkKUZwj"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-06-06T18:12:00.000Z",
            "id": "872154120307712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cassandra Oliveira, analista ambiental do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, durante a palestra... https://t.co/qzRVlFwGZf"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-06T18:02:07.000Z",
            "id": "872151632322146307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil\u00a0hectares https://t.co/gROtAvF65c https://t.co/7CmC9dQKuO"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-06T17:56:37.000Z",
            "id": "872150247040004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017 \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udc63\n\nEste roteiro \u00e9... https://t.co/KkGSE4r296"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-06T17:51:23.000Z",
            "id": "872148929948856324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609 Nascer do Sol na Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil. \n\n\u2764 Conhe\u00e7a as \ud83d\udc55... https://t.co/RQy8fx1zy9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-06-06T17:31:27.000Z",
            "id": "872143915511668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As novas fronteiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LSqN7xEbhb"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-06T17:29:22.000Z",
            "id": "872143391982854150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal aumenta \u00e1rea protegida do Parque da Chapada dos Veadeiros\n\n\"Antes, a reserva ocupava 65 mil... https://t.co/UrKRjj5ZYZ"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-06-06T17:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "872137423781851137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra tr\u00eas su\u00e7uaranas em \u00e1rea protegida no Amazonas https://t.co/iGR9g1w9Lu via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2017-06-06T17:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "darcisioperondi"
                    }
                ]
            },
            "id": "872136944456695812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente @MichelTemer amplia \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o como a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) (@darcisioperondi) https://t.co/5McPa7qgf7"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-06-06T17:00:23.000Z",
            "id": "872136098134274049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Acordo de coopera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara deve ser assinado at\u00e9 julho: https://t.co/dmEY0xifYl https://t.co/isEWlBXuot"
        },
        {
            "author_id": "67442512",
            "created_at": "2017-06-06T16:54:11.000Z",
            "id": "872134537022775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faeg emite nota de rep\u00fadio sobre a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/7VkIBrHZWl https://t.co/T9X1CaRYCZ"
        },
        {
            "author_id": "596076561",
            "created_at": "2017-06-06T16:50:23.000Z",
            "id": "872133578808840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares\n\nConfira no Valeu o Boi:... https://t.co/Sf2XJ6jXXG"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-06T16:25:41.000Z",
            "id": "872127363554914306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco bugios resistem no Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/MgvSKFNn6t"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-06T16:18:53.000Z",
            "id": "872125650890616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/mqsPv80AgK"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-06T16:05:23.000Z",
            "id": "872122254859141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia: https://t.co/PRBU1pTSYa"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-06-06T16:00:04.000Z",
            "id": "872120916783890435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa, promovida para assinalar o dia mundial do Ambiente, aconteceu na segunda-feira, no Parque Nacional... https://t.co/EQlnvBVss7"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2017-06-06T15:45:07.000Z",
            "id": "872117154195410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado --&gt; https://t.co/pWw3oTv88L https://t.co/1mUJyLW1Ae"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-06-06T15:40:15.000Z",
            "id": "872115931962650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/p8E8T41zeL #viagem #estadosunidos https://t.co/uN8n1Fr9cL"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2017-06-06T15:19:12.000Z",
            "id": "872110631125692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/rVMvFN8kRG"
        },
        {
            "author_id": "947729131",
            "created_at": "2017-06-06T15:08:05.000Z",
            "id": "872107833768255489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente uma boa not\u00edcia!!!! Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi ampliado!! https://t.co/ll8NDuqGqA"
        },
        {
            "author_id": "776828426867109888",
            "created_at": "2017-06-06T15:01:46.000Z",
            "id": "872106245431414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral criada na Amaz\u00f4nia. #florestasengenharia #icmbio #vale #sustentabilidade https://t.co/b40OZzhwg2"
        },
        {
            "author_id": "1296611515",
            "created_at": "2017-06-06T14:54:41.000Z",
            "id": "872104464345333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de Conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0 RPPN Nenem Barros em Montenebo com o infantil II, III, IV, V da Creche... https://t.co/2WWmviBvrK"
        },
        {
            "author_id": "300475915",
            "created_at": "2017-06-06T14:45:34.000Z",
            "id": "872102169541046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O diretor Samuel Calixto est\u00e1 participando da reuni\u00e3o da comiss\u00e3o na Rural sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. https://t.co/6gZTPe1FBy"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2017-06-06T14:43:14.000Z",
            "id": "872101581008896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  At\u00e9 agora nenhum dos oradores na defesa da recategoriza\u00e7\u00e3o conhece  a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.... https://t.co/qudhxsIC50"
        },
        {
            "author_id": "821879288127492096",
            "created_at": "2017-06-06T14:41:27.000Z",
            "id": "872101133661208578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Mata Escura - Jequitinhonha! https://t.co/2HPK1ojwUx"
        },
        {
            "author_id": "55237770",
            "created_at": "2017-06-06T14:30:32.000Z",
            "id": "872098387017035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/mMmunqrpc9"
        },
        {
            "author_id": "222260892",
            "created_at": "2017-06-06T14:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "872096177122025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Michel Temer (@MichelTemer):\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica quase 4 vezes maior, de... https://t.co/CH3QHYDv0J"
        },
        {
            "author_id": "222260892",
            "created_at": "2017-06-06T14:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "872096165868707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Michel Temer (@MichelTemer):\n\n(AI) Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 quadruplicado:... https://t.co/0QOsvBkrTz"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2017-06-06T14:20:03.000Z",
            "id": "872095747503779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do Governo Federal prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do Estado https://t.co/2g0P3Zu1RU"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2017-06-06T14:16:57.000Z",
            "id": "872094965152849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional no PA e expande Veadeiros, Uni\u00e3o e Taim https://t.co/pmWSL3qivg https://t.co/QmWP5dEk4N"
        },
        {
            "author_id": "63340436",
            "created_at": "2017-06-06T14:15:37.000Z",
            "id": "872094631290445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BXaJu6OJyw #Politica #Brasil #Economia https://t.co/MV3n7sEiWm"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2017-06-06T14:09:36.000Z",
            "id": "872093116978925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6Zo3XShGuv"
        },
        {
            "author_id": "2179599824",
            "created_at": "2017-06-06T14:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 97,
                        "username": "Renio"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "Joe_Valle"
                    }
                ]
            },
            "id": "872091157966323713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s\nhttps://t.co/gK8YNYju3T\n@Renio @Joe_Valle"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2017-06-06T14:00:52.000Z",
            "id": "872090919583002626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, estado do Par\u00e1, foi criado o Parque Nacional Campos Ferruginosos com 79.029 hectares - https://t.co/3hSxJTEyuJ"
        },
        {
            "author_id": "134534445",
            "created_at": "2017-06-06T13:47:11.000Z",
            "id": "872087475468079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\nDivisa Minas Gerais / Esp\u00edrito Santo\nFotografia Jo\u00e3o Vitor Sobreira https://t.co/SwaAVW2tnl"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-06-06T13:34:52.000Z",
            "id": "872084377018216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vit\u00f3ria da luta da comunidade cidad\u00e3o de Fortaleza: Parque o Coc\u00f3 \u00e9 regulamentado! https://t.co/H79Ft8v3nV"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2017-06-06T13:30:09.000Z",
            "id": "872083191095586820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Ecologistas e produtores comemoram a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO).... https://t.co/hEUjyPI7TO"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-06-06T13:28:30.000Z",
            "id": "872082772088811523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cerro Gordo\u2026 https://t.co/KB9SaJBhRm"
        },
        {
            "author_id": "139786449",
            "created_at": "2017-06-06T13:20:23.000Z",
            "id": "872080731111129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Richa cria Parque do Palmito e amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u https://t.co/EnhKZ1Jzgo"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2017-06-06T13:18:52.000Z",
            "id": "872080349811032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado https://t.co/feQvlzCfxQ"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-06-06T13:15:11.000Z",
            "id": "872079421817200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (PA) e amplia tr\u00eas UCs https://t.co/1AJeyEZXUD"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2017-06-06T13:12:41.000Z",
            "id": "872078795427205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas UCs (Unidades de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o) https://t.co/oY1zYWDBY3 https://t.co/GjcPNmadzO"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2017-06-06T13:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.77428643,
                        7.74106562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01020a9b0d158e1e"
            },
            "id": "872078654016294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Baya\n____\n\u00c9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi\u2026 https://t.co/G5QwsKfEGm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-06T13:01:48.000Z",
            "id": "872076055879622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "22951311",
            "created_at": "2017-06-06T12:42:06.000Z",
            "id": "872071095838441474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil d\u00e1 a largada para Semana Mundial do Meio Ambiente com maratona no Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/hhZgRAj76o"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-06T12:37:46.000Z",
            "id": "872070004954587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2017-06-06T12:37:07.000Z",
            "id": "872069844732190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Brasil d\u00e1 a largada para Semana Mundial do Meio Ambiente com maratona no Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/OkfbBDMMGK"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-06T12:35:42.000Z",
            "id": "872069485464883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "As medidas provis\u00f3rias q reduzem \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia s\u00e3o inconstitucionais! #RetrocessoAmbientalN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "20923957",
            "created_at": "2017-06-06T12:20:21.000Z",
            "id": "872065621445443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/kjGIjEA8rf - S\u00e3o eles: Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (PA)"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-06-06T11:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "872060478335447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/7CdZerBBKn"
        },
        {
            "author_id": "292908264",
            "created_at": "2017-06-06T11:56:43.000Z",
            "id": "872059676405506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \n\nGilda de Castro\n\nPUBLICADO PELO JORNAL O TEMPO\n\nO Parque Nacional... https://t.co/41Vw2lkoWo"
        },
        {
            "author_id": "56770341",
            "created_at": "2017-06-06T11:54:37.000Z",
            "id": "872059148728512518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O MPF apura se o governo de Marconi Perillo estaria concedendo t\u00edtulos de terras p\u00fablicas em GO. https://t.co/QYW6VjKUpE"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-06-06T11:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "872059111436935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iwvL2OOQEL\ud83c\udf0e Parque Nacional Banff - Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-06T11:43:14.000Z",
            "id": "872056282496212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/tzCcjlGAWh"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-06T11:43:08.000Z",
            "id": "872056259079421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/KGpdCyoWGx"
        },
        {
            "author_id": "36849552",
            "created_at": "2017-06-06T11:21:53.000Z",
            "id": "872050910716973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "MPF apura suspeita de que governo Marconi concedeu t\u00edtulos de terras p\u00fablicas para posseiros de modo irregular https://t.co/LgFU5iA99L"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-06-06T11:03:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "872046211162877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado e parab\u00e9ns a todos!\nMuito trabalho para oferecer os melhores servi\u00e7os, com participa\u00e7\u00e3o, parcerias e apoio! https://t.co/eGrJzQSEXC"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2017-06-06T10:51:48.000Z",
            "id": "872043337527767041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, mas s\u00e3o as Lagoas do Parque Nacional em Jeri \u2600\ufe0f. #nosnatrip #jeri\u2026 https://t.co/c93LsiSrpY"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2017-06-06T10:33:21.000Z",
            "id": "872038698052968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Richa cria Parque do Palmito e amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u https://t.co/c4Yw92C42f"
        },
        {
            "author_id": "479388550",
            "created_at": "2017-06-06T10:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 121,
                        "username": "egoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "872038376425357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/duIL9bpLN6 via @egoias"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2017-06-06T10:16:48.000Z",
            "id": "872034532593205249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo brasileiro aumenta \u00e1rea protegida do Parque da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-06-06T10:11:20.000Z",
            "id": "872033156832137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Burro de pijama\nZebras s\u00e3o dos animais mais f\u00e1ceis de ver no Parque Nacional de Etosha na Nam\u00edbia.\n\u2022\n#safaris #destinos #roteiros #viagen\u2026 https://t.co/hGwbWycMKt"
        },
        {
            "author_id": "855778749308121089",
            "created_at": "2017-06-06T10:06:28.000Z",
            "id": "872031931218657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/LgvGbrQORX"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-06T09:45:09.000Z",
            "id": "872026567777566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609 Nascer do Sol na Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil. Ao fundo est\u00e1 os... https://t.co/VkqAFy9MBg"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-06-06T09:13:22.000Z",
            "id": "872018569017643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Burro de pijama\nZebras s\u00e3o dos animais mais f\u00e1ceis de ver no Parque Nacional de Etosha na Nam\u00edbia.\n\u2022\n#safaris... https://t.co/iRzz3qHicL"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-06-06T08:54:11.000Z",
            "id": "872013738118983681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Parques Nacionais da Espanha s\u00e3o mesmo aqui ao lado. https://t.co/2sodW7NAzH"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-06T07:37:20.000Z",
            "id": "871994398162255874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco bugios resistem no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/5IgY681WOT"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-06-06T07:26:08.000Z",
            "id": "871991581678501889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra tr\u00eas su\u00e7uaranas em \u00e1rea protegida no Amazonas https://t.co/ONAI1oiCsL https://t.co/58FN6PzJsc"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-06-06T07:26:07.000Z",
            "id": "871991576205025282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra tr\u00eas su\u00e7uaranas em \u00e1rea protegida no Amazonas https://t.co/Zj1YbHO29V https://t.co/iqzwm4CMpn"
        },
        {
            "author_id": "841995844773662720",
            "created_at": "2017-06-06T07:00:03.000Z",
            "id": "871985016863162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS #Natureza #timbeta #SDV #RT #BetaAjudaBeta"
        },
        {
            "author_id": "796421896141242368",
            "created_at": "2017-06-06T05:00:05.000Z",
            "id": "871954828456599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS #Natureza #timbeta #SDV #RT #BetaAjudaBeta"
        },
        {
            "author_id": "61602558",
            "created_at": "2017-06-06T04:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "Oestadoacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "871949413152956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (ente M Urbano e Feij\u00f3) - https://t.co/eX3G72Y37t via @Oestadoacre"
        },
        {
            "author_id": "345160154",
            "created_at": "2017-06-06T04:36:06.000Z",
            "id": "871948790034518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo anuncia nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (ente M Urbano e\u00a0Feij\u00f3) https://t.co/EWJlWymXNC https://t.co/aIndDInj9j"
        },
        {
            "author_id": "564711388",
            "created_at": "2017-06-06T03:18:43.000Z",
            "id": "871929314962485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer assina decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Campos Ferruginosos em Parauapebas e Cana\u00e3 https://t.co/gtFmoAUknX"
        },
        {
            "author_id": "124293813",
            "created_at": "2017-06-06T02:55:40.000Z",
            "id": "871923516815396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo triplicada \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s \u2013 de 65 mil p/ 240 mil hectares\n\nhttps://t.co/oCSBXXuXO8"
        },
        {
            "author_id": "1406377393",
            "created_at": "2017-06-06T02:55:14.000Z",
            "id": "871923406912073730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplicada \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s \u2013 de 65 mil p/ 240 mil hectares\n\nhttps://t.co/CwIgTYQ7Zk"
        },
        {
            "author_id": "58627776",
            "created_at": "2017-06-06T02:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.2690474,
                        13.48311233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "871921432607043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PLANTATON2017 @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/Sja0fsC0Tt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-06T02:36:29.000Z",
            "id": "871918690589126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2017-06-06T02:23:46.000Z",
            "id": "871915487638294529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase quatro vezes maior https://t.co/9lEExwjsm4"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2017-06-06T02:00:19.000Z",
            "id": "871909587565367303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do Governo Federal prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do Estado https://t.co/yKVKmuh4oA"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-06-06T02:00:01.000Z",
            "id": "871909509848981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Governo Federal aumenta \u00e1rea protegida do Parque da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aFEqokHk8h https://t.co/E0lsDQjRwJ"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2017-06-06T01:56:27.000Z",
            "id": "871908616034553862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal aumenta \u00e1rea protegida do Parque da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yp7c5GpIJl"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2017-06-06T01:46:54.000Z",
            "id": "871906211309944833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1 e Peru\u00edbe-SP https://t.co/yL7Tdapxmn"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2017-06-06T01:35:00.000Z",
            "id": "871903216073453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada em 22 mil hectares, passando dos atuais 10,7 mil para 32,7 mil hectares https://t.co/U8vQzLgyFY"
        },
        {
            "author_id": "827621760585629698",
            "created_at": "2017-06-06T01:34:56.000Z",
            "id": "871903200596684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTE\u00c7\u00c3O: \u00c1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 triplicada https://t.co/mAzjDt3Lsy https://t.co/XwaO8bUKP0"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-06-06T01:30:37.000Z",
            "id": "871902111998631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTE\u00c7\u00c3O: \u00c1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 triplicada https://t.co/MbTndqix1h https://t.co/vk52CsEpT8"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2017-06-06T01:26:09.000Z",
            "id": "871900989049237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/VwqRrTtLJE"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-06-06T01:26:01.000Z",
            "id": "871900954467213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "PROTE\u00c7\u00c3O: \u00c1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 triplicada https://t.co/h0hI6dMonI https://t.co/FCQpXIp50H"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2017-06-06T01:23:28.000Z",
            "id": "871900314424803332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/CiHACKZbJq"
        },
        {
            "author_id": "432890547",
            "created_at": "2017-06-06T01:22:42.000Z",
            "id": "871900119012081669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter 240 mil hectares de \u00e1rea protegida - https://t.co/mXYNerA92F #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2017-06-06T01:10:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "871897050069303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Ti\u00e3o Viana decreta revis\u00e3o do ZEE e institui nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/4PS40bW4eE https://t.co/MlflEkbrGf"
        },
        {
            "author_id": "860249525805613056",
            "created_at": "2017-06-06T01:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "871894415828295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ChapadaDosVeadeiros ter\u00e1 \u00e1rea quatro vezes maior. Medida vai proteger esp\u00e9cies do #Cerrado. https://t.co/cQwglqQyKs  @Mmeioambiente https://t.co/TnHCrBvuYm"
        },
        {
            "author_id": "238820522",
            "created_at": "2017-06-06T00:58:55.000Z",
            "id": "871894136193941508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa noticia \u00e9 verdadeira??? https://t.co/xgmYxa5rBz"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-06-06T00:57:30.000Z",
            "id": "871893780445765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check Out Parque Nacional de Cerro Gordo\nShared via the #StreetView app https://t.co/kV8TnZVKOo https://t.co/hp7X8OM1bZ"
        },
        {
            "author_id": "205354545",
            "created_at": "2017-06-06T00:44:56.000Z",
            "id": "871890615025512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE NACIONAL... https://t.co/9W0iHY7paJ"
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2017-06-06T00:42:55.000Z",
            "id": "871890109217595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Richa cria Parque Estadual do Palmito e amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u https://t.co/8NNLK18Z9W"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2017-06-06T00:30:26.000Z",
            "id": "871886969189617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Veja document\u00e1rio https://t.co/P0j0oc3htc  e conhe\u00e7a Parque Nacional Serra da Capivara, s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial e aniversariante do dia https://t.co/3FJYnlHDoS"
        },
        {
            "author_id": "2592100483",
            "created_at": "2017-06-06T00:30:13.000Z",
            "id": "871886913006960642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4FzluiNWKV"
        },
        {
            "author_id": "58627776",
            "created_at": "2017-06-06T00:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.2690474,
                        13.48311233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "871886057645670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PLANTATON 2017 \ud83c\udf33\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/T9WWA9AL17"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2017-06-06T00:05:16.000Z",
            "id": "871880635832467458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, [&amp;hellip;]https://t.co/dG6BMJziOr"
        },
        {
            "author_id": "124029533",
            "created_at": "2017-06-06T00:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "governogoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "871880534242320384",
            "in_reply_to_user_id": "124029533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@governogoias Agora sim, o link correto do decreto de amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/2M1YuPGiD9"
        },
        {
            "author_id": "124029533",
            "created_at": "2017-06-06T00:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "871879965553418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Candidato a governador em 2018, @JoseEliton_Jr \u00e9 de Posse e apoiou movimento contr\u00e1rio de munic\u00edpios de sua regi\u00e3o.\nhttps://t.co/gYVAYjn8r8 https://t.co/loTw0gXYQ7"
        },
        {
            "author_id": "124029533",
            "created_at": "2017-06-05T23:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "governogoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "871878590727639045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Apesar da oposi\u00e7\u00e3o do @governogoias , finalmente foi ampliado o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/ZZjnLbR5Uz"
        },
        {
            "author_id": "86576851",
            "created_at": "2017-06-05T23:51:04.000Z",
            "id": "871877058716205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, o pessoal do Cerrado - e todos os brasileiros - ganham uma excelente not\u00edcia: o... https://t.co/Tg6mZPbyKj"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2017-06-05T23:43:21.000Z",
            "id": "871875116984143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ti\u00e3o Viana decreta revis\u00e3o do ZEE e institui nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o || Leia mais:https://t.co/x62uipXbZ9"
        },
        {
            "author_id": "871381455003418624",
            "created_at": "2017-06-05T23:30:08.000Z",
            "id": "871871790968176642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS #Natureza #timbeta #SDV #RT #BetaAjudaBeta"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-05T23:27:09.000Z",
            "id": "871871039550214148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica ?rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CKtipbIFEv"
        },
        {
            "author_id": "41861477",
            "created_at": "2017-06-05T23:24:59.000Z",
            "id": "871870496710828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente, uma boa not\u00edcia \ud83d\ude0d https://t.co/PczQ2xZt56"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-06-05T23:24:36.000Z",
            "id": "871870401525170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas UCs. O presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, assinou nesta... https://t.co/GxdYlmUBqV"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-06-05T23:24:36.000Z",
            "id": "871870398320848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas\u00a0UCs https://t.co/wiiId2FKLC"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-06-05T23:17:50.000Z",
            "id": "871868696041541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do parque nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KxASDOk2Ll"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-05T23:15:06.000Z",
            "id": "871868006871187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Retrato de um gavi\u00e3o em pleno voo no Parque Nacional Bali Barat, na Indon\u00e9sia. Veja outras incr\u00edveis fotos de drone: https://t.co/sRXbMMlszN https://t.co/n13N6q4wt0"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-06-05T23:09:26.000Z",
            "id": "871866582460497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/bbpQNqlw4X"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-06-05T23:08:10.000Z",
            "id": "871866262070190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Agora \u00e9 esperar que seja aberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/MeqBVSMxMz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-05T23:06:19.000Z",
            "id": "871865800117944322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/bs8t0EjNNw"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-06-05T23:02:39.000Z",
            "id": "871864874741227521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Richa cria Parque Estadual do Palmito e amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guaragua\u00e7u - https://t.co/C0cINJDV3J"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-06-05T23:00:53.000Z",
            "id": "871864430161735683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mera registra tr\u00eas su\u00e7uaranas em \u00e1rea protegida no Amazonas https://t.co/siE5MYpvTp"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-06-05T22:58:22.000Z",
            "id": "871863797887242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/eyXPGYUSBt"
        },
        {
            "author_id": "8961322",
            "created_at": "2017-06-05T22:57:18.000Z",
            "id": "871863530609422340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MocJzSFhOK #not\u00edcias #feedly"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2017-06-05T22:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "871863429014925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/wmFw1jbovl via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2017-06-05T22:54:03.000Z",
            "id": "871862711071653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/hCMJ3HDAed"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2017-06-05T22:52:30.000Z",
            "id": "871862321399959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\u2764  \ud83d\udc0a  https://t.co/sThi0xMh5U \u2b05 https://t.co/J3C54d05ND"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-06-05T22:51:53.000Z",
            "id": "871862164398723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/CcpTTkct0G"
        },
        {
            "author_id": "182108927",
            "created_at": "2017-06-05T22:41:49.000Z",
            "id": "871859631303340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecemos todos que acreditaram e contribu\u00edram\npara a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... https://t.co/GqzghxeIfu"
        },
        {
            "author_id": "131903359",
            "created_at": "2017-06-05T22:41:09.000Z",
            "id": "871859465649356802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/34m8bAcNt6"
        },
        {
            "author_id": "131903359",
            "created_at": "2017-06-05T22:40:59.000Z",
            "id": "871859421537857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/q7gxCOupec"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2017-06-05T22:40:15.000Z",
            "id": "871859240390066178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decreto do governo federal prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do RS https://t.co/W5PBkMOddZ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-05T22:26:47.000Z",
            "id": "871855848871649287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#AmpliaVeadeiros - CONSEGU\u00cdMOS! Governo amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/C5jm3hamaG https://t.co/ZBsGT94mH4"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2017-06-05T22:24:35.000Z",
            "id": "871855294820876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada em 22 mil hectares, passando dos atuais 10,7 mil para 32,7 mil hectares https://t.co/U8vQzLya4y"
        },
        {
            "author_id": "66426567",
            "created_at": "2017-06-05T22:14:07.000Z",
            "id": "871852662269984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/lEkdUIQv9h"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2017-06-05T22:13:48.000Z",
            "id": "871852582196699142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma das \u00e1reas mais emblem\u00e1ticas do Cerrado, conhecida por paisagens naturais exuberantes, a Chapada  dos Veadeiros\u2026https://t.co/F4nk5erxnR"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2017-06-05T22:01:51.000Z",
            "id": "871849573609852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Assinei decretos que ampliam a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica de Paranagu\u00e1. #DiaMundialDoMeioAmbiente https://t.co/FR6oYVzXp3"
        },
        {
            "author_id": "281071474",
            "created_at": "2017-06-05T21:55:44.000Z",
            "id": "871848036691005447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coc\u00f3: agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - O Estado CE https://t.co/fxM7FWtAHi"
        },
        {
            "author_id": "87190856",
            "created_at": "2017-06-05T21:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "871846427051393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado https://t.co/TT5Ikh7148 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-06-05T21:45:10.000Z",
            "id": "871845375656775687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV7NeMS"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-06-05T21:44:13.000Z",
            "id": "871845137130893314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado por decreto de Temer https://t.co/ewCUT5Petd"
        },
        {
            "author_id": "147802732",
            "created_at": "2017-06-05T21:41:46.000Z",
            "id": "871844522787045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Acre d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Dia do Meio Ambiente https://t.co/WVmoZwNsA5"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-06-05T21:40:03.000Z",
            "id": "871844087506378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed! https://t.co/hdFktAZYP6"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-06-05T21:24:55.000Z",
            "id": "871840282215690240",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "APA \u00e9 o tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada na Amaz\u00f4nia, informa Elis Ara\u00fajo, do Imazon, em evento do #DiaMundialdoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-06-05T21:22:56.000Z",
            "id": "871839780128141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto presidencial amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TpArItESEZ #ChapadaDosVeadeiros #Amplia\u00e7\u00e3o #Goi\u00e1s https://t.co/XBRKWFXfNh"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2017-06-05T21:22:37.000Z",
            "id": "871839702353051652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica apresenta proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Pires do Rio \nhttps://t.co/EuReT8NdP2 https://t.co/PgAERv8ao1"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-06-05T21:22:28.000Z",
            "id": "871839664864468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado por decreto de Temer https://t.co/odSW19OQrp https://t.co/qgQMEOMuAL"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-06-05T21:15:01.000Z",
            "id": "871837787775012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares. https://t.co/0vURQNLIyS Foto: Marcelo Camargo/ABr https://t.co/zikqJWPmFK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-05T21:11:24.000Z",
            "id": "871836877858512900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lhXyDhbwMh"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-05T21:09:15.000Z",
            "id": "871836337917247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EdjPUgRt1k"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2017-06-05T21:08:53.000Z",
            "id": "871836243360927746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalNao pacote \u00e9 assim: 1\u00bareduz \u00e1rea protegida 2\u00badesmata ilegalmente 3\u00bapermite a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria 4\u00bacria latif\u00fandios"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-05T21:08:27.000Z",
            "id": "871836137031163907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o agora passa de 65 mil para 240 mil hectares. Marcado por imbr\u00f3glio, projeto visa preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, al\u00e9m de fo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-06-05T21:05:52.000Z",
            "id": "871835485416468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Buraco das Araras Ecoturismo \u00e9 parceira do Programa de Monitoramento das Araras Vermelhas, que tem como... https://t.co/yk7TE9x5lF"
        },
        {
            "author_id": "57123119",
            "created_at": "2017-06-05T21:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 75,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "871835320765075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - @aredacao https://t.co/8QWJaMhRcb"
        },
        {
            "author_id": "67783995",
            "created_at": "2017-06-05T21:04:57.000Z",
            "id": "871835254620921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos proteger e ampliar a Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Conter as invas\u00f5es da Estrutural \u00e9 um bom come\u00e7o! https://t.co/KT8CtofKTY"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2017-06-05T21:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "tiao_viana"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "PTnoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "871835003172384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente @tiao_viana cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Florestal do Afluente e promove revis\u00e3o do ZEE. @mmeioambiente @PTnoSenado https://t.co/ho0FIKOGNy"
        },
        {
            "author_id": "67783995",
            "created_at": "2017-06-05T21:02:48.000Z",
            "id": "871834715510231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos ampliar igualmente a Floresta Nacional de Bras\u00edlia As invas\u00f5es da Estrutural est\u00e3o pondo em risco esse bioma importante para o DF https://t.co/PZ1a5JL3OF"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-05T21:02:24.000Z",
            "id": "871834614137880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo triplica \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BS0tj53kWD"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-06-05T21:01:01.000Z",
            "id": "871834263804444673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/X9jdJ9xKDB https://t.co/IhNdS69WC1"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2017-06-05T20:58:22.000Z",
            "id": "871833598642597891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GOI\u00c1S - Temer assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dNkFjbNYrf https://t.co/BD3Y7WeKBh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-05T20:53:33.000Z",
            "id": "871832385591156739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente Mais informa\u00e7\u00f5es sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o ampliadas e o parque nacional criado \u27a1\ufe0fhttps://t.co/J6ArCyEwyn"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-06-05T20:52:22.000Z",
            "id": "871832090190516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina decreto que amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aG3mP3DV9t"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-05T20:42:04.000Z",
            "id": "871829496848142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agradecemos todos que acreditaram e contribu\u00edram\npara a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... https://t.co/ZZfLjcOteS"
        },
        {
            "author_id": "1613001162",
            "created_at": "2017-06-05T20:31:01.000Z",
            "id": "871826717937213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Cada esto Faz a Diferen\u00e7a!*\nNOT\u00cdCIAS\n\n*NOTA: Funda\u00e7\u00e3o Mais Cerrado.\n\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... https://t.co/1AHSaUUewl"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-06-05T20:29:16.000Z",
            "id": "871826277149417473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, Temer amplia Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/C0xsc4R27C #ChapadaDosVeadeiros https://t.co/FS35ULZp7y"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2017-06-05T20:26:31.000Z",
            "id": "871825583168253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado de 65 mil hectares para 240 mil hectares em \u00e1rea cont\u00ednua. https://t.co/HN8frv7bYX https://t.co/US4rNHzB05"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-05T20:20:29.000Z",
            "id": "871824063467069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: MEIO AMBIENTEAmplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapa... https://t.co/XzkZ7B9vei"
        },
        {
            "author_id": "78036415",
            "created_at": "2017-06-05T20:19:35.000Z",
            "id": "871823838622953474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional e amplia tr\u00eas UCs \n\nhttps://t.co/DTn3CQLZ5u"
        },
        {
            "author_id": "385485570",
            "created_at": "2017-06-05T20:16:34.000Z",
            "id": "871823077646241795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas protegidas dentro da cidade s\u00e3o RPPN, Corredores Ecol\u00f3gicos e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal. https://t.co/8ja0w8shAO"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2017-06-05T20:07:32.000Z",
            "id": "871820804421451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/h76tIRkTIF #Chapada #Amplia\u00e7\u00e3o #Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/R0c34o02Ys"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2017-06-05T20:05:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871820211967729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nosso governo atuou - e teve \u00eaxito - na constru\u00e7\u00e3o da proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de comum acordo entre todas as partes."
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2017-06-05T20:04:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871819989342461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O decreto de hoje que amplia em 4 vezes o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma grande conquista para n\u00f3s do Cerrado brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-06-05T20:04:10.000Z",
            "id": "871819958606602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado por decreto de Temer https://t.co/yPowPPnVuX"
        },
        {
            "author_id": "78378156",
            "created_at": "2017-06-05T20:01:14.000Z",
            "id": "871819218769063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ser\u00e1 ampliada em 22 mil hectares, passando dos atuais 10,7 mil para 32,7 mil... https://t.co/x2SXmjn1Fl"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-06-05T19:55:07.000Z",
            "id": "871817680621371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/ilix33KOAu"
        },
        {
            "author_id": "712354742744313856",
            "created_at": "2017-06-05T19:53:05.000Z",
            "id": "871817171768311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece cena de filme, mas n\u00e3o \u00e9! \ud83d\ude0b O Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica), al\u00e9m plantas, animais e praias,... https://t.co/qIUG5lxosM"
        },
        {
            "author_id": "861643767987752960",
            "created_at": "2017-06-05T19:48:07.000Z",
            "id": "871815921194733570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 triplicada e passar\u00e1 a proteger 466 nascentes na regi\u00e3o. https://t.co/Cn58F58btR https://t.co/EaiNcyERLX"
        },
        {
            "author_id": "22355002",
            "created_at": "2017-06-05T19:46:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871815550107889667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste Dia do Meio Ambiente, excelente not\u00edcia a da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros de 65 mil para 240 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-06-05T19:46:11.000Z",
            "id": "871815432126160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/SWSw6mOVef https://t.co/BfAXZ8QJqP"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2017-06-05T19:35:04.000Z",
            "id": "871812637776125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/GdWFjz6PfS"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-06-05T19:13:04.000Z",
            "id": "871807097989627907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado - Primeira Hora  https://t.co/3PxeqM64tx"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-06-05T19:12:35.000Z",
            "id": "871806978057687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalhadas: Apoio do governador trouxe turismo e mostrou nossa religiosidade, afirmou o prefeito de Jaragu\u00e1 https://t.co/pduQeBS6jr https://t.co/jpFK1hcCN9"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2017-06-05T19:11:50.000Z",
            "id": "871806786986233857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/PbuOUMMAgZ"
        },
        {
            "author_id": "54279826",
            "created_at": "2017-06-05T19:11:35.000Z",
            "id": "871806724956729346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos veadeiros foi ampliado. https://t.co/4B1ux6iBsa"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-06-05T19:09:12.000Z",
            "id": "871806127562002434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais e cria parque nacional no Par\u00e1 - https://t.co/JNgzjessHQ https://t.co/Diq44CNBtS"
        },
        {
            "author_id": "499270452",
            "created_at": "2017-06-05T19:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "871804917920526336",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MichelTemer @mmeioambiente Voc\u00ea entregou a Amaz\u00f4nia para os americanos e seu ex\u00e9rcito e tirou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para exploradores de min\u00e9rio COVARDE! Falso!"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-06-05T19:00:07.000Z",
            "id": "871803839669719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares. https://t.co/lRIqkieIz6 (\ud83d\udcf7 WWF) https://t.co/oFT9ZhWg6x"
        },
        {
            "author_id": "2327900299",
            "created_at": "2017-06-05T18:52:11.000Z",
            "id": "871801845714481153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MP 756/16 altera, entre outros pontos, os limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Floresta Nacional (Flona)... https://t.co/cGVQHhXEVL"
        },
        {
            "author_id": "37705232",
            "created_at": "2017-06-05T18:49:16.000Z",
            "id": "871801110880821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temer amplia \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, inclusive a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS... https://t.co/GDTKRq7I8g"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-06-05T18:48:23.000Z",
            "id": "871800886615584772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais e cria parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/R2BtIa89wI"
        },
        {
            "author_id": "37705232",
            "created_at": "2017-06-05T18:46:09.000Z",
            "id": "871800324545282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temer amplia \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, inclusive a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS\nhttps://t.co/i3PJUFRM8j"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-06-05T18:39:01.000Z",
            "id": "871798529643220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDoDia\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 ampliado para 240 mil hectares - https://t.co/6AhDVgcoEq https://t.co/KcE2NwLiBF"
        },
        {
            "author_id": "3683182525",
            "created_at": "2017-06-05T18:38:14.000Z",
            "id": "871798335081984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, Temer cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o e amplia outras j\u00e1 existentes https://t.co/EqwludHXh9"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2017-06-05T18:33:08.000Z",
            "id": "871797047980167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Brasil d\u00e1 a largada para Semana Mundial do Meio Ambiente com maratona no Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/OkfbBDMMGK @ONUMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-06-05T18:29:53.000Z",
            "id": "871796232880041986",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m mutir\u00e3o #Mar\u00e9Limpa na Reserva Extrativista Estadual de Itaipu para encerrar a semana. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/XL1emlvuhs"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2017-06-05T18:26:55.000Z",
            "id": "871795483974520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONU Meio Ambiente lan\u00e7a campanha no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qvXEwEpjYq"
        },
        {
            "author_id": "2583164987",
            "created_at": "2017-06-05T18:23:17.000Z",
            "id": "871794569540751365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares\n\nhttps://t.co/hcNy7KjgLx"
        },
        {
            "author_id": "320765603",
            "created_at": "2017-06-05T18:22:48.000Z",
            "id": "871794449856200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier \u00e9 um parque localizado no estado de Montana, na fronteira entre o Canad\u00e1 e os Estados... https://t.co/Toq9Zzcksh"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-06-05T18:09:24.000Z",
            "id": "871791076025282566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Instituto Mamirau\u00e1 fazem invent\u00e1rio da fauna de \u00e1rea protegida da flor... - https://t.co/Ys0lxzyI9D https://t.co/YNpjvi0BzP"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-06-05T18:00:36.000Z",
            "id": "871788860929449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter 240 mil hectares de \u00e1rea protegida. Saiba mais: https://t.co/TYwwY0I2vx"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-06-05T18:00:03.000Z",
            "id": "871788723163119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter 240 mil hectares de \u00e1rea protegida. https://t.co/sCcRxtVwFi https://t.co/VuUFKAEPRq"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-06-05T17:56:03.000Z",
            "id": "871787717419556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares; saiba mais - https://t.co/HfSoOAv2dE https://t.co/XbWVfw9TpB"
        },
        {
            "author_id": "28171580",
            "created_at": "2017-06-05T17:50:38.000Z",
            "id": "871786353503068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/ZxaVWy25XR"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2017-06-05T17:47:16.000Z",
            "id": "871785506434142209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia mundial do meio ambiente e tem not\u00edcia boa aqui do BR sabiam? Foi criado o Parque Nacional dos Campos Ferruginosos (sem zuera)"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-06-05T17:40:50.000Z",
            "id": "871783888498171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares; saiba mais - https://t.co/MEqFYrfYYN https://t.co/uJQRozVBYp"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2017-06-05T17:39:41.000Z",
            "id": "871783596859830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado: https://t.co/aCyLcUoBOh https://t.co/cogQnMrfej"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-05T17:37:29.000Z",
            "id": "871783046277718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia Maravilhosa! \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \nFOI AMPLIADA!\n\ud83d\ude4f\ufffd\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ufffd\ud83d\udc4f\ufffd\ud83d\udc4f\ufffd \n\nHoje 05/06, dia... https://t.co/8s2YLDFtmm"
        },
        {
            "author_id": "312009073",
            "created_at": "2017-06-05T17:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "MarceloDiogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "871781960464596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @marcelodiogo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDescendo a Serra da Mantiqueira, dentro do Parque Nacional do Itatiaia na divisa dos estados de MG e RJ. Ao fundo\u2026 https://t.co/cqUDwe8rNS"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2017-06-05T17:29:04.000Z",
            "id": "871780925432111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional? https://t.co/oRUf3SGYDs"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-06-05T17:26:43.000Z",
            "id": "871780336161705986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares - https://t.co/HKqKfQyW0f https://t.co/xFX5ZEuDa8"
        },
        {
            "author_id": "53033025",
            "created_at": "2017-06-05T17:23:09.000Z",
            "id": "871779438689648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim uma boa not\u00edcia: a amplia\u00e7\u00e3o da Chapada dos Veadeiros! #ampliaChapada  https://t.co/NQxwruv7Ny"
        },
        {
            "author_id": "4449061757",
            "created_at": "2017-06-05T17:22:29.000Z",
            "id": "871779271408103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado https://t.co/2MeNy9Gi8X"
        },
        {
            "author_id": "4449061757",
            "created_at": "2017-06-05T17:22:26.000Z",
            "id": "871779256124276738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros proteger\u00e1 esp\u00e9cies do Cerrado Leia: https://t.co/iAoi9KqbPv https://t.co/F03gSSUOea"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-05T17:15:39.000Z",
            "id": "871777548396503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter 240 mil hectares de \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/yX8kHubNvv https://t.co/0NkQwtdtPg"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2017-06-05T17:05:20.000Z",
            "id": "871774954144108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Dantas da Gama deixa as suas notas sobre um dia no meio da natureza dos Pirin\u00e9us. https://t.co/2I6nTUGarm https://t.co/q9nxSYNxuU"
        },
        {
            "author_id": "713175127",
            "created_at": "2017-06-05T16:58:24.000Z",
            "id": "871773208789352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi ampliado! Estou muito feliz com essa not\u00edcia! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/bL09pVHdjs"
        },
        {
            "author_id": "72035688",
            "created_at": "2017-06-05T16:52:04.000Z",
            "id": "871771613934616577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa fazendeiros por desmatar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/F5yJyRpCNw"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-06-05T16:51:22.000Z",
            "id": "871771439568781314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema realiza atividades na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu\n https://t.co/N13v3ZLYld https://t.co/Wt4vsUi6T4"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-06-05T16:51:07.000Z",
            "id": "871771374569881602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares - https://t.co/cWN8Vj2Gvs"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2017-06-05T16:43:30.000Z",
            "id": "871769460453101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acre d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Dia do Meio Ambiente || Leia mais:https://t.co/wPZqoloCaa"
        },
        {
            "author_id": "867966189875548160",
            "created_at": "2017-06-05T16:41:56.000Z",
            "id": "871769065022509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim\n\nO caminho foi longo, cheio de aventuras e experi\u00eancias. https://t.co/x1s5gJWX8C"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2017-06-05T16:35:16.000Z",
            "id": "871767385983787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 ampliado em mais de 170 mil\u00a0hectares https://t.co/9I9GoyT8Xd https://t.co/Jses4VZ6r5"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-06-05T16:32:20.000Z",
            "id": "871766649698832385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil\u00a0hectares https://t.co/OrgFcFXott https://t.co/O5K1L5h5It"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2017-06-05T16:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "871766060772581379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado: https://t.co/P8541NFHyB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "148742577",
            "created_at": "2017-06-05T16:22:21.000Z",
            "id": "871764137411477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares\nhttps://t.co/GkxL8JrfU5 \u2026 #OperacaoBetaLab  #RT"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2017-06-05T16:19:15.000Z",
            "id": "871763357778550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado e volta a ocupar 240 mil hectares https://t.co/FBXXSSia7a"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-06-05T16:18:58.000Z",
            "id": "871763286341046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil\u00a0hectares https://t.co/3gCPEZ8YC0"
        },
        {
            "author_id": "91076138",
            "created_at": "2017-06-05T16:18:37.000Z",
            "id": "871763199321935873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/2tblNBxvxp"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2017-06-05T16:17:36.000Z",
            "id": "871762943356096512",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre o impacto ambiental da peregrina\u00e7\u00e3o da Romaria del Roc\u00edo contra o Parque Nacional de Do\u00f1ana https://t.co/VBDk4kFX0g"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2017-06-05T16:17:09.000Z",
            "id": "871762828301975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, ter\u00e1 sua \u00e1rea ampliada de 65 mil hectares para 240 mil... https://t.co/ocTnoM4bdj"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2017-06-05T16:17:04.000Z",
            "id": "871762808890953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GeryK8zC9r"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2017-06-05T16:10:57.000Z",
            "id": "871761266062360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#AmpliaVeadeiros \nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, ter\u00e1 sua \u00e1rea ampliada de 65 mil hectares \u2026 https://t.co/Chaf0BfdFS https://t.co/2uVSL3QaVl"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2017-06-05T16:10:37.000Z",
            "id": "871761183631605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal anuncia amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/7KTX9n95xy"
        },
        {
            "author_id": "1390513748",
            "created_at": "2017-06-05T16:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "871760963871158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MichelTemer: (AI) Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 quadruplicado: https://t.co/2i2wFfH... (https://t.co/7VJYPlYhAj)"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-06-05T16:08:22.000Z",
            "id": "871760617677500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros acaba de ser ampliado. Ainda temos muito caminho pela frente. Obrigado por lutar com a gente! https://t.co/V6OwP63wh2"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-05T16:08:00.000Z",
            "id": "871760527692750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil\u00a0hectares https://t.co/QlOd1oS2Se https://t.co/nGIba3fTQg"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2017-06-05T16:04:25.000Z",
            "id": "871759622671093766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares\nhttps://t.co/p83vMYGsKD https://t.co/15zsrGLRF3"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2017-06-05T16:03:34.000Z",
            "id": "871759409638256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares\nhttps://t.co/n26gRU8lsS https://t.co/Wj2LTr0YBE"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2017-06-05T15:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "871757330551119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares https://t.co/ovF2Hp5lDg via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-06-05T15:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "871756107932479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "(AI) Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 quadruplicado: https://t.co/2i2wFfHKpI #DiaMundialDoMeioAmbiente @mmeioambiente https://t.co/wxAZk9iGkV"
        },
        {
            "author_id": "33512934",
            "created_at": "2017-06-05T15:48:46.000Z",
            "id": "871755687105265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acre tem mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/PtpPwh31aK https://t.co/Ahhz8wxn2G"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2017-06-05T15:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 133,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "871753932581818369",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MichelTemer MP756 e MP758: colocam em risco \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia que equivale ao estado de Sergipe #RetrocessoAmbientalN\u00e3o\nRT @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2017-06-05T15:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 137,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "871749139570229250",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AgoraNoPlanalto MP756 e MP758: colocam em risco \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia que equivale ao estado de Sergipe #RetrocessoAmbientalN\u00e3o\nRT @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-06-05T15:20:09.000Z",
            "id": "871748484063531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil hectares - https://t.co/xR79SRojFB https://t.co/hulnxFW0Bw"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-06-05T15:19:52.000Z",
            "id": "871748414135967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 ampliado para 240 mil\u00a0hectares https://t.co/VEc6Yumlxr https://t.co/xm9f7SkOVT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-05T15:15:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871747346589261826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica #Uni\u00e3o, no Rio de Janeiro, tamb\u00e9m foi ampliada \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #DiaMundialDoMeioAmbiente https://t.co/bdTBtzLTx7"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-06-05T15:11:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "96683cc9126741d1"
            },
            "id": "871746418993754112",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica quase 4 vezes maior, de 65 mil hectares para mais de 240 mil. #DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2017-06-05T15:03:54.000Z",
            "id": "871744395627855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU Meio Ambiente lan\u00e7a campanha no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hvWRdVVYS1"
        },
        {
            "author_id": "205972968",
            "created_at": "2017-06-05T15:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "871744168825061376",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AgoraNoPlanalto @MichelTemer Isso \u00e9 um esc\u00e1rnio. Principalmente ap\u00f3s MPs reduzirem \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2017-06-05T15:00:56.000Z",
            "id": "871743648341295106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossa cidade tem uma das maiores unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio de Janeiro: a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. https://t.co/m5e8vtSiyq https://t.co/mmbg4wtfeY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-05T14:57:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871742870180507650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Foi criado o Parque Nacional dos #Campos #Ferruginosos, no Par\u00e1. #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/7xmw9eeQdg"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-06-05T14:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "871742150890983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@MichelTemer: Estamos fortalecendo a nossa biodiversidade. Aumentamos \u00e1reas de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, criamos mais um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-05T14:53:24.000Z",
            "id": "871741752230760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609 Nascer do Sol na Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil. Ao fundo est\u00e1 os... https://t.co/QbVCM0SiXw"
        },
        {
            "author_id": "37705232",
            "created_at": "2017-06-05T14:48:18.000Z",
            "id": "871740466584322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres Temer aumenta em tr\u00eas vezes o parque nacional do Tain. Viva!!! Os ga\u00fachos e o mundo agradecem. Aplaudido , agora"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-05T14:46:08.000Z",
            "id": "871739921903624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro #SarneyFilho anuncia a amplia\u00e7\u00e3o de 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o e a cria\u00e7\u00e3o de 1 parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "43397650",
            "created_at": "2017-06-05T14:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "bandrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "871739767972646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temer assina decreto que amplia em 3x a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS @bandrs"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-05T14:43:30.000Z",
            "id": "871739259765522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro lembra da cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes (SP) e da inaugura\u00e7\u00e3o do Complexo Paineiras-Corcovado"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-05T14:41:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871738678263074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do #Taim tamb\u00e9m foi ampliada! #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/Kchcn0SLYi"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-06-05T14:37:59.000Z",
            "id": "871737874168901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Sarney Filho anuncia o aumento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ao vivo: https://t.co/EVP6aoQU2x"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-06-05T14:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "871737667393867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sarney Filho (@mmeioambiente): Assinaremos decreto que aumenta em quase 4x o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2017-06-05T14:36:32.000Z",
            "id": "871737507314008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sarney Filho: Assinamos um decreto que aumenta em quase quatro vezes a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-05T14:36:23.000Z",
            "id": "871737470987186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-05T14:36:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "871737438598815745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Foi anunciada a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da #Chapada dos Veadeiros #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/cyyiWldtM8"
        },
        {
            "author_id": "50454305",
            "created_at": "2017-06-05T14:33:54.000Z",
            "id": "871736845398310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica dos acad\u00eamicos do 5\u00ba per\u00edodo do curso de Arquitetura e Urbanismo na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque... https://t.co/TWqjPQZNd4"
        },
        {
            "author_id": "464171095",
            "created_at": "2017-06-05T14:30:03.000Z",
            "id": "871735877747089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivina que parque nacional natural es \u26a1\ufe0f #DiaMundialDelMedioAmbiente \ud83c\udf43 Rt para responder https://t.co/yusziF12F6"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-06-05T14:29:45.000Z",
            "id": "871735798319783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo a transmiss\u00e3o da solenidade que aumenta o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/EVP6aoQU2x"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2017-06-05T14:29:42.000Z",
            "id": "871735787540316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanheira na Reserva Extrativista do Cajari (sul do Amap\u00e1). foto: Marcelino Guedes. https://t.co/TLHPBETUAj"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2017-06-05T14:20:58.000Z",
            "id": "871733590534610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AoVivo\nCerim\u00f4nia come\u00e7a com v\u00eddeo sobre a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/dJaBqDvnCm"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-06-05T14:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "871731110698524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chora joelho \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb #joelhodevidro #voltando #prefirobeber @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nl1srYyzwJ"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-05T13:59:45.000Z",
            "id": "871728251189813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura da Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ao vivo no canal NBR direto do Pal\u00e1cio do... https://t.co/ZIb49hovUB"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-05T13:57:33.000Z",
            "id": "871727695733948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia de assinatura da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Trasmiss\u00e3o pelo canal NBR.... https://t.co/s6Xp0rvjci"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2017-06-05T13:14:16.000Z",
            "id": "871716806184120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 40 km\u00b2, \u00e9 a maior reserva privada de restinga do pa\u00eds. Assista nosso v\u00eddeo completo e conhe\u00e7a a RPPN Caruara! https://t.co/ZSBv5wHlKV https://t.co/AwvdUQ9B5z"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2017-06-05T13:06:43.000Z",
            "id": "871714905417711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, nos orgulhamos em apresentar a RPPN Caruara. #portodoa\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2017-06-05T13:01:51.000Z",
            "id": "871713678264905729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O luxuoso Enchantment Resort oferece vis\u00f5es incr\u00edveis das rochas vermelhas de Sedona e da floresta nacional... https://t.co/5GZu4oCdHX"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2017-06-05T12:59:13.000Z",
            "id": "871713014944329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s a regulamenta\u00e7\u00e3o como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral, voc\u00ea acredita que o Parque do Coc\u00f3 se manter\u00e1 preservado?"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2017-06-05T12:50:32.000Z",
            "id": "871710833633501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada na via Bip Bip, localizada na face norte da Pedra da G\u00e1vea, no Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/hegZAWP5ds https://t.co/KYio6qXIyE"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2017-06-05T12:00:03.000Z",
            "id": "871698126461165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BoletimUFMG Trecho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Carste de Lagoa Santa \u00e9 elevado \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de S\u00edtio Ramsar: https://t.co/yUTmweywt3. #UFMG https://t.co/dwon6VcIDf"
        },
        {
            "author_id": "860511852001972225",
            "created_at": "2017-06-05T11:54:23.000Z",
            "id": "871696698959122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPs tratam da altera\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional de Jamanxim e do Parque Nacional de Jamanxim, no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/w3HhDlGYf8 https://t.co/sqUztmPvTK"
        },
        {
            "author_id": "43966093",
            "created_at": "2017-06-05T11:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "partidoverde"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "871694442541047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaMundialdoMeioAmbiente e o @partidoverde tem uma figura como @alvarodias_ em seus quadros. Vota pelo corte de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "128927378",
            "created_at": "2017-06-05T10:47:52.000Z",
            "id": "871679961345798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje a jornada ambiental, e com ela a id\u00e9ia de transformar a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u2026 https://t.co/Om43sgr7uA"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-06-05T10:45:39.000Z",
            "id": "871679403318591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 16h na C\u00e2mara Municipal de Maric\u00e1 ser\u00e1 votado o projeto de lei 13/17, que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do Monumento... https://t.co/Z9qmR931XG"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2017-06-05T09:30:03.000Z",
            "id": "871660377012150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, faz 80 anos https://t.co/81UlB5411D #Viagens https://t.co/oFN4O2n0pV"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-06-05T07:08:10.000Z",
            "id": "871624673200676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cor\u00e7o (Capreolus capreolus) \u00e9 a esp\u00e9cie emblem\u00e1tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/NMvmOIUP7N"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-06-05T01:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "871543164691152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica tirada da travessia Couto x Prateleiras. Ao fundo: Agulhas Negras @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/vXnShLWrzu"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2017-06-05T01:19:45.000Z",
            "id": "871536991891894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa fazendeiros por desmatar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - G1 Goi\u00e1s - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de... https://t.co/6cVwgtlzal"
        },
        {
            "author_id": "76235983",
            "created_at": "2017-06-05T01:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "871535857077014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/v3wAKUM2Z3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-04T23:29:45.000Z",
            "id": "871509308814569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91833217",
            "created_at": "2017-06-04T23:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "871506854526025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira bonita \ud83d\udc99 #altocaparao #parquenacionalcaparao @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ByJjwe0lzg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-04T23:15:23.000Z",
            "id": "871505693194498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-04T22:00:02.000Z",
            "id": "871486729210998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO! \ud83d\ude90\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\ud83c\udf43\ud83c\udf42\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/SAe9JOm4Q7"
        },
        {
            "author_id": "793437696",
            "created_at": "2017-06-04T21:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "871480633712930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eMinistro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQU... https://t.co/BwTxbAELZN via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-04T20:47:12.000Z",
            "id": "871468402178637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arvorismo na porta do #mezio no #parque #nacional #penedageres na companhia da #nature4 #naturbarroso e... https://t.co/K5sP8vncCa"
        },
        {
            "author_id": "84356512",
            "created_at": "2017-06-04T20:20:32.000Z",
            "id": "871461687899115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional... um pouquinho mais"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-06-04T19:25:15.000Z",
            "id": "871447776193851392",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistanatgeobr A ilha dos Len\u00e7\u00f3is fica na Reserva Extrativista de Cururupu, no litoral norte maranhense"
        },
        {
            "author_id": "277205366",
            "created_at": "2017-06-04T18:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "871439896530911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz e Paz a todos! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Kiv1U8YLUN"
        },
        {
            "author_id": "87190856",
            "created_at": "2017-06-04T18:23:28.000Z",
            "id": "871432231092355073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada_Veadeiros - Esse fato \u00e9 mais um exemplo de que a \u00e1rea ambiental goiana precisa ser mais \u00e1gil e eficiente! https://t.co/SNoyAtYEnx"
        },
        {
            "author_id": "4549646609",
            "created_at": "2017-06-04T18:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "871431665867993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eMinistro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQU... https://t.co/FCh2dZ2A3G via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "4886146479",
            "created_at": "2017-06-04T18:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "871427097503424518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eMinistro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQU... https://t.co/HnrlgTn04V via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "817756886728667140",
            "created_at": "2017-06-04T17:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "FerPreuss"
                    }
                ]
            },
            "id": "871422816746450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @ferpreuss https://t.co/z6d96mUig1"
        },
        {
            "author_id": "788141053320765441",
            "created_at": "2017-06-04T17:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "eduhpabis"
                    }
                ]
            },
            "id": "871422748291190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @eduhpabis https://t.co/EEZUoMtDzF"
        },
        {
            "author_id": "22551290",
            "created_at": "2017-06-04T17:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "871419440595968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura do dia \u2764 Morro do Couto #itatiaia #morrodocouto @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/qvZ0ddLOeu"
        },
        {
            "author_id": "3441561076",
            "created_at": "2017-06-04T17:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "871419244772196358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilheiros, parceiros! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/SLOfeccqvK"
        },
        {
            "author_id": "84356512",
            "created_at": "2017-06-04T17:15:18.000Z",
            "id": "871415074799407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da terra do fogo"
        },
        {
            "author_id": "14449799",
            "created_at": "2017-06-04T17:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "871412571588481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/mQspM5nywC"
        },
        {
            "author_id": "57790919",
            "created_at": "2017-06-04T16:12:22.000Z",
            "id": "871399235362619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande monumento natural... https://t.co/aTIjel1Fd6"
        },
        {
            "author_id": "115203973",
            "created_at": "2017-06-04T15:53:51.000Z",
            "id": "871394578112299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/XtIOGANkDC"
        },
        {
            "author_id": "115203973",
            "created_at": "2017-06-04T15:47:44.000Z",
            "id": "871393036428816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/s1Jpf8pw3k"
        },
        {
            "author_id": "115203973",
            "created_at": "2017-06-04T15:46:29.000Z",
            "id": "871392720874614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/QriC0Y6vJ4"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-06-04T15:04:10.000Z",
            "id": "871382073512271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Jamanxim, por meio das MPs, beneficia grileiros. Precisamos proteger a Amaz\u00f4nia !https://t.co/ESjTmsPfUt https://t.co/VrIDTmVqEj"
        },
        {
            "author_id": "58880088",
            "created_at": "2017-06-04T14:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "FbioClaro1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70701212,
                        -22.73945807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "871377355679334404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de caminhada (@ Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier FLONA w/ @fbioclaro1) https://t.co/GvCSFAJtV8"
        },
        {
            "author_id": "302224888",
            "created_at": "2017-06-04T14:12:40.000Z",
            "id": "871369115130265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o apresenta Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Ponta do Tub... https://t.co/y7TYVA1hjj"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2017-06-04T13:19:08.000Z",
            "id": "871355639280394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Campus j\u00e1 come\u00e7ou! At\u00e9 \u00e0s 13h, tem atividades e brincadeiras abertas p/ todos, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG: https://t.co/JarFsXtGMz https://t.co/tvYWuBHvsS"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-06-04T13:01:55.000Z",
            "id": "871351306778267649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena ver de novo. Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. https://t.co/eK2AjMKarD"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-06-04T12:39:35.000Z",
            "id": "871345687996379137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7ou o Domingo no Campus! Vem se divertir nessa manh\u00e3 de domingo, vem! \u00c9 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG! #VemproDomingonoCampus https://t.co/IwTLwnmVxZ"
        },
        {
            "author_id": "42432792",
            "created_at": "2017-06-04T12:00:02.000Z",
            "id": "871335734866825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO VIV\u00caNCIA\n\nAula de Campo: Parque Nacional de Sete CIdades-PI\n\n\u2022 10/Junho (S\u00e1bado);\n\u2022 P\u00fablico-alvo: 8\u00ba e 9\u00ba... https://t.co/tgClnLqpr9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-06-04T11:20:16.000Z",
            "id": "871325727278366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza... https://t.co/13sISVkAjR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-04T11:02:19.000Z",
            "id": "871321210998730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4524144395",
            "created_at": "2017-06-04T09:58:28.000Z",
            "id": "871305141764444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mergulho Hipnotizante Nas \u00c1guas G\u00e9lidas e Cristalinas Do Parque Nacional Thingvellir Na Isl\u00e2ndia\nhttps://t.co/USM3Smnp44"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-06-04T09:54:06.000Z",
            "id": "871304041955020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda \u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/OxojxRFmDV https://t.co/layCj3X50m"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2017-06-04T09:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "871292934100062210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eMinistro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQU... https://t.co/w1w50O2aOc via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "260208729",
            "created_at": "2017-06-04T07:17:50.000Z",
            "id": "871264718845071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grandeza de Deus nas riquezas dos detalhes.  Surreal @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do\u2026 https://t.co/I5dIfkn6Cw"
        },
        {
            "author_id": "3330396947",
            "created_at": "2017-06-04T04:09:31.000Z",
            "id": "871217325323812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caralhooouuuuu Muitoooo booooom a trilhaaaaa do Parque nacional de Itatiaiiiiaaaaa !!!"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2017-06-04T03:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "871203955518443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de conhecer o  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Uma programa\u00e7\u00e3o bem bacana\u2026 https://t.co/evud9Bog7K"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-06-04T03:02:44.000Z",
            "id": "871200520953901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura bateu nos quatro graus negativos no Parque Nacional do Itatiaia, em territ\u00f3rio de Resende. Uma... https://t.co/YDG4UCSRjj"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-06-04T02:59:22.000Z",
            "id": "871199672878104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura bateu nos quatro graus negativos em terras do Parque Nacional do Itatiaia, em Resende. Uma moderna... https://t.co/YDG4UCSRjj"
        },
        {
            "author_id": "3441561076",
            "created_at": "2017-06-04T01:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "871184655546019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contemplando a beleza q Deus criou! @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/wCuyd0Sngf"
        },
        {
            "author_id": "3422276571",
            "created_at": "2017-06-04T01:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98572037,
                        -22.44876998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "871183227318390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. N\u00e3o sei porque demorei tanto para poder\u2026 https://t.co/haxiYhaRUj"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-06-04T01:29:50.000Z",
            "id": "871177141878009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa fazendeiros por desmatar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - G1 Goi\u00e1s - Bom Dia GO - Cat\u00e1logo... https://t.co/vq78IsNPdr"
        },
        {
            "author_id": "718154950350675969",
            "created_at": "2017-06-04T01:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "871174269941800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bJiDZt0eW2 MIAMI - PARTE 3: INVADINDO O PARQUE NACIONAL [PT-BR] | Battlefield Hardline"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-06-04T00:08:26.000Z",
            "id": "871156653869199362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mauricio Oliveira on Twitter: \"O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem dezena\u2026 https://t.co/Ys0c13emqZ, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-03T23:54:18.000Z",
            "id": "871153097489485825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-03T23:02:23.000Z",
            "id": "871140031611551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "714808354716131329",
            "created_at": "2017-06-03T22:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "871134673782669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/TaqrU5swFq MIAMI - PARTE 3: INVADINDO O PARQUE NACIONAL [PT-BR] |"
        },
        {
            "author_id": "3612937343",
            "created_at": "2017-06-03T22:00:10.000Z",
            "id": "871124374505631746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 O que fazer em Alice Springs? \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\n\nUluru \u00e9 sem d\u00favida a grande atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. O outro ponto... https://t.co/UCkfpfIIqH"
        },
        {
            "author_id": "857962953538244612",
            "created_at": "2017-06-03T21:54:47.000Z",
            "id": "871123021997645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional de Yellowstone\u00a0\u00e9 um parque norte-americano\u00a0localizado\u2026 https://t.co/vadWTw2PI7"
        },
        {
            "author_id": "287410249",
            "created_at": "2017-06-03T21:52:57.000Z",
            "id": "871122557461770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo est\u00e1 pior e continuar\u00e1! https://t.co/m7KTUCuGvk"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-03T21:33:33.000Z",
            "id": "871117675346493443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela, Parque Nacional da Serra da Bocaina - SP: https://t.co/0GwCM3zE6x"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-03T21:26:19.000Z",
            "id": "871115857660981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santos / Minas Gerais: https://t.co/XCP4ctM2ev"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-03T21:17:55.000Z",
            "id": "871113744289591297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Roraima, fronteira do  Brasil, Guiana e Venezuela: https://t.co/FnUQPX5Jgo"
        },
        {
            "author_id": "63570013",
            "created_at": "2017-06-03T20:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "871109031028457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/3kD1r4RtEw"
        },
        {
            "author_id": "44752227",
            "created_at": "2017-06-03T20:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "871106910807887873",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoniqueCheker Para mim.. Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ers uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00c3o.... Como liberar\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2017-06-03T20:26:55.000Z",
            "id": "871100908091920388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa fazendeiros por desmatar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6p9i1JQmgN"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2017-06-03T19:34:09.000Z",
            "id": "871087629349117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Domingo no Campus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG - 8h \u00e0s 13h! https://t.co/LeBdlGNDnp. https://t.co/GR9v44Wd5h"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-03T19:30:01.000Z",
            "id": "871086588217835520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional Grand Teton, Estados Unidos. Veja outras incr\u00edveis fotos de paisagem de Charlie Hamilton James: https://t.co/WnmeUBXK2X https://t.co/ODFPfUo6xG"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-03T18:52:53.000Z",
            "id": "871077242356604929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IBAMA MULTA FAZENDEIROS POR DESMATAR PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nO Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/CIg5fGr99G"
        },
        {
            "author_id": "331310280",
            "created_at": "2017-06-03T18:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "871064809818771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz \ud83c\udf33\u270c @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/dZdBoXpaUj"
        },
        {
            "author_id": "974056183",
            "created_at": "2017-06-03T17:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "871054878591913985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caderno Regional discute \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins: https://t.co/qld1RqbTBv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2768884133",
            "created_at": "2017-06-03T15:44:56.000Z",
            "id": "871029944469651456",
            "in_reply_to_user_id": "2768884133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um monumento natural que \u00e9 de OITENTA E NOVE 8.9 1989"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-03T15:33:18.000Z",
            "id": "871027017038401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Grupo Escoteiro Drag\u00f5es do Mar visita Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo."
        },
        {
            "author_id": "52410069",
            "created_at": "2017-06-03T15:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3133569,
                        -54.808544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "871026153250750466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto com fundo musical subentendido: \"Hey, Macarena, ay!\" \ud83d\ude1b\ud83d\udd1d\ud83d\udd19\ud83d\udc99\ud83c\udf0d\ud83d\udeeb\u2744\u26c4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/3tZw2uwtda"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-06-03T15:27:08.000Z",
            "id": "871025467104612355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer proibir obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Paulo - ISTO\u00c9    https://t.co/WMuRTSggmd"
        },
        {
            "author_id": "781335217",
            "created_at": "2017-06-03T14:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "871005112227028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/akDvSTduT8"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-06-03T12:45:17.000Z",
            "id": "870984732686921733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Trilha do Itingu\u00e7u leva os visitantes at\u00e9 a Cachoeira do Para\u00edso e o Po\u00e7o do Meio #Iguape https://t.co/erhXax1zpM https://t.co/LEvd06LVUc"
        },
        {
            "author_id": "846941785486168065",
            "created_at": "2017-06-03T12:28:10.000Z",
            "id": "870980426931867651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bicicleta ou a p\u00e9, percorrer uma das trilhas da Floresta Nacional do Araripe \u00e9 sempre uma viagem pelas riquezas\u2026 https://t.co/CU48dgGMJj https://t.co/QYAL3eWW1N"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-03T11:16:14.000Z",
            "id": "870962322994581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa comemora o anivers\u00e1rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha https://t.co/43aq7wPK3T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-03T10:50:22.000Z",
            "id": "870955814449762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4385925387",
            "created_at": "2017-06-03T10:02:15.000Z",
            "id": "870943707037663236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/GEjoSNvvE1"
        },
        {
            "author_id": "118099003",
            "created_at": "2017-06-03T08:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "change_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "870919606109708292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/Mbndr5FVAW v\u00eda @change_es"
        },
        {
            "author_id": "1059683869",
            "created_at": "2017-06-03T02:43:44.000Z",
            "id": "870833348498702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela lavada na alma \ud83c\udf43\ud83c\udf42 #relax #obrigadodeus @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/fc0FCX18xh"
        },
        {
            "author_id": "4524144395",
            "created_at": "2017-06-03T02:38:23.000Z",
            "id": "870832002467057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho Hipnotizante Nas \u00c1guas G\u00e9lidas e Cristalinas Do Parque Nacional Thingvellir Na Isl\u00e2ndia\nhttps://t.co/USM3Smnp44"
        },
        {
            "author_id": "292052572",
            "created_at": "2017-06-03T01:38:27.000Z",
            "id": "870816918663421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PISCINA NATURAL - PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-06-03T00:30:04.000Z",
            "id": "870799709811515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Le\u00e3o no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. Veja outras paisagens clicadas por Charlie Hamilton James: https://t.co/t3ej7YCMbq https://t.co/jmLJXwwvve"
        },
        {
            "author_id": "251765928",
            "created_at": "2017-06-03T00:24:03.000Z",
            "id": "870798198687846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o para\u00edso aqui pertinho! Program\u00e3o para este final de semana em?... https://t.co/Qq3hsETunm"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-06-03T00:06:08.000Z",
            "id": "870793689198723074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48, \u0e08.\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48",
                "id": "01020a9b0d158e1e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Estados Unidos",
                "id": "96683cc9126741d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867966189875548160",
                "name": "F\u00eanix Turismo & Aventura",
                "username": "fenixaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121788670",
                "name": "Danilo Bueno",
                "username": "DaniloBuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172947202",
                "name": "R\u03b1\u03b9\u0301z\u03b1",
                "username": "rahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110478354",
                "name": "Vivian Gon\u00e7alves (da minha \ud83c\udfe0)",
                "username": "ViviandePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213849780",
                "name": "Sonia Regly",
                "username": "sonia_regly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856374267",
                "name": "jen",
                "username": "rixvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273254793",
                "name": "henrique santos",
                "username": "henriquehsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251602552",
                "name": "bebel",
                "username": "lzabol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206916831",
                "name": "Jesca",
                "username": "Jess_exvidaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144689689",
                "name": "DJFLIZZYFLAME \u2668\ufe0f",
                "username": "DjFlizzyFlame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42432792",
                "name": "Luciano Feij\u00e3o",
                "username": "LucianoFeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154574601",
                "name": "Marcelo Aguilar",
                "username": "MarceloHAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718576294573838336",
                "name": "joaquin",
                "username": "joaco_128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48459641",
                "name": "Dine Estela",
                "username": "DineEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126714",
                "name": "Teke",
                "username": "TekeEfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43783692",
                "name": "love songs are back again",
                "username": "dudunaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859789979161120768",
                "name": "Nova Zelandia News",
                "username": "NZnewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860249525805613056",
                "name": "Agora Cidadania",
                "username": "AgoraCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48720280",
                "name": "Nova Studio",
                "username": "nova_studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811284660097585157",
                "name": "SDR - Gov/Ba",
                "username": "SDRBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes \ud83d\udc06",
                "username": "ARIADNALIVE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382075154",
                "name": "Cemepla",
                "username": "Cemepla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308932758",
                "name": "NEU Jwls",
                "username": "NEUjwls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15980430",
                "name": "Edu Cezimbra",
                "username": "Edu_Cezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84365194",
                "name": "CAEP Brasil",
                "username": "caepbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319856253",
                "name": "JORGE CALLADO",
                "username": "JORGECALLADO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36115008",
                "name": "Brasil 61",
                "username": "brasil61_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830823",
                "name": "Tarso A E Pinheiro",
                "username": "tarsopin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120772086",
                "name": "Adm. Marcio Oiticica - Planejador Financeiro",
                "username": "MarcioOiticica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941132404",
                "name": "Brigadeiro Leci Peres",
                "username": "PeresLeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347400124",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "FabioSantos0771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321015759",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCStreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60359605",
                "name": "Viagem em Cena",
                "username": "viagememcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752846207983185920",
                "name": "Iara Medeiros",
                "username": "IaraMedeir0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811569166",
                "name": "Nova Operadora",
                "username": "novaoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508708",
                "name": "350 Am\u00e9rica Latina",
                "username": "350AmLatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72941792",
                "name": "ariel",
                "username": "arieleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143321318",
                "name": "Vinicius de Santana",
                "username": "blogviniciuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342925",
                "name": "Annie Mucelini",
                "username": "annieescreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213514752",
                "name": "Linkada News",
                "username": "LinkadaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43204692",
                "name": "UICN Am\u00e9rica del Sur",
                "username": "UICN_SUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39388668",
                "name": "P\u00e9ricles Mendel",
                "username": "periclesmendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84975134",
                "name": "Ser Turista",
                "username": "serturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393874",
                "name": "Alessandra Gondim",
                "username": "aRgondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37705232",
                "name": "Darc\u00edsio Perondi",
                "username": "darcisioperondi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67442512",
                "name": "Sistema Faeg Senar",
                "username": "SistemaFaeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596076561",
                "name": "VALEU O BOI",
                "username": "valeuoboi20anos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947729131",
                "name": "Eryka Motta \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "eryka_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776828426867109888",
                "name": "Grupo Florestas",
                "username": "grupoflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296611515",
                "name": "cleutonlima@escritor",
                "username": "cleuton_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300475915",
                "name": "SindipetroCaxias",
                "username": "SindpetroCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821879288127492096",
                "name": "Jequitinhonha-MG",
                "username": "Jequi45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55237770",
                "name": "Vinicius Batista",
                "username": "ViniciusJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222260892",
                "name": "luciano almeida",
                "username": "luciano_lao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63340436",
                "name": "Marcus VB Magalhaes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcusVBMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179599824",
                "name": "Governo Aberto do DF",
                "username": "GovernoAbertoDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25852988",
                "name": "Renio Quintas",
                "username": "Renio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066485",
                "name": "Joe Valle",
                "username": "Joe_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134534445",
                "name": "PSICANALHA TV/NO YOUTUBE /\ud83d\udc89\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\ud83c\udfa5",
                "username": "claudioimortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139786449",
                "name": "Ruy Barrozo",
                "username": "ruybarrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951311",
                "name": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o da ONU no Brasil",
                "username": "UNICRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20923957",
                "name": "Jo\u00e3o Camargo Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaocamargoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292908264",
                "name": "ACHMG",
                "username": "ACHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770341",
                "name": "CLOVES REGES",
                "username": "Regesmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36849552",
                "name": "Fabiana Pulcineli",
                "username": "fpulcineli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "Eu \u2665\ufe0f Goi\u00e1s",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855778749308121089",
                "name": "Obs Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "ComunicacoesObs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841995844773662720",
                "name": "Liz Timbeta",
                "username": "liz_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796421896141242368",
                "name": "Dalaz News",
                "username": "DalazNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61602558",
                "name": "J R Bra\u00f1a B.",
                "username": "jrbrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345160154",
                "name": "oestadoacre",
                "username": "Oestadoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564711388",
                "name": "folha de Parauapebas",
                "username": "folhaparauapeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124293813",
                "name": "Gil Campos",
                "username": "gilcamposgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406377393",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s",
                "username": "opiniaogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58627776",
                "name": "Henry Barillas\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb",
                "username": "HenryBarillasSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827621760585629698",
                "name": "Lilian Guey",
                "username": "lilian_guey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432890547",
                "name": "Di\u00e1rio dos Munic\u00edpios",
                "username": "diariobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238820522",
                "name": "Valmir Crispim Santo",
                "username": "GeogCrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205354545",
                "name": "Marianimal",
                "username": "marisierra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2592100483",
                "name": "Cl\u00e1udio Medeiros",
                "username": "fnserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029533",
                "name": "Cileide Alves",
                "username": "Cileidealves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86576851",
                "name": "Henrique Ziller",
                "username": "HMZiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871381455003418624",
                "name": "Nat Tim Beta",
                "username": "Nat_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41861477",
                "name": "M\u00f4nica Schwarzwald",
                "username": "NovoAeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8961322",
                "name": "M.Y.H.",
                "username": "myumih54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182108927",
                "name": "Love Surf",
                "username": "lovesurfxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131903359",
                "name": "Leonardo Meira Valle",
                "username": "serraemeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66426567",
                "name": "Carlos A. Sampaio",
                "username": "Oexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u270c#elen\u00e3o",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281071474",
                "name": "MESSIAS INOVA\u00c7\u00c3O",
                "username": "messiasinovacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87190856",
                "name": "Sebastian Pereira",
                "username": "spsebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751260136782434304",
                "name": "TRAVOH",
                "username": "TRAVOH_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147802732",
                "name": "Nazareth Ara\u00fajo",
                "username": "NazareAraujoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123119",
                "name": "Jo\u00e3o Unes",
                "username": "Joao_Unes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67783995",
                "name": "Rubro-negro !",
                "username": "uruburubronegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1613001162",
                "name": "Gesto Sustentavel",
                "username": "Gestosustent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78036415",
                "name": "helenolima.com Oficial",
                "username": "tribunadopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385485570",
                "name": "Jornal do Commercio - JCAM",
                "username": "JCommercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78378156",
                "name": "R\u00e1dio Difusora FM 106.3",
                "username": "RdDifusoraFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712354742744313856",
                "name": "55destinos Viagens",
                "username": "55destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861643767987752960",
                "name": "REDE na C\u00e2mara",
                "username": "CamaraRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22355002",
                "name": "THIAGO PEIXOTO",
                "username": "ThiagoPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54279826",
                "name": "ExistenciaRustica",
                "username": "exist_rustica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499270452",
                "name": "Parab\u00f3lico",
                "username": "Parabolico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2327900299",
                "name": "Valmir Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "DepValmir",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3683182525",
                "name": "Adjori Brasil",
                "username": "AdjoriBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583164987",
                "name": "\ud83c\udfd4\ud83d\uddfb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano \ud83d\udd2d",
                "username": "atol07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320765603",
                "name": "Joaquim Gomes Neto",
                "username": "jucagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171580",
                "name": "Keicielle #vacinaparatodos",
                "username": "Keicielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312009073",
                "name": "Motosiklet",
                "username": "MotoRRcycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45704022",
                "name": "-",
                "username": "MarceloDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53033025",
                "name": "Kamilla Dourado",
                "username": "kadourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4449061757",
                "name": "Folha do Norte",
                "username": "folha_donorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713175127",
                "name": "Por a\u00ed de Mochila",
                "username": "PoraideMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72035688",
                "name": "Ti\u00e3o Cidad\u00e3o",
                "username": "tiaocidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148742577",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "Luizmelo_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91076138",
                "name": "Tina Brasil",
                "username": "TinaYes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390513748",
                "name": "What Economy",
                "username": "whateconomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33512934",
                "name": "Agazeta.net",
                "username": "agazetanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205972968",
                "name": "\u00c1lvaro de Azevedo",
                "username": "fungoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43397650",
                "name": "Andre Machado",
                "username": "andrelmachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50454305",
                "name": "UNIFIPMoc",
                "username": "unifipmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464171095",
                "name": "SouthPole",
                "username": "TiendaSouthPole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860511852001972225",
                "name": "Liberdades.com",
                "username": "liberdades_aju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43966093",
                "name": "Schmidt",
                "username": "RafaVelotrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128927378",
                "name": "Renato Aranha",
                "username": "aranhaprofessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76235983",
                "name": "C A E",
                "username": "marcelocaephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91833217",
                "name": "Vitor C. Castro",
                "username": "CastroCVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793437696",
                "name": "Klaus B\u00fchring",
                "username": "gsondheit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84356512",
                "name": "acasamba",
                "username": "acasamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277205366",
                "name": "Luciano Azevedo",
                "username": "lucianovsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4549646609",
                "name": "Athina Peter",
                "username": "AthinaPeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886146479",
                "name": "cornelia abedini",
                "username": "connyabedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817756886728667140",
                "name": "Eduardo Pabis Domingos",
                "username": "eduhpabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788141053320765441",
                "name": "Fernanda Preuss Domingos",
                "username": "FerPreuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22551290",
                "name": "Rafaela Debastiani",
                "username": "rafadebastiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3441561076",
                "name": "Ang\u00e9lica \u2665",
                "username": "angelicapasanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14449799",
                "name": "Guto",
                "username": "gutooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57790919",
                "name": "Jazon",
                "username": "jazon_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115203973",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "gerinsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58880088",
                "name": "R\u00f4muloTunala",
                "username": "RTunala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852816610419015681",
                "name": "Binho Claro",
                "username": "FbioClaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302224888",
                "name": "Carlos Wanderley",
                "username": "ProfCWanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4524144395",
                "name": "FunCo",
                "username": "FunCo_biz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260208729",
                "name": "Milena Olegario",
                "username": "MilOlegario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330396947",
                "name": "BRABO",
                "username": "lucasV_bachur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422276571",
                "name": "EmCantosPeloMundo",
                "username": "ecpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718154950350675969",
                "name": "Blecauty Gamer",
                "username": "BlecautyGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714808354716131329",
                "name": ".",
                "username": "desativadoCU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3612937343",
                "name": "FAST TRAVEL AGENCY",
                "username": "Fasttagency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857962953538244612",
                "name": "Entre Malas e Menus",
                "username": "malasemenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287410249",
                "name": "Luziene Sousa",
                "username": "Luzienesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63570013",
                "name": "anderson marques",
                "username": "andersonsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44752227",
                "name": "Fabiula Fecchio IS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fabifecchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331310280",
                "name": "Gd",
                "username": "gdcrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974056183",
                "name": "#Santaportal",
                "username": "Santaportal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768884133",
                "name": "elvira",
                "username": "prts_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52410069",
                "name": "Magda St\u00fctzel \ud83e\udd18\ud83e\udd82",
                "username": "magdastutzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781335217",
                "name": "~Pili",
                "username": "pili1196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846941785486168065",
                "name": "Gurgel Im\u00f3veis",
                "username": "gurgel_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385925387",
                "name": "Lu#TimBeta",
                "username": "Lucilen16971362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118099003",
                "name": "isabel esteve",
                "username": "isagato62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134857150",
                "name": "Change.org Espa\u00f1a",
                "username": "change_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059683869",
                "name": "Mateus sem ag\u00e1",
                "username": "MatthewFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292052572",
                "name": "@walmirdocarmo",
                "username": "walmirdocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251765928",
                "name": "Love Run",
                "username": "loverunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "872779303121014784",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jiyyumkd3u5xgh7w7usu60s94d4t",
        "oldest_id": "870793689198723074",
        "result_count": 489
    }
}