{
    "data": [
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-24T20:04:23.000Z",
            "id": "900811044104306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/XBnT6sRDdA"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-24T20:03:56.000Z",
            "id": "900810931067813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/UdwOIhMHPK #umRei #Tim\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-24T20:03:20.000Z",
            "id": "900810778860769281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/XBnT6sRDdA \nMinistro d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-24T20:00:19.000Z",
            "id": "900810019683287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/fv1Ijr1z4p https://t.co/o81mblzGAk"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-08-24T19:57:16.000Z",
            "id": "900809250011844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/fXyp2uPbqP"
        },
        {
            "author_id": "1013919181",
            "created_at": "2017-08-24T19:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "135743827",
                        "start": 0,
                        "username": "PaolaCarosella"
                    }
                ]
            },
            "id": "900809033397014529",
            "in_reply_to_user_id": "135743827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaolaCarosella o que nos diz sobre a extin\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a amea\u00e7a a comunidades ind\u00edgenas inteiras na Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-08-24T19:48:19.000Z",
            "id": "900807000031997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida', diz ministro sobre extin\u00e7\u00e3o de reserva ao Sul do Amap\u00e1 https://t.co/QhIsNUFkpk"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2017-08-24T19:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14070792",
                        "start": 0,
                        "username": "subversiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "900805431735484416",
            "in_reply_to_user_id": "14070792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@subversiva Passeio: N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual Serra do Mar. S\u00e3o Paulo com vista para o mar :-)."
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2017-08-24T19:31:00.000Z",
            "id": "900802641827172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal de Moura\nFeira de Setembro realiza-se de 7 a 10 de setembro, no Parque Municipal de Feiras e... https://t.co/3Pl6fi3e7S"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2017-08-24T19:05:11.000Z",
            "id": "900796143180894209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca: \"medida... https://t.co/snO8gKhqjF"
        },
        {
            "author_id": "74951972",
            "created_at": "2017-08-24T18:51:05.000Z",
            "id": "900792596712370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/de8o7tO8SJ"
        },
        {
            "author_id": "705051194415308800",
            "created_at": "2017-08-24T18:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900792536876408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz... https://t.co/dRc0AMF5oA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-24T18:26:59.000Z",
            "id": "900786532776370177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/deHm75jjbG"
        },
        {
            "author_id": "91143377",
            "created_at": "2017-08-24T18:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "900785318642634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainbow \ud83c\udf08#cataratas #fozdoigua\u00e7u #Brasil em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/gFaOdIQFN0"
        },
        {
            "author_id": "41187573",
            "created_at": "2017-08-24T18:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "900782220868284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era ver\u00e3o! \ud83c\udf05 #tbt #Ibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4XZnQlKSW7"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-24T18:06:59.000Z",
            "id": "900781497958977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que visitar o Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Pu0iLzGhO1"
        },
        {
            "author_id": "87571775",
            "created_at": "2017-08-24T17:59:26.000Z",
            "id": "900779597553422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Agosto Dourado: Trilha no Parque Estadual da Cantareira.\n2 Mutir\u00e3o realizado para matriculas de creches na... https://t.co/ebRehRdB25"
        },
        {
            "author_id": "87269632",
            "created_at": "2017-08-24T17:58:51.000Z",
            "id": "900779451302240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca\" https://t.co/zHUVk5wL5o"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-24T17:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "24802340",
                        "start": 98,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "900779182141132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/3jSYLGNWNZ via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "864206380575715328",
            "created_at": "2017-08-24T17:35:58.000Z",
            "id": "900773693567184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca: https://t.co/hhjcAuWssF via"
        },
        {
            "author_id": "321653397",
            "created_at": "2017-08-24T17:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900773054204317700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HByolnQTgo DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "864206380575715328",
            "created_at": "2017-08-24T17:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900772570265419777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/NTVtDacGon o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "224691337",
            "created_at": "2017-08-24T17:11:44.000Z",
            "id": "900767593950261250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando reflorestamento de uma \u00e1rea degradada, no Parque Estadual Mata do X\u00e9m  X\u00e9m, porque preservar \u00e9 preciso,... https://t.co/ghkeIXlSaI"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-08-24T17:06:36.000Z",
            "id": "900766301433581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-08-24T16:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "900763014202261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-Sol na Pedra Bonita em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/t9uZieT4A3"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-08-24T16:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "900756067537178625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ol\u00e1, humana. voc\u00ea viu minha fam\u00edlia por a\u00ed? @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/b1cf5WnqCF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-24T16:15:31.000Z",
            "id": "900753444885147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-24T16:15:26.000Z",
            "id": "900753424874188801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "947729131",
            "created_at": "2017-08-24T16:02:01.000Z",
            "id": "900750048891465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gov perdoou R$ 27 bi dos bancos privados, autoriza minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, quer privatizar o BR e a nossa moeda! #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-08-24T15:59:34.000Z",
            "id": "900749432207138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o socioambiental re\u00fane v\u00e1rias parcerias e pescadores artesanais no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Veja\u200b https://t.co/YIrwlddOwQ https://t.co/GsJWKElbQF"
        },
        {
            "author_id": "389587020",
            "created_at": "2017-08-24T15:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "900743042042351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os olhos nunca precisam de legenda \ud83c\udf38\ud83d\udc40 em Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/j1kWq9dyRE"
        },
        {
            "author_id": "50119847",
            "created_at": "2017-08-24T15:31:37.000Z",
            "id": "900742398082469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recordes de turistas #Visitantes #Cataratas #AeroportodeFozdoIgua\u00e7u... https://t.co/JGuGrrfn46 https://t.co/rFw1kmStYS"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-08-24T15:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "17871562",
                        "start": 101,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "36336107",
                        "start": 117,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "11160692",
                        "start": 127,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "900741385455841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 556,
                "quote_count": 70,
                "reply_count": 51,
                "retweet_count": 373
            },
            "text": "Sobre o decreto do Temer autorizando minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca @socioambiental @obsclima @WWF_Brasil https://t.co/L5pCia1AGz"
        },
        {
            "author_id": "66743034",
            "created_at": "2017-08-24T15:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900739344784379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FHpQRDjIVW DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "50722207",
            "created_at": "2017-08-24T14:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900726689990356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KG2osyYf8B DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2017-08-24T14:23:23.000Z",
            "id": "900725229319860226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s cria sua primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/JZ35Wo6TiB #ChapadaDosVeadeiros #Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica #Goi\u00e1s #Amplia\u00e7\u00e3oPN"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-24T14:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "900725015620014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/DVQbUbOph4"
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2017-08-24T14:18:58.000Z",
            "id": "900724117594402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito realiza reuni\u00e3o para encaminhar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/wNba4BCodw #UCs #PNCV #CataratadosCouros"
        },
        {
            "author_id": "900689232544575488",
            "created_at": "2017-08-24T14:14:56.000Z",
            "id": "900723101637517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar \u00e9 um lugar que voc\u00ea se sente bem e com pessoas que vc ama...Minha fam\u00edlia \ud83d\udda4 em Parque Municipal https://t.co/acNL7Qfyat"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-08-24T13:58:24.000Z",
            "id": "900718939885449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas estuda cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga | WikiParques https://t.co/iWwJQoJMab"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2017-08-24T13:37:38.000Z",
            "id": "900713714365714434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece de outro planeta, mas \u00e9 na Terra!\nAs dunas do Parque Nacional Lassen, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, s\u00e3o... https://t.co/i55jfDo7Rv"
        },
        {
            "author_id": "280670328",
            "created_at": "2017-08-24T13:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900711887687614465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JNoxNgazDJ DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "2168431729",
            "created_at": "2017-08-24T13:30:10.000Z",
            "id": "900711834990374914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 uma \u00e1rea protegida, situada na Serra de S\u00e3o Mamede, na regi\u00e3o... https://t.co/NG0smElNA7"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-08-24T12:51:07.000Z",
            "id": "900702006758825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros trabalham para conter fogo no Parque Estadual da Serra dos Pirineus https://t.co/MorqHcncgm https://t.co/E91CWdVqIj"
        },
        {
            "author_id": "339904543",
            "created_at": "2017-08-24T12:49:54.000Z",
            "id": "900701701392527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JFRS pro\u00edbe licenciamento para constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica de Panambi por ocasionar dano ao Parque Estadual do Turvo https://t.co/4HmJbC7HLh"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2017-08-24T12:49:26.000Z",
            "id": "900701583868133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "a Reserva Biol\u00f3gica de Maicuru, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, a Reserva Extrativista Rio Cajari e a RDS do Rio Iratapuru."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2017-08-24T12:49:05.000Z",
            "id": "900701497922646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As demais \u00e1reas que podem ser afetadas s\u00e3o o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, as Florestas Estaduais do Paru e do Amap\u00e1, (segue)"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2017-08-24T12:31:38.000Z",
            "id": "900697102648520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vibra 2017, no Parque Municipal https://t.co/9zSuQrmWqo #festival #diversidade #vibra #musica #lenine #belohorizonte"
        },
        {
            "author_id": "242414253",
            "created_at": "2017-08-24T12:28:33.000Z",
            "id": "900696328661020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As #C\u00edes: un Parque Nacional de Feirantes,  Tratantes, Chal\u00e1ns e Chalaneiros https://t.co/sIhkrCKqfm"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-08-24T12:20:13.000Z",
            "id": "900694232410796035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela patrim\u00f4nio natural e aponta riscos na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo e entorno https://t.co/rSGKTPs6CC"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-08-24T12:19:20.000Z",
            "id": "900694008434786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro M\u00fcller discute poss\u00edvel cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal no lugar do\u00a0Ecomuseu https://t.co/PJlOKVcHaM https://t.co/K1kIX6YpiQ"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2017-08-24T12:09:33.000Z",
            "id": "900691548370817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia Franca - ICMBio/APA da Baleia Franca realiza capacita\u00e7\u00e3o para... https://t.co/J1ez0RuqK7"
        },
        {
            "author_id": "861304686237896705",
            "created_at": "2017-08-24T11:57:23.000Z",
            "id": "900688486210129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se propaga e dificulta combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Araguaia em MT\u00a0https://t.co/QfpAsaekoA"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-08-24T11:55:09.000Z",
            "id": "900687923682701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 641,
                "quote_count": 66,
                "reply_count": 61,
                "retweet_count": 495
            },
            "text": "Temer, por decreto, numa canetada, s/debate ou transpar\u00eancia, autoriza minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia equivalente \u00e0 Dinamarca"
        },
        {
            "author_id": "832675052059553792",
            "created_at": "2017-08-24T11:39:38.000Z",
            "id": "900684017183444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/I2VyIIzssL"
        },
        {
            "author_id": "832675052059553792",
            "created_at": "2017-08-24T11:37:47.000Z",
            "id": "900683551796023299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/VlcAXp0fEx"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-24T11:30:28.000Z",
            "id": "900681710207217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/xsEZJ4Vqhi"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-24T11:25:22.000Z",
            "id": "900680428662661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4u9ttO"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-24T11:15:47.000Z",
            "id": "900678015910326273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso: RIO \u2013 Coordenador de\u2026 https://t.co/FrRsGpeQoq"
        },
        {
            "author_id": "54210519",
            "created_at": "2017-08-24T11:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "900675101464694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\udc12 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GDVaWCLkzC"
        },
        {
            "author_id": "880029935410270208",
            "created_at": "2017-08-24T10:54:09.000Z",
            "id": "900672573939343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu em... Parque Nacional das Sequoias, USA https://t.co/iIbhDkXo22"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2017-08-24T10:45:00.000Z",
            "id": "900670270167425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso. Coordenador do WWF Brasil, Michel de Souza\nhttps://t.co/QIVRGH30q6"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-24T10:40:08.000Z",
            "id": "900669046319919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/LUe3UpSGvW"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-24T10:38:56.000Z",
            "id": "900668742119677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/er9S99E1r2"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-08-24T10:13:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62127664,
                        -24.58424537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "900662384544669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/CEqMnihvO0"
        },
        {
            "author_id": "18095970",
            "created_at": "2017-08-24T08:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "24802340",
                        "start": 98,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "900636082093641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \u00e9 um movimento muito perigoso https://t.co/J95fi8e6fk via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-24T08:26:02.000Z",
            "id": "900635295833575428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4tRSCg"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-24T07:43:06.000Z",
            "id": "900624491478437889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0bate recordes de turistas ano ap\u00f3s ano https://t.co/5OQoJfyayR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-24T04:01:24.000Z",
            "id": "900568700226592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3347237578",
            "created_at": "2017-08-24T03:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900562538911453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ISRVEDIxKM DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "618625497",
            "created_at": "2017-08-24T03:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900562263693819906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EC0mL2UXtW DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "157831393",
            "created_at": "2017-08-24T03:31:53.000Z",
            "id": "900561271229095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler que a culpada por Temer entregar de presente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pras mineradoras \u00e9... Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "214079257",
            "created_at": "2017-08-24T03:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "900554840362942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/1LAyj848J7"
        },
        {
            "author_id": "806206399101464576",
            "created_at": "2017-08-24T02:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900553089375244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/IoSpf9sNRI DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-08-24T02:15:16.000Z",
            "id": "900541988965109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Natural Municipal de Navira\u00ed \u00e9 ampliada em 70,7% | WikiParques https://t.co/5MHMOu5fwb"
        },
        {
            "author_id": "10198822",
            "created_at": "2017-08-24T01:48:30.000Z",
            "id": "900535254913617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia se chamar Parque Nacional da Acne. https://t.co/EzIXphOhSD"
        },
        {
            "author_id": "794240531287130112",
            "created_at": "2017-08-24T01:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900534112158707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/EgwHrso1cK DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "295837614",
            "created_at": "2017-08-24T01:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900532831771820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qizfy6X66Q DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2017-08-24T01:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900530820229857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XbN5BBFdd4 DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "163093880",
            "created_at": "2017-08-24T01:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "900530344037953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o quanto temos, mas o quanto n\u00f3s apreciamos, que faz a felicidade. \u2728\ud83d\ude4f\u2764 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/b1Jvcw6BHU"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-08-24T01:13:31.000Z",
            "id": "900526450939441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/XSrj8ohnha"
        },
        {
            "author_id": "43326335",
            "created_at": "2017-08-24T01:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.57697513,
                        -23.00884598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "900525233580408834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um p\u00f4r do sol lindo se ver... em Reserva Biologica De Guaratiba https://t.co/jVqWkZ5QmI"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2017-08-24T00:30:17.000Z",
            "id": "900515569614630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "No \u00e2mbito do Programa Maranh\u00e3o Verde, editei agora Decreto dispondo sobre a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Mirador. Projeto Ber\u00e7o do Itapecuru."
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2017-08-24T00:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "900509864560033796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do Salto do Sucuri\u00fa. Costa Rica, Mato Grosso do Sul.\n\n#costarica #ms\u2026 https://t.co/uBJzB1vsbK"
        },
        {
            "author_id": "2488566326",
            "created_at": "2017-08-23T23:57:27.000Z",
            "id": "900507309083938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem-vindo ao parque nacional mais incr\u00edvel da Fran\u00e7a https://t.co/lqE0NsSrq2"
        },
        {
            "author_id": "58612040",
            "created_at": "2017-08-23T23:55:17.000Z",
            "id": "900506763820244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, agosto de 2017: Temer libera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra iniciativa privada, STF discute a libera\u00e7\u00e3o do AMIANTO \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "364365736",
            "created_at": "2017-08-23T23:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900506163065872385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gURq4xFd7e DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2017-08-23T23:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "900506102978183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/5HJOES5dSf"
        },
        {
            "author_id": "72029607",
            "created_at": "2017-08-23T23:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900499935048736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/C3z0h3H5lf DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "180986613",
            "created_at": "2017-08-23T23:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "900499769977708544",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer Democracia respeita o meio ambiente e n\u00e3o emite decreto liberando \u00e1rea protegida!!!"
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2017-08-23T23:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900495908051333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/udAFq9Fivb DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-08-23T23:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "87324565",
                        "start": 0,
                        "username": "tijolaco"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "248890506",
                        "start": 10,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "14754376",
                        "start": 21,
                        "username": "luisnassif"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "17229791",
                        "start": 33,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1175986496",
                        "start": 49,
                        "username": "RVA"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2584909483",
                        "start": 54,
                        "username": "RBA"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "508398895",
                        "start": 59,
                        "username": "vermelho"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "9859172",
                        "start": 69,
                        "username": "dcm"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "561624612",
                        "start": 74,
                        "username": "advsandoval"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "26560366",
                        "start": 87,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "18601589",
                        "start": 102,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "149313596",
                        "start": 112,
                        "username": "folhaonline"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "18601589",
                        "start": 125,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "900495609865654278",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tijolaco @brasil247 @luisnassif @ConversaAfiada @RVA @RBA @vermelho @dcm @advsandoval @BahiaNoticias @VIOMUNDO @folhaonline @VIOMUNDO Temer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista"
        },
        {
            "author_id": "892303033",
            "created_at": "2017-08-23T23:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900495468693790722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3dLZOrq6pZ DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2017-08-23T22:45:43.000Z",
            "id": "900489255805431809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de cachoeira! S\u00f3 de pensar a gente j\u00e1 sente as energias se renovando. Bora pra cach\u00fa no Parque Nacional? https://t.co/0qkfrXGabi https://t.co/Sce4brdoaR"
        },
        {
            "author_id": "33505213",
            "created_at": "2017-08-23T22:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "39591928",
                        "start": 72,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "900488313630580744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO AMAP\u00c1 (do tamanho do ES)  \u00c9 LIBERADA PELO @MichelTemer - PARA MINERA\u00c7\u00c3O. PeloamodeDeus heim Sr Presidente \ud83d\ude28\ud83d\ude30\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "35389286",
            "created_at": "2017-08-23T22:34:59.000Z",
            "id": "900486554447163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que brilhem como o sol nascente aqueles que amam o Senhor!\" Ju\u00edzes 5:31. em Parque Nacional\u2026 https://t.co/vZighxxGo3"
        },
        {
            "author_id": "105555041",
            "created_at": "2017-08-23T22:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "118917891",
                        "start": 79,
                        "username": "rock_junio"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2534640575",
                        "start": 91,
                        "username": "Rubens_Oak"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1192269843824889858",
                        "start": 103,
                        "username": "ZilmarLima2"
                    }
                ]
            },
            "id": "900483567779762178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @rock_junio @rubens_oak @zilmarlima2 https://t.co/8hPo5is5Wm"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-23T22:14:48.000Z",
            "id": "900481473660178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4u9ttO"
        },
        {
            "author_id": "28406300",
            "created_at": "2017-08-23T22:07:18.000Z",
            "id": "900479588949790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/W5kO17ba1N"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-08-23T22:01:08.000Z",
            "id": "900478034238611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trag\u00e9dia: mais de 300 animais morrem em parque nacional - https://t.co/wrpbW3UotQ"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-08-23T21:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "900476910500708353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/txKZYjkQMn"
        },
        {
            "author_id": "170114329",
            "created_at": "2017-08-23T21:45:20.000Z",
            "id": "900474060358000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf43\ud83c\udf0a @ Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu https://t.co/KeOmALz3TZ"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-08-23T21:45:03.000Z",
            "id": "900473987846873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea protegida https://t.co/IO7MsNMMYk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-23T21:37:02.000Z",
            "id": "900471969509933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom fotografias, infogr\u00e1ficos e aquarelas, livro \u00e9 um convite a conhecer a reserva biol\u00f3gica em Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-23T21:34:36.000Z",
            "id": "900471358412521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea protegida https://t.co/4RfwqPghwR"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-08-23T21:34:01.000Z",
            "id": "900471211628560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/nbJe4tRSCg"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2017-08-23T21:27:14.000Z",
            "id": "900469505935237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea protegida. Confira: https://t.co/MB5Bh6qqWm"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-08-23T21:25:10.000Z",
            "id": "900468984339759105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea protegida https://t.co/TzWNxTIzAX"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-08-23T21:22:09.000Z",
            "id": "900468224684429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo \u00e9 tema de livro que oferece uma visita \u00e0 \u00e1rea protegida https://t.co/iy7as2n17I"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2017-08-23T20:27:12.000Z",
            "id": "900454396198342658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/e44faAsTjB"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2017-08-23T20:25:37.000Z",
            "id": "900453999882534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decretado o fim da RENCA - Reserva Nacional de Cobre, localizada entre um Pq e uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Objetivo \u00e9... https://t.co/fKjLEsF800"
        },
        {
            "author_id": "24753472",
            "created_at": "2017-08-23T20:18:44.000Z",
            "id": "900452267530362882",
            "in_reply_to_user_id": "24753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, administrado pela ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1470242833",
            "created_at": "2017-08-23T20:08:07.000Z",
            "id": "900449592881422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MICHEL TEMER LIBEROU \u00c1REA PROTEGIDA DE 47 MIL Km2 ENTRE O NORTE DO PAR\u00c1 E O SUL DO AMAP\u00c1 PARA EXPLORA\u00c7\u00c3O DE MIN\u00c9RIO https://t.co/M3BohKxEx7"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-23T20:03:25.000Z",
            "id": "900448413564710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O Parque Estadual do Desengano reabriu sua exposi\u00e7\u00e3o de fotografias, com v\u00eddeos dos atrativos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7a uma visita \ud83d\ude09 https://t.co/UczmBh5CKd"
        },
        {
            "author_id": "121149016",
            "created_at": "2017-08-23T19:59:38.000Z",
            "id": "900447459880689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao ver a libera\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o de recursos minerais no Parque Nacional do Cobre d\u00e1 uma dor no peito, uma tristeza."
        },
        {
            "author_id": "141792315",
            "created_at": "2017-08-23T19:51:40.000Z",
            "id": "900445454068060164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Privatizaram a Casa da Moeda, liberaram \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia pra explora\u00e7\u00e3o mineral... entregaram o Brasil. Na nossa cara."
        },
        {
            "author_id": "56161215",
            "created_at": "2017-08-23T19:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "900444576024068101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/qOeOSNUOaL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-23T19:39:08.000Z",
            "id": "900442299561390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compensa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de parque municipal \u00e9 ampliada em 70,7% em MS https://t.co/TyyJ9l5amk"
        },
        {
            "author_id": "1098666554",
            "created_at": "2017-08-23T19:07:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "900434293897527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b9lHLk7pYP"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2017-08-23T19:00:28.000Z",
            "id": "900432570135052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JFRS pro\u00edbe licenciamento para constru\u00e7\u00e3o da Hidrel\u00e9trica de Panambi por ocasionar dano ao Parque Estadual do Turvo. https://t.co/arCUBHPckK"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-23T18:55:07.000Z",
            "id": "900431225097269249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/v7Uj1IXwnr"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-23T18:52:45.000Z",
            "id": "900430627320758274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se propaga e dificulta combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Araguaia -   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/1zWGuRXmsR"
        },
        {
            "author_id": "301834723",
            "created_at": "2017-08-23T18:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "900428818766209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro perdido aqui agora ajudem a encontrar o dono!!!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/AKJdtHbHtb"
        },
        {
            "author_id": "50073002",
            "created_at": "2017-08-23T18:42:54.000Z",
            "id": "900428149535547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente estou gravando agora aqui no Parque Municipal de Barueri e esse cachorrinho est\u00e1 perdido\u2026 https://t.co/CvpqKmZ3wJ"
        },
        {
            "author_id": "71989997",
            "created_at": "2017-08-23T18:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "900428066677112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como e bom trabalhar e conhecer lugares lindos como esse. em Parque Natural Municipal Salto do\u2026 https://t.co/Ff84WsG2Kj"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2017-08-23T18:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900425909446029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 novo hor\u00e1rio para visitas: https://t.co/5SByUFDFrc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "181507355",
            "created_at": "2017-08-23T18:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "900424386183933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Uruaru, Morro do Banco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/NEyOkWtLQz"
        },
        {
            "author_id": "10877272",
            "created_at": "2017-08-23T18:20:13.000Z",
            "id": "900422439066357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - a reserva est\u00e1 \u00e0 merc\u00ea de ca\u00e7adores ilegais\nhttps://t.co/5ZP08AMpLs"
        },
        {
            "author_id": "51072058",
            "created_at": "2017-08-23T18:18:00.000Z",
            "id": "900421881832120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estocolmo tem qualidade de vida, arquitetura inovadora e sol da meia-noite!\nparque nacional https://t.co/Pc9e6hsWpJ"
        },
        {
            "author_id": "732186416533413888",
            "created_at": "2017-08-23T17:52:39.000Z",
            "id": "900415503520366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi esse rapaz que construiu uma casa no Rio de Janeiro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/HuI62MQ3E8"
        },
        {
            "author_id": "219377349",
            "created_at": "2017-08-23T17:36:59.000Z",
            "id": "900411559104712705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preparas flecha, parentada! \n\"A Renca engloba nove \u00e1reas protegidas: o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,... https://t.co/Vw781oErqN"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2017-08-23T17:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 108,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "900410411106914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA estuda cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga | Jornal de Alagoas https://t.co/XnQl1HjsiF | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "2616909096",
            "created_at": "2017-08-23T17:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "900407975730331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Let's get #Wanderlust |   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o, Brasil \ud83d\udcf8:\u2026 https://t.co/DQRAR5w10S"
        },
        {
            "author_id": "72171179",
            "created_at": "2017-08-23T17:19:48.000Z",
            "id": "900407235117019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incompar\u00e1vel flora, fauna e vistas deslumbrantes do Parque Nacional Torres del Paine est\u00e3o ao seu alcance.https://t.co/hlosxDiuov Visite!"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2017-08-23T17:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "48863557",
                        "start": 100,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "900404200038965249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ovos foram recolhidos no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, com apoio do Governo do Estado, por meio do @Naturatins"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2017-08-23T17:05:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "900403623506694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve com voc\u00ea, s\u00f3 o que foi bom .. \ud83c\udfbc\ud83c\udf33\ud83c\udf04\ud83c\udf43\ud83c\udf1e #SouJequi em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/fxPHsB9rbN"
        },
        {
            "author_id": "167938171",
            "created_at": "2017-08-23T17:00:27.000Z",
            "id": "900402366112989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xio o rol\u00ea no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2017-08-23T16:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900402214946181121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do parque municipal de Feliz: https://t.co/9IDZmp4MRP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2017-08-23T16:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "18601589",
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "900392910218293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Temer, o destruidor do futuro, usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista https://t.co/BISnftjXya via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "95026061",
            "created_at": "2017-08-23T16:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9997108,
                        -20.0520535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "900391992949190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era Sol o que me faltava #tremape #trip27 em Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/bdVzouQ2jc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-23T15:50:25.000Z",
            "id": "900384742956257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2017-08-23T15:50:13.000Z",
            "id": "900384692112957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se propaga e dificulta combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/DPxkmejqtY"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-08-23T15:45:12.000Z",
            "id": "900383430508249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s\nExistem 4 op\u00e7\u00f5es de trilhas para todos os gostos.\nFoto @galacticasdocerrado\n#megaroteiros https://t.co/MmwD4yv0zX"
        },
        {
            "author_id": "163139816",
            "created_at": "2017-08-23T15:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "116730394",
                        "start": 10,
                        "username": "sebraern"
                    }
                ]
            },
            "id": "900376765096382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal: no @sebraern , discutindo com ICMBio e Voltalia (Eolica), projeto Socioambiental-Turismo para Parque Nacional de Furna Feia (Mossor\u00f3) https://t.co/eXWsTp63JG"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2017-08-23T15:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "10228272",
                        "start": 132,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "900374473924374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem feito, termos t\u00e9cnicos exatos pra quem gosta de espeleo. Cavernas Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/QNPTmzvyw9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-08-23T14:47:02.000Z",
            "id": "900368789245644802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Bohinj est\u00e1 localizado dentro do Vale Bohinj nos Alpes Julianos, na regi\u00e3o da Alta Carniola. Ele \u00e9 parte do Parque Nacional Triglav."
        },
        {
            "author_id": "117528418",
            "created_at": "2017-08-23T14:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.794636,
                        -24.179931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "900365786870554631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\u2618\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\u26c5\ud83c\udf26\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu https://t.co/xCdMYmH45Z"
        },
        {
            "author_id": "2365515684",
            "created_at": "2017-08-23T14:17:23.000Z",
            "id": "900361329420058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de ser Santista! \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\n.\n#eusoudesantos #quebramar #gratid\u00e3o @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/OK1copbSjR"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-08-23T14:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "900359836361150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/PdUPXgpQqB"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2017-08-23T13:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "900355034151399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy riders merged in the landscape \ud83d\udc0e @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v15V261a6x"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2017-08-23T13:47:52.000Z",
            "id": "900353899974074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se propaga e dificulta combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual do Araguaia | Cen\u00e1rioMT https://t.co/2gOeLeu1ug"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-08-23T13:00:23.000Z",
            "id": "900341952083664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra dos Pirineus https://t.co/PPJq60HRKz https://t.co/N3OGCXKG7i"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-23T11:47:10.000Z",
            "id": "900323525696815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/KZalwSUtio"
        },
        {
            "author_id": "2542172684",
            "created_at": "2017-08-23T11:24:19.000Z",
            "id": "900317776363085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura fechou a floricultura na porta do parque municipal \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2017-08-23T11:18:52.000Z",
            "id": "900316405823934465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresas amigas do Parque Nacional da Gorongosa sobem para 25 https://t.co/RICak7or6I"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-23T10:30:04.000Z",
            "id": "900304121424736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/KzZXW3WV9b"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-23T09:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "900293346874228737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/WwOFpl2F5Y"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-08-23T08:51:09.000Z",
            "id": "900279228805021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/DWNuRvzR0N https://t.co/KizkbEcwgJ"
        },
        {
            "author_id": "1710071760",
            "created_at": "2017-08-23T07:10:53.000Z",
            "id": "900253997524766720",
            "in_reply_to_user_id": "1710071760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "9.E de pouco vale vixiar Cies e que Ons,que forma parte do Parque Nacional,reciba unha avalancha por non ter l\u00edmites https://t.co/1hnv1djgOQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-23T03:50:20.000Z",
            "id": "900203526000971778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-08-23T02:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "900176070938427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/EcIcPSE1q8"
        },
        {
            "author_id": "838783428216631296",
            "created_at": "2017-08-23T01:52:25.000Z",
            "id": "900173851069485060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2 vou no PARNASO q tem aqui na cidade chama Parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os, a\u00ed tem sede aq e em outras 2 cidades, altas cachu/fotos \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-23T01:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "900167525849325570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/hy1gnTUp4z"
        },
        {
            "author_id": "2930832700",
            "created_at": "2017-08-23T01:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "3118556391",
                        "start": 75,
                        "username": "nidebarbosa"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "779006414811463680",
                        "start": 88,
                        "username": "GeovaneOficiall"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "327036604",
                        "start": 105,
                        "username": "Stronet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "900163917745459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG w/ @nidebarbosa @geovaneoficiall @stronet https://t.co/YvDDp5EApa"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-08-23T01:07:16.000Z",
            "id": "900162491208142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Planet\u00e1rio B\u00e1sico Port\u00e1til do Museu de Astronomia e Afins (Mast) foi instalado ontem no Parque Municipal Palmir... https://t.co/ue2zMRg2cz"
        },
        {
            "author_id": "66419352",
            "created_at": "2017-08-23T01:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "900160997360623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que a gente se diverte!!! em Parque Nacional De Aparados Da\u2026 https://t.co/cmhiv03mxx"
        },
        {
            "author_id": "66419352",
            "created_at": "2017-08-23T00:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0982037,
                        -29.1672919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "900160443595063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro \nO Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma unidade de\u2026 https://t.co/wZ8DEmw6ic"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2017-08-23T00:49:50.000Z",
            "id": "900158102208741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Ecosurf teve a oportunidade apresentar para o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha... https://t.co/S5CD4NJCbs"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-08-23T00:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "18601589",
                        "start": 102,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "900157756719730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista https://t.co/cR9iwoDAb1 via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-23T00:37:37.000Z",
            "id": "900155030380195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote da rara H\u00e1rpia na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. #BoaNot\u00edcia https://t.co/fJCttNndDc"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-23T00:36:52.000Z",
            "id": "900154840709566464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Goi\u00e1s #BoaNot\u00edcia https://t.co/Jfv5bFf4yH"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-23T00:36:20.000Z",
            "id": "900154706781237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrando que resgate, reabilita\u00e7\u00e3o e soltura de animais funciona: https://t.co/kYntQCP8QA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-08-23T00:30:08.000Z",
            "id": "900153146961481730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque o fogo, como toda ferramenta, tamb\u00e9m pode ser usado do jeito certo: https://t.co/fDLAAgCj6V"
        },
        {
            "author_id": "744362425286266880",
            "created_at": "2017-08-23T00:23:37.000Z",
            "id": "900151506376282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de sair de uma conversa de horas com um migo q foi p parque estadual em Tocantis de mochil\u00e3o, t\u00f4 euf\u00f3rica com os lugares que ele viu"
        },
        {
            "author_id": "823652740924637184",
            "created_at": "2017-08-23T00:01:55.000Z",
            "id": "900146043630780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho sorte de ter um Parque Municipal perto de casa"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2017-08-22T23:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "900138319081865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Fp7gTqMjji"
        },
        {
            "author_id": "2291679277",
            "created_at": "2017-08-22T23:25:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "900136929059930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso santo n\u00e3o bateu, capotou. \ud83c\udf38\u2764\ufe0f\ud83c\udf38 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FpescCwQ0u"
        },
        {
            "author_id": "61791343",
            "created_at": "2017-08-22T23:17:49.000Z",
            "id": "900134946051956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUMDHAM \u2013 Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano https://t.co/fjYOam8OTt"
        },
        {
            "author_id": "720409077952684032",
            "created_at": "2017-08-22T22:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40095953",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "900128958942990336",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal A que interessa ao povo essa tal \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2017-08-22T22:47:24.000Z",
            "id": "900127293556895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Ornitol\u00f3gica de Mindelo, em Vila do Conde, foi a primeira \u00e1rea protegida em Portugal. O excelente... https://t.co/eMsMdTk9Mn"
        },
        {
            "author_id": "254109145",
            "created_at": "2017-08-22T22:37:42.000Z",
            "id": "900124849208786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Municipal come\u00e7a a luta para instala\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/86bjZFvTKV"
        },
        {
            "author_id": "172442212",
            "created_at": "2017-08-22T22:37:33.000Z",
            "id": "900124814274437121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia! https://t.co/MCKAg8hOYS"
        },
        {
            "author_id": "70181538",
            "created_at": "2017-08-22T22:19:01.000Z",
            "id": "900120146710323203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CambiaBrasil #Amaz\u00f4nia #forest ... t\u00e1 dif\u00edcil fazer os #PodresPoderes entenderem sobre a import\u00e2ncia da floresta... https://t.co/FR0A5nZfw8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-22T22:06:28.000Z",
            "id": "900116992304312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-08-22T22:00:03.000Z",
            "id": "900115375471288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00ba Open de Plastimodelismo em Valinhos reuniu apaixonados por r\u00e9plicas de todos os modelos no Parque Municipal... https://t.co/eRzjUBcc4m"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-08-22T21:54:30.000Z",
            "id": "900113980190056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA estuda cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga // https://t.co/sFi1Y9eZw2 https://t.co/0gPcDbs17t"
        },
        {
            "author_id": "320918864",
            "created_at": "2017-08-22T21:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18601589",
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "900113174518747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nTemer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista... https://t.co/n91vAHoUYX"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2017-08-22T21:33:38.000Z",
            "id": "900108727688155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio em parque estadual ap\u00f3s uma semana https://t.co/oeZSakjK1V https://t.co/a0GlJ8wDiG"
        },
        {
            "author_id": "345974046",
            "created_at": "2017-08-22T21:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "900100351013130241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno \ud83d\udcf8 2/3 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/TbKdZCqqBe"
        },
        {
            "author_id": "796096642298642432",
            "created_at": "2017-08-22T20:44:14.000Z",
            "id": "900096293531521028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTIVAL DEL MAIZ EN SAN PEDRO PUXTLA.\n\nDia : Domingo 27 de agosto de 2017\nHora: 8:00 am\nLugar: Parque Municipal https://t.co/JAl4ihhMjk"
        },
        {
            "author_id": "119115954",
            "created_at": "2017-08-22T20:37:39.000Z",
            "id": "900094636945002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Caracol\nPortal do nosso Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/WWX1xogOOA"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2017-08-22T20:22:00.000Z",
            "id": "900090700204781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente texto sobre os ind\u00edgenas em S\u00e3o Paulo que lutam pelo o Parque estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/xVoq3Z2uMy"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-08-22T19:01:17.000Z",
            "id": "900070387672895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega evento no Parque Municipal promete ser atra\u00e7\u00e3o no final de semana! https://t.co/KMeDbKMiMq"
        },
        {
            "author_id": "4824854163",
            "created_at": "2017-08-22T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "165794011",
                        "start": 2,
                        "username": "appairj"
                    }
                ]
            },
            "id": "900070374448214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @appairj, #filiadaUNIDAS, promove #corrida no Parque Nacional de Gericin\u00f3, no RJ. #Sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "14650624",
            "created_at": "2017-08-22T18:48:06.000Z",
            "id": "900067069135384581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alien\u00edgenas do Passado, bota espacial gravada na rocha @ Parque Nacional da Chapada Diamantina\u2026 https://t.co/SFn0RCHjCo"
        },
        {
            "author_id": "2466784808",
            "created_at": "2017-08-22T18:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "900063698647232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/I7FJq7c1wN"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2017-08-22T17:16:48.000Z",
            "id": "900044093241384964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Vegas vai al\u00e9m de luzes e divers\u00e3o! Por l\u00e1, fica o Parque Nacional do Grand Canyon. Aproveite a #PacotesSubWeek: https://t.co/cb4oznzCSI https://t.co/ivKPnFm86c"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2017-08-22T17:15:19.000Z",
            "id": "900043719604396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compensa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de parque municipal \u00e9 ampliada em 70,7% em MS https://t.co/vvyiNCvpnR"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2017-08-22T16:39:47.000Z",
            "id": "900034776077357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Foss\u00e1 quer libera\u00e7\u00e3o de recursos da Floresta Nacional https://t.co/MjFBY4VBzd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-22T16:35:18.000Z",
            "id": "900033651135721473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "54698067",
            "created_at": "2017-08-22T16:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "18601589",
                        "start": 102,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "900032533982740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista https://t.co/E5PCGh63Ue via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-22T16:19:41.000Z",
            "id": "900029718635978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/AN32ajEZaH"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-22T16:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "791635",
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "900027542408744961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade: Inscri\u00e7\u00f5es para concurso do Parque Estadual do Coc\u00f3 foram prorrogadas | WikiParques - https://t.co/RtIL8Msxwc via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2336133854",
            "created_at": "2017-08-22T15:46:27.000Z",
            "id": "900021356556845058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente admite que unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia foi criada sobre propriedades existentes: https://t.co/ozAaE3vxlX"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-08-22T15:41:45.000Z",
            "id": "900020172974694404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Cada momento ten o seu encanto en #amari\u00f1alucense\nPor algo \u00e9 #maxicapornatureza\n\ud83d\udcf7 Monumento Natural As Catedrais\n#galiciaslow #galicianorte https://t.co/cjjDqnGpXV"
        },
        {
            "author_id": "402286341",
            "created_at": "2017-08-22T15:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "335611256",
                        "start": 0,
                        "username": "rdcout"
                    }
                ]
            },
            "id": "900019098838605825",
            "in_reply_to_user_id": "335611256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rdcout more mais a\u00ed eu gasto com condu\u00e7\u00e3o n\u00e9. o parque municipal \u00e9 aqui pertin, d\u00e1 pra ir a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "343562047",
            "created_at": "2017-08-22T15:37:15.000Z",
            "id": "900019040059617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 xia esse rolezin no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "363868767",
            "created_at": "2017-08-22T15:27:29.000Z",
            "id": "900016583749316611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de Beag\u00e1, o Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil de Minas Gerais encerrou a programa\u00e7\u00e3o, mas vai ter continuidade na web. https://t.co/DBHzhVB25k"
        },
        {
            "author_id": "167137649",
            "created_at": "2017-08-22T15:19:56.000Z",
            "id": "900014683482148868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Anavilhanas Jungle Lodge \u00e9 um pequeno e exclusivo Hotel de Selva, localizado em frente ao Parque Nacional de... https://t.co/z2mZy2ecIT"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2017-08-22T15:12:12.000Z",
            "id": "900012737706721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Viomundo Temer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista https://t.co/htL1CN80LL"
        },
        {
            "author_id": "64475279",
            "created_at": "2017-08-22T15:10:53.000Z",
            "id": "900012405610225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto o \u00f3dio se espalha na parte de baixo...... https://t.co/tqFvwVn2sA"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2017-08-22T15:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "18601589",
                        "start": 102,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "900011513477517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Temer usa uma floresta nacional como moeda de troca com bancada ruralista https://t.co/baZYnAcmXD via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "2842780647",
            "created_at": "2017-08-22T14:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "900005811031654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aIyDFYMfZe"
        },
        {
            "author_id": "95026061",
            "created_at": "2017-08-22T14:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "900005115482034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar com quem gostamos \u00e9 o que nos faz feliz #tremape #trip27 #hiking em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/GCALQ4i7g9"
        },
        {
            "author_id": "57964878",
            "created_at": "2017-08-22T14:32:41.000Z",
            "id": "900002791317483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, uma not\u00edcia boa!! https://t.co/rSieSuiOgv"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2017-08-22T14:23:33.000Z",
            "id": "900000493732319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com sa\u00edda de Ni\u00e8den, Parque Nacional Serra da Capivara fecha suas portas - https://t.co/MbF5FhumaS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-22T14:14:19.000Z",
            "id": "899998171258126338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compensa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de parque municipal \u00e9 ampliada em 70,7% em MS https://t.co/V6pDURlpho"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-22T14:11:33.000Z",
            "id": "899997471702691840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque municipal de Navira\u00ed, que foi criado em 2009, vai chegar a 16.214 hectares, de acordo com a prefeitura."
        },
        {
            "author_id": "832310938548203520",
            "created_at": "2017-08-22T14:01:15.000Z",
            "id": "899994882726559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o. Voc\u00ea vai se encantar pelas riquezas da fauna e da flora. \n#HotelNevada #CamposdoJord\u00e3o https://t.co/9cFjK1tB0H"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-08-22T13:58:16.000Z",
            "id": "899994131967225860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compensa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de parque municipal \u00e9 ampliada em 70,7% em MS https://t.co/1tzVcCAupV"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-08-22T13:58:15.000Z",
            "id": "899994125206003713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compensa\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de parque municipal \u00e9 ampliada em 70,7% em MS https://t.co/W8pG81Q2eF"
        },
        {
            "author_id": "74040498",
            "created_at": "2017-08-22T13:43:07.000Z",
            "id": "899990316782149632",
            "in_reply_to_user_id": "767938231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kittenburton @jcsantt \u00e9 o Parque Estadual da Cantareira, na Zona Norte, mesmo lugar onde fica a serra :D"
        },
        {
            "author_id": "52587163",
            "created_at": "2017-08-22T13:18:53.000Z",
            "id": "899984218398138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais fim de tarde assim\n#paz #santuariodocara\u00e7a #mirante #trilhadocip\u00f3 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/cOIgf5NVWe"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2017-08-22T12:37:41.000Z",
            "id": "899973850561204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA // https://t.co/czO2qzGkHm"
        },
        {
            "author_id": "45715530",
            "created_at": "2017-08-22T12:01:15.000Z",
            "id": "899964682773159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto MAArE lan\u00e7a livro que revela patrim\u00f4nio natural e aponta riscos na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/s4WLXLade1"
        },
        {
            "author_id": "164895030",
            "created_at": "2017-08-22T12:01:04.000Z",
            "id": "899964635629199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Municipal do Trabalhador est\u00e1 sendo reformulado https://t.co/clAncn6odC"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2017-08-22T11:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "899952959819325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro banquete da natureza: o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em\u2026 https://t.co/njYYlp1WIR"
        },
        {
            "author_id": "311038356",
            "created_at": "2017-08-22T11:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "899951602798391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amizades que surgem do nada acabam sendo tudo.. \ud83d\ude07\ud83c\udf40\ud83c\udfbc\ud83d\udcab em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/HJA8VFM92d"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-22T10:48:32.000Z",
            "id": "899946384396300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Fx2sxtatxx"
        },
        {
            "author_id": "67098726",
            "created_at": "2017-08-22T10:23:04.000Z",
            "id": "899939975944445957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caracol \u00e9 nossa porta de entrada do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es. Hoje o munic\u00edpio tamb\u00e9m est\u00e1 de anivers\u00e1rio.Foto: Andr\u00e9 Pessoa https://t.co/0IDp0LQgdb"
        },
        {
            "author_id": "3909648400",
            "created_at": "2017-08-22T10:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1910459971",
                        "start": 0,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    }
                ]
            },
            "id": "899934261071028224",
            "in_reply_to_user_id": "1910459971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XadrezVerbal retirada de est\u00e1tuas https://t.co/vKc13AO6Aq"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-08-22T07:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "899902953821274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/WkGQj13OJQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-22T04:35:24.000Z",
            "id": "899852480699355137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "796467233358655488",
            "created_at": "2017-08-22T03:45:34.000Z",
            "id": "899839939357102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Pres. do Supremo Tribunal Federal vota por inconstitucionalidade de medida que reduz \u00e1rea protegida, ma... https://t.co/pcyrUkDy7r"
        },
        {
            "author_id": "80341187",
            "created_at": "2017-08-22T03:42:26.000Z",
            "id": "899839150874128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Cabo Frio. Parque Estadual da Costa do Sol. https://t.co/WZUuKdoMS4"
        },
        {
            "author_id": "871367379657388032",
            "created_at": "2017-08-22T03:27:48.000Z",
            "id": "899835467973242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/WTa77BoyCn"
        },
        {
            "author_id": "879359539593834496",
            "created_at": "2017-08-22T03:00:33.000Z",
            "id": "899828611959717889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Pres. do Supremo Tribunal Federal vota por inconstitucionalidade de medida que reduz \u00e1rea protegida, ma... https://t.co/jUKMqs1olO"
        },
        {
            "author_id": "353710037",
            "created_at": "2017-08-22T02:54:30.000Z",
            "id": "899827087695020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago Marinho dos Abrolhos - Parque Nacional - sul da Bahia, a primeira reserva N\u00e1utica do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "36820792",
            "created_at": "2017-08-22T02:52:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01fbe706f872cb32"
            },
            "id": "899826641828012033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei pro meu pai que ia de carro pra um parque nacional ver o eclipse solar. Ele falou pra minha m\u00e3e que eu ia de trem ver o sistema solar"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2017-08-22T02:11:33.000Z",
            "id": "899816280794046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/YJb5nTargj"
        },
        {
            "author_id": "51759280",
            "created_at": "2017-08-22T02:08:46.000Z",
            "id": "899815579951005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bienal do Livro - Parque Municipal - BH"
        },
        {
            "author_id": "60756185",
            "created_at": "2017-08-22T01:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1132758576",
                        "start": 0,
                        "username": "GaloAustralia"
                    }
                ]
            },
            "id": "899812328052535300",
            "in_reply_to_user_id": "1132758576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloAustralia Eu acho que tem que juntar um pessoal l\u00e1 no parque municipal e criar o time de novo ...s\u00f3 acho ..."
        },
        {
            "author_id": "303513485",
            "created_at": "2017-08-22T01:20:39.000Z",
            "id": "899803468298244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali mesmo, no parque nacional, as bichas se juntam pra fazer banheir\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2017-08-22T01:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "899801125930635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/MSD7Q4vltc"
        },
        {
            "author_id": "19834347",
            "created_at": "2017-08-22T00:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1117046706",
                        "start": 0,
                        "username": "Adolfo_MN"
                    }
                ]
            },
            "id": "899795839916355584",
            "in_reply_to_user_id": "1117046706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adolfo_MN E tamb\u00e9m no \u00fanico Parque Nacional, o PN Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "771001479977168898",
            "created_at": "2017-08-22T00:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "220749761",
                        "start": 0,
                        "username": "manucha00"
                    }
                ]
            },
            "id": "899795704826212352",
            "in_reply_to_user_id": "220749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manucha00 parque municipal mas s\u00e3o em dias diferentes"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2017-08-22T00:34:36.000Z",
            "id": "899791882225688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral Pro Tempore cativa p\u00fablico no Parque Municipal, em Itaipava\n \nhttps://t.co/9UZdXzfX8r https://t.co/pynmXY2NTk"
        },
        {
            "author_id": "148398803",
            "created_at": "2017-08-22T00:15:27.000Z",
            "id": "899787063381303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil, patrim\u00f4nio natural da humanidade, conhe\u00e7a a Costa do Descobrimento hospedado no... https://t.co/Z7gTvhkWjY"
        },
        {
            "author_id": "132258693",
            "created_at": "2017-08-22T00:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899785761284816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You are the music in me.\ud83d\udd0a em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/dPkxCWwEZC"
        },
        {
            "author_id": "709488239523074048",
            "created_at": "2017-08-22T00:01:56.000Z",
            "id": "899783659405881353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' https://t.co/Q8OCaTNoaH https://t.co/ucibzzGEUM"
        },
        {
            "author_id": "354888501",
            "created_at": "2017-08-21T23:34:09.000Z",
            "id": "899776669958889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que saudade eu estou do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "542979931",
            "created_at": "2017-08-21T23:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "899775957338210308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kevin vem \ud83d\udca5 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/tvS3aMiTsk"
        },
        {
            "author_id": "545132852",
            "created_at": "2017-08-21T23:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "899775236408840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigua c\u00e1rcel de coiba - Parque Nacional Coiba Panam\u00e1.: https://t.co/l4iRFG0dgP v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2017-08-21T23:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "899775014022651905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/qT3JACl8X0"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2017-08-21T23:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1117046706",
                        "start": 0,
                        "username": "Adolfo_MN"
                    }
                ]
            },
            "id": "899773531092897794",
            "in_reply_to_user_id": "1117046706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adolfo_MN Ok. No Ger\u00eas, o fogo est\u00e1 felizmente do lado de fora do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2017-08-21T22:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "899758874126761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/yZBn27Hq18"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-08-21T22:05:27.000Z",
            "id": "899754348586184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote do raro gavi\u00e3o-real na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | WikiParques https://t.co/xP12QpAs4U"
        },
        {
            "author_id": "826592463666163712",
            "created_at": "2017-08-21T22:00:13.000Z",
            "id": "899753031545303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Meioambiente\nCapacita\u00e7\u00e3o foi realizada na sede do Parque Estadual  da Serra da Tiririca, em Itaipua\u00e7u, e contou... https://t.co/4ui90bdaGP"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-08-21T21:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 122,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "899752607740067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas combatido por mais de 120 operacionais https://t.co/2q7mCCANHU Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-08-21T21:51:15.000Z",
            "id": "899750773407440898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje nossa trilha no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Canyons do Brasil https://t.co/obzLqu4p7w"
        },
        {
            "author_id": "3023220833",
            "created_at": "2017-08-21T21:48:28.000Z",
            "id": "899750072639922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem foi pra escola s\u00f3 na parte da tarde e n\u00e3o ficou na aula pra ir no parque municipal ficar \u00e0 toa, me ads"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2017-08-21T21:44:23.000Z",
            "id": "899749043701678080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Municipal \u263a\ufe0f https://t.co/hYt6W9IMmd"
        },
        {
            "author_id": "237455279",
            "created_at": "2017-08-21T21:43:32.000Z",
            "id": "899748832476622852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar um Parque Nacional em \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, demonstra segundas inten\u00e7\u00f5es, n\u00e3o visando o bem... https://t.co/eb6Nvwu7yQ"
        },
        {
            "author_id": "378048283",
            "created_at": "2017-08-21T21:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "899745421693603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/Y58Ksvi6Z4"
        },
        {
            "author_id": "387229895",
            "created_at": "2017-08-21T21:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "899744348379774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome de JESUS estou voltando! (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/jEtgvCTLyb"
        },
        {
            "author_id": "821035290886344705",
            "created_at": "2017-08-21T21:10:04.000Z",
            "id": "899740406874877954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras est\u00e3o revitalizando o Parque Municipal do Trabalhador\nhttps://t.co/ciAbMgwewm https://t.co/QVQMig8PjX"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-08-21T20:50:06.000Z",
            "id": "899735382652268546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Santo Amaro fica praticamente dentro do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja algumas sugest\u00f5es de roteiros: https://t.co/79wlxqQZwy https://t.co/yvZf8QL7yD"
        },
        {
            "author_id": "164895030",
            "created_at": "2017-08-21T20:49:23.000Z",
            "id": "899735202087530500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Municipal do Trabalhador est\u00e1 sendo reformulado\nhttps://t.co/NgJt3xmzfy https://t.co/tlbq2N50xg"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2017-08-21T20:03:28.000Z",
            "id": "899723648302551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a catarinense concede liminar e reintegra terras ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/MATthgrKZC"
        },
        {
            "author_id": "727236102411718659",
            "created_at": "2017-08-21T19:57:06.000Z",
            "id": "899722046707552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH.\nLugar com v\u00e1rias lembran\u00e7as Boas. E a melhor\u2026 https://t.co/7W2MCmIouK"
        },
        {
            "author_id": "67589677",
            "created_at": "2017-08-21T19:28:46.000Z",
            "id": "899714916134772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bronze do #eclipse em Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/iQnfyrBGxw"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-21T19:20:04.000Z",
            "id": "899712725504471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/IdlIDkQjr0"
        },
        {
            "author_id": "67589677",
            "created_at": "2017-08-21T19:16:51.000Z",
            "id": "899711918985932804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o #eclipse em Amigos do Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/imVpyTiDNl"
        },
        {
            "author_id": "854377760965500928",
            "created_at": "2017-08-21T18:45:44.000Z",
            "id": "899704086655901700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Municipal do Trabalhador est\u00e1 sendo reformulado https://t.co/w9JzOKgAGp"
        },
        {
            "author_id": "138883209",
            "created_at": "2017-08-21T18:08:56.000Z",
            "id": "899694824785408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/CXX5oLJojk"
        },
        {
            "author_id": "223305402",
            "created_at": "2017-08-21T18:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "899694259502272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chama fiooo #ceacredita em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/kOQcJtGZEm"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2017-08-21T18:01:57.000Z",
            "id": "899693068806475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr.  Nanuza Luiza de Menezes, bot\u00e2nica e idealizadora do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.  Amiga de Roberto... https://t.co/pJxgDPG1FM"
        },
        {
            "author_id": "35940003",
            "created_at": "2017-08-21T17:11:25.000Z",
            "id": "899680352406515713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BELORY n\u00e3o se eske\u00e7am dia 1/9 tem nois no parque municipal #FestivalVibra \ud83d\udc9c\ud83d\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-08-21T16:59:43.000Z",
            "id": "899677407971610627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Jornalismo on Twitter: \"Parque Estadual Serra dos Montes Altos, no sert\u00e3o d\u2026 https://t.co/AnlC5sl3Bg, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "54379033",
            "created_at": "2017-08-21T16:39:45.000Z",
            "id": "899672380691202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Houve uma \"pequena princesa sereia\" que me mostrou o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\ud83d\ude0d\ud83d\udc95\u26f1\ud83c\udfca\u2600"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-21T16:35:24.000Z",
            "id": "899671287533936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2017-08-21T16:32:48.000Z",
            "id": "899670633709281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados Federais e Senadores: N\u00e3o \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em APA https://t.co/EU3YHnWg9g"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-08-21T16:07:52.000Z",
            "id": "899664357507960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 22 agosto, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT) comemora 15 anos. A equipe gestora da Unidade de... https://t.co/BsyhAx0Ywr"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-08-21T16:00:04.000Z",
            "id": "899662393021747206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 conhecido como corredeira das Tabocas, e fica dentro do Parque Nacional Nascentes do Rio Parna\u00edba.... https://t.co/acV0DDVFAg"
        },
        {
            "author_id": "3658293135",
            "created_at": "2017-08-21T15:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53406262,
                        -22.96867695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "899661014760800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed ser\u00e1 q pede um Jungle? \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf3f em Parque Natural Municipal Lago dos Padres https://t.co/YIxjT6yAgG"
        },
        {
            "author_id": "35871127",
            "created_at": "2017-08-21T15:41:18.000Z",
            "id": "899657670180917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos 3 dias o que nos proporcionou conhecer um pouco Tentamos aqui dar uma id\u00e9ia do parque Conselho:V\u00e1 visita-lo! https://t.co/gebhCmN2rG"
        },
        {
            "author_id": "702319605637894144",
            "created_at": "2017-08-21T15:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "899657361815732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/Yge07EOoBQ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-08-21T15:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "791635",
                        "start": 106,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "899656367627173891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote do raro gavi\u00e3o-real na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | WikiParques - https://t.co/kggO4PabTV via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "859842628447285248",
            "created_at": "2017-08-21T15:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "3511514967",
                        "start": 23,
                        "username": "ftkadomoto"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "240676055",
                        "start": 84,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "899648765530955781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @ftkadomoto como prefeito de Parque Municipal do Passa\u00fana no @Swarmapp!\nhttps://t.co/G4eQYK9ex6 https://t.co/co2x6eNNeB"
        },
        {
            "author_id": "69266977",
            "created_at": "2017-08-21T14:58:16.000Z",
            "id": "899646844019408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #R\u00e1dioDebate est\u00e1 NO AR! A preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) do Coc\u00f3 \u00e9 nossa pauta de hoje. estamos ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-08-21T14:45:26.000Z",
            "id": "899643612580913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surge a primeira Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Goi\u00e1s | WikiParques https://t.co/4lmj84X5Mv"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-08-21T14:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "899642143291133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f \u2022 veja mais em https://t.co/bioj8MKY2r em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/06Yb7sto5g"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-08-21T14:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "899641267084242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia 'n\u00e3o deu certo' -  https://t.co/pFEzIqV0O2"
        },
        {
            "author_id": "1348334425",
            "created_at": "2017-08-21T14:12:13.000Z",
            "id": "899635252045512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que 97% da Su\u00e9cia \u00e9 inabitada? E que o primeiro parque nacional da Europa foi criado no pa\u00eds em 1909?... https://t.co/E9a3xPGvBi"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-08-21T14:11:10.000Z",
            "id": "899634990874578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, EM RESENDE, disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/Bau3QxxiFG"
        },
        {
            "author_id": "1260641940",
            "created_at": "2017-08-21T13:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01053832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "899628400331063298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta in Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC https://t.co/E8dqivfyIC"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2017-08-21T13:35:03.000Z",
            "id": "899625900760760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Serra dos Montes Altos, no sert\u00e3o da Bahia, re\u00fane hist\u00f3ria, biodiversidade e ecoturismo https://t.co/ZLFDmtlDS5 https://t.co/MmWle9bx1D"
        },
        {
            "author_id": "50084618",
            "created_at": "2017-08-21T13:15:38.000Z",
            "id": "899621013306134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras est\u00e3o revitalizando o Parque Municipal do Trabalhador em Campo Bom\n\nhttps://t.co/TrTtEIw3bN https://t.co/q7Ji6SqgPq"
        },
        {
            "author_id": "892474159367892993",
            "created_at": "2017-08-21T13:03:43.000Z",
            "id": "899618013862932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Muito bom, lindas paisagens\" #FoursquareFind @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado https://t.co/iGad7c60dO"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-08-21T13:02:11.000Z",
            "id": "899617627559137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais inc\u00eandios. Agora amea\u00e7ando uma importante \u00c1rea Protegida. https://t.co/dF1d0f0TDb"
        },
        {
            "author_id": "4691377346",
            "created_at": "2017-08-21T13:00:17.000Z",
            "id": "899617150419296260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photoftheday  Parque Nacional via Instagram https://t.co/LS1hUwhhZ2 #francisperezs https://t.co/dM4zBVxfJx"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-08-21T12:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "899605739379052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walk on the wild side. Parque Nacional de Itatiaia, 80 anos. Bem cedo no topo do morro do Couto.\u2026 https://t.co/UZ4Onqdi2t"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-08-21T12:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "899603175262609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walk on the wild side. Parque Nacional de Itatiaia, 80 anos. Bem cedo no topo do morro do Couto.\u2026 https://t.co/itmC7ZRd1N"
        },
        {
            "author_id": "414778520",
            "created_at": "2017-08-21T11:27:57.000Z",
            "id": "899593915396915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa explorava madeira no Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8, prov\u00edncia de Tete https://t.co/d9AF1m3Kgl"
        },
        {
            "author_id": "418652448",
            "created_at": "2017-08-21T11:27:27.000Z",
            "id": "899593787407822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa explorava madeira no Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8, prov\u00edncia de Tete https://t.co/71afyXKebr"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2017-08-21T11:23:55.000Z",
            "id": "899592901134602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no passeio de barco pelo Parque Nacional Los #Glaciares, em #ElCalafate, o vento provou que pode nos... https://t.co/tHN89EYXvn"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2017-08-21T11:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.790265,
                        -50.312919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "899592439333232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no passeio de barco pelo Parque Nacional Los #Glaciares, em #ElCalafate, o vento provou\u2026 https://t.co/VT7m5bMxbO"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-21T10:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "219094037",
                        "start": 67,
                        "username": "christophermdhl"
                    }
                ]
            },
            "id": "899579604595343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM w/ @christophermdhl https://t.co/QRPHnKKuEm"
        },
        {
            "author_id": "2610174829",
            "created_at": "2017-08-21T10:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "899574093258911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH. Bambus viraram mural de declara\u00e7\u00f5es e pixa\u00e7\u00f5es: https://t.co/ciXLhS7DIs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2017-08-21T09:53:34.000Z",
            "id": "899570160222298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEMARS apoia a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/8ZFN7HrC22"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-08-21T09:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "303478630",
                        "start": 46,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "347270802",
                        "start": 62,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "899563902341701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @remosocorrista @josanesoares @jeannun_binho https://t.co/AFvzAX1lSW"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-08-21T08:15:09.000Z",
            "id": "899545394702540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUMAS QUEST\u00d5ES EM TORNO DA EXPLORA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MADEIRA NO PARQUE NACIONAL DE M\u00c1GO\u00c8  https://t.co/Gvi5mKza7i"
        },
        {
            "author_id": "29267420",
            "created_at": "2017-08-21T07:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2982628528",
                        "start": 0,
                        "username": "i_consequente"
                    }
                ]
            },
            "id": "899538974229880833",
            "in_reply_to_user_id": "2982628528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i_consequente Obrigada e bom dia tb. Imagem de https://t.co/j1Dws1tiOp https://t.co/kSXGZG0EiF"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-08-21T07:06:02.000Z",
            "id": "899527998868684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, Rio Grande do Sul https://t.co/cbq2TOaboT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-21T04:35:28.000Z",
            "id": "899490108256243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "133844812",
            "created_at": "2017-08-21T03:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "865002623513919490",
                        "start": 0,
                        "username": "NathMendesN"
                    }
                ]
            },
            "id": "899471314280488960",
            "in_reply_to_user_id": "865002623513919490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NathMendesN N\u00e3o ta facil n\u00e3o! Agora com o parque nacional em chamas ainda tem uma fuma\u00e7a sem fim! J\u00e1 liguei ventilador, ar, umidificador! T\u00e1 um pandev\u00fa!"
        },
        {
            "author_id": "44335237",
            "created_at": "2017-08-21T03:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "899468181953101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SLX1IIiECG"
        },
        {
            "author_id": "147293229",
            "created_at": "2017-08-21T02:56:43.000Z",
            "id": "899465259311935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Batista em Mundo Novo-ES em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/yE6VNP4g3T"
        },
        {
            "author_id": "87576222",
            "created_at": "2017-08-21T02:10:57.000Z",
            "id": "899453738791956482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele vai pagar um jantar no terra\u00e7o de um pr\u00e9dio chique pra \"amiga\" e vc ele vai levar no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "744586263806750720",
            "created_at": "2017-08-21T01:19:11.000Z",
            "id": "899440714026819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente e essa feira do livro que t\u00e1 rolando no parque Municipal e eu nem tava sabendo"
        },
        {
            "author_id": "76983237",
            "created_at": "2017-08-21T00:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899429169096003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/O9xHZfMT1u"
        },
        {
            "author_id": "140453510",
            "created_at": "2017-08-21T00:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66370407",
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "899426590525980673",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 N\u00e3o deixe de visitar S\u00e3o Jorge! \u00c9 um vilarejo quilombola l\u00e1 pertinho! Vc deve ir ao Parque Nacional, n\u00e9?! Vai passar por ele!"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2017-08-21T00:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "899424559161425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Barra do Gar\u00e7as. \u2764 em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/zK81xHaei6"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2017-08-21T00:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93334723,
                        -22.43504909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "899421809812099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boomerang direto do cume! \u270c em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Kq8w9qd7Xi"
        },
        {
            "author_id": "2560036152",
            "created_at": "2017-08-20T23:52:53.000Z",
            "id": "899418994242879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "loren fez amizade com todos os mendigos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "386809675",
            "created_at": "2017-08-20T23:37:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "899415134166294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto assim.. \ud83d\ude09\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7gduRLeqI6"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2017-08-20T23:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270377804081831943",
                        "start": 0,
                        "username": "AletheiaVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "899411727816814592",
            "in_reply_to_user_id": "273911902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aletheiavieira @vbebeagua Uma vez registraram um de fogo no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "202400169",
            "created_at": "2017-08-20T23:02:32.000Z",
            "id": "899406322755661828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,Goi\u00e1s-Brasil\nfoto. https://t.co/1vRP9QfxTp"
        },
        {
            "author_id": "785189970902388736",
            "created_at": "2017-08-20T23:02:10.000Z",
            "id": "899406233190494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, inicio da Rota das Emo\u00e7\u00f5es - Maranh\u00e3o (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f5es Maranhanses) - Piau\u00ed ( Delta do... https://t.co/AteFaC3pQ9"
        },
        {
            "author_id": "2738405255",
            "created_at": "2017-08-20T22:32:26.000Z",
            "id": "899398750841573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "o parque municipal \u00e9 bem lindo e eu queria compartilhar https://t.co/yYFFsQGoKh"
        },
        {
            "author_id": "120773915",
            "created_at": "2017-08-20T22:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "899396384566108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 a palavra que eu busco pra minha vida \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/QEKpG9MbP3"
        },
        {
            "author_id": "14621282",
            "created_at": "2017-08-20T22:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "16515098",
                        "start": 94,
                        "username": "tuffani"
                    }
                ]
            },
            "id": "899394447296868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edcia\u200b Militar quer abocanhar \u00e1rea protegida do Horto Florestal, em SP. Baita reportagem do @tuffani  https://t.co/2WzzrdAfaQ"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-08-20T21:53:28.000Z",
            "id": "899388941467619329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/RZrpT6uLLy"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-08-20T21:27:42.000Z",
            "id": "899382460269703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/GAFwv32qoj"
        },
        {
            "author_id": "838729027",
            "created_at": "2017-08-20T21:21:18.000Z",
            "id": "899380849615011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sooretama - ES,  Reserva biol\u00f3gica onde foi encontrado o ninho da esp\u00e9cie rara, o Gavi\u00e3o-Real(Harpia). Ca\u00e7adores,... https://t.co/gQEP08EGPx"
        },
        {
            "author_id": "188782043",
            "created_at": "2017-08-20T21:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "899380414384623622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/MqPu8lEkdC"
        },
        {
            "author_id": "86233057",
            "created_at": "2017-08-20T21:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "899377665538314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc https://t.co/3NCOgHNJAl https://t.co/kgS84EUFDa"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2017-08-20T21:04:06.000Z",
            "id": "899376521290412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma not\u00edcia t\u00e3o actual... https://t.co/vXyvWBxRCW"
        },
        {
            "author_id": "2770726364",
            "created_at": "2017-08-20T20:40:33.000Z",
            "id": "899370593623068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete Quedas- Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 42 mil por desmatar \u00e1rea protegida por lei https://t.co/CLqgk4dPmL"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-08-20T20:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899365287283261446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14\ud83d\ude0e em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xXWaKfXswb"
        },
        {
            "author_id": "339774538",
            "created_at": "2017-08-20T20:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3189327,
                        -21.7473937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "899364025661784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 em Parque Municipal Lagoa Do Vig\u00e1rio https://t.co/Z4ZDSCFKDv"
        },
        {
            "author_id": "4816788856",
            "created_at": "2017-08-20T20:06:50.000Z",
            "id": "899362109796036613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude2d Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/ZVRr6j4AF9"
        },
        {
            "author_id": "72839126",
            "created_at": "2017-08-20T19:49:25.000Z",
            "id": "899357723795574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a sofre inc\u00eandios criminosos. https://t.co/0bXwwD2GXw"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-08-20T19:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "899356958393851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedosdeuses \n#friburgo \n#finaldesemana em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/v1XjE23tSO"
        },
        {
            "author_id": "339774538",
            "created_at": "2017-08-20T19:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3189327,
                        -21.7473937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "899356087249502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde na Lagoa \ud83c\udf66\ud83c\udf68\ud83c\udf67\n\n#semfiltro\n#semmake em Parque Municipal Lagoa Do\u2026 https://t.co/Wv1cUwczot"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-08-20T19:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "899354381686104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu final de semana \n#TresPicos em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/72FR2ggxIt"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-08-20T19:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899350310635884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Rp0HS3bR1h"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-08-20T19:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899347460497317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OLxt8JJFQG"
        },
        {
            "author_id": "815598972190527493",
            "created_at": "2017-08-20T19:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "899346270682271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUTIR\u00c3O 139 DE VOLUNTARIADO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA: https://t.co/j0Iw76lEAU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2017-08-20T18:53:47.000Z",
            "id": "899343725423362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/OPBjvIWb0q"
        },
        {
            "author_id": "21930848",
            "created_at": "2017-08-20T18:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899342241143152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mexa-se Pela Vida #EuFui e #N\u00e3oEstouAcabada \ud83d\ude00 3km em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/wKZS7WCcme"
        },
        {
            "author_id": "864261677365297158",
            "created_at": "2017-08-20T18:41:58.000Z",
            "id": "899340751578030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 3 tem Maneva no Parque Municipal, eu vou? Claroooooo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "499876764",
            "created_at": "2017-08-20T17:56:09.000Z",
            "id": "899329221818036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/08/2017\nParque Municipal de Santa Cruz"
        },
        {
            "author_id": "52077264",
            "created_at": "2017-08-20T17:29:36.000Z",
            "id": "899322540602130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Serra Bugs Itaipava em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/tay3LvVkvJ"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2017-08-20T17:17:40.000Z",
            "id": "899319533583958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o do Bombeiro lan\u00e7a mais de 25 mil litros de \u00e1gua em inc\u00eandio no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/yyegXd8qBI"
        },
        {
            "author_id": "2899508723",
            "created_at": "2017-08-20T17:11:46.000Z",
            "id": "899318050905829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 \n\nPs. Olha meu irm\u00e3o... em Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/tUAefKJNaa"
        },
        {
            "author_id": "462054871",
            "created_at": "2017-08-20T17:06:31.000Z",
            "id": "899316728831889414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso no Mirante Casa Branca, localizado no parque estadual do Rola Mo\u00e7a, na divisa entre Ibirit\u00e9 e... https://t.co/TGBcAMLG7J"
        },
        {
            "author_id": "105302534",
            "created_at": "2017-08-20T16:57:35.000Z",
            "id": "899314480945004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/fa5cEjZFEE esse homem caga pela boca"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-08-20T16:50:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "899312589699776513",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escolheria o Parque Nacional do Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "885227205168689152",
            "created_at": "2017-08-20T16:46:50.000Z",
            "id": "899311774197010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional Serra Geral. \n#CambaraDoSul #TerraDosCanyons\u2026 https://t.co/9Hq6IhgbyO"
        },
        {
            "author_id": "295449958",
            "created_at": "2017-08-20T16:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899309489911988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rioooooo!! \ud83d\udc99\n#namast\u00ea \n#sundayfeelings #pedal #yoga #relax em Parque Natural Municipal Bosque da\u2026 https://t.co/VlXfpwjG9m"
        },
        {
            "author_id": "890000649584300033",
            "created_at": "2017-08-20T16:30:42.000Z",
            "id": "899307714362449924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente curtindo paradise\u270c em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Fb957LsTnG"
        },
        {
            "author_id": "890000649584300033",
            "created_at": "2017-08-20T16:27:18.000Z",
            "id": "899306861354156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso\ud83d\ude0e em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/nBcnOB117A"
        },
        {
            "author_id": "2561619825",
            "created_at": "2017-08-20T16:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "899305479016505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/cFYnpVmFxO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-20T16:16:33.000Z",
            "id": "899304153570267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "33695014",
            "created_at": "2017-08-20T15:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899298098186518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o rosa e veio o amarelo. ...#bh #belohorizonte #\u00e1rvores #minasgerais em Parque Municipal\u2026 https://t.co/rkPrN5pBWT"
        },
        {
            "author_id": "45940767",
            "created_at": "2017-08-20T15:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899298091643351044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando!!!  #kids4teen #vita #vitadeatores em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/9BONX8J6Lg"
        },
        {
            "author_id": "33695014",
            "created_at": "2017-08-20T15:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899297869068464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alegria do encontro com elas #\u00e1rvores de #BH em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7WWxeKpLBc"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2017-08-20T15:50:11.000Z",
            "id": "899297521750745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/3yEGewwkq1 https://t.co/C2EFjDDHI3"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2017-08-20T15:49:52.000Z",
            "id": "899297441933144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/3yEGewwkq1"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2017-08-20T15:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "899296493907083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de ontem.... #boratodentro em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GT1ZKmdvBY"
        },
        {
            "author_id": "75552434",
            "created_at": "2017-08-20T14:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899283638919069700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/J4rQEVemGo"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2017-08-20T14:51:21.000Z",
            "id": "899282713894584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/w0KxRk0Xyk"
        },
        {
            "author_id": "149742297",
            "created_at": "2017-08-20T14:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.99209629,
                        -23.43704506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "899275529551052803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto antes da subida da trilha..\nLindas e cheias de energia em Parque Municipal Da Pedra Montada\u2026 https://t.co/EqcL2MHGPL"
        },
        {
            "author_id": "2267576948",
            "created_at": "2017-08-20T14:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "899274424393883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wordless \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/mR6F3VBJRG"
        },
        {
            "author_id": "330062349",
            "created_at": "2017-08-20T14:11:18.000Z",
            "id": "899272633493016577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Cariri , nossa floresta em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/hIGAZcQ2Wz"
        },
        {
            "author_id": "3154981071",
            "created_at": "2017-08-20T14:10:58.000Z",
            "id": "899272551280652290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao caminho da vida. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/RU2grxz5ze"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-08-20T14:09:03.000Z",
            "id": "899272069703245828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias promove concurso para escolha de logomarca https://t.co/zSxxUJmaRk"
        },
        {
            "author_id": "45383092",
            "created_at": "2017-08-20T14:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "899270774602829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha maior vergonha \u00e9 n\u00e3o saber qual dos dois me deixa mais aflito #shame em Parque Municipal\u2026 https://t.co/3tdF2Xsas2"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-20T14:02:13.000Z",
            "id": "899270350906826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para a crian\u00e7ada visitar o Sal\u00e3o do Livro no Parque Municipal. Aproveite!\u2026 https://t.co/XFqfmL7ekC"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-08-20T14:00:25.000Z",
            "id": "899269895195590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da semana \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, uma regi\u00e3o de oitenta mil hectares de mata atl\u00e2ntica... https://t.co/SmvZLtM7Ls"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-08-20T14:00:02.000Z",
            "id": "899269798084751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para a crian\u00e7ada visitar o Sal\u00e3o do Livro no Parque Municipal. Aproveite! https://t.co/kh3ffF5MEF https://t.co/aM90HczOQS"
        },
        {
            "author_id": "38018363",
            "created_at": "2017-08-20T13:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "899268397439086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/NK39Muyb5l https://t.co/RNR4f6tmXo"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-08-20T13:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899266896536543233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd78 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wSOLZ5u9o1"
        },
        {
            "author_id": "2781758049",
            "created_at": "2017-08-20T13:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "899264756749664260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BfXCcp6B4z"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2017-08-20T12:53:09.000Z",
            "id": "899252965772595200",
            "in_reply_to_user_id": "2409525487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sweetieO7 Bom dia, Parque municipal de Belo Horizonte, MG  Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-20T12:02:32.000Z",
            "id": "899240228640239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento ser\u00e1 no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini. Entrada \u00e9 gratuita."
        },
        {
            "author_id": "2232511703",
            "created_at": "2017-08-20T11:56:19.000Z",
            "id": "899238664521359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#crossparques2017 por que correr faz bem\ud83d\ude09 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6kH5YWGm34"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-08-20T11:24:28.000Z",
            "id": "899230649944612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/fCXUNfPcMm"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2017-08-20T11:00:08.000Z",
            "id": "899224525874888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um Mar de Sons\" traz hoje, \u00e0s 21h30, ao Parque Municipal de Jogos de Santa Cruz, a atua\u00e7\u00e3o do Rancho Folcl\u00f3rico... https://t.co/fJxW8J1v89"
        },
        {
            "author_id": "46203052",
            "created_at": "2017-08-20T10:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15046079",
                        "start": 0,
                        "username": "andre_florestal"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 17,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "899220171478495234",
            "in_reply_to_user_id": "15046079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andre_florestal @antoniocostapm O que \u00e9 uma \u00e1rea protegida? O que \u00e9 um parque nacional? Serve s\u00f3 para multar quem l\u00e1 faz campismo e piquenique? E vigil\u00e2ncia? E reflorestar?"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-08-20T10:34:42.000Z",
            "id": "899218125438296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/jUmvbLSqe2 https://t.co/MSKLnV7zkU"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2017-08-20T10:00:33.000Z",
            "id": "899209533230374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Skate O parque municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei \u00e9 ideal para quem gosta de andar de skate: https://t.co/0yq7lhIrlD"
        },
        {
            "author_id": "3438389891",
            "created_at": "2017-08-20T09:27:05.000Z",
            "id": "899201109717385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sono ta vindo montado nos burrinho que tinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2017-08-20T09:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "899200907438682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada para chegar ao parque nacional do Catimbau estava dif\u00edcil com a chuva, mas nem por\u2026 https://t.co/iEpxxHfI6K"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2017-08-20T08:48:05.000Z",
            "id": "899191294395793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Ornitol\u00f3gica de Mindelo, em Vila do Conde, foi a primeira \u00e1rea protegida em Portugal. O excelente... https://t.co/o3UpraTdUT"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2017-08-20T07:26:49.000Z",
            "id": "899170841770045442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/AIwyIP0Xpz"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-08-20T06:47:54.000Z",
            "id": "899161048774840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova postagem: \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca\", de Blogosfera... https://t.co/gjUWVQwWi2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-20T06:35:18.000Z",
            "id": "899157880405995521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "723459030329495552",
            "created_at": "2017-08-20T06:25:16.000Z",
            "id": "899155354646437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do PI morre em conflito com ca\u00e7adores. Acesse: https://t.co/AkO9fMWaAt"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2017-08-20T04:27:12.000Z",
            "id": "899125641391599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando numa dureza t\u00e3o grande que hoje fui obrigado a vender um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-20T04:01:20.000Z",
            "id": "899119133639540738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "72012716",
            "created_at": "2017-08-20T03:14:38.000Z",
            "id": "899107378699931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At the dunes, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Santo Amaro, MA, Brazil https://t.co/fndnuS0ACn"
        },
        {
            "author_id": "176931171",
            "created_at": "2017-08-20T03:00:49.000Z",
            "id": "899103900212633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#VamosPorM\u00e1s Parque Nacional Natural Los Nevados. Para\u00edso de Naturaleza.\n\n#Colombia #ColombiaEsRealismoM\u00e1gico #col\u2026 https://t.co/0fpUFwZvvx https://t.co/44Hi46aR6N"
        },
        {
            "author_id": "232878080",
            "created_at": "2017-08-20T02:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "899098007316180997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje. #festivaldefoodtruck #diadolixo #tevetacoEchurrosSIM \ud83e\udd24\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc45\ud83d\ude0e\u2728 em Parque Municipal\u2026 https://t.co/HCgmjfa0vd"
        },
        {
            "author_id": "232878080",
            "created_at": "2017-08-20T02:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "899096381100523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje. #festivaldefoodtruck #diadolixo #tevetacoEchurrosSIM \ud83e\udd24\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc45\ud83d\ude0e\u2728 em Parque Municipal\u2026 https://t.co/MSumROlHSL"
        },
        {
            "author_id": "988877664",
            "created_at": "2017-08-20T02:13:46.000Z",
            "id": "899092062624260102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/MvkQKlw0AO"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-08-20T02:08:19.000Z",
            "id": "899090688213757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias realiza concurso para escolha de logomarca\", de Blogosfera... https://t.co/diVq870MiE"
        },
        {
            "author_id": "3028747737",
            "created_at": "2017-08-20T02:06:52.000Z",
            "id": "899090325272227842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/J5BNdaRcMW"
        },
        {
            "author_id": "14650624",
            "created_at": "2017-08-20T01:50:12.000Z",
            "id": "899086132750802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e Cultura @ Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/oLNYTdrKww"
        },
        {
            "author_id": "243930577",
            "created_at": "2017-08-20T00:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "899072329938022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristo #rj #corcovado @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/uhHOGfMJSt"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-08-20T00:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "899071718597308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/tdDYDmGU16"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-08-20T00:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "899071692127055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Cantareira https://t.co/QBd5MehlVB"
        },
        {
            "author_id": "139965690",
            "created_at": "2017-08-20T00:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68730927,
                        -14.13053989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "899071251217498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muyyyyy lindoooo #Cachoeira #muchocaminar #cansado em Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros\u2026 https://t.co/HUIDB10XqO"
        },
        {
            "author_id": "182358044",
            "created_at": "2017-08-20T00:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "899066594927808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83c\udf88 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/xJ7XT2Kjne"
        },
        {
            "author_id": "755022958742081536",
            "created_at": "2017-08-20T00:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "899061742029991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jwvhgFfAiE e Trilha em Mazomba - Parque Estadual Cunhambebe - Canal"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2017-08-19T23:55:58.000Z",
            "id": "899057381711257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/B8FPNmp6GY"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2017-08-19T23:38:57.000Z",
            "id": "899053099742003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando come\u00e7a a inscri\u00e7\u00e3o de jaca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "182358044",
            "created_at": "2017-08-19T23:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "899050145320456198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver e Miguel!! em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/uqel0jDaT8"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2017-08-19T23:25:26.000Z",
            "id": "899049700669652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada causa devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Araguaia\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/V2rNBBM48B"
        },
        {
            "author_id": "53456282",
            "created_at": "2017-08-19T23:20:14.000Z",
            "id": "899048392453611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, dia 20, das 11h as 12h,  eu e Manuela vamos autografar \"O Menino, o Assovio e a Encruzilhada\" no Parque Municipal. Apare\u00e7am. https://t.co/U5mcKBKnvs"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2017-08-19T23:08:54.000Z",
            "id": "899045538376679435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada causa devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Araguaia\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/7ijT1h1rFJ"
        },
        {
            "author_id": "823273949580632064",
            "created_at": "2017-08-19T23:07:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "899045138319556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero sempre te ver sorrindo, tua felicidade \u00e9 a minha. \ud83d\udc49\ud83d\ude04\u2764\ud83d\ude19\ud83d\ude0d\ud83d\ude1a em Parque Municipal Da Cidade Da\u2026 https://t.co/m73XfEKgNx"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-08-19T23:05:43.000Z",
            "id": "899044738422067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Ataque em pleno corredor ecol\u00f3gico : Guarda de parque nacional do PI morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/BF1W2vwgoP https://t.co/fzkqpDVJ76"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2017-08-19T21:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "899024453966991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Parque Nacional da Serra da Bocaina em Serra da Bocaina National Park https://t.co/8bjeY3e1oH"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2017-08-19T21:28:34.000Z",
            "id": "899020289539010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/OQ6o62nb5c"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-08-19T21:23:10.000Z",
            "id": "899018929716183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau? morre em conflito com ca?adores https://t.co/Mnyh4GcTYx https://t.co/uls9sDOZYf"
        },
        {
            "author_id": "16295626",
            "created_at": "2017-08-19T21:14:05.000Z",
            "id": "899016642990034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau? morre em conflito com ca?adores https://t.co/IzUSv0iVsL https://t.co/LYUGSaYrld"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-19T21:11:29.000Z",
            "id": "899015989685239810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon critica falta de seguran\u00e7a ap\u00f3s morte de vigia no Parque Nacional Serra da Capivara - Globo.c\u2026 https://t.co/Vy9g0s0Mrq"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-08-19T21:00:08.000Z",
            "id": "899013133544570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda de parque nacional do Piau\u00ed morre em conflito com ca\u00e7adores https://t.co/JuUAqkhbDA https://t.co/wg0OBEiy4P"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-19T20:40:48.000Z",
            "id": "899008268290445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada causa devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Araguaia  https://t.co/txiUGZfpwT #noticias"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2017-08-19T20:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "899005875427430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/qgXzv3YB22"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-19T20:25:34.000Z",
            "id": "899004435149471745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada causa devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/DIR8BZWPwq #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2017-08-19T20:09:52.000Z",
            "id": "899000485306290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, a Pedra do Tel\u00e9grafo se encontra a 354 metros de\u2026 https://t.co/9XLb7bSYkT"
        },
        {
            "author_id": "867805477656244225",
            "created_at": "2017-08-19T20:00:45.000Z",
            "id": "898998189138866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva n\u00e3o estraga role de ngm (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/jWmKHgJnDG"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2017-08-19T19:58:36.000Z",
            "id": "898997649885581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cinco anos...\nE amanh\u00e3 teremos tamb\u00e9m: \u00e1s 17h, no Teatro Francisco Nunes, Parque Municipal , BH, com entrada... https://t.co/k6mJCeFE1t"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-08-19T18:53:09.000Z",
            "id": "898981177083744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/8FImWM3ExZ"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-19T18:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "898976355186089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/dXvNE0sW6B"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2017-08-19T18:33:21.000Z",
            "id": "898976194288164868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil rola no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BGBfgiEuFw"
        },
        {
            "author_id": "207043775",
            "created_at": "2017-08-19T18:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1558141890",
                        "start": 0,
                        "username": "VoceNaoSabiaQ"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "2766111795",
                        "start": 108,
                        "username": "SenhorJesus_"
                    }
                ]
            },
            "id": "898976127074611200",
            "in_reply_to_user_id": "1558141890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VoceNaoSabiaQ @lalasabinow  a gente fazendo promessa l\u00e1 no parque nacional KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK PQP SOS @SenhorJesus_"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2017-08-19T18:33:04.000Z",
            "id": "898976123639316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Mostra de Teatro Lambe Lambe realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nbQ7P5rSVr"
        },
        {
            "author_id": "429251049",
            "created_at": "2017-08-19T18:16:29.000Z",
            "id": "898971950034374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipava tem congestionamento na Uni\u00e3o Ind\u00fastria no sentido Posse desde o Shopping Valley at\u00e9 o Parque Municipal.... https://t.co/ks38UXr8dA"
        },
        {
            "author_id": "110286449",
            "created_at": "2017-08-19T17:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898962992351412225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave !!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BuAtOeo5ah"
        },
        {
            "author_id": "122098508",
            "created_at": "2017-08-19T17:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "898960223620157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\u2600\ufe0f\ud83d\udc99 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/XUuv3paogO"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-08-19T17:16:45.000Z",
            "id": "898956919108489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia localiza dois ca\u00e7adores suspeitos de matar vigia no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/hcKfJCKOv3"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2017-08-19T17:00:30.000Z",
            "id": "898952829326434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia localiza dois ca\u00e7adores acusados de matar vigia no Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/NOQ6VemhoN https://t.co/5Ksl6ajl6c"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-08-19T16:58:36.000Z",
            "id": "898952349485498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/MqqUbXt2Hs https://t.co/2qVYuCyM17"
        },
        {
            "author_id": "53556738",
            "created_at": "2017-08-19T16:55:10.000Z",
            "id": "898951483873513474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea lembra que a Biblioteca Parque Estadual se chamava Leonel Brizola? N\u00e3o? Ent\u00e3o os golpistas afanaram, tamb\u00e9m, seus neur\u00f4nios."
        },
        {
            "author_id": "850026695251947522",
            "created_at": "2017-08-19T16:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "51748310",
                        "start": 0,
                        "username": "andreuebe"
                    }
                ]
            },
            "id": "898950911032266753",
            "in_reply_to_user_id": "51748310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreuebe nao! Ele trabalha na estacao ecologica estadual de guaxindiba"
        },
        {
            "author_id": "53556738",
            "created_at": "2017-08-19T16:51:29.000Z",
            "id": "898950559151120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea lembra que a Biblioteca Parque Estadual se chamava Leonel Brizola? N\u00e3o? Ah, ent\u00e3o os golpistas fizeram sua cabe\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-19T16:49:41.000Z",
            "id": "898950106975744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores atiram contra guardas no Parque Nacional Serra da Capivara: https://t.co/SYCUXZKBwl"
        },
        {
            "author_id": "845288286927118336",
            "created_at": "2017-08-19T16:40:39.000Z",
            "id": "898947830437564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/fChgtfFtJP"
        },
        {
            "author_id": "59277375",
            "created_at": "2017-08-19T16:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "898941220356988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol... #SSS em Parque Estadual do Caracol https://t.co/oGRRlZU5qY"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-19T16:10:25.000Z",
            "id": "898940223970738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/yHrpSsA5eG"
        },
        {
            "author_id": "1573869247",
            "created_at": "2017-08-19T16:10:12.000Z",
            "id": "898940169948200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia d\u00e1 aval a rodovia que atravessa parque nacional protegido https://t.co/I2W5Keuna5"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-19T16:02:56.000Z",
            "id": "898938339071578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Mostre para o seu filho que existe divers\u00e3o al\u00e9m do tablet \ud83c\udf33\ud83d\udcda. Visitem o Sal\u00e3o do Livro no Parque Municipal\u2026 https://t.co/c9jV3VJWjt"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2017-08-19T16:02:51.000Z",
            "id": "898938318397648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma regi\u00e3o cercada por natureza preservada e pr\u00f3xima ao Parque Nacional de I... https://t.co/RxrEyo1eQw https://t.co/uDNKoMHPxj"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-08-19T16:00:03.000Z",
            "id": "898937613217914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Mostre para o seu filho que existe divers\u00e3o al\u00e9m do tablet \ud83c\udf33\ud83d\udcda. Visitem o Sal\u00e3o do Livro no Parque Municipal https://t.co/kh3ffEObN7 https://t.co/L3tWWq7EGa"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-08-19T15:57:59.000Z",
            "id": "898937095745613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil..excelente in\u00edcio de fds \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/41NPnTUADS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-19T15:50:23.000Z",
            "id": "898935183705075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2017-08-19T15:49:02.000Z",
            "id": "898934842787811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc49Ambientalistas denunciam retirada de \u00e1reas de alta biodiversidade do parque estadual criado na Regi\u00e3o dos Lagos https://t.co/1VH9infeUs https://t.co/7w8exBliVM"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-08-19T15:43:09.000Z",
            "id": "898933360789159937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Argentina investe em melhorias nas Cataratas\nhttps://t.co/pKMQ1ohIwo https://t.co/itNTjEzCDb"
        },
        {
            "author_id": "69996184",
            "created_at": "2017-08-19T15:41:56.000Z",
            "id": "898933055414571013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o -  https://t.co/CO5o5elhf0"
        },
        {
            "author_id": "780432471645097984",
            "created_at": "2017-08-19T15:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "898926581304905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #BH #MinasGerais #Beaga em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Bv91YuDqJ5"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-08-19T15:01:16.000Z",
            "id": "898922819735695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal sedia mais uma edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Bandas de Garagem neste\u2026 https://t.co/bXU3oP3rMW https://t.co/6ShSHNfj78"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-08-19T14:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "898920881002487809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f \u2022 veja mais em https://t.co/bioj8N2yTZ em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/SmTAOzLE3Q"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2017-08-19T14:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "898920706926301186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dive in the mountain \u2600 @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nuQS9gVwGl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-19T14:52:39.000Z",
            "id": "898920651553202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   O Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil, aberto no Parque Municipal, termina neste domingo."
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2017-08-19T14:42:40.000Z",
            "id": "898918141564203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda querem legalizar a ca\u00e7a no pa\u00eds... https://t.co/DxI037vMAR"
        },
        {
            "author_id": "851062574607159296",
            "created_at": "2017-08-19T14:40:24.000Z",
            "id": "898917572313313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bustos no parque. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KpvzfApAOw"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-19T14:39:47.000Z",
            "id": "898917415698014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/Kn2YRS9YjL"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2017-08-19T14:36:19.000Z",
            "id": "898916543567974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento oficial de nossa A\u00e7\u00e3o Primordial de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha no Sul do Brasil!!!\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/qrIOjzgnOL"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2017-08-19T14:36:14.000Z",
            "id": "898916521631784961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias estivemos no Parque Nacional #Puyehue #Chile, um lugar com surpreendente beleza natural, esta fot\u2026 https://t.co/YbCPOPy5az https://t.co/RMOXx2vaEF"
        },
        {
            "author_id": "3334705469",
            "created_at": "2017-08-19T14:36:07.000Z",
            "id": "898916492686872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias estivemos no Parque Nacional #Puyehue #Chile, um lugar com surpreendente beleza natural, esta fot\u2026 https://t.co/KAGxCXQtNN https://t.co/FhBSpR1nbE"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-08-19T14:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "898912444613111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/PFgWRnwVT8"
        },
        {
            "author_id": "767218917781696513",
            "created_at": "2017-08-19T14:17:52.000Z",
            "id": "898911900540555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai rolar Maneva no parque municipal de BH, dia 3 de setembro"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-08-19T14:08:09.000Z",
            "id": "898909454267277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo bioma mata atl\u00e2ntica no parque nacional do Parana - Almirante Tamandar\u00e9/PR - https://t.co/7EVfeYOMW9"
        },
        {
            "author_id": "241210150",
            "created_at": "2017-08-19T13:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46466027",
                        "start": 0,
                        "username": "coalacroata"
                    }
                ]
            },
            "id": "898905490528325633",
            "in_reply_to_user_id": "241210150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coalacroata o local \u00e9 p\u00fablico (o parque municipal, durante o festival de fotografia), mas a cena \u00e9 quase \u00edntima e eu nem conhe\u00e7o a pessoa"
        },
        {
            "author_id": "4170466251",
            "created_at": "2017-08-19T13:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "898903484782608385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando a mente........ em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/RC8NM0SsAx"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-19T13:28:32.000Z",
            "id": "898899484452585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/rts8IAugGq"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-08-19T13:28:13.000Z",
            "id": "898899405314641924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00edda opera\u00e7\u00e3o de controle de focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/vieB7FG0qR"
        },
        {
            "author_id": "1179337975",
            "created_at": "2017-08-19T13:15:16.000Z",
            "id": "898896145560158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00bfOnde vai a folla do Parque Municipal\" tras la Festa do Pulpo, se pregunta el GM del Partido Popular... https://t.co/PTCGJ2tNkS"
        },
        {
            "author_id": "1179337975",
            "created_at": "2017-08-19T13:15:14.000Z",
            "id": "898896136576147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00bfOnde vai a folla do Parque Municipal\" tras la Festa do Pulpo, se pregunta el GM del Partido Popular https://t.co/cSlqiEeGND"
        },
        {
            "author_id": "170854834",
            "created_at": "2017-08-19T13:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "205842790",
                        "start": 0,
                        "username": "raay_06"
                    }
                ]
            },
            "id": "898895909920022529",
            "in_reply_to_user_id": "205842790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raay_06 vamo no maneva, gabriel elias e edu ribeiro no parque municipal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "235001095",
            "created_at": "2017-08-19T13:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "214620040",
                        "start": 86,
                        "username": "lalevarela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "898894658176266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\udca6\u2601\ufe0f\ud83d\ude2c\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lalevarela) https://t.co/h5b7S6wsei"
        },
        {
            "author_id": "256650942",
            "created_at": "2017-08-19T12:52:17.000Z",
            "id": "898890361069645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #turismologo #naturezaperfeita #trilha #vemcomigoturbr em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/V4LvxTHaup"
        },
        {
            "author_id": "25699210",
            "created_at": "2017-08-19T12:50:36.000Z",
            "id": "898889938405441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar para Bariloche vai muito al\u00e9m de realizar o sonho de ter o contato com a neve, \u00e9 uma viagem para conhecer... https://t.co/0lSLpnLYyF"
        },
        {
            "author_id": "256650942",
            "created_at": "2017-08-19T12:47:04.000Z",
            "id": "898889047824838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #vemcomigoturbr #trilha #lifestyle #turismologo em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/xPP7rnzrNq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-19T12:38:31.000Z",
            "id": "898886899309391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon critica falta de seguran\u00e7a ap\u00f3s morte de vigia no Parque Nacional Serra da Capivara  https://t.co/fEy5SZwwTx"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2017-08-19T12:33:24.000Z",
            "id": "898885610454343682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Durante dez dias, de 17 a 27 de agosto, na \u00e1rea protegida da Serra do Socorro e Archieira, em Torres Vedras, h\u00e1... https://t.co/1jUXgsNFG3"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-19T12:10:58.000Z",
            "id": "898879963629105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/MZElGSbbYC"
        },
        {
            "author_id": "2889915136",
            "created_at": "2017-08-19T12:09:33.000Z",
            "id": "898879605846663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a participar em Let's Go Vintage em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AHakJIRzF0"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2017-08-19T12:04:30.000Z",
            "id": "898878335819886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas\nTuneiras do Oeste e Cianorte\n\nAinda sobre Tuneiras do Oeste, um dos destaques da... https://t.co/IVblS33MAk"
        },
        {
            "author_id": "1890723859",
            "created_at": "2017-08-19T11:51:37.000Z",
            "id": "898875092943425541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 morto a tiros por ca\u00e7ador - Valen\u00e7a Online https://t.co/cOGhkaMO9u"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2017-08-19T11:30:49.000Z",
            "id": "898869858342916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Tabuleiro na Justi\u00e7a! https://t.co/PPGqzBbW0R"
        },
        {
            "author_id": "53481704",
            "created_at": "2017-08-19T11:21:17.000Z",
            "id": "898867462577545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confronto termina em morte de guarda do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/HYq9IVXtMr"
        },
        {
            "author_id": "450204834",
            "created_at": "2017-08-19T11:19:49.000Z",
            "id": "898867092211908610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai vc Chega Pra trabalhar no Evento no parque municipal , e uma gata pula no seu colo e pede uma\u2026 https://t.co/J6nn8Exqew"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2017-08-19T10:54:46.000Z",
            "id": "898860786918973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho rebate ONGs e diz que floresta nacional na Amaz\u00f4nia ... - Estad\u00e3o https://t.co/hpJpyANSze"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RVA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RVA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RVA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RBA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RBA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RBA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [i_consequente].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "i_consequente",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "i_consequente"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "id": "a3cd7a9773aaa0a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Washington, DC",
                "id": "01fbe706f872cb32",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013919181",
                "name": "Gabs",
                "username": "GabrielFausti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135743827",
                "name": "Paola Carosella",
                "username": "PaolaCarosella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "Ricardo E. / 584458 \ud83d\ude22, \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0a #ForaBozo",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14070792",
                "name": "Leonor Macedo",
                "username": "subversiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74951972",
                "name": "Sonic Birding",
                "username": "aviceda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705051194415308800",
                "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "veluc111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91143377",
                "name": "Ana Amaral",
                "username": "sonBiscuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41187573",
                "name": "O\u0131\u0323\u028c\u0250\u0287\u0254O",
                "username": "cctavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87571775",
                "name": "Tribuna Livre Guaru",
                "username": "robertosamuel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87269632",
                "name": "IONE VEDOY",
                "username": "IoneVedoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864206380575715328",
                "name": "TVMAIS",
                "username": "midiapopular1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321653397",
                "name": "Alexandre Pagnussat",
                "username": "neuronyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224691337",
                "name": "Flora Flores e Encantos",
                "username": "valdeyr_galindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947729131",
                "name": "Eryka Motta \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "eryka_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389587020",
                "name": "Mariane",
                "username": "MaareeMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50119847",
                "name": "Jornal de Turismo",
                "username": "jornaldeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66743034",
                "name": "Fabio Muraro",
                "username": "carpynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50722207",
                "name": "Rubia Carvalho",
                "username": "rubiac82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s ",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900689232544575488",
                "name": "Wagner Parker",
                "username": "ParkerOneFate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670328",
                "name": "Sherek Poa",
                "username": "OgroOgrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168431729",
                "name": "Viver Portugal",
                "username": "regiscoimbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339904543",
                "name": "ESMAFE-RS",
                "username": "ESMAFERS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710590102699909121",
                "name": "Culturaliza BH",
                "username": "CulturalizaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242414253",
                "name": "Amigos da Terra",
                "username": "adtgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861304686237896705",
                "name": "Portal Agronoticias",
                "username": "PAagronoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832675052059553792",
                "name": "Julio",
                "username": "Julio28963231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54210519",
                "name": "\ud83d\udc83\ud83c\udffeDONA\ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0fBarbie\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "igordurosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880029935410270208",
                "name": "Manuel Luis",
                "username": "ManuelL43771586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18095970",
                "name": "Steven \"Real Safari\" Lang",
                "username": "Steven_Lang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347237578",
                "name": "Ot\u00e1vio Augusto",
                "username": "Otavio909090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618625497",
                "name": "Iranaldo Marques",
                "username": "Iranaldo_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157831393",
                "name": "Gabriel Borges",
                "username": "Born_in_90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214079257",
                "name": "andy \uea00",
                "username": "slaytys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806206399101464576",
                "name": "AnthonyLima",
                "username": "AnthonnyCantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10198822",
                "name": "Tr\u00e4sel, Freiherr von Vollholz",
                "username": "trasel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794240531287130112",
                "name": "Renato Pereira da Silva",
                "username": "RenatopereiraZo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295837614",
                "name": "nildo",
                "username": "nildo13e10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163093880",
                "name": "babara",
                "username": "hugslovats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326335",
                "name": "Marciel Estevam",
                "username": "marcielestevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488566326",
                "name": "Jorge Menezes",
                "username": "jlvmenezesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58612040",
                "name": "Tanize",
                "username": "tanize_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364365736",
                "name": "ADRIANO ARA\u00daJO",
                "username": "AdrianoCorel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72029607",
                "name": "Alu\u00edsio Casagrande",
                "username": "aluisiocasagran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180986613",
                "name": "Elizabeth Braga",
                "username": "elizbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "508398895",
                "name": "vermelho",
                "username": "vermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9859172",
                "name": "Dave \u2b50\u2b50 Mason",
                "username": "dcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561624612",
                "name": "Sandoval Advogado",
                "username": "advsandoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149313596",
                "name": "Folha de S\u00e3o Paulo",
                "username": "folhaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892303033",
                "name": "lisandro luz",
                "username": "lisandroluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33505213",
                "name": "Katia Duarte \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
                "username": "katiaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35389286",
                "name": "riltinhu",
                "username": "riltinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105555041",
                "name": "TimBeta Leonardo",
                "username": "zerolcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118917891",
                "name": "Roque junior",
                "username": "rock_junio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534640575",
                "name": "Rubens Oak",
                "username": "Rubens_Oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192269843824889858",
                "name": "Zilmar Lima",
                "username": "ZilmarLima2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28406300",
                "name": "Rodrigo Baleia",
                "username": "RodrigoBaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384058149",
                "name": "Julio Filizzola",
                "username": "Juliofilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114329",
                "name": "Kevin Derek",
                "username": "tchudow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753472",
                "name": "mood \u00e9 vibe, n\u00e9?",
                "username": "sabeacarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470242833",
                "name": "Marilene M. da Silva",
                "username": "MarileneMonte14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121149016",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jota_rebello13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141792315",
                "name": "Ra\u00edsa",
                "username": "raisavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56161215",
                "name": "Lourdes Pierri",
                "username": "lupierri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098666554",
                "name": "Bruna Carvalho Ara\u00fajo",
                "username": "brunacarvaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301834723",
                "name": "Luc\u00e9lia Santos",
                "username": "luceliaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50073002",
                "name": "Daniela Albuquerque",
                "username": "daniredetv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71989997",
                "name": "* Fabyo Silva *",
                "username": "fabyo29_rp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181507355",
                "name": "BETINHO",
                "username": "AJUDABETINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10877272",
                "name": "Rolling Stone Brasil",
                "username": "rollingstoneBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51072058",
                "name": "Joao da Rocha",
                "username": "JOAOROCHA15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732186416533413888",
                "name": "rani",
                "username": "ranimaney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219377349",
                "name": "alvarez",
                "username": "joeseralvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616909096",
                "name": "Gypset Magazine",
                "username": "gypsetmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171179",
                "name": "TGK Travel",
                "username": "TGKTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167938171",
                "name": "Lelus \ud83e\udd8b",
                "username": "lelus55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95026061",
                "name": "Charles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "charlesbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163139816",
                "name": "Jo\u00e3o H\u00e9lio Cavalcant",
                "username": "JoaoHelioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116730394",
                "name": "Sebrae | RN",
                "username": "sebraern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117528418",
                "name": "Raphael Camargo",
                "username": "RaphaCamargo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365515684",
                "name": "Pedro Gomes",
                "username": "PedroIvoCGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542172684",
                "name": "Isabela Pacheco",
                "username": "belaolivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710071760",
                "name": "Alba Nogueira",
                "username": "albadetoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838783428216631296",
                "name": "Fabi Ribeiro \ud83d\udcf8",
                "username": "Photographfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930832700",
                "name": "Gabriela Lima",
                "username": "gabrielacallima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118556391",
                "name": "NIDE BETA RT",
                "username": "nidebarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779006414811463680",
                "name": "Geovane Castilho",
                "username": "GeovaneOficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327036604",
                "name": "Gabriel Anjos",
                "username": "Stronet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66419352",
                "name": "Kerli Bitencourt",
                "username": "Emerim37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744362425286266880",
                "name": "poaceae",
                "username": "donaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823652740924637184",
                "name": "Jeff Barbosa",
                "username": "kelefeeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291679277",
                "name": "Nathi",
                "username": "nathijochem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61791343",
                "name": "Deborahpk",
                "username": "DPK_paducias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720409077952684032",
                "name": "Adomir Lucena",
                "username": "LucenaAdomir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254109145",
                "name": "Carlos Ferreira",
                "username": "carlosdobrejao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172442212",
                "name": "Bruno Andrade \u2234",
                "username": "brunobr_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70181538",
                "name": "Rico M\u00e4der #shineyournature #usemascara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa",
                "username": "ricovmader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320918864",
                "name": "Marc\u00e3o Guimar\u00e3es",
                "username": "marcaogui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345974046",
                "name": "David Santos",
                "username": "AndeersonDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796096642298642432",
                "name": "Alcaldia S.P. Puxtla",
                "username": "spp_alcaldia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824854163",
                "name": "UNIDAS - Autogest\u00e3o",
                "username": "UNIDAS_Saude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14650624",
                "name": "Duchamp Santiago \ud83c\udf0e",
                "username": "interaubis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466784808",
                "name": "hot and depressed",
                "username": "littledumb1tch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54698067",
                "name": "Katarina R. Peixoto",
                "username": "dog_maverick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2336133854",
                "name": "MSIa",
                "username": "MSIa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402286341",
                "name": "claudia",
                "username": "cl_teixeiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335611256",
                "name": "\u2014 rodrigo",
                "username": "rdcout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343562047",
                "name": "Ana \ud83d\udd25",
                "username": "liberdaade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363868767",
                "name": "Blog de literatura infantil",
                "username": "BlogDaRosaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167137649",
                "name": "Magic Way Tours",
                "username": "magicwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64475279",
                "name": "S\u00e9rgio Vaz",
                "username": "poetasergiovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842780647",
                "name": "cl\u00e1udia",
                "username": "cmachado1922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57964878",
                "name": "Edir Araujo poeta e escritor",
                "username": "Edir_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832310938548203520",
                "name": "Hotel Nevada",
                "username": "hotel_nevada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74040498",
                "name": "Um Alezin Pessoense",
                "username": "aleeemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52587163",
                "name": "Jefferson Matoso",
                "username": "Jeffersonmatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45715530",
                "name": "RCN - Rede Catarinense de Not\u00edcias",
                "username": "rcnonline_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164895030",
                "name": "BLOG DO MASUTTI",
                "username": "lcmasutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311038356",
                "name": "Jadson Vasconcelos",
                "username": "jadsonnreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3909648400",
                "name": "Douglas Jardim \u270a\ud83c\udffe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff4\ud83c\udf0d",
                "username": "DouglasJardimS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796467233358655488",
                "name": "Kawod",
                "username": "kawodapparel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80341187",
                "name": "Jorge Code\u00e7o",
                "username": "Jocodeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871367379657388032",
                "name": "Benedito tim beta",
                "username": "Benedit85263574",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879359539593834496",
                "name": "Ekoz Apparel",
                "username": "ekozapparel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353710037",
                "name": "Im\u00f3veis Virtuais",
                "username": "imoveisvirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36820792",
                "name": "Melina Fleury",
                "username": "meelbex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51759280",
                "name": "Paulo Euler",
                "username": "pauloeuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60756185",
                "name": "MARCO AUR\u00c9LIO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MARKOPHER_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132758576",
                "name": "Galo Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc13",
                "username": "GaloAustralia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303513485",
                "name": "mental but so fucking hot.",
                "username": "lululnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19834347",
                "name": "AC",
                "username": "antoniocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117046706",
                "name": "Adolfo M N",
                "username": "Adolfo_MN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771001479977168898",
                "name": "Carol Falesi",
                "username": "CarolFalesii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220749761",
                "name": "Manu Chamon \ud83c\udf3b",
                "username": "manucha00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148398803",
                "name": "HOTEL TRANSOCE\u00c2NICO",
                "username": "transoceanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258693",
                "name": "Bellzin dos Drag\u00f5es e Eunucos",
                "username": "joao_belloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709488239523074048",
                "name": "Instituto Escolhas",
                "username": "_escolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354888501",
                "name": "matheus batista",
                "username": "srbatiista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542979931",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielScheidt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545132852",
                "name": "Samuel Saucedo C",
                "username": "samysaucedoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826592463666163712",
                "name": "Saiu No Rio",
                "username": "saiunorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023220833",
                "name": "boneca",
                "username": "biancasalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237455279",
                "name": "Miguel Angelo Biz",
                "username": "LaurentinAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378048283",
                "name": "PAULO PAIXAO",
                "username": "pauloapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387229895",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "Rafandr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821035290886344705",
                "name": "Tudo On Line CB",
                "username": "TudoOnlineCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727236102411718659",
                "name": "Igor Max",
                "username": "IgorrMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67589677",
                "name": "Alexandre Kranen",
                "username": "arkranen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854377760965500928",
                "name": "Jornal L\u00ea A\u00ed",
                "username": "leaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138883209",
                "name": "Gianco Angelozzi",
                "username": "gangelozzib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223305402",
                "name": "duda",
                "username": "DudaUllrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82173756",
                "name": "Karen Eline",
                "username": "Karentour_eline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35940003",
                "name": "Graveola",
                "username": "graveola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54379033",
                "name": "Cesar Lima",
                "username": "cesarlima77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3658293135",
                "name": "Biaseto #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "brunobiaseto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35871127",
                "name": "Roberto Pereira",
                "username": "Roberto_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702319605637894144",
                "name": "Thuany Moreira",
                "username": "Thutu_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859842628447285248",
                "name": "Claudemir Souza",
                "username": "Claudem151075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3511514967",
                "name": "Fernando Kadomoto",
                "username": "ftkadomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69266977",
                "name": "R\u00e1dio Debate",
                "username": "radiodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238597",
                "name": "ana amours",
                "username": "anaaazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348334425",
                "name": "RenatoNeto\u96f7\u7eb3\u6258PACHECO",
                "username": "rpn_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260641940",
                "name": "ju",
                "username": "jujutopmara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50084618",
                "name": "R\u00e1dio ABC 103.3fm",
                "username": "abc103fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892474159367892993",
                "name": "Igor Silva",
                "username": "IgorHyggorsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691377346",
                "name": "Francisca Villahermosa",
                "username": "francisperezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414778520",
                "name": "Fala Mo\u00e7ambique",
                "username": "FalaMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812627751",
                "name": "Viaja Bi! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ViajaBi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219094037",
                "name": "Christopher",
                "username": "christophermdhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174829",
                "name": "VidaNaNet",
                "username": "Alexxandre3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29267420",
                "name": "Maria do Carmo \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "mariacpois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133844812",
                "name": "Boitat\u00e1 ilustrado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "VossaMajestadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865002623513919490",
                "name": "Nath Mendes",
                "username": "NathMendesN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44335237",
                "name": "Jackson Avelino",
                "username": "JackAvelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147293229",
                "name": "ValadaresOficial",
                "username": "Vandersin_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87576222",
                "name": "Youko\u2020 \ud83d\udc3c Ajude no fixado \ud83d\udccc",
                "username": "DrippngInsanity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744586263806750720",
                "name": "k-cha\u00e7eira",
                "username": "kethireny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76983237",
                "name": "Sereia CEC #ForaSSR",
                "username": "tamysolivecec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140453510",
                "name": "Camis",
                "username": "Camisvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77604178",
                "name": "Mizael",
                "username": "Mizael_kanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560036152",
                "name": "o",
                "username": "harryrapesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386809675",
                "name": "Lucax",
                "username": "LucasDewilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270377804081831943",
                "name": "Aletheia Vieira",
                "username": "AletheiaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202400169",
                "name": "\u25b3 \u25ef PIRES \u2573 \u25a1 \ud83c\udff9 HFW \ud83c\udff9",
                "username": "joandersonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785189970902388736",
                "name": "Jordana Cavalcante (J\u00f4 Viajou)",
                "username": "joviajou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738405255",
                "name": "clara #VACINALOVER \ud83d\udc06",
                "username": "claradobscha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120773915",
                "name": "Lins",
                "username": "linsbjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14621282",
                "name": "Fabiano Ang\u00e9lico",
                "username": "FAngelico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838729027",
                "name": "NinjaPublicidade",
                "username": "ninjainternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188782043",
                "name": "Johnny",
                "username": "Johnny_Goodman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86233057",
                "name": "kamiules #SDV \u2076\u1d4f",
                "username": "kamiules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068031988",
                "name": "Carlos Diniz",
                "username": "cjsdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770726364",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "oficial87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339774538",
                "name": "Seleana Bastos",
                "username": "seleana_bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816788856",
                "name": "Lu\u00edsa Mota",
                "username": "LuisaLMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72839126",
                "name": "Sucesso FM Not\u00edcias",
                "username": "SucessoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815598972190527493",
                "name": "Rio Volunteer",
                "username": "RioVolunteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21930848",
                "name": "Priscila Pahim",
                "username": "Pahim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864261677365297158",
                "name": "maria",
                "username": "mariiiac1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499876764",
                "name": "Eduardo Magalh\u00e3es",
                "username": "Magafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52077264",
                "name": "Sociedade Automotiva",
                "username": "SociedadeAuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899508723",
                "name": "cedrico - o verdadeiro vencedor",
                "username": "aserranomano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462054871",
                "name": "TV ibirite",
                "username": "TVibirite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105302534",
                "name": "B\u00e1rbara \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "barbaraa_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885227205168689152",
                "name": "Terra dos Canyons",
                "username": "terradoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295449958",
                "name": "Menina Marisa",
                "username": "MeninaMarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890000649584300033",
                "name": "Alexandre Esteves",
                "username": "xandesteves555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561619825",
                "name": "Marcelo",
                "username": "msproffessionel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33695014",
                "name": "Eduardo Santos 13",
                "username": "Gizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45940767",
                "name": "WILLIAM VITA",
                "username": "WILLIAMVITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26566628",
                "name": "Sonia",
                "username": "soniabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75552434",
                "name": "Cristian Kaefer",
                "username": "ckaefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149742297",
                "name": "Ryo \u2022",
                "username": "Skaru_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267576948",
                "name": "Dr. Knochenbruch",
                "username": "EnriqueYPerOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330062349",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "pedro_paulossv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154981071",
                "name": "Os Z\u00e8z",
                "username": "os_zez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45383092",
                "name": "mr.fredericksen",
                "username": "mrfredericksen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38018363",
                "name": "xudrag",
                "username": "_allvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781758049",
                "name": "Larissa",
                "username": "la_moreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312444324",
                "name": "M\u00e1rcio Borba",
                "username": "marcioborba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232511703",
                "name": "Glaender Barbosa",
                "username": "GlaenderB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46203052",
                "name": "deixa-te andar \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "ruipbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15046079",
                "name": "Andr\u00e9 M. Nunes \ud83c\udf31\ud83c\udf3f",
                "username": "andre_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438389891",
                "name": "Lulu",
                "username": "lucianeog_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723459030329495552",
                "name": "Marco Vidal (Marc\u00e3o)",
                "username": "ladivocram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72012716",
                "name": "Tercio Ribeiro",
                "username": "TercioRNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176931171",
                "name": "MinComercio Colombia",
                "username": "MincomercioCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232878080",
                "name": "Ariane",
                "username": "a_rianea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988877664",
                "name": "Lady Snow Arlekina",
                "username": "LadyArlekina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028747737",
                "name": "Dr Bernardo Garcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "bfgbota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243930577",
                "name": "Guilherme Zawacki",
                "username": "guizawacki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139965690",
                "name": "Ricardo Moreno",
                "username": "ricardomorenotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182358044",
                "name": "Ana Lucia Garcia",
                "username": "AnaLuciaSGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755022958742081536",
                "name": "Canal Desbrava Rio",
                "username": "desbravario2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823273949580632064",
                "name": "walll Marthins",
                "username": "wallMarthins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16295626",
                "name": "Brenna Safadi",
                "username": "brennasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867805477656244225",
                "name": "Rafael Balbin",
                "username": "rafael_balbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207043775",
                "name": "lhama \ud83e\udd99",
                "username": "notleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558141890",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "VoceNaoSabiaQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766111795",
                "name": "Jesus Cristo",
                "username": "SenhorJesus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429251049",
                "name": "Petronews",
                "username": "PortalPetroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110286449",
                "name": "Fabricio#TimBeta#SDV",
                "username": "Fabricio_Pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122098508",
                "name": "Chanandler Bong",
                "username": "pqsoudessas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556738",
                "name": "Lauro Sobral",
                "username": "LauroSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850026695251947522",
                "name": "+Livia Roberto+",
                "username": "lovelov74170085",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51748310",
                "name": "andre uebe",
                "username": "andreuebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845288286927118336",
                "name": "Matheus Beta ajudae",
                "username": "1279olvBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59277375",
                "name": "R@mon GALO",
                "username": "ramonfelipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573869247",
                "name": "Reinaldo Gusm\u00e3o",
                "username": "reinaldogusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69996184",
                "name": "Por Ai Turismo",
                "username": "poraiturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780432471645097984",
                "name": "Jefferson Santos",
                "username": "jeffsantostv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851062574607159296",
                "name": "Estou criando e criando!",
                "username": "edoyur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334705469",
                "name": "Comer Dormir Viajar",
                "username": "comerdormirv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767218917781696513",
                "name": "Markin\ud83d\udc3b",
                "username": "MarkinReal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241210150",
                "name": "Clarissa Borges",
                "username": "c_brgs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "QOrnon",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4170466251",
                "name": "Levi Vidal",
                "username": "LeviVidal74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179337975",
                "name": "News Carba",
                "username": "newscarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170854834",
                "name": "lari",
                "username": "laregontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205842790",
                "name": "Rayane - pessoa f\u00edsica",
                "username": "raay_06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235001095",
                "name": "Cinthia Mello #31940",
                "username": "CinMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214620040",
                "name": "Claudia",
                "username": "lalevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256650942",
                "name": "Rhennysson",
                "username": "rhennysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25699210",
                "name": "Juny Rios",
                "username": "junypelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889915136",
                "name": "Rui Nunes",
                "username": "RuiiiiFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890723859",
                "name": "Valen\u00e7a Online",
                "username": "ValencaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53481704",
                "name": "Lu",
                "username": "flobri78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450204834",
                "name": "Dj Luan Vitor \ud83c\udfa7 #BaileDoDjLuanVitor",
                "username": "DjLuanVitor",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "900811044104306689",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jp1vxobhhokf4jo1hvyko22671bx",
        "oldest_id": "898860786918973440",
        "result_count": 498
    }
}