{
    "data": [
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-24T02:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "867199496559579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de ferrovia https://t.co/ynjQrYMdsp"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-05-24T02:03:50.000Z",
            "id": "867199427710201857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 e taxa\u00e7\u00e3o da Zona Franca - https://t.co/3tlmdnsDk6 https://t.co/foIvOCD6AC"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2017-05-24T01:56:34.000Z",
            "id": "867197601279508483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1\nhttps://t.co/SwkGyeGKQO"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2017-05-24T01:56:05.000Z",
            "id": "867197480257150980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de ferrovia https://t.co/asgABLcSJh https://t.co/G3UqMC5y94"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2017-05-24T01:56:03.000Z",
            "id": "867197472732479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de ferrovia https://t.co/XyeysIj3aB https://t.co/ugfy4AIXTJ"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-05-24T01:53:33.000Z",
            "id": "867196843809062913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de ferrovia https://t.co/19ndExCk82"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-05-24T01:48:24.000Z",
            "id": "867195546666242050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de ferrovia - https://t.co/XHienvPxdf https://t.co/Rvq6M4VYTi"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2017-05-24T01:47:37.000Z",
            "id": "867195348804096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de ferrovia https://t.co/SvqJAagdgB"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-24T01:31:01.000Z",
            "id": "867191171310915587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 para passagem de\u00a0ferrovia https://t.co/lnNcVPKsAw"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-24T01:28:37.000Z",
            "id": "867190565494018052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/fpmKJDNSSW"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-24T01:04:00.000Z",
            "id": "867184372063105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/HPd6Mic2Dn"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2017-05-24T00:59:08.000Z",
            "id": "867183147921936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que altera \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/Mf3VFDw4Zv"
        },
        {
            "author_id": "375919499",
            "created_at": "2017-05-24T00:54:11.000Z",
            "id": "867181900326207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/imNEQrCaGn"
        },
        {
            "author_id": "745333897",
            "created_at": "2017-05-24T00:49:27.000Z",
            "id": "867180709030637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a #MP758, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim para a passagem da #Ferrogr\u00e3o! https://t.co/zs1gC8TB7m"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2017-05-24T00:48:56.000Z",
            "id": "867180579590111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Aprovada MP que faz adequa\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim a estrada de ferro https://t.co/iYsxxOAjrp"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-24T00:47:37.000Z",
            "id": "867180247531245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que altera \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/8zz8P2qSEz"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-24T00:45:47.000Z",
            "id": "867179786313101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: V\u00eddeo: Aprovada MP que faz adequa\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim a estrada de ferro https://t.co/Ouh1GKu4Cs"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-24T00:45:44.000Z",
            "id": "867179775110123522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: V\u00eddeo: Senado aprova MP que altera a Floresta Nacional do Jamanxim e cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1Pc4GU2sye"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-05-24T00:42:30.000Z",
            "id": "867178962346225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plen\u00e1rio do senado, altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim para adequ\u00e1-lo \u00e0 passagem da estrada de ferro EF-170, no Par\u00e1. https://t.co/V85xC3nPTl"
        },
        {
            "author_id": "774086070053007360",
            "created_at": "2017-05-24T00:38:26.000Z",
            "id": "867177936427909122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento oficial.. S\u00f3 falta sancionar a desgra\u00e7a, \u00e9 isso?\nSenado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/ci4MRMetfO"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-05-24T00:35:51.000Z",
            "id": "867177289309716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jefferson Rudy/Ag\u00eancia SenadoSenadores da oposi\u00e7\u00e3o se manifestam em plen\u00e1rio contra a medida provis\u00f3ria \nO... https://t.co/PjTy7jCZcm"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2017-05-24T00:30:22.000Z",
            "id": "867175908435791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Senado aprova medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o de ferrovia https://t.co/fIqmaheGyk https://t.co/o5gfAFhyuK"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-24T00:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "867174462776516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que altera \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/ZG3l4YmEwB"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2017-05-24T00:24:33.000Z",
            "id": "867174445659561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que altera \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/MeWzRrrF5z"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-05-24T00:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "Ritsoncell"
                    }
                ]
            },
            "id": "867172627453952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, Rio de JANEIRO-RJ, Brasil \n\n\ud83d\udd01 Compartilhado via @ritsoncell  -  \u00c9... https://t.co/rqhQru7uri"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-24T00:13:06.000Z",
            "id": "867171561953939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/KunDmQeBH5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-05-24T00:12:18.000Z",
            "id": "867171360144896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que altera \u00e1rea de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o de ferrovia: Casa aprovou altera\u00e7\u00e3o de limites\u2026 https://t.co/J5AMEaCBj9 https://t.co/rQ5aBJxWHN"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-05-24T00:02:00.000Z",
            "id": "867168769684131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/dj1jYSzN2j (\ud83d\udcf7Fabio Pozzebom/ABr) https://t.co/zKLJZ5bWHY"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2017-05-23T23:59:01.000Z",
            "id": "867168019461656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/CsdB8xC922"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2017-05-23T23:56:50.000Z",
            "id": "867167469386989570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxim, na regi\u00e3o de Novo Progresso, pode perder 486 mil hectares (37% do total). https://t.co/v74BWFwc0V"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-23T23:54:23.000Z",
            "id": "867166850907602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \n                    V\u00eddeo: \n                    Aprovada MP que faz adequa\u00e7\u00e3o dos li\u2026 https://t.co/5Sv4HVYviW"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-23T23:54:19.000Z",
            "id": "867166836118388739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \n                    V\u00eddeo: \n                    Senado aprova MP que altera a Flores\u2026 https://t.co/zUbAJ70bk0"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2017-05-23T23:48:45.000Z",
            "id": "867165435367747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Senado aprova MP que diminui a \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, de 1,3 milh\u00e3o para 813 mil hectares. https://t.co/YI9UU6gIHQ https://t.co/KE85isdY1m"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-05-23T23:47:03.000Z",
            "id": "867165007179649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Capara\u00f3, voc\u00ea pode aproveitar um banho de Cachoeira nas alturas! \ud83d\ude31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Xn0M0zsNV2"
        },
        {
            "author_id": "164483676",
            "created_at": "2017-05-23T23:46:34.000Z",
            "id": "867164885662273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1\n\nO plen\u00e1rio do Senado aprovou hoje (23) a Medida... https://t.co/8Y5k9k90ZC"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2017-05-23T23:43:03.000Z",
            "id": "867164001775620097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1\nhttps://t.co/rX3vMK6WhK https://t.co/nyqFGTbsaB"
        },
        {
            "author_id": "374805631",
            "created_at": "2017-05-23T23:38:33.000Z",
            "id": "867162868164292612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para saber mais sobre esse crime:\nhttps://t.co/RnSmJVOXCI https://t.co/0zoIYux25W"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2017-05-23T23:35:37.000Z",
            "id": "867162131447394305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO \u00c1GUAS - Conhe\u00e7a a maior queda d'\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca. Com 35 metros de altura ela \u00e9 o centro das... https://t.co/x11ptPs8EX"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-23T23:25:06.000Z",
            "id": "867159484430524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Al\u00e9m da minera\u00e7\u00e3o, concess\u00f5es florestais j\u00e1 foram autorizadas na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/UJbX153kVb https://t.co/xLVr2oIfJ4"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2017-05-23T23:22:26.000Z",
            "id": "867158810959515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/PCWWNbTicZ"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-23T23:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "867158492678823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/1O8PZB9FEu https://t.co/vjGxisaufH"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-05-23T23:12:25.000Z",
            "id": "867156290107211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 - https://t.co/Sj8JOWhZTl https://t.co/xIKYK5uTUO"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-05-23T23:12:11.000Z",
            "id": "867156230875127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Senado aprova MP que reduz floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/z0h86Eah2d"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-23T23:05:45.000Z",
            "id": "867154611840458753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/GVyrCWsbjW"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-23T22:39:27.000Z",
            "id": "867147994587697153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Aprovada MP que altera \u00e1rea de parque nacio\u2026 https://t.co/ng2POMMq0F"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-23T22:16:01.000Z",
            "id": "867142097090031618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas s\u00e3o beneficiados com a\u00e7\u00f5es sociais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Maracatiara em\u2026 https://t.co/C3R0PcFidt https://t.co/8JgTVkJgCe"
        },
        {
            "author_id": "19646535",
            "created_at": "2017-05-23T22:10:48.000Z",
            "id": "867140786298683397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/nUOIagDRJX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-23T22:09:58.000Z",
            "id": "867140573404246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Entre outros pontos, texto altera limites da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Cat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2017-05-23T22:07:05.000Z",
            "id": "867139849995911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 discutida em Plen\u00e1rio agora PLV 17/2017, decorrente da MP 758/2016, que altera os limites do Parque Nacional do Ja https://t.co/AcEB1mcLBX"
        },
        {
            "author_id": "25182496",
            "created_at": "2017-05-23T22:01:32.000Z",
            "id": "867138453045211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Paulo Capobianco informa: \"N\u00e3o param os retrocessos: Senado acaba de aprovar a destrui\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim por 50 x 12\""
        },
        {
            "author_id": "791065613502472192",
            "created_at": "2017-05-23T21:40:35.000Z",
            "id": "867133182809968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. https://t.co/KpukHzldaq"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-05-23T21:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "867130737753022470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bwhBB8qCfX\ud83c\udf0e Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-05-23T21:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "867130610397188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o: https://t.co/bwhBB8qCfX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2017-05-23T21:16:56.000Z",
            "id": "867127228630528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas s\u00e3o beneficiados com a\u00e7\u00f5es sociais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Maracatiara\n\nhttps://t.co/vQOi56MU1E"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2017-05-23T21:14:33.000Z",
            "id": "867126628547149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restinga Fluminense - Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, Costa Azul, Rio das Ostras, Rio de\u2026 https://t.co/pHx1BatFOh"
        },
        {
            "author_id": "27559396",
            "created_at": "2017-05-23T20:58:48.000Z",
            "id": "867122664317624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado vai votar uma MP que, com um jabuti no meio, diminui em 10 mil hectares o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-23T20:55:57.000Z",
            "id": "867121949847302148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza  e venha conhecer os... https://t.co/rBcarVonPE"
        },
        {
            "author_id": "56843641",
            "created_at": "2017-05-23T20:42:35.000Z",
            "id": "867118584128032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7amos a ordem do dia com vota\u00e7\u00f5es em plen\u00e1rio. Vamos come\u00e7ar a debater agora a MP que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim."
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2017-05-23T20:36:27.000Z",
            "id": "867117042452766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de maio foi feito a apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal Santo... https://t.co/xg02q7Zeqg"
        },
        {
            "author_id": "107440203",
            "created_at": "2017-05-23T20:25:01.000Z",
            "id": "867114162899517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Photos da viagem praia Barra do Una ,esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins \ud83c\udfca https://t.co/a31vJkc1Ue"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-05-23T19:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "867099405685534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 de Maio \u00e9 Dia Mundial da Tartaruga. \nA @CIBrasil atua no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos de onde essa linda tartaruga foi flagrada. https://t.co/f66Il9uV7S"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-23T19:15:30.000Z",
            "id": "867096669204230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3359265652",
            "created_at": "2017-05-23T18:24:16.000Z",
            "id": "867083774403592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciudad de Ybycui, Salto mbocaruzu\nParque nacional Ybycui\nCr\u00e9dito: diegodufotos \nSeguinos en el\u2026 https://t.co/lnoXYNfbfE"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-23T18:15:18.000Z",
            "id": "867081520519012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os objetivos de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o concili\u00e1veis com os altos impactos da minera\u00e7\u00e3o? https://t.co/1hypzB2aF7 https://t.co/9ipiU6qMq2"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-23T18:09:04.000Z",
            "id": "867079951316652032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Minera\u00e7\u00e3o A maior produtora de bauxita do Brasil extrai toda sua produ\u00e7\u00e3o do interior de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MrZCnvXtd9 https://t.co/zuFopNK5QZ"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-05-23T17:40:03.000Z",
            "id": "867072648752369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se nas cavernas e grutas do Parque Nacional do perua\u00e7u, no norte de Minas Gerais! https://t.co/5d5NKJuRBt"
        },
        {
            "author_id": "2247215917",
            "created_at": "2017-05-23T17:18:14.000Z",
            "id": "867067159092109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto valoriza produtos de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1: https://t.co/w8VDVA9OwY https://t.co/V4970CxPkn"
        },
        {
            "author_id": "257727892",
            "created_at": "2017-05-23T17:14:02.000Z",
            "id": "867066100722356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto valoriza produtos de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1: https://t.co/RiNKh02UHG https://t.co/zLkS3QEkqQ"
        },
        {
            "author_id": "147998906",
            "created_at": "2017-05-23T15:30:34.000Z",
            "id": "867040062843834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundos Perdidos\nLindas imagens no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/66QvAfyHuJ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-23T15:28:13.000Z",
            "id": "867039472613031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tiririca e da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu para a Semana do #MeioAmbiente https://t.co/2GY6ufcl6c"
        },
        {
            "author_id": "1566611251",
            "created_at": "2017-05-23T15:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38074,
                        -29.39337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "867037915422916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegas no flagra hahaha #Selfie\n#Flona \n#BoloDeNoiva @ Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/Hs308aw9sl"
        },
        {
            "author_id": "554450936",
            "created_at": "2017-05-23T15:14:24.000Z",
            "id": "867035996591980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nationalparks  Parque Nacional do #Iona na prov\u00edncia do #Namibe, #Angola, v\u00ea parte da sua popula\u00e7\u00e3o selvagem ser... https://t.co/FqkUP7Jlf8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-05-23T14:55:44.000Z",
            "id": "867031297297874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana, o Parque Nacional da Tijuca concedeu autoriza\u00e7\u00f5es aos condutores de visitantes que participaram do... https://t.co/uPEVoEE7RT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-23T14:45:13.000Z",
            "id": "867028650729893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Veja como foi o resgate desse lobo-guar\u00e1 nas proximidades do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VXOFzOIpVk https://t.co/uZu8QvafWm"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-05-23T14:34:26.000Z",
            "id": "867025936256036865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento marca abertura da temporada de montanhismo. Corrida de aventura pelas trilhas do Parque Nacional. Confira... https://t.co/G8zpmZfI8m"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-23T13:45:15.000Z",
            "id": "867013559947063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#Resista Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia sob Risco: minera\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Flona Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1 https://t.co/DFUMXkbSGK https://t.co/e7ZeAgcCSm"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2017-05-23T13:34:55.000Z",
            "id": "867010958799101953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Agreste - Comunidade universit\u00e1ria pode participar de consulta sobre cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3tjeOPGXhQ"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2017-05-23T13:34:51.000Z",
            "id": "867010941002690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Comunidade universit\u00e1ria pode participar de consulta sobre cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/wOiQulUyYV"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-05-23T13:34:15.000Z",
            "id": "867010790762655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/bfZJYvlftx"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-05-23T13:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.93601472,
                        -29.95959796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "867009789976395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a manuten\u00e7\u00e3o da ponte dentro do Parque Nacional a visita\u00e7\u00e3o ao Canyon Itaimb\u00e9zinho esta\u2026 https://t.co/dcXxCyn60V"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "created_at": "2017-05-23T13:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EstranhoSemNome"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "BrunoSilvagp"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 61,
                        "username": "SPD_33"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "Alexxbh"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 78,
                        "username": "HumbertoReisJr"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "NAS_RUAS"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 134,
                        "username": "AecioNeves"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 146,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "867004730643554304",
            "in_reply_to_user_id": "2474572016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EstranhoSemNome @levi_O_Santos @BrunoSilvagp @FatosEsquerda @SPD_33 @Alexxbh @HumbertoReisJr @VemPLutaBrasil @NAS_RUAS @rosemetal222 @AecioNeves @LucianoHuck nome dele vai aparecer na dela\u00e7\u00f5es ,,,esquema da constru\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o dele em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "849598294292664321",
            "created_at": "2017-05-23T13:06:46.000Z",
            "id": "867003876028952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, localizado em Jaboticatubas, est\u00e1 no projeto \u201cVem Passarinhar MG\u201d da Setur-MG \ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26 https://t.co/DtkBciwmqQ"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2017-05-23T13:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "867003611263447044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia @embrapa: Projeto mobiliza para valoriza\u00e7\u00e3o comercial de produtos de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/OJ5aXG9bSh"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2017-05-23T13:04:20.000Z",
            "id": "867003262049890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/05 Dia da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\ncomemorado no Estado brasileiro do Rio de Janeiro, conforme Lei N\u00ba 6279... https://t.co/gtjNBFwMU9"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2017-05-23T13:00:27.000Z",
            "id": "867002284760211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado \u00e0 beira do glorioso Parque Nacional Torres del Paine - e com espantosas paredes de vidro do ch\u00e3o ao teto... https://t.co/Rc9JGNgwKX"
        },
        {
            "author_id": "2304502004",
            "created_at": "2017-05-23T13:00:16.000Z",
            "id": "867002238660694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva aumenta em parque nacional do Namibe https://t.co/AhRQJNus9h #RASociedade https://t.co/T3EreTGz6J"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-05-23T13:00:09.000Z",
            "id": "867002211267743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Su\u00ed\u00e7a Bohemia, \u00e1rea protegida na Rep\u00fablica Checa \ud83c\udf42 https://t.co/iCGS9qO7Bi"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-23T11:11:52.000Z",
            "id": "866974957062017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCanion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em MG\n\n#trilhasecliques #instanature... https://t.co/brFwj7jOTH"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-23T11:11:46.000Z",
            "id": "866974935230668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCanion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em\u2026 https://t.co/IeTMVIQk1A"
        },
        {
            "author_id": "823088166",
            "created_at": "2017-05-23T10:51:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0b5884ed94de12b0"
            },
            "id": "866969767609061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural\n#Ibiza https://t.co/mCGCrtEiVW"
        },
        {
            "author_id": "4266046457",
            "created_at": "2017-05-23T10:28:22.000Z",
            "id": "866964010905849857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Meruoca, Parque Nacional de Ubajara, Bica do Ipu, Quixad\u00e1, Camocim, Bitupit\u00e1... https://t.co/wXXGnQvqvM"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2017-05-23T10:22:13.000Z",
            "id": "866962464054947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/05-Dia da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\ncomemorado no Estado brasileiro do Rio de Janeiro, conforme Lei N\u00ba 6279... https://t.co/vkCyrA1Q6X"
        },
        {
            "author_id": "67103475",
            "created_at": "2017-05-23T09:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "866947891478372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona - Floresta Nacional: https://t.co/WJLhAEwKzP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53279281",
            "created_at": "2017-05-23T08:36:34.000Z",
            "id": "866935877267853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro: 25 anos na pol\u00edtica. Nenhum projeto de Lei aprovado. Nenhum projeto de Lei minimamente relevante... https://t.co/v6otzmeyIC"
        },
        {
            "author_id": "981836618",
            "created_at": "2017-05-23T07:19:47.000Z",
            "id": "866916552372834306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/SqLPJx09dm"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-05-23T07:19:17.000Z",
            "id": "866916427814629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/gZt8NtUUWS https://t.co/ZCcTgwaehG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-23T07:01:20.000Z",
            "id": "866911910352084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-05-23T06:57:17.000Z",
            "id": "866910891375288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/jUmvbLSqe2 https://t.co/pqCMjoeBkd"
        },
        {
            "author_id": "211984554",
            "created_at": "2017-05-23T05:52:39.000Z",
            "id": "866894625470119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi um dia de replantio de esp\u00e9cies nativas no Parque Nacional da Tijuca . Organizado por Regina Cas\u00e9 e... https://t.co/UAhoMu1MUp"
        },
        {
            "author_id": "242376435",
            "created_at": "2017-05-23T03:39:18.000Z",
            "id": "866861066499878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Pesquisa Google https://t.co/IShWmmOePv"
        },
        {
            "author_id": "75450203",
            "created_at": "2017-05-22T22:08:05.000Z",
            "id": "866777714103123971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeHoje\n\nPrimeiro Dia da Exposi\u00e7\u00e3o #IBRAMnasCidades.\n\n\ud83d\udd87 Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas... https://t.co/dgbOKkPTHl"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-05-22T21:03:01.000Z",
            "id": "866761338932035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/Jd0hP44VX2 https://t.co/RVBGlWPLtJ"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2017-05-22T21:02:53.000Z",
            "id": "866761306958901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/Jd0hP44VX2 https://t.co/Iru0iI9Jaj"
        },
        {
            "author_id": "93690992",
            "created_at": "2017-05-22T20:06:30.000Z",
            "id": "866747115762044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tourist tip dessa segunda \u00e9 pra voc\u00ea que est\u00e1 indo pros EUA! \u00c9 o parque nacional Yellowstone, al\u00e9m de muito... https://t.co/smZ8y96mVV"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-05-22T19:35:56.000Z",
            "id": "866739422234062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarangire Parque Nacional - \u00c1frica - Carinho de m\u00e3e. #viagens #viajar #africa #elefante\u2026 https://t.co/sI3OrqAvFd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-22T18:50:28.000Z",
            "id": "866727980688703489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-05-22T18:43:06.000Z",
            "id": "866726127561265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borand\u00e1 inaugura mirante na Abertura da Temporada de Montanhismo de Teres\u00f3polis (RJ)\n\nO Parque Nacional da Serra d\u2026 https://t.co/ma4RjvD3xA https://t.co/pFnKxrul3Z"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-05-22T18:11:03.000Z",
            "id": "866718063059750914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a \u00e9 identificada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Aw326yhgLr"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-05-22T17:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "866708525854208001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do @ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar se a redu\u00e7\u00e3o acontecer: https://t.co/xUb854fcxv https://t.co/44mrJUk2JF"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-22T17:23:36.000Z",
            "id": "866706119841984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m come\u00e7a a elaborar Plano de Manejo https://t.co/BnFrQdBVvq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-22T17:19:26.000Z",
            "id": "866705072952152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima segunda-feira, com as belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/XKE6R06Ilv"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-05-22T16:46:28.000Z",
            "id": "866696774597083137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/i5vfs8EZ7Z https://t.co/Yc3XcIe75I"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-05-22T16:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "866696571886370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 agora no filme de terror que o assassino aparece e mata o gordo do elenco? @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/43oISnDEZd"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2017-05-22T16:16:35.000Z",
            "id": "866689253933056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Viaje Comigo dessa semana est\u00e1 visitando o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA! E n\u00f3s viemos de MOTORHOME!... https://t.co/6rOxpHhgZs"
        },
        {
            "author_id": "2541879043",
            "created_at": "2017-05-22T15:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "866685042529120257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional el Cimatario\" con Pamela Siurob: https://t.co/xwZOtbsrtQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-22T15:49:16.000Z",
            "id": "866682382505701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alesp 22/05/2017 12:44 - Amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Su8Xf2Zhe7"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2017-05-22T15:45:13.000Z",
            "id": "866681363172294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Xunta d\u00e1 o primeiro paso para conseguir que o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas sexa patrimonio da humanidade https://t.co/db0DQu5G3A https://t.co/jdCAZQYOYP"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2017-05-22T15:36:48.000Z",
            "id": "866679242343534593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o a motosserra continua ligada no Congresso deputados alteram limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/MheEEHJnO8"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2017-05-22T15:32:54.000Z",
            "id": "866678262415720450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAIZ DA SERRA SEDIA CONSULTA P\u00daBLICA PARA CRIA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\n\u201cCriar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem a... https://t.co/EQujZHqCPU"
        },
        {
            "author_id": "573484479",
            "created_at": "2017-05-22T15:30:17.000Z",
            "id": "866677602123227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Galicia natural e \u00fanica' Parque Nacional das Illas Atlanticas, Patrimonio da Humanidades https://t.co/HXM7pW6xHQ"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-05-22T14:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "866666296611680259",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima C\u00e2mara aprovou na madrugada o corte de 102 mil ha do Parque Nacional do Jamanxim. E foi bom, porque a proposta era tirar 443 mil de 2 UCs."
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2017-05-22T14:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "866657944208777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem Protegida do Corno de Bico e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | Altominho TV: https://t.co/FFO3iZmAlH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-22T13:19:23.000Z",
            "id": "866644662823653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Moradores cobram pavimenta\u00e7\u00e3o da rodovia, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Serra da Capivara e ao Aeroporto de S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "2881557322",
            "created_at": "2017-05-22T12:55:33.000Z",
            "id": "866638664985718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que n\u00e3o respeita o meio ambiente JAMAIS ter\u00e1 meu voto \ud83d\ude21 https://t.co/OFqL9eVzZ7"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2017-05-22T12:30:15.000Z",
            "id": "866632298481016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pigeon Forge merece a aten\u00e7\u00e3o de quem for para as Great Smoky Mountains (o parque nacional mais visitado dos EUA). https://t.co/JMTxXtYCr5"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2017-05-22T09:52:48.000Z",
            "id": "866592672781348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guin\u00e9Bissau Instituto da Biodiversida e das \u00c1reas Protegidas lan\u00e7a hoje, 17:30, livro \"Guia dos Mam\u00edferos do parque nacional de Cantanhez\""
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-22T06:35:26.000Z",
            "id": "866543003464335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-22T06:05:03.000Z",
            "id": "866535360108666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-05-22T04:59:37.000Z",
            "id": "866518892956483586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/lgZGVNZjGJ"
        },
        {
            "author_id": "730090419741151235",
            "created_at": "2017-05-22T02:03:44.000Z",
            "id": "866474627824005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Bem sertanejo programa lindo mostrando o parque nacional de vila velha no meu lindo Paran\u00e1  s\u00f3 com os melhores"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2017-05-22T01:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "DigicelPanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "866471727706107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Parque Nacional Chagres  @digicelpanama @samsungpty #yosoypanama  #digiceleslotuyo\u2026 https://t.co/k14X06CsfM"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2017-05-22T01:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52504639,
                        8.980537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "866471344120180740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional@digicelpanama @samsungpty\u2026 https://t.co/78ZYmeA4qi"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2017-05-22T01:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.68,
                        9.08
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "866471304656015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ismael To Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/BSD5tEO1kh"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2017-05-22T01:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.68,
                        9.08
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "866469512610271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/lESeUwvKhn"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2017-05-22T01:30:10.000Z",
            "id": "866466181355642881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/WyKudqJCEa"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2017-05-22T00:16:53.000Z",
            "id": "866447740963893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1dua ter\u00e1 tr\u00eas novas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o  (UCs) Municipais:\nMonumento Natural Municipal da Serra da Prata,... https://t.co/vjT10Lpj9k"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-05-21T22:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "866427624146563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/DlDpYQU4lZ"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2017-05-21T21:46:25.000Z",
            "id": "866409874036490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar espetacular da fotografia do marcelobarbosaphoto no \u00fanico Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Dr6ZqCievZ"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-21T20:12:18.000Z",
            "id": "866386186155298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Peneda, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, um para\u00edso natural que voc\u00ea precisa conhecer. \n#peneda #geres... https://t.co/hE5udXz21Q"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-21T18:55:25.000Z",
            "id": "866366840519499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\n\n\u2197 Hospede-se no... https://t.co/jvtg9tZpjI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-21T18:16:23.000Z",
            "id": "866357016377348100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "17528469",
            "created_at": "2017-05-21T17:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "866342421759741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em fam\u00edlia \u00e9 revigorante \ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/uDYbFD5tdt"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-21T14:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "866305513432154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/DORNm98C8l"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-21T14:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "866304668217094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/W75lJpYbAd https://t.co/BXoeVA0A7c"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2017-05-21T14:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96725223,
                        -22.41072674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "866299885468884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive no \u00faltimo sabado(20) no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os para a Abertura da Temporada\u2026 https://t.co/JIONEzAKzp"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2017-05-21T14:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "866296581561044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a abertura da temporada de montanhismo no Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, rolou\u2026 https://t.co/XYErYvVojj"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2017-05-21T13:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96725223,
                        -22.41072674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "866289446005624836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A piscina natural do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma das belezas pra se virar por l\u00e1!\u2026 https://t.co/tCojRM8PWD"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2017-05-21T13:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "Gramblr"
                    }
                ]
            },
            "id": "866278560604057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ \nRoberto Pinheiro\n#criacaodesites #fotografia\n https://t.co/Ul5dNJ2STP via @Gramblr"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2017-05-21T13:02:57.000Z",
            "id": "866278139227492354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ \nRoberto Pinheiro\n#fotografia... https://t.co/jS4KfSFzZg"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2017-05-21T12:39:05.000Z",
            "id": "866272131000283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favorito entre os aventureiros e amantes do ecoturismo, o Parque Nacional do Jalap\u00e3o possui uma combina\u00e7\u00e3o de... https://t.co/uFCRSpj1Ls"
        },
        {
            "author_id": "722808307396653057",
            "created_at": "2017-05-21T11:51:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "069b9a94c64b3f52"
            },
            "id": "866260084837494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18:27. Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/EAOKmKy9GJ"
        },
        {
            "author_id": "61240209",
            "created_at": "2017-05-21T11:26:32.000Z",
            "id": "866253875321372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08:01 e a Patricia t\u00e1 passando maquiagem pesada pra gente ir fazer trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-05-21T09:11:24.000Z",
            "id": "866219868114255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-21T06:01:17.000Z",
            "id": "866172023407595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-21T03:46:40.000Z",
            "id": "866138146664308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4928166533",
            "created_at": "2017-05-21T03:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "866130157664423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/V49UCU78Yz"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-05-21T01:51:32.000Z",
            "id": "866109172009639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/CAeDWoD30A https://t.co/cr9dtnSPHC"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2017-05-21T01:44:30.000Z",
            "id": "866107401509982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Wish List Brasil: O que fazer nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Dicas e Roteiro no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3i\u2026 https://t.co/xHVjry3dvx https://t.co/XjUh3pSinb"
        },
        {
            "author_id": "746043524169228288",
            "created_at": "2017-05-21T01:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "866096330615046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva l\u00e1 vida \ud83d\ude0e @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/OJAfyXoaCl"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-05-21T00:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "866094379894702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agilidade \ud83d\udc12 #alouattaguariba #bugio #howlermonkey @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HriGikSX32"
        },
        {
            "author_id": "788371742414741504",
            "created_at": "2017-05-20T23:54:18.000Z",
            "id": "866079668142845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Beleza de outrora e Riqueza do Parque Nacional da Kissama, est\u00e1 no bom caminho!  Parab\u00e9ns! https://t.co/ihstJBvuwK"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-05-20T22:13:17.000Z",
            "id": "866054245077921799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim na Serra Catarinense.\n\nFoto: @fillipesgomes https://t.co/rMaTSPFLMJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-05-20T19:30:03.000Z",
            "id": "866013166441975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Tempestade cai sobre o Parque Nacional Canyonlands, em Utah, EUA. Foto de Sean Hacker Teper. Mais fotos de viagem: https://t.co/sRXbMMlszN https://t.co/PaP2rzOshR"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-05-20T18:33:31.000Z",
            "id": "865998938964467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/UlIUt2d2eR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-20T17:50:21.000Z",
            "id": "865988076056739841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2017-05-20T16:53:30.000Z",
            "id": "865973768929390592",
            "in_reply_to_user_id": "2770724597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Thug_Mind Nem precisa ficar kkkkkkk t\u00e1 aqui 0800 pra todo mundo que quiser ver, vai curtir o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2017-05-20T16:45:54.000Z",
            "id": "865971858428104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados poder\u00e3o diminuir o tamanho das \u00e1reas protegidas. https://t.co/3tnl5tua68"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-05-20T16:05:06.000Z",
            "id": "865961588469239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o se encantar com a cachoeira do Tigre Preto no Parque Nacional da Serra Geral.\u2026 https://t.co/s53Izlxisp"
        },
        {
            "author_id": "1388373691",
            "created_at": "2017-05-20T15:25:02.000Z",
            "id": "865951505572036612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/pXhZPTjXs1"
        },
        {
            "author_id": "755116777",
            "created_at": "2017-05-20T15:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 65,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "865946398499516418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira coleta realizada com sucesso! Projeto Observando Rios - @sosma - Rio Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/90WVxooMjO"
        },
        {
            "author_id": "3651608355",
            "created_at": "2017-05-20T15:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "865945604605825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copi \ud83d\udccd @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/6cgxtCJKAZ"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2017-05-20T14:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "865943309965033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Meio Ambiente (@mmeioambiente):\n\nReserva Extrativista Delta do Parna\u00edba (entre os estados do Maranh\u00e3o e... https://t.co/K3ie5ZplrB"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-20T14:09:14.000Z",
            "id": "865932430712201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "MPs aprovadas na C\u00e2mara permitir\u00e3o ampliar desmatamento em regi\u00e3o amaz\u00f4nia que j\u00e1 sofre press\u00e3o do agroneg\u00f3cio https://t.co/K7keZTqpjf"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-20T14:01:08.000Z",
            "id": "865930392997638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MPs aprovadas na C\u00e2mara permitir\u00e3o ampliar desmatamento em regi\u00e3o amaz\u00f4nia que j\u00e1 sofre press\u00e3o do agroneg\u00f3cio https://t.co/qFW1vF28YB"
        },
        {
            "author_id": "56838866",
            "created_at": "2017-05-20T13:43:33.000Z",
            "id": "865925967469883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado - https://t.co/Jo3d2Kwrb3"
        },
        {
            "author_id": "554745966",
            "created_at": "2017-05-20T13:38:09.000Z",
            "id": "865924607798198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/Y897Ni2Xcl https://t.co/giVEQWUzwb"
        },
        {
            "author_id": "126469834",
            "created_at": "2017-05-20T13:35:19.000Z",
            "id": "865923894762274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/76UISZO88R https://t.co/JHdu9GShgr"
        },
        {
            "author_id": "554745966",
            "created_at": "2017-05-20T13:35:19.000Z",
            "id": "865923894724526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/htbPwaGXGc https://t.co/Av99uWE2tF"
        },
        {
            "author_id": "752522918207295488",
            "created_at": "2017-05-20T13:35:15.000Z",
            "id": "865923880338178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/aUm8NZxv8J https://t.co/E1qmMbnWj2"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-05-20T13:00:06.000Z",
            "id": "865915031128612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/eG9GHuGpPk"
        },
        {
            "author_id": "186904582",
            "created_at": "2017-05-20T12:45:50.000Z",
            "id": "865911442670841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e dessa vez acampar meeesmo. Noum parque nacional, dormindo em tenda e fazendo a pr\u00f3pria fogueira \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "4821106095",
            "created_at": "2017-05-20T12:28:26.000Z",
            "id": "865907064463282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades Tur\u00edsticas de Goi\u00e1s que voc\u00ea precisa conhecer: Mineiros, uma das portas de entrada para o Parque Nacional... https://t.co/xr9SpEU4AY"
        },
        {
            "author_id": "326791716",
            "created_at": "2017-05-20T12:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "865902365198565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nbsCSr5dl6 - Trabalho de preserva\u00e7\u00e3o na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-05-20T12:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.09972222,
                        14.20666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "865901517961908226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Tigra National Park, Honduras\n\nLa Tigra \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em\u2026 https://t.co/Yjh9oomclZ"
        },
        {
            "author_id": "65388976",
            "created_at": "2017-05-20T11:54:36.000Z",
            "id": "865898548566650881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A assembl\u00e9ia legislativa no Maranh\u00e3o constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora n\u00e3o contente t\u00e1 passando muro na \u00e1rea inteira"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-05-20T11:14:57.000Z",
            "id": "865888569818320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - REINAUGURA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE VISITANTES https://t.co/mAAzvyMi1d"
        },
        {
            "author_id": "1649430733",
            "created_at": "2017-05-20T11:00:03.000Z",
            "id": "865884822832631811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 de tirar o f\u00f4lego.\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/kPV7PBsLuV"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-05-20T08:09:54.000Z",
            "id": "865842004051337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado \u2600\ufe0f!\nAle, a perderse por #amari\u00f1alucense! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\n\ud83d\udcf7 Monumento Natural Souto da Retorta en Viveiro\n#galiciaslow  #galicianorte #galicia https://t.co/HlSM89H91B"
        },
        {
            "author_id": "1426452828",
            "created_at": "2017-05-20T07:11:51.000Z",
            "id": "865827392664870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CostaRica Pura Vida https://t.co/Gq8ghY7AI5"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-20T06:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "865823419740413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/fquFDU5XqQ"
        },
        {
            "author_id": "2423844618",
            "created_at": "2017-05-20T06:27:06.000Z",
            "id": "865816132791480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/Gr5r4SqG9P"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-20T05:35:31.000Z",
            "id": "865803150233665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "208110296",
            "created_at": "2017-05-20T03:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.527941,
                        -20.313298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "865766201066213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike #Specialized (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) https://t.co/n5b4oUsxDX"
        },
        {
            "author_id": "139103913",
            "created_at": "2017-05-20T01:37:24.000Z",
            "id": "865743225620897793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugios naturales: Parque Nacional Yurub? https://t.co/oqjQvj2wep #NoTextAndDrive https://t.co/lnL1XMnTut"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-20T01:34:38.000Z",
            "id": "865742531748925441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baseadoemfotosreais_\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSituado a 100km de Belo Horizonte, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, \u00e9 o destino de... https://t.co/n8zOV8uM05"
        },
        {
            "author_id": "138511539",
            "created_at": "2017-05-20T00:05:07.000Z",
            "id": "865720003416469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SomosEcosocialistas Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/muR3dg5uEL https://t.co/KPRbpKDpyT"
        },
        {
            "author_id": "248949250",
            "created_at": "2017-05-19T23:49:28.000Z",
            "id": "865716065741012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo..Nojento\nhttps://t.co/NBHLLDpoKi"
        },
        {
            "author_id": "288488819",
            "created_at": "2017-05-19T23:30:15.000Z",
            "id": "865711228626382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SomosEcosocialistas Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/FcNHlgjR76 https://t.co/kEPhMC00w2"
        },
        {
            "author_id": "123007540",
            "created_at": "2017-05-19T21:04:33.000Z",
            "id": "865674559902679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia crop 2.jpg - https://t.co/iaFggKYvmI https://t.co/STwXYvdfHs"
        },
        {
            "author_id": "111112205",
            "created_at": "2017-05-19T21:03:41.000Z",
            "id": "865674341429780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/wVAFC1vSGX"
        },
        {
            "author_id": "823871635",
            "created_at": "2017-05-19T20:17:40.000Z",
            "id": "865662761413394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Junior Aprillanti quer ampliar \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u0096 APA, entre as Serras dos Cristais e do... https://t.co/CaVhott5NZ"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-05-19T20:00:03.000Z",
            "id": "865658331272167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim gera pol\u00eamica https://t.co/h2Dwjyf7ob"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-05-19T19:41:51.000Z",
            "id": "865653749447933953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio;\u00a0entenda https://t.co/MpxXveNmwi https://t.co/oY8zumvVpC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-19T19:32:30.000Z",
            "id": "865651394883108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alesp 19/05/2017 16:31 - Proposta de amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/aVUxt5BMzP"
        },
        {
            "author_id": "75305611",
            "created_at": "2017-05-19T19:15:56.000Z",
            "id": "865647224968970245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio destaca alguns aspectos da vida dos Kalapalo vivem em uma \u00e1rea protegida do Parque... https://t.co/rxpFCT0QQf"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-19T19:04:17.000Z",
            "id": "865644295323136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/K7keZTI0aN"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-19T19:01:15.000Z",
            "id": "865643530072412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/qFW1vEKxA1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-19T18:56:03.000Z",
            "id": "865642222833639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses regula transporte de visitantes https://t.co/NwWRA52Cv8 https://t.co/0xmIRsAdSg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-19T18:54:46.000Z",
            "id": "865641902212751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba ganhar\u00e1 plano de Manejo https://t.co/o6ToI3EyyO"
        },
        {
            "author_id": "108474589",
            "created_at": "2017-05-19T18:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "865636061006839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Protetora - Parque Nacional da Tijuca - RJ. #Passeio\u2026 https://t.co/ZYfoPCNdip"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-05-19T18:26:58.000Z",
            "id": "865634903903264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o MP 756/2015 alterou limites da Floresta Nacional do Jamanxin (PA). A mudan\u00e7a incentiva desmatamento e grilagem https://t.co/UV97qGhBYv"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-05-19T18:20:33.000Z",
            "id": "865633289251438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "https://t.co/557lLM362Y MP 756/2015 diminui \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia e incentiva desmatamento e a grilagem"
        },
        {
            "author_id": "2850190966",
            "created_at": "2017-05-19T18:00:02.000Z",
            "id": "865628124222033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/vVrcYSHWjy https://t.co/uR3bcQKUzp"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-05-19T17:34:01.000Z",
            "id": "865621578997932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada Carmen Zanotto (PPS-SC) destacou a aprova\u00e7\u00e3o do parecer \u00e0 MP 756/2016, com emenda que prev\u00ea a corre\u00e7\u00e3o... https://t.co/SYHnyvJ43K"
        },
        {
            "author_id": "71025421",
            "created_at": "2017-05-19T17:04:28.000Z",
            "id": "865614141448310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - O Que Fazemos https://t.co/pIUMcNXhXi"
        },
        {
            "author_id": "1868173968",
            "created_at": "2017-05-19T17:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "dfevereiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.2167,
                        -39.2667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c4c97f44be9e2b"
            },
            "id": "865613507252830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vulc\u00e3o Villarrica, Puc\u00f3n, Chile.\n@dfevereiro #vulcanos #vulcans #pucon #puc\u00f3n\u2026 https://t.co/w1Ro5Jp7ih"
        },
        {
            "author_id": "108474589",
            "created_at": "2017-05-19T16:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "865612743935709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, subimos mas o tempo n\u00e3o ajudou vermos o\u2026 https://t.co/ES92IwigxG"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2017-05-19T16:45:13.000Z",
            "id": "865609296159141890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DA MONTANHA\nPORTA DO MEZIO - PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\n3 E 4 DE JUNHO https://t.co/lCZDiPUTUI"
        },
        {
            "author_id": "255456989",
            "created_at": "2017-05-19T16:10:48.000Z",
            "id": "865600634858258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado... https://t.co/HHk2J5W3YH"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-19T15:47:50.000Z",
            "id": "865594855996764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar | SC / Santa Catarina   https://t.co/Pdil7KlIKl"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-19T15:46:45.000Z",
            "id": "865594583425703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/cNUOPQXnNI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-05-19T15:43:58.000Z",
            "id": "865593885568978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mortic\u00ednio de tubar\u00f5es em Fernando de Noronha, \u00e1rea \u201cprotegida\u201d!? https://t.co/wdYirWCAbd"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-05-19T15:25:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "865589210815836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim no sudeste do Par\u00e1 pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/hDk2ZnqRcW"
        },
        {
            "author_id": "67313696",
            "created_at": "2017-05-19T14:34:43.000Z",
            "id": "865576455664803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado. https://t.co/3zusoLlxMt https://t.co/Y2mME0gtf8"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2017-05-19T14:24:04.000Z",
            "id": "865573778163605505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Alagoas do dia 19/05/2017 falando sobre a ARIE das Tartarugas Marinhas de Alagoas.... https://t.co/DS59iRFTuD"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:56.000Z",
            "id": "865571730261233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em conformidade da Lei Nacional das... https://t.co/bkbWwDqRsf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:37.000Z",
            "id": "865571649869012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-05-19T13:43:18.000Z",
            "id": "865563516501020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/sae3rkhN1i https://t.co/iLQ3aGz2uB"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-19T13:12:13.000Z",
            "id": "865555696623820807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E \u00c1REA NATURAL DE MANEJO INTEGRADO KAA-IYA DEL GRAND CHACO \" em \u00c1reas... https://t.co/CldwHrr8Ve"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2017-05-19T13:03:44.000Z",
            "id": "865553557889601538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/VZz4eilUuP"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-05-19T13:03:33.000Z",
            "id": "865553513396322305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/ccvD9Kmq15"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-05-19T12:52:16.000Z",
            "id": "865550672468393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado\n https://t.co/IX6CQptedD https://t.co/yDp7cjE7Dm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-19T12:27:40.000Z",
            "id": "865544482183237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a boa do...\nAprimoramento do passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses envolvendo este... https://t.co/M6uNlNA17z"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-05-19T12:26:48.000Z",
            "id": "865544265383858179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rapazinho-de-colar (Bucco capensis) \u00e9 uma das mais belas aves encontradas no interior do Parque Nacional... https://t.co/zjKBs5TSs8"
        },
        {
            "author_id": "860157422341681153",
            "created_at": "2017-05-19T12:26:47.000Z",
            "id": "865544260572991490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/dNP0OQxy27"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-05-19T12:26:00.000Z",
            "id": "865544062765383686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00f5es de \u00e1reas protegidas no Par\u00e1 beneficiam ocupa\u00e7\u00f5es ilegais https://t.co/P2ZSyBpnk2"
        },
        {
            "author_id": "314734467",
            "created_at": "2017-05-19T12:24:51.000Z",
            "id": "865543774079819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/jjF7IiPwLc"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-05-19T12:21:13.000Z",
            "id": "865542860354994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/FvjaqAvOh5"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-05-19T12:00:57.000Z",
            "id": "865537757782827009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/S97zxWP3ye"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2017-05-19T11:35:25.000Z",
            "id": "865531334311071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio;\u00a0entenda https://t.co/X3DUyCC522 https://t.co/Zss0Vh9DQl"
        },
        {
            "author_id": "114002151",
            "created_at": "2017-05-19T10:10:39.000Z",
            "id": "865510000336056323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s vezes esse Facebook me tr\u00e1s umas lembran\u00e7as boas... 3 anos da nossa viagem a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim!"
        },
        {
            "author_id": "56758777",
            "created_at": "2017-05-19T09:24:23.000Z",
            "id": "865498358969884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore os locais + bonitos do Pq Peneda-Ger\u00eas c/passeios \u00e0 escolha: caminhada, bike, a cavalo ou buggy desde 37\u20ac.\nhttps://t.co/Yvbb3Ow20w"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-05-19T05:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "865443923719725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-19T03:04:23.000Z",
            "id": "865402729551740933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "849624182283489281",
            "created_at": "2017-05-19T02:09:14.000Z",
            "id": "865388848087355393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/7doYPszmml https://t.co/OAJDVqFHCN"
        },
        {
            "author_id": "773630910486937601",
            "created_at": "2017-05-19T01:21:07.000Z",
            "id": "865376739949772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha amiga foi em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com jaqueta com pele de on\u00e7a kkkkkkkkkkkkkkkkk rir pra n\u00e3o chorar"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-05-19T01:10:02.000Z",
            "id": "865373951823839237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-19T00:34:12.000Z",
            "id": "865364934464425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/2kG3NmxCdD https://t.co/xv8xwOl5vu"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:20.000Z",
            "id": "865362702545244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/lrW9478xi4 https://t.co/gcMJNKGylu"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:19.000Z",
            "id": "865362697373630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/egckv6uCeX https://t.co/i3vIC3uoGU"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:19.000Z",
            "id": "865362696551620609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/j9YcsqQoIb https://t.co/j5Kg2jiCJD"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:17.000Z",
            "id": "865362689198915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/C5vL56zq8S https://t.co/bKuq21pjjq"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "865362678956433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL4302N\u00c3O @CamaraDeputados Mapas do ICMBio mostram limites atuais do\u2026 https://t.co/LC0D5Ny4sJ @jdoriajr Convoque Os AGPPS APROVADOS em CP https://t.co/W1GYeP616w"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:14.000Z",
            "id": "865362677790416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/jq8gXC7cth https://t.co/X7Xmr58A8V"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:09.000Z",
            "id": "865362657309634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:09.000Z",
            "id": "865362655694934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/U27D2QRVea https://t.co/CbbnPK4WtI"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-19T00:19:19.000Z",
            "id": "865361188657348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/INW7pP4WLO https://t.co/WqIT0o7uJr"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-19T00:19:19.000Z",
            "id": "865361185914339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/OEJHbYGKbm https://t.co/bRxMbXDTFb"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-05-19T00:18:44.000Z",
            "id": "865361041240109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/j9b8xlac3Y https://t.co/97LMSuz673"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-05-19T00:18:38.000Z",
            "id": "865361015650656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/E3eSU9C2ph #timbeta #sdv https://t.co/OfmelX6gsj"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-19T00:15:27.000Z",
            "id": "865360215637729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/QGcV31sWoP"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-05-19T00:14:15.000Z",
            "id": "865359913211408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/7cqeqBEtSR https://t.co/xAUPehUILo"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-05-19T00:14:09.000Z",
            "id": "865359889303879682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar: Instituto diz que\u2026 https://t.co/JPOqg93yWR"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2017-05-19T00:12:25.000Z",
            "id": "865359453205315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/RqpM3fNIp2 https://t.co/kScmVW6WNF"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-19T00:02:14.000Z",
            "id": "865356887839182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/b5RjiwLeB5"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-19T00:01:14.000Z",
            "id": "865356635538980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/b5RjiwtDcv"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-18T23:40:10.000Z",
            "id": "865351334911856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/HylkCUQurH"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-18T23:40:04.000Z",
            "id": "865351308793925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/BQXJfO7zfL"
        },
        {
            "author_id": "231397848",
            "created_at": "2017-05-18T22:57:09.000Z",
            "id": "865340508280901634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas - Pesquisa Google https://t.co/Ac32XWK6wI"
        },
        {
            "author_id": "72403170",
            "created_at": "2017-05-18T22:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "artur_slo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "865339069202616324",
            "in_reply_to_user_id": "784656800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artur_slo @LucianoHuck Imagina como o Luciano Huck conseguiu construir uma pousada no Parque Nacional Marinho de Noronha, sendo que os moradores \u00f1 podem fazer nada"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-05-18T22:49:48.000Z",
            "id": "865338661436628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Portaria estabelece crit\u00e9rios p/ servi\u00e7os de transporte de visitantes no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/9dghbcGAdS https://t.co/irDsPXhYJn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-18T22:01:41.000Z",
            "id": "865326550329290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo refor\u00e7a comemora\u00e7\u00e3o dos 80 anos do Parque Nacional do #Itatiaia https://t.co/ky7Yf97Ey2"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2017-05-18T21:32:55.000Z",
            "id": "865319313166680066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/8Yob0CAvto"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-05-18T21:14:13.000Z",
            "id": "865314604854923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delta do Parna\u00edba ganhar\u00e1 plano de Manejo: Em visita \u00e0 Reserva Extrativista (Resex\u2026 https://t.co/r5AKihCf8w"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-18T21:10:44.000Z",
            "id": "865313729688346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/3BgQ7IaNVH"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2017-05-18T21:09:34.000Z",
            "id": "865313435537424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/5xcRg3wwxf"
        },
        {
            "author_id": "84135942",
            "created_at": "2017-05-18T21:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.35,
                        -51.26666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "865311773326327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt quando meu pai e eu resolvemos dar uma volta de carro pelo parque nacional El Calafate no\u2026 https://t.co/Vd5Gjl4Rc0"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2017-05-18T20:58:10.000Z",
            "id": "865310568235892738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/6ReSJ1Gggx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-18T20:48:18.000Z",
            "id": "865308084616519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3logo experiente tenta provar que o Grand Canyon foi esculpido por Deus https://t.co/Uef18zF7Ks Autoridades do parque nacional norte-ame\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-05-18T20:36:54.000Z",
            "id": "865305214714302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de acampamento no Parque Itatiaia.\nAulas pr\u00e1tica para aplicabilidade da metodologia ativa. \nhttps://t.co/Z3bEuvXN6D"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2017-05-18T20:06:23.000Z",
            "id": "865297536021614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define cria\u00e7\u00e3o de lei municipal para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Goioer\u00ea https://t.co/UJnq9dn4Fn"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2017-05-18T20:05:13.000Z",
            "id": "865297242558746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define cria\u00e7\u00e3o de lei municipal para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Goioer\u00ea / https://t.co/3navNxFb67"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-05-18T19:32:09.000Z",
            "id": "865288920455680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba (entre os estados do Maranh\u00e3o e do Piau\u00ed) ganhar\u00e1 plano de Manejo: https://t.co/zSdJNqS7zh"
        },
        {
            "author_id": "2942200542",
            "created_at": "2017-05-18T19:12:56.000Z",
            "id": "865284085815668739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou sabendo das not\u00edcias amig\u00e3o. Bom \u00e9 que aquela sua cara na derrota de 2014 j\u00e1 nos adianta a rea\u00e7\u00e3o! E como t\u00e1 a casa em \u00e1rea protegida? https://t.co/fLUBLYRUZ7"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-18T18:34:04.000Z",
            "id": "865274303113306114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia - ISTO\u00c9    https://t.co/fx2J8XONc1"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-18T18:25:04.000Z",
            "id": "865272037748682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-05-18T18:10:40.000Z",
            "id": "865268413400264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores j\u00e1 realizam testes de som e imagem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas O Tarde Nacional da \u00faltima... https://t.co/AHg98ZDBkB"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-05-18T18:10:09.000Z",
            "id": "865268286166007810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados aprovou ter\u00e7a-feira (16) a Medida Provis\u00f3ria (MP) 756 que altera os limites da... https://t.co/Us2pFSfZAA"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-05-18T18:08:28.000Z",
            "id": "865267859185913858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua assentado por manter gado em \u00e1rea protegida  https://t.co/zXAeaMhE3I"
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2017-05-18T18:00:19.000Z",
            "id": "865265810826309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) February 5th 2014 https://t.co/MUFVMK1ssw"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-05-18T17:00:04.000Z",
            "id": "865250645221269506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Emenda do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, diz ICMBio. https://t.co/Ns9RIuMknd https://t.co/1jm7N8qU6s"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-18T16:50:51.000Z",
            "id": "865248329676054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2467973827",
            "created_at": "2017-05-18T16:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "865235824555810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAVE THE SAUIM. Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/rrVgMRIhed via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "142276817",
            "created_at": "2017-05-18T15:47:51.000Z",
            "id": "865232474389049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/Qps7bpkrVd"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-05-18T14:43:56.000Z",
            "id": "865216387626786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANG\u00c9LICA: PMA autua assentado em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida... https://t.co/S8kRjv4TTw"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-05-18T13:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 112,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "865201755537199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/vyET6Qywwo via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-18T13:38:29.000Z",
            "id": "865199917374906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/OQOEZiWbDx"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-18T13:38:16.000Z",
            "id": "865199862081441794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/YA5A3Kehrh"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2017-05-18T13:30:03.000Z",
            "id": "865197795178946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\n\nVeja mais... https://t.co/rQnOfsA93j"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-18T13:21:35.000Z",
            "id": "865195663969189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia come\u00e7a com esse belo clique da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) das Dunas da Lagoinha. https://t.co/tWsGksHZvs"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-05-18T13:21:11.000Z",
            "id": "865195561342914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/b6MeYhK3bi"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-18T13:17:46.000Z",
            "id": "865194702559227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/FixbndpCqp #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-18T13:07:24.000Z",
            "id": "865192092611600385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Arcanjo foi deflagrada na manh\u00e3 de hoje. Diversos mandados foram cumpridos. #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/D3uwWDOZRZ"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-18T13:02:37.000Z",
            "id": "865190889827819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/p7wTyKnHMv #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2017-05-18T13:01:00.000Z",
            "id": "865190485031366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediatados invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro - Destaques de tr\u00eas https://t.co/wymfsZd2Px"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-05-18T12:56:26.000Z",
            "id": "865189334449893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/QyX9wlYhrD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-18T12:48:16.000Z",
            "id": "865187281279361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/mRyKbhDS8v"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-05-18T12:20:38.000Z",
            "id": "865180327064379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/h2X4JYq14S https://t.co/ukENUgs6KF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-18T10:55:06.000Z",
            "id": "865158799300194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "962402245",
            "created_at": "2017-05-18T10:37:51.000Z",
            "id": "865154460108107778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/qUliL1nBAY"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-18T10:37:28.000Z",
            "id": "865154361047076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia  https://t.co/K7keZTqpjf https://t.co/vNNKSzyzas"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-18T10:30:26.000Z",
            "id": "865152591621181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia  https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/uyJp9bFxOF"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-05-18T09:17:25.000Z",
            "id": "865134219252596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do Ecomuseu participam de reuni\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em\u2026 https://t.co/CFPmKWNbA2 https://t.co/cLRIBauEc4"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-05-18T07:03:08.000Z",
            "id": "865100424260575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/lrPJFa5GRS https://t.co/uwXrznDyh0"
        },
        {
            "author_id": "2654990371",
            "created_at": "2017-05-18T06:01:03.000Z",
            "id": "865084801522561026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/PzYlCOTusC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-18T04:36:36.000Z",
            "id": "865063547696545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "406987307",
            "created_at": "2017-05-18T04:04:04.000Z",
            "id": "865055361061060610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/pX0dfKxikE"
        },
        {
            "author_id": "130131933",
            "created_at": "2017-05-18T02:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "JeanAlexNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "865030218972528650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leso!  @JeanAlexNunes: Enquanto isso. Gilvam na TV falando de passarelas de concreto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-05-18T01:59:10.000Z",
            "id": "865023929580101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/2sWrLEEvWG #brasil"
        },
        {
            "author_id": "849624182283489281",
            "created_at": "2017-05-18T01:44:35.000Z",
            "id": "865020259564113924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/n2Ndu7YDaF https://t.co/NanurH69AR"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-18T01:15:09.000Z",
            "id": "865012852536553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MPs aprovadas na ter\u00e7a (16) permitir\u00e3o ampliar desmatamento em regi\u00e3o que j\u00e1 sofre press\u00e3o do agroneg\u00f3cio https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/N9l0RebhhH"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-18T01:00:51.000Z",
            "id": "865009253928456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia. https://t.co/0azOhhhq9g \ud83d\udcf7 Wilson D\u2026 https://t.co/YQjJG4vfVu"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-05-18T01:00:03.000Z",
            "id": "865009050718584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia. https://t.co/mNszqUvCMC \ud83d\udcf7 Wilson Dias/Ag\u00eancia Brasil) https://t.co/gtxPgcIEUq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-18T00:45:46.000Z",
            "id": "865005456846012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/katZjwlwdl"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2017-05-18T00:44:37.000Z",
            "id": "865005166134566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/zGBJNozz2b https://t.co/N4mrHyulA7"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-18T00:39:44.000Z",
            "id": "865003937518174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/PyghZyCpOg https://t.co/LJSLvEqT88"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-05-18T00:38:11.000Z",
            "id": "865003548076941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Medida Prov... https://t.co/RpXIT3j4Nt"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-18T00:28:15.000Z",
            "id": "865001048842227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/y76yj03YzM"
        },
        {
            "author_id": "53245232",
            "created_at": "2017-05-18T00:17:05.000Z",
            "id": "864998238725619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Enquanto isso. Gilvam na TV falando de passarelas de concreto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "864442674870444032",
            "created_at": "2017-05-18T00:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "mundoporterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "864997665981046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @mundoporterra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Mal\u00e1 Fatra, Eslov\u00e1quia \u2022 National Park Mal\u00e1 Fatra,\u2026 https://t.co/Y1RmcWWULl"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-05-18T00:10:01.000Z",
            "id": "864996460630347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/FYlDdVRWKj"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-05-17T23:30:19.000Z",
            "id": "864986467948404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/FAWEOIUcGC"
        },
        {
            "author_id": "1096798380",
            "created_at": "2017-05-17T22:57:55.000Z",
            "id": "864978316981415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/ov9AruwUA1"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-05-17T22:30:14.000Z",
            "id": "864971347826528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 100 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/4YrtllqAO2 https://t.co/5DjNzKTa2o"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2017-05-17T22:13:18.000Z",
            "id": "864967088976388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Blogs de Viagens: Yosemite Park Dicas: O que fazer no Parque Nacional de Yosemite, um dos lugares i\u2026 https://t.co/mZi2NxZnpA https://t.co/F14NzVh6jO"
        },
        {
            "author_id": "1917455269",
            "created_at": "2017-05-17T22:09:23.000Z",
            "id": "864966103000395781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara libera \u00e1rea da Amaz\u00f4nia tr\u00eas vezes maior que a cidade de SP para explora\u00e7\u00e3o de madeira e agropecu\u00e1ria...https://t.co/HaymB1dJJQ https://t.co/nqhxkkxlSg"
        },
        {
            "author_id": "827254255111270400",
            "created_at": "2017-05-17T21:30:01.000Z",
            "id": "864956192459808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/D6fAzP7ncQ"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-17T21:22:35.000Z",
            "id": "864954323721228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1rea de 486 mil hectares na Amaz\u00f4nia poder\u00e1 sofre corte raso da vegeta\u00e7\u00e3o, agricultura, pecu\u00e1ria e at\u00e9 minera\u00e7\u00e3o https://t.co/K7keZTqpjf"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T21:20:05.000Z",
            "id": "864953696333025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c1rea de 486 mil hectares na Amaz\u00f4nia poder\u00e1 sofre corte raso da vegeta\u00e7\u00e3o, agricultura, pecu\u00e1ria e at\u00e9 minera\u00e7\u00e3o https://t.co/qFW1vF28YB"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-17T21:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "864948840159354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destaque em requerimento de parlamentar https://t.co/xoxQL8NrAj https://t.co/X05J3g3tic"
        },
        {
            "author_id": "2493134077",
            "created_at": "2017-05-17T21:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864948709620150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@Estadao C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o https://t.co/hYYWxQIUVg"
        },
        {
            "author_id": "827254255111270400",
            "created_at": "2017-05-17T20:30:09.000Z",
            "id": "864941129007067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/kT3lpWbuMu"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-05-17T20:27:00.000Z",
            "id": "864940337382477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte \u00faltimos guaribas ganham \u00e1rea protegida em PE https://t.co/fa5q0wfEnh #OxeRecife"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-05-17T20:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "864937537445474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @ICMBio abriu licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil. Leia: https://t.co/W9zu28GUYY https://t.co/h7mdZMPZVK"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-05-17T20:13:58.000Z",
            "id": "864937057583497217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/E6DEnFbKho"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2017-05-17T20:01:58.000Z",
            "id": "864934036241874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/S6h3bZQOIf https://t.co/eOGN1Cd694"
        },
        {
            "author_id": "62040615",
            "created_at": "2017-05-17T20:00:01.000Z",
            "id": "864933546934190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/DK10aPteBS"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2017-05-17T19:39:17.000Z",
            "id": "864928325642354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/S6h3bZQOIf https://t.co/dbSskODQwL"
        },
        {
            "author_id": "138396185",
            "created_at": "2017-05-17T19:32:42.000Z",
            "id": "864926669475328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/VIT7QdvUnN E o golpe segue em sua sanha devastadora."
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T19:30:11.000Z",
            "id": "864926037976788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Segundo Leo Brito (PT-AC) \"est\u00e3o abrindo as portas da Amaz\u00f4nia para a devasta\u00e7\u00e3o numa regi\u00e3o absolutamente sens\u00edvel\" https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/t9H8oNxShk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-17T19:21:39.000Z",
            "id": "864923891441053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "200 volunt\u00e1rios participam de plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/d03UBTYpZm"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2017-05-17T19:03:31.000Z",
            "id": "864919325936844802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/cfhR1vR96k"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-17T19:00:39.000Z",
            "id": "864918603749044225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1 https://t.co/EYXipN45DN"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-17T18:52:32.000Z",
            "id": "864916561634766852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/K7keZTqpjf https://t.co/4hH6OGrpMS"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T18:51:34.000Z",
            "id": "864916320307085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/wIKktHrrM4"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-17T18:41:45.000Z",
            "id": "864913846888054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/yNjGq9RNav"
        },
        {
            "author_id": "740338170026430465",
            "created_at": "2017-05-17T18:40:01.000Z",
            "id": "864913411431333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto vc dormia, C\u00e2mara cortava 101mil hec do Pq do Jamanxim na Amaz\u00f4nia #resista https://t.co/UoAOTORT8R"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-05-17T18:27:49.000Z",
            "id": "864910342442364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/nvcYiXYlhO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-05-17T18:25:10.000Z",
            "id": "864909675489148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediatados invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/PokiSrLs7R https://t.co/Vd0ZumHji9"
        },
        {
            "author_id": "3637512320",
            "created_at": "2017-05-17T18:19:12.000Z",
            "id": "864908171948773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia - https://t.co/M59NBZXZMf https://t.co/2ogBvVcwGj"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:16:37.000Z",
            "id": "864907521722593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia: May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/jTQz43wDgo"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2017-05-17T18:12:46.000Z",
            "id": "864906553127731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara autoriza corte de mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/yuXWbxw1w2 https://t.co/om6iQHm0tz"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:11:40.000Z",
            "id": "864906276790259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/VcsJGfKTAQ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:11:27.000Z",
            "id": "864906221589073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/Lh7YJc52Of"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:08:58.000Z",
            "id": "864905597963169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/H27n0fta90"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-05-17T18:02:18.000Z",
            "id": "864903920426024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/gdn3DHGr4c https://t.co/NY3tcWOqIw"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2017-05-17T17:55:04.000Z",
            "id": "864902102350299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/orelzavgoT"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-05-17T17:51:05.000Z",
            "id": "864901099886718981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Bom Futuro tem sofrido com o corte de \u00e1rvores, os inc\u00eandios\u2026 https://t.co/zNVO5l2DvT https://t.co/cLhwmQgMsj"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T17:50:19.000Z",
            "id": "864900904557977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/Rbx5jQfih6 https://t.co/Yxlah8skac"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2017-05-17T17:50:14.000Z",
            "id": "864900882336538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de\nparque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/OEDWmq6I7f #brasil"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-05-17T17:46:05.000Z",
            "id": "864899840316145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/7oQ1jbCNJk https://t.co/ZpejsWNZgP"
        },
        {
            "author_id": "50128076",
            "created_at": "2017-05-17T17:42:34.000Z",
            "id": "864898955221626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Amarildo Cruz cobra a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/aaFkLqnifa https://t.co/BfxyHPUw5M"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-17T17:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "864898716376866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/tRTr30Jpen"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2017-05-17T17:39:50.000Z",
            "id": "864898264826613765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/QCZ1HPB6dm"
        },
        {
            "author_id": "3537353543",
            "created_at": "2017-05-17T17:31:24.000Z",
            "id": "864896143079223299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara autorizou redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nica, diminuindo em mais 101 mil hectares o Parque Nacional do Jamanxim (PA)."
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-05-17T17:29:09.000Z",
            "id": "864895578857025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia\n https://t.co/A1X8GLfx4H https://t.co/K38noFmBS2"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-17T17:24:57.000Z",
            "id": "864894521359958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de luto: https://t.co/UzzmffdMiO"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2017-05-17T17:21:11.000Z",
            "id": "864893574768472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o, os gestores, novamente, se manifestaram contr\u00e1rios \u00e0 expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-17T17:12:46.000Z",
            "id": "864891453335535619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Cultura - MinC participa de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes - Not\u00edcias https://t.co/64XoGGKqDH"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2017-05-17T17:05:11.000Z",
            "id": "864889546890252289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/McKeqimNRl"
        },
        {
            "author_id": "27060143",
            "created_at": "2017-05-17T17:01:18.000Z",
            "id": "864888569151836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Read my May 17 Newsletter featuring \u201cC\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz...\" https://t.co/0rpWsFv3to"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2017-05-17T16:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864884673457131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia  https://t.co/LxMUuGPzFA Via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-05-17T16:39:26.000Z",
            "id": "864883066245918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/4adWsQqoUB"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2017-05-17T16:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "864882884741668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em vota\u00e7\u00e3o na madrugada, C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/c0pCZJql1T via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "861643767987752960",
            "created_at": "2017-05-17T16:30:40.000Z",
            "id": "864880858443993093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REDE votou CONTRA a MP 756 que altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/c3BoklGwHn https://t.co/iW8sUUzycu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-17T16:30:36.000Z",
            "id": "864880841591328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/yWBvRha6i6"
        },
        {
            "author_id": "849365508348678144",
            "created_at": "2017-05-17T16:20:43.000Z",
            "id": "864878358328483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim | Leo de Brito - Deputado Federal https://t.co/nxVYHHM0FC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-17T16:16:21.000Z",
            "id": "864877258946879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2017-05-17T15:59:25.000Z",
            "id": "864872997303332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia \n\nhttps://t.co/wEuTb7Icp7"
        },
        {
            "author_id": "346026302",
            "created_at": "2017-05-17T15:57:11.000Z",
            "id": "864872432829693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/3IPogdaq2c"
        },
        {
            "author_id": "346026302",
            "created_at": "2017-05-17T15:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864872335496671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/mnNV2AwMbz"
        },
        {
            "author_id": "937627364",
            "created_at": "2017-05-17T15:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864870617690112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/mNlrByLx7j"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2017-05-17T15:47:20.000Z",
            "id": "864869955237433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o .. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83d\ude4f\u262e #ddd38 #Nature #Cachoeira #Antiga @ Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/FXkLAPI5jL"
        },
        {
            "author_id": "827621760585629698",
            "created_at": "2017-05-17T15:43:24.000Z",
            "id": "864868966228996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/LmU5uIIq2K"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-05-17T15:42:31.000Z",
            "id": "864868744593633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/RhGtY8P7IR"
        },
        {
            "author_id": "211019590",
            "created_at": "2017-05-17T15:40:49.000Z",
            "id": "864868315671527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o\" https://t.co/QjWQoxmgDm"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-05-17T15:39:00.000Z",
            "id": "864867859259809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 74,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o https://t.co/Me9MeZLCfa https://t.co/XsWczJhmq0"
        },
        {
            "author_id": "1454604001",
            "created_at": "2017-05-17T15:30:16.000Z",
            "id": "864865660328976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que corta mais 101 mil hectares de parque nacional na Amaz\u00f4nia   https://t.co/kY7xjAFozJ"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-05-17T15:25:00.000Z",
            "id": "864864333276172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia: Na madrugada, plen\u00e1rio votou\u2026 https://t.co/WlpTUs0FL2 https://t.co/5hvexyNpGg"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-17T15:22:28.000Z",
            "id": "864863698535448580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/zMLr5ENUpi"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-17T15:21:52.000Z",
            "id": "864863547448274947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/x7PjxJLnSj via https://t.co/jF5mpIstS0"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:14.000Z",
            "id": "864862130087936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/afFLD271N0 https://t.co/gZwp4yqaCq"
        },
        {
            "author_id": "2292688231",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:09.000Z",
            "id": "864862106155335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/E9q0aa41Iy https://t.co/LJrOQgPg8i"
        },
        {
            "author_id": "747581950567813120",
            "created_at": "2017-05-17T15:08:07.000Z",
            "id": "864860086585278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/WgLhv2xwyv https://t.co/Imi6SdUFKw"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-05-17T15:05:34.000Z",
            "id": "864859443665657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO NA CHINA - PARQUE NACIONAL DO MONTE SANQINGSHAN, UMA PAISAGEM DE FIC\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA https://t.co/07wdKaDLUM https://t.co/vyn2neb4FV"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2017-05-17T15:03:41.000Z",
            "id": "864858968778313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia: https://t.co/PvNJzZQ9jV https://t.co/BNSSKNl8zb"
        },
        {
            "author_id": "2317600140",
            "created_at": "2017-05-17T14:58:40.000Z",
            "id": "864857708746465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicamp - Not\u00edcias - C\u00e2mara aprova MP que altera limites de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o de ferrovia: https://t.co/zQr9t1rwaU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-05-17T14:39:22.000Z",
            "id": "864852851918503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Livro sobre bot\u00e2nica e ecologia \u00e9 disponibilizado pelo Parque Nacional na internet - https://t.co/J2txQvgLAC https://t.co/0FISYZpeQV"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2017-05-17T14:35:16.000Z",
            "id": "864851819557736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro ,https://t.co/XOuLqNCAzU,"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-05-17T14:32:55.000Z",
            "id": "864851226407706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/lLFTOfbmzi"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-05-17T14:26:58.000Z",
            "id": "864849730504990721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Livro sobre bot\u00e2nica e ecologia \u00e9 disponibilizado pelo Parque Nacional na internet - https://t.co/Pg1H5NGA3y https://t.co/y5ZvyG5hWZ"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2017-05-17T14:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1101891,
                        -22.9034849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "864845841428865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia\nhttps://t.co/0KkiF0CH6y"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-05-17T13:45:30.000Z",
            "id": "864839296448069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege remanescentes de Floresta com Arauc\u00e1ria e Campos Naturais est\u00e1 amea\u00e7ada: thttp://bit.ly/2qsdSYW"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2017-05-17T13:35:49.000Z",
            "id": "864836857653338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional. https://t.co/y2YqxkaYFk"
        },
        {
            "author_id": "62804559",
            "created_at": "2017-05-17T13:35:04.000Z",
            "id": "864836667248652289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP 756 aprovada na C\u00e2mara abre as portas p a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ao reduzir limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Flona no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-05-17T13:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "864830245404377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jSirMC3iJJ no Parque Nacional de Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "522837826",
            "created_at": "2017-05-17T13:08:14.000Z",
            "id": "864829915107033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/iR1FqdEBk7  #BlogDagVulpi https://t.co/MfWNtM0b1p"
        },
        {
            "author_id": "522837826",
            "created_at": "2017-05-17T13:07:59.000Z",
            "id": "864829852662280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/iR1FqdEBk7  #BlogDagVulpi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-17T13:06:45.000Z",
            "id": "864829544590606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00a0Na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, equipe de reportagem flagra o ritual de cortejo da ave e outras belas esp\u00e9cies, a exemplo do surucu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-17T13:06:43.000Z",
            "id": "864829534989889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-17T13:05:54.000Z",
            "id": "864829328902823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FyM3QdjbTo"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-05-17T13:00:25.000Z",
            "id": "864827950599987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1 https://t.co/UW8buOuRtq"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:09.000Z",
            "id": "864827379255918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/K5WNZVI0TL"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:07.000Z",
            "id": "864827369592307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/y0gHRvpg7H"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-05-17T12:44:12.000Z",
            "id": "864823869445730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional do Par\u00e1 https://t.co/YwLFla6JHl"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-05-17T12:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "864823740647034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\ufffdmara aprova MP que reduz \ufffdrea de floresta nacional do Par\ufffd https://t.co/YwLFla6JHl #radar via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-05-17T12:34:10.000Z",
            "id": "864821344319492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela - RS: Floresta Nacional de Canela - RS Situa-se no munic\u00edpio de\u2026 https://t.co/QFMtUeNPpJ"
        },
        {
            "author_id": "2666819714",
            "created_at": "2017-05-17T12:31:30.000Z",
            "id": "864820671213445122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sim, teve golpe nessa noite. Qual direito voc\u00ea perdeu hoje?#OcupaBras\u00edlia https://t.co/y2AbHh2OiN"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-17T12:25:12.000Z",
            "id": "864819087003799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o ocorreu em uma estrada rural, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/isoF2pUSUu"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-05-17T12:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "864818471800119297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @CamaraDeputados aprovou a MP que exclui \u00e1reas de munic\u00edpios da regi\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. O assunto ganha destaque"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T12:21:12.000Z",
            "id": "864818081968869378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1. Saiba mais pela agenciabrasil \u2026 https://t.co/6F8VTbM40x"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2017-05-17T12:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "864817664589475841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso, conhe\u00e7am  Minas Gerais! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/okTsjcpHmX"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-05-17T12:17:32.000Z",
            "id": "864817158349611009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos duas frentes de invas\u00e3o est\u00e3o em curso na Floresta Nacional (Flona) do Bom Futuro, unidade de... https://t.co/KCIe180DwT"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-05-17T12:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "864816832271855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1. Saiba mais pela @agenciabrasil https://t.co/RQo6f57Sb3 https://t.co/QNs5hPCb0o"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T12:15:37.000Z",
            "id": "864816675723649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/EkL8mKdSOx https://t.co/y9ufeukxFD"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-05-17T12:15:01.000Z",
            "id": "864816524187410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/RmRbaFv1vg https://t.co/zr709rsRea"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-05-17T12:07:57.000Z",
            "id": "864814747665002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro - https://t.co/T9vFopfDNM https://t.co/38EXK8YFqb"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-05-17T11:59:25.000Z",
            "id": "864812596905553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "C\u00e2mara aprovou na madrugada o corte de 102 mil ha do Parque Nacional do Jamanxim. E foi bom, porque a proposta era tirar 443 mil de 2 UCs. https://t.co/aifcwPVcqD"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-05-17T11:56:04.000Z",
            "id": "864811756937457669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/phXUeT9WQO"
        },
        {
            "author_id": "2794306108",
            "created_at": "2017-05-17T11:49:28.000Z",
            "id": "864810095049404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 - Di\u00e1rio Catarinense https://t.co/QgVTRmvt0n"
        },
        {
            "author_id": "197048364",
            "created_at": "2017-05-17T11:49:03.000Z",
            "id": "864809990715916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia\n\nAp\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Medida... https://t.co/q5KlC9yG7R"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2017-05-17T11:45:10.000Z",
            "id": "864809012612796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/3lzKP0hd8H"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2017-05-17T11:36:58.000Z",
            "id": "864806950474846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/OaiWDtR2qt https://t.co/qlOEQZmLQP"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2017-05-17T11:34:57.000Z",
            "id": "864806442179710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro dos Pescadores e Pescadoras da Resex (Reserva Extrativista) \u00e9 realizada nas Ilhas Can\u00e1rias\nhttps://t.co/GUc06AnuyP"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2017-05-17T11:25:41.000Z",
            "id": "864804109882359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/7DsRxrpAg6"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-17T11:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "864803908820008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/qKnO0exLYl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-17T11:20:59.000Z",
            "id": "864802927021608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E \u00c1REA NATURAL DE GEST\u00c3O INTEGRADA COTAPATA\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA... https://t.co/y356Vp67kN"
        },
        {
            "author_id": "861700206190092288",
            "created_at": "2017-05-17T11:20:16.000Z",
            "id": "864802744007307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curiosidadeRioPromo\nO Corcovado tem 710 metros de altura, fica no Parque Nacional da Tijuca\n#Corcovado \nhttps://t.co/uVBRZZUtV2 https://t.co/qwSxI6vl4c"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2017-05-17T11:11:08.000Z",
            "id": "864800448288612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF cumpre mandados no Parque Nacional do Monte Pascoal \n\nSaiba mais: https://t.co/rjOnNPwBGy https://t.co/YTvj2mTgWI"
        },
        {
            "author_id": "723223074267652096",
            "created_at": "2017-05-17T11:00:04.000Z",
            "id": "864797661538471937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Corrida Floresta Nacional de Ipanema\nIper\u00f4\n13.08.2017... https://t.co/mo4zwMLOIf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Alexxbh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Alexxbh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Alexxbh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Sant Joan de Labritja, Espa\u00f1a",
                "id": "0b5884ed94de12b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Extremadura, Espa\u00f1a",
                "id": "069b9a94c64b3f52",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Villarrica, Chile",
                "id": "01c4c97f44be9e2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157187207",
                "name": "Portal de Socorro",
                "username": "portalsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375919499",
                "name": "Paulo Vicente Zolate",
                "username": "pvzolate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745333897",
                "name": "Senador Cidinho",
                "username": "Cidinho_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774086070053007360",
                "name": "Simone Schmidt",
                "username": "VioletaBrasil66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138268805",
                "name": "Ritson Ecard",
                "username": "Ritsoncell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164483676",
                "name": "Portal dos Bar\u00e9s",
                "username": "PortaldosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374805631",
                "name": "Riba Nogueira \u2605\u5f61",
                "username": "riba_nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19646535",
                "name": "Leandro de Ara\u00fajo",
                "username": "leandro_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25182496",
                "name": "Rold\u00e3o Arruda",
                "username": "Roarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791065613502472192",
                "name": "Irapuan Cezar",
                "username": "irapuan0ng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27559396",
                "name": "Gian Kojikovski",
                "username": "giankojikovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56843641",
                "name": "Romero Juc\u00e1",
                "username": "romerojuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107440203",
                "name": "Joelma Sales",
                "username": "blogjoelmasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359265652",
                "name": "Descubrepy",
                "username": "descubrepy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247215917",
                "name": "Challenge Advisory",
                "username": "challengenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147998906",
                "name": "DayMello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0b\ud83c\udf2a\ud83c\udf35@doragouvea",
                "username": "doragouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566611251",
                "name": "Lika Oliveira",
                "username": "LikaOliveira8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554450936",
                "name": "Eug\u00e9nio C. Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "elcalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382662035",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474572016",
                "name": "Estranho Sem Nome",
                "username": "EstranhoSemNome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725290846791340032",
                "name": "Bruno Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrunoSilvagp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83001152",
                "name": "\ud83d\udd30#SaidaPelaDireita\u2234Bolsonaro38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SPD_33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176580977",
                "name": "Humberto R",
                "username": "HumbertoReisJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374296042",
                "name": "NasRuas",
                "username": "NAS_RUAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15828014",
                "name": "A\u00e9cio Neves",
                "username": "AecioNeves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849598294292664321",
                "name": "Jab\u00f3 News",
                "username": "JaboNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830157",
                "name": "purycosta",
                "username": "purycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304502004",
                "name": "Rede Angola",
                "username": "RedeAngola_INFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823088166",
                "name": "Belen",
                "username": "Bel9n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266046457",
                "name": "Marcos",
                "username": "marxsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67103475",
                "name": "Benedito Germano Neponuceno",
                "username": "bgnweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53279281",
                "name": "Angel Junqueira",
                "username": "ATarologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981836618",
                "name": "ManoloRodela",
                "username": "FrRodela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211984554",
                "name": "Weslley Alves",
                "username": "Weslley_AlvesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242376435",
                "name": "DiVieira",
                "username": "Diwieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75450203",
                "name": "\u00c1dila Lopes",
                "username": "adilalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38045019",
                "name": "FUNVERDE",
                "username": "funverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93690992",
                "name": "The House - Lorena",
                "username": "thehouselorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541879043",
                "name": "Tv UAQ",
                "username": "TvUAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573484479",
                "name": "aproema",
                "username": "aproema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881557322",
                "name": "Marcela Ortiz",
                "username": "MarcelaortizBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179260936",
                "name": "Sundaycooks - blog de viagem",
                "username": "sundaycooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730090419741151235",
                "name": "Andreia Freitas",
                "username": "Andreiamonge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41223204",
                "name": "digicelpanama",
                "username": "DigicelPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17528469",
                "name": "Francisco Quiorato",
                "username": "fquiorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895665672",
                "name": "Gramblr",
                "username": "Gramblr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722808307396653057",
                "name": "Ana Belinch\u00f3n",
                "username": "anam_bm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61240209",
                "name": "maior f\u00e3 do participante FIUK",
                "username": "_burrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4928166533",
                "name": "jadesirena",
                "username": "marlemsirena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845376402107043840",
                "name": "VeVeViagens",
                "username": "VeVeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746043524169228288",
                "name": "D\u00e9bora Rodrigues \ud83c\udfde",
                "username": "Deborav1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788371742414741504",
                "name": "Jorge Seixas",
                "username": "JorgeSeixas014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388373691",
                "name": "Mar\u00eda Santos Pedraza",
                "username": "PEDRAZASantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755116777",
                "name": "Campe\u00e3 do Paulistinha",
                "username": "suhdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3651608355",
                "name": "Mateus.",
                "username": "mbelao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37993011",
                "name": "C\u00edcero",
                "username": "poetacicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078329137",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56838866",
                "name": "Anna Ruth Dantas",
                "username": "annaruthdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554745966",
                "name": "brujodeatachama",
                "username": "atachamasoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126469834",
                "name": "Nosliw Rodr\u00edguez",
                "username": "nosrodriguezf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752522918207295488",
                "name": "Marta Perez",
                "username": "herreraana361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186904582",
                "name": "Camila",
                "username": "camicastrolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821106095",
                "name": "Funer\u00e1ria Reis",
                "username": "FunerariaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326791716",
                "name": "Paulo victor",
                "username": "pavictoruinki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65388976",
                "name": "LYLA L\u00c1",
                "username": "tuaventa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649430733",
                "name": "Clube Turismo S\u00e3o Ca",
                "username": "clubeturismosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426452828",
                "name": "V. Carrefour Ribera",
                "username": "yagotours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423844618",
                "name": "3enruta.com",
                "username": "3enruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208110296",
                "name": "Roberto Luiz Nigro",
                "username": "rlnigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139103913",
                "name": "Hern\u00e1n Porras Molina",
                "username": "HernanPorrasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138511539",
                "name": "Pablo Guzm\u00e1n",
                "username": "PabloGuzmanDice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248949250",
                "name": "Parliament-Funkadelic",
                "username": "Vitor_92_Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288488819",
                "name": "Bracho Marx",
                "username": "profemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123007540",
                "name": "nicht Peter",
                "username": "teilneemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112205",
                "name": "Tribuna de Not\u00edcias",
                "username": "nilsondecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823871635",
                "name": "Difundir Neg\u00f3cios",
                "username": "DifundirNegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305611",
                "name": "Ulisse Moroni",
                "username": "FoxUlisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108474589",
                "name": "Roberto Luiz",
                "username": "RobertoLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2850190966",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3oMG",
                "username": "EducacaoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71025421",
                "name": "jo\u00e3o m\u00e1rio reigota",
                "username": "marioreigota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868173968",
                "name": "Eduardo Navega",
                "username": "edunavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35479780",
                "name": "Daniel Fevereiro",
                "username": "dfevereiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255456989",
                "name": "Focoelho.com",
                "username": "focoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67313696",
                "name": "Assembleia do RN",
                "username": "AssembleiaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860157422341681153",
                "name": "Luiz Arag\u00e3o",
                "username": "homemdemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314734467",
                "name": "Senadinho Maca\u00edba",
                "username": "SenadinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341367328",
                "name": "Portal do Xingu",
                "username": "portaldoxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114002151",
                "name": "Tamiris Haubert",
                "username": "tamiris_haubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56758777",
                "name": "Hotel Meira",
                "username": "HotelMeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849624182283489281",
                "name": "Rog\u00e9rio Ramos",
                "username": "rogerioramos175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773630910486937601",
                "name": "anticrista",
                "username": "fallendem0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272163926",
                "name": "MiMi MimoStore",
                "username": "mimi_mimostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231397848",
                "name": "celiogurfinkel godoy",
                "username": "celiogmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72403170",
                "name": "Charlei Pedrotti",
                "username": "CharleiPedrotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784656800",
                "name": "Artur Salles",
                "username": "artur_slo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84135942",
                "name": "Rodrigo Dorado",
                "username": "rodrigodorado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942200542",
                "name": "Marcio Canedo",
                "username": "marcioacanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243820756",
                "name": "Landsat Bot",
                "username": "LandsatBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467973827",
                "name": "Gabrielle Cardoso",
                "username": "gaacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142276817",
                "name": "Transporte Ideias",
                "username": "tintransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711299643",
                "name": "Valentina De Nicola",
                "username": "Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962402245",
                "name": "Valdir Cunha Alves",
                "username": "valdir_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654990371",
                "name": "Nova Fm 103",
                "username": "NovaFm103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406987307",
                "name": "Michael Itkoff",
                "username": "michaelitkoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130131933",
                "name": "Eduardo",
                "username": "edukime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53245232",
                "name": "Alexio",
                "username": "JeanAlexNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864442674870444032",
                "name": "WorldAdventurSociety",
                "username": "AdventurSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255968165",
                "name": "Mundo por Terra",
                "username": "mundoporterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096798380",
                "name": "Observat\u00f3rio Gustavo M",
                "username": "GustavoM2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1917455269",
                "name": "Luis Craveiro \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "craveiro_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827254255111270400",
                "name": "O Legislativo",
                "username": "olegislativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493134077",
                "name": "Tw SMS Vivo",
                "username": "tsmsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239219103",
                "name": "Revista Olhaki",
                "username": "RevistaOlhaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62040615",
                "name": "DemocraciaSocialista",
                "username": "ds_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138396185",
                "name": "Usiel Rios",
                "username": "UsielRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740338170026430465",
                "name": "Pad",
                "username": "padbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3637512320",
                "name": "Terezinha Goldman",
                "username": "terezinhagoldm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50128076",
                "name": "Amarildo Cruz",
                "username": "amarildo_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537353543",
                "name": "BroadcastAgro",
                "username": "BroadcastAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27060143",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "lianavidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861643767987752960",
                "name": "REDE na C\u00e2mara",
                "username": "CamaraRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849365508348678144",
                "name": "Mandato do Leo",
                "username": "MandatoDoLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346026302",
                "name": "galileuflavio",
                "username": "galileuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937627364",
                "name": "Prot\u00e1sio J\u00fanior",
                "username": "protajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827621760585629698",
                "name": "Lilian Guey",
                "username": "lilian_guey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211019590",
                "name": "felipe",
                "username": "uaifelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454604001",
                "name": "Broadcast Pol\u00edtico",
                "username": "broadpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292688231",
                "name": "ISAAC BETALAB13",
                "username": "ISAACBETALAB13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747581950567813120",
                "name": "como cultivar",
                "username": "como_cultivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317600140",
                "name": "Sindicamp ",
                "username": "Sindicamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522837826",
                "name": "Dag Vulpi",
                "username": "BlogDagVulpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2666819714",
                "name": "Luizianne Lins",
                "username": "LuizianneLinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794306108",
                "name": "rosane magali pereir",
                "username": "rosane_magali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197048364",
                "name": "Ferrovi\u00e1rios E. F. S.",
                "username": "brasiltremjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Elismar Rodrigues",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861700206190092288",
                "name": "Rio Promo Tours",
                "username": "riopromotours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723223074267652096",
                "name": "CorridasSP",
                "username": "CorridasSP",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "867199496559579136",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jg0vl1556hn34ns2xifrz3sn6um5",
        "oldest_id": "864797661538471937",
        "result_count": 450
    }
}