{
    "data": [
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2017-05-18T00:44:37.000Z",
            "id": "865005166134566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/zGBJNozz2b https://t.co/N4mrHyulA7"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-18T00:39:44.000Z",
            "id": "865003937518174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/PyghZyCpOg https://t.co/LJSLvEqT88"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-05-18T00:38:11.000Z",
            "id": "865003548076941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Medida Prov... https://t.co/RpXIT3j4Nt"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-18T00:28:15.000Z",
            "id": "865001048842227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/y76yj03YzM"
        },
        {
            "author_id": "53245232",
            "created_at": "2017-05-18T00:17:05.000Z",
            "id": "864998238725619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Enquanto isso. Gilvam na TV falando de passarelas de concreto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "864442674870444032",
            "created_at": "2017-05-18T00:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "mundoporterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "864997665981046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @mundoporterra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Mal\u00e1 Fatra, Eslov\u00e1quia \u2022 National Park Mal\u00e1 Fatra,\u2026 https://t.co/Y1RmcWWULl"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-05-18T00:10:01.000Z",
            "id": "864996460630347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/FYlDdVRWKj"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-05-17T23:30:19.000Z",
            "id": "864986467948404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/FAWEOIUcGC"
        },
        {
            "author_id": "1096798380",
            "created_at": "2017-05-17T22:57:55.000Z",
            "id": "864978316981415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/ov9AruwUA1"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-05-17T22:30:14.000Z",
            "id": "864971347826528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 100 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/4YrtllqAO2 https://t.co/5DjNzKTa2o"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2017-05-17T22:13:18.000Z",
            "id": "864967088976388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Blogs de Viagens: Yosemite Park Dicas: O que fazer no Parque Nacional de Yosemite, um dos lugares i\u2026 https://t.co/mZi2NxZnpA https://t.co/F14NzVh6jO"
        },
        {
            "author_id": "1917455269",
            "created_at": "2017-05-17T22:09:23.000Z",
            "id": "864966103000395781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara libera \u00e1rea da Amaz\u00f4nia tr\u00eas vezes maior que a cidade de SP para explora\u00e7\u00e3o de madeira e agropecu\u00e1ria...https://t.co/HaymB1dJJQ https://t.co/nqhxkkxlSg"
        },
        {
            "author_id": "827254255111270400",
            "created_at": "2017-05-17T21:30:01.000Z",
            "id": "864956192459808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/D6fAzP7ncQ"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-17T21:22:35.000Z",
            "id": "864954323721228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1rea de 486 mil hectares na Amaz\u00f4nia poder\u00e1 sofre corte raso da vegeta\u00e7\u00e3o, agricultura, pecu\u00e1ria e at\u00e9 minera\u00e7\u00e3o https://t.co/K7keZTqpjf"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T21:20:05.000Z",
            "id": "864953696333025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c1rea de 486 mil hectares na Amaz\u00f4nia poder\u00e1 sofre corte raso da vegeta\u00e7\u00e3o, agricultura, pecu\u00e1ria e at\u00e9 minera\u00e7\u00e3o https://t.co/qFW1vF28YB"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-17T21:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "864948840159354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destaque em requerimento de parlamentar https://t.co/xoxQL8NrAj https://t.co/X05J3g3tic"
        },
        {
            "author_id": "2493134077",
            "created_at": "2017-05-17T21:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864948709620150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@Estadao C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o https://t.co/hYYWxQIUVg"
        },
        {
            "author_id": "827254255111270400",
            "created_at": "2017-05-17T20:30:09.000Z",
            "id": "864941129007067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/kT3lpWbuMu"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-05-17T20:27:00.000Z",
            "id": "864940337382477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte \u00faltimos guaribas ganham \u00e1rea protegida em PE https://t.co/fa5q0wfEnh #OxeRecife"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-05-17T20:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "864937537445474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @ICMBio abriu licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil. Leia: https://t.co/W9zu28GUYY https://t.co/h7mdZMPZVK"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-05-17T20:13:58.000Z",
            "id": "864937057583497217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/E6DEnFbKho"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2017-05-17T20:01:58.000Z",
            "id": "864934036241874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/S6h3bZQOIf https://t.co/eOGN1Cd694"
        },
        {
            "author_id": "62040615",
            "created_at": "2017-05-17T20:00:01.000Z",
            "id": "864933546934190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/DK10aPteBS"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2017-05-17T19:39:17.000Z",
            "id": "864928325642354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/S6h3bZQOIf https://t.co/dbSskODQwL"
        },
        {
            "author_id": "138396185",
            "created_at": "2017-05-17T19:32:42.000Z",
            "id": "864926669475328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/VIT7QdvUnN E o golpe segue em sua sanha devastadora."
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T19:30:11.000Z",
            "id": "864926037976788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Segundo Leo Brito (PT-AC) \"est\u00e3o abrindo as portas da Amaz\u00f4nia para a devasta\u00e7\u00e3o numa regi\u00e3o absolutamente sens\u00edvel\" https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/t9H8oNxShk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-17T19:21:39.000Z",
            "id": "864923891441053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "200 volunt\u00e1rios participam de plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/d03UBTYpZm"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2017-05-17T19:03:31.000Z",
            "id": "864919325936844802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/cfhR1vR96k"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-17T19:00:39.000Z",
            "id": "864918603749044225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1 https://t.co/EYXipN45DN"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-17T18:52:32.000Z",
            "id": "864916561634766852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/K7keZTqpjf https://t.co/4hH6OGrpMS"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T18:51:34.000Z",
            "id": "864916320307085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/wIKktHrrM4"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-17T18:41:45.000Z",
            "id": "864913846888054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/yNjGq9RNav"
        },
        {
            "author_id": "740338170026430465",
            "created_at": "2017-05-17T18:40:01.000Z",
            "id": "864913411431333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto vc dormia, C\u00e2mara cortava 101mil hec do Pq do Jamanxim na Amaz\u00f4nia #resista https://t.co/UoAOTORT8R"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-05-17T18:27:49.000Z",
            "id": "864910342442364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/nvcYiXYlhO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-05-17T18:25:10.000Z",
            "id": "864909675489148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediatados invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/PokiSrLs7R https://t.co/Vd0ZumHji9"
        },
        {
            "author_id": "3637512320",
            "created_at": "2017-05-17T18:19:12.000Z",
            "id": "864908171948773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia - https://t.co/M59NBZXZMf https://t.co/2ogBvVcwGj"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:16:37.000Z",
            "id": "864907521722593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia: May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/jTQz43wDgo"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2017-05-17T18:12:46.000Z",
            "id": "864906553127731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara autoriza corte de mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/yuXWbxw1w2 https://t.co/om6iQHm0tz"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:11:40.000Z",
            "id": "864906276790259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/VcsJGfKTAQ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:11:27.000Z",
            "id": "864906221589073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/Lh7YJc52Of"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:08:58.000Z",
            "id": "864905597963169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/H27n0fta90"
        },
        {
            "author_id": "2800177269",
            "created_at": "2017-05-17T18:05:00.000Z",
            "id": "864904598871572481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo an\u00fancio: FAZENDA GADO CORTE/LAZER/RPPN - NATIVIDADE SERRA - SP\n https://t.co/oDUhIq8MLe"
        },
        {
            "author_id": "2800177269",
            "created_at": "2017-05-17T18:03:34.000Z",
            "id": "864904238635380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo an\u00fancio: FAZENDA GADO CORTE/LAZER/RPPN - NATIVIDADE SERRA - SP\n https://t.co/7FLOX6QIxl"
        },
        {
            "author_id": "2800177269",
            "created_at": "2017-05-17T18:03:33.000Z",
            "id": "864904234680152067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo an\u00fancio: FAZENDA COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL/RPPN - NATIVIDADE SERRA - SP\n https://t.co/B6GtJSs3SP"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-05-17T18:02:18.000Z",
            "id": "864903920426024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/gdn3DHGr4c https://t.co/NY3tcWOqIw"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2017-05-17T17:55:04.000Z",
            "id": "864902102350299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/orelzavgoT"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-05-17T17:51:05.000Z",
            "id": "864901099886718981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Bom Futuro tem sofrido com o corte de \u00e1rvores, os inc\u00eandios\u2026 https://t.co/zNVO5l2DvT https://t.co/cLhwmQgMsj"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T17:50:19.000Z",
            "id": "864900904557977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/Rbx5jQfih6 https://t.co/Yxlah8skac"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2017-05-17T17:50:14.000Z",
            "id": "864900882336538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de\nparque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/OEDWmq6I7f #brasil"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-05-17T17:46:05.000Z",
            "id": "864899840316145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/7oQ1jbCNJk https://t.co/ZpejsWNZgP"
        },
        {
            "author_id": "50128076",
            "created_at": "2017-05-17T17:42:34.000Z",
            "id": "864898955221626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Amarildo Cruz cobra a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/aaFkLqnifa https://t.co/BfxyHPUw5M"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-17T17:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "864898716376866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/tRTr30Jpen"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2017-05-17T17:39:50.000Z",
            "id": "864898264826613765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/QCZ1HPB6dm"
        },
        {
            "author_id": "3537353543",
            "created_at": "2017-05-17T17:31:24.000Z",
            "id": "864896143079223299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara autorizou redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nica, diminuindo em mais 101 mil hectares o Parque Nacional do Jamanxim (PA)."
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-05-17T17:29:09.000Z",
            "id": "864895578857025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia\n https://t.co/A1X8GLfx4H https://t.co/K38noFmBS2"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-17T17:24:57.000Z",
            "id": "864894521359958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de luto: https://t.co/UzzmffdMiO"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2017-05-17T17:21:11.000Z",
            "id": "864893574768472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o, os gestores, novamente, se manifestaram contr\u00e1rios \u00e0 expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-17T17:12:46.000Z",
            "id": "864891453335535619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Cultura - MinC participa de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes - Not\u00edcias https://t.co/64XoGGKqDH"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2017-05-17T17:05:11.000Z",
            "id": "864889546890252289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/McKeqimNRl"
        },
        {
            "author_id": "27060143",
            "created_at": "2017-05-17T17:01:18.000Z",
            "id": "864888569151836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Read my May 17 Newsletter featuring \u201cC\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz...\" https://t.co/0rpWsFv3to"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2017-05-17T16:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864884673457131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia  https://t.co/LxMUuGPzFA Via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-05-17T16:39:26.000Z",
            "id": "864883066245918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/4adWsQqoUB"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2017-05-17T16:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "864882884741668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em vota\u00e7\u00e3o na madrugada, C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/c0pCZJql1T via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "861643767987752960",
            "created_at": "2017-05-17T16:30:40.000Z",
            "id": "864880858443993093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REDE votou CONTRA a MP 756 que altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/c3BoklGwHn https://t.co/iW8sUUzycu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-17T16:30:36.000Z",
            "id": "864880841591328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/yWBvRha6i6"
        },
        {
            "author_id": "849365508348678144",
            "created_at": "2017-05-17T16:20:43.000Z",
            "id": "864878358328483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim | Leo de Brito - Deputado Federal https://t.co/nxVYHHM0FC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-17T16:16:21.000Z",
            "id": "864877258946879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2017-05-17T15:59:25.000Z",
            "id": "864872997303332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia \n\nhttps://t.co/wEuTb7Icp7"
        },
        {
            "author_id": "346026302",
            "created_at": "2017-05-17T15:57:11.000Z",
            "id": "864872432829693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/3IPogdaq2c"
        },
        {
            "author_id": "346026302",
            "created_at": "2017-05-17T15:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864872335496671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/mnNV2AwMbz"
        },
        {
            "author_id": "937627364",
            "created_at": "2017-05-17T15:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864870617690112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/mNlrByLx7j"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2017-05-17T15:47:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "864869955237433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o .. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83d\ude4f\u262e #ddd38 #Nature #Cachoeira #Antiga @ Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/FXkLAPI5jL"
        },
        {
            "author_id": "827621760585629698",
            "created_at": "2017-05-17T15:43:24.000Z",
            "id": "864868966228996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/LmU5uIIq2K"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-05-17T15:42:31.000Z",
            "id": "864868744593633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/RhGtY8P7IR"
        },
        {
            "author_id": "211019590",
            "created_at": "2017-05-17T15:40:49.000Z",
            "id": "864868315671527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o\" https://t.co/QjWQoxmgDm"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-05-17T15:39:00.000Z",
            "id": "864867859259809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 74,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o https://t.co/Me9MeZLCfa https://t.co/XsWczJhmq0"
        },
        {
            "author_id": "1454604001",
            "created_at": "2017-05-17T15:30:16.000Z",
            "id": "864865660328976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que corta mais 101 mil hectares de parque nacional na Amaz\u00f4nia   https://t.co/kY7xjAFozJ"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-05-17T15:25:00.000Z",
            "id": "864864333276172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia: Na madrugada, plen\u00e1rio votou\u2026 https://t.co/WlpTUs0FL2 https://t.co/5hvexyNpGg"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-17T15:22:28.000Z",
            "id": "864863698535448580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/zMLr5ENUpi"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-17T15:21:52.000Z",
            "id": "864863547448274947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/x7PjxJLnSj via https://t.co/jF5mpIstS0"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:14.000Z",
            "id": "864862130087936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/afFLD271N0 https://t.co/gZwp4yqaCq"
        },
        {
            "author_id": "2292688231",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:09.000Z",
            "id": "864862106155335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/E9q0aa41Iy https://t.co/LJrOQgPg8i"
        },
        {
            "author_id": "747581950567813120",
            "created_at": "2017-05-17T15:08:07.000Z",
            "id": "864860086585278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/WgLhv2xwyv https://t.co/Imi6SdUFKw"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-05-17T15:05:34.000Z",
            "id": "864859443665657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO NA CHINA - PARQUE NACIONAL DO MONTE SANQINGSHAN, UMA PAISAGEM DE FIC\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA https://t.co/07wdKaDLUM https://t.co/vyn2neb4FV"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2017-05-17T15:03:41.000Z",
            "id": "864858968778313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia: https://t.co/PvNJzZQ9jV https://t.co/BNSSKNl8zb"
        },
        {
            "author_id": "2317600140",
            "created_at": "2017-05-17T14:58:40.000Z",
            "id": "864857708746465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicamp - Not\u00edcias - C\u00e2mara aprova MP que altera limites de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o de ferrovia: https://t.co/zQr9t1rwaU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-05-17T14:39:22.000Z",
            "id": "864852851918503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Livro sobre bot\u00e2nica e ecologia \u00e9 disponibilizado pelo Parque Nacional na internet - https://t.co/J2txQvgLAC https://t.co/0FISYZpeQV"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2017-05-17T14:35:16.000Z",
            "id": "864851819557736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro ,https://t.co/XOuLqNCAzU,"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-05-17T14:32:55.000Z",
            "id": "864851226407706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/lLFTOfbmzi"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-05-17T14:26:58.000Z",
            "id": "864849730504990721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Livro sobre bot\u00e2nica e ecologia \u00e9 disponibilizado pelo Parque Nacional na internet - https://t.co/Pg1H5NGA3y https://t.co/y5ZvyG5hWZ"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2017-05-17T14:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1101891,
                        -22.9034849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "864845841428865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia\nhttps://t.co/0KkiF0CH6y"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-05-17T13:45:30.000Z",
            "id": "864839296448069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege remanescentes de Floresta com Arauc\u00e1ria e Campos Naturais est\u00e1 amea\u00e7ada: thttp://bit.ly/2qsdSYW"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2017-05-17T13:35:49.000Z",
            "id": "864836857653338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional. https://t.co/y2YqxkaYFk"
        },
        {
            "author_id": "62804559",
            "created_at": "2017-05-17T13:35:04.000Z",
            "id": "864836667248652289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP 756 aprovada na C\u00e2mara abre as portas p a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ao reduzir limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Flona no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-05-17T13:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "864830245404377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jSirMC3iJJ no Parque Nacional de Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "522837826",
            "created_at": "2017-05-17T13:08:14.000Z",
            "id": "864829915107033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/iR1FqdEBk7  #BlogDagVulpi https://t.co/MfWNtM0b1p"
        },
        {
            "author_id": "522837826",
            "created_at": "2017-05-17T13:07:59.000Z",
            "id": "864829852662280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/iR1FqdEBk7  #BlogDagVulpi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-17T13:06:45.000Z",
            "id": "864829544590606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00a0Na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, equipe de reportagem flagra o ritual de cortejo da ave e outras belas esp\u00e9cies, a exemplo do surucu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-17T13:06:43.000Z",
            "id": "864829534989889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-17T13:05:54.000Z",
            "id": "864829328902823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FyM3QdjbTo"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-05-17T13:00:25.000Z",
            "id": "864827950599987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1 https://t.co/UW8buOuRtq"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:09.000Z",
            "id": "864827379255918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/K5WNZVI0TL"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:07.000Z",
            "id": "864827369592307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/y0gHRvpg7H"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-05-17T12:44:12.000Z",
            "id": "864823869445730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional do Par\u00e1 https://t.co/YwLFla6JHl"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-05-17T12:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "864823740647034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\ufffdmara aprova MP que reduz \ufffdrea de floresta nacional do Par\ufffd https://t.co/YwLFla6JHl #radar via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-05-17T12:34:10.000Z",
            "id": "864821344319492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela - RS: Floresta Nacional de Canela - RS Situa-se no munic\u00edpio de\u2026 https://t.co/QFMtUeNPpJ"
        },
        {
            "author_id": "2666819714",
            "created_at": "2017-05-17T12:31:30.000Z",
            "id": "864820671213445122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sim, teve golpe nessa noite. Qual direito voc\u00ea perdeu hoje?#OcupaBras\u00edlia https://t.co/y2AbHh2OiN"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-17T12:25:12.000Z",
            "id": "864819087003799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o ocorreu em uma estrada rural, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/isoF2pUSUu"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-05-17T12:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "864818471800119297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @CamaraDeputados aprovou a MP que exclui \u00e1reas de munic\u00edpios da regi\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. O assunto ganha destaque"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T12:21:12.000Z",
            "id": "864818081968869378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1. Saiba mais pela agenciabrasil \u2026 https://t.co/6F8VTbM40x"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2017-05-17T12:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "864817664589475841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso, conhe\u00e7am  Minas Gerais! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/okTsjcpHmX"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-05-17T12:17:32.000Z",
            "id": "864817158349611009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos duas frentes de invas\u00e3o est\u00e3o em curso na Floresta Nacional (Flona) do Bom Futuro, unidade de... https://t.co/KCIe180DwT"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-05-17T12:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "864816832271855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1. Saiba mais pela @agenciabrasil https://t.co/RQo6f57Sb3 https://t.co/QNs5hPCb0o"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T12:15:37.000Z",
            "id": "864816675723649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/EkL8mKdSOx https://t.co/y9ufeukxFD"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-05-17T12:15:01.000Z",
            "id": "864816524187410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/RmRbaFv1vg https://t.co/zr709rsRea"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-05-17T12:07:57.000Z",
            "id": "864814747665002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro - https://t.co/T9vFopfDNM https://t.co/38EXK8YFqb"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-05-17T11:59:25.000Z",
            "id": "864812596905553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "C\u00e2mara aprovou na madrugada o corte de 102 mil ha do Parque Nacional do Jamanxim. E foi bom, porque a proposta era tirar 443 mil de 2 UCs. https://t.co/aifcwPVcqD"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-05-17T11:56:04.000Z",
            "id": "864811756937457669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/phXUeT9WQO"
        },
        {
            "author_id": "2794306108",
            "created_at": "2017-05-17T11:49:28.000Z",
            "id": "864810095049404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 - Di\u00e1rio Catarinense https://t.co/QgVTRmvt0n"
        },
        {
            "author_id": "197048364",
            "created_at": "2017-05-17T11:49:03.000Z",
            "id": "864809990715916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia\n\nAp\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Medida... https://t.co/q5KlC9yG7R"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2017-05-17T11:45:10.000Z",
            "id": "864809012612796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/3lzKP0hd8H"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2017-05-17T11:36:58.000Z",
            "id": "864806950474846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/OaiWDtR2qt https://t.co/qlOEQZmLQP"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2017-05-17T11:34:57.000Z",
            "id": "864806442179710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro dos Pescadores e Pescadoras da Resex (Reserva Extrativista) \u00e9 realizada nas Ilhas Can\u00e1rias\nhttps://t.co/GUc06AnuyP"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2017-05-17T11:25:41.000Z",
            "id": "864804109882359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/7DsRxrpAg6"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-17T11:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "864803908820008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/qKnO0exLYl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-17T11:20:59.000Z",
            "id": "864802927021608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E \u00c1REA NATURAL DE GEST\u00c3O INTEGRADA COTAPATA\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA... https://t.co/y356Vp67kN"
        },
        {
            "author_id": "861700206190092288",
            "created_at": "2017-05-17T11:20:16.000Z",
            "id": "864802744007307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curiosidadeRioPromo\nO Corcovado tem 710 metros de altura, fica no Parque Nacional da Tijuca\n#Corcovado \nhttps://t.co/uVBRZZUtV2 https://t.co/qwSxI6vl4c"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2017-05-17T11:11:08.000Z",
            "id": "864800448288612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF cumpre mandados no Parque Nacional do Monte Pascoal \n\nSaiba mais: https://t.co/rjOnNPwBGy https://t.co/YTvj2mTgWI"
        },
        {
            "author_id": "723223074267652096",
            "created_at": "2017-05-17T11:00:04.000Z",
            "id": "864797661538471937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Corrida Floresta Nacional de Ipanema\nIper\u00f4\n13.08.2017... https://t.co/mo4zwMLOIf"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-05-17T10:50:37.000Z",
            "id": "864795285024886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/RQqJf4Zkf3 https://t.co/so0xmIVoGn"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-05-17T10:40:44.000Z",
            "id": "864792795940368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Flona do Bom Futuro https://t.co/uIbQyZR8Ft"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T10:09:09.000Z",
            "id": "864784848405372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/UdgN1YRPL4"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-05-17T10:08:04.000Z",
            "id": "864784577755308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/nwd21fuonH"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-05-17T09:39:21.000Z",
            "id": "864777347832180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona Jamanxim -C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional em Novo\u00a0Progresso https://t.co/zBH8bZc8XY https://t.co/PvJ7tnnlEo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-05-17T09:32:17.000Z",
            "id": "864775571137589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que recortou a Floresta Nacional Jamanxim https://t.co/lhHLcBZ53Z"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-17T09:24:08.000Z",
            "id": "864773518340218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que recortou a Floresta Nacional Jamanxim https://t.co/pw5OQJi2aw"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-17T09:24:06.000Z",
            "id": "864773513462267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que recortou a Floresta Nacional Jamanxim https://t.co/BXz65NZgrI"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-05-17T09:15:55.000Z",
            "id": "864771450372313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova medida que reverte amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7zIpo8nc9x https://t.co/dAexNeNBUM"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2017-05-17T09:05:21.000Z",
            "id": "864768793784053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/YOUyPBhEMF"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2017-05-17T06:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cartamaior"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "edbequimao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864736601599037440",
            "in_reply_to_user_id": "34271853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cartamaior @edbequimao N\u00e3o ser\u00e1 aos neg\u00f3cios, mas sim aos grileiros, como na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T05:42:10.000Z",
            "id": "864717661263065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/whopHphrGD"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-17T05:36:04.000Z",
            "id": "864716124138741760",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar Dep. Chico Alencar (PSOL-RJ) se op\u00f5e \u00e0 MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/MCDSzZmJsg"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-17T05:36:03.000Z",
            "id": "864716121697550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Chico Alencar (PSOL-RJ) se op\u00f5e \u00e0 MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/MCDSzZmJsg"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-05-17T05:03:06.000Z",
            "id": "864707828170113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/637C53Zedk https://t.co/L9BDzJlBKz"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2017-05-17T04:58:05.000Z",
            "id": "864706567358337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/HJH8TReXOa"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-05-17T04:57:20.000Z",
            "id": "864706377264005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/3DbciWlYNq"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-05-17T04:57:11.000Z",
            "id": "864706339683151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/2xmL0drAdx"
        },
        {
            "author_id": "859686465021911045",
            "created_at": "2017-05-17T04:52:09.000Z",
            "id": "864705072688545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/s4ecKo2tkp https://t.co/yHuipPWhYA"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-05-17T04:48:17.000Z",
            "id": "864704099836735490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/UxDz0rlEys"
        },
        {
            "author_id": "112328822",
            "created_at": "2017-05-17T04:26:11.000Z",
            "id": "864698539603103746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E detalhe: a escola REJEITOU! HAHAHA \u00c9 Huck... Teu dinheiro compra mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas n\u00e3o compra admira\u00e7\u00e3o. Bem feito! https://t.co/JUn1G7nvcN"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T04:18:17.000Z",
            "id": "864696551741849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/vAABj3pj9S https://t.co/i4aYR5I0v5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-17T04:15:15.000Z",
            "id": "864695785828601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:07:37.000Z",
            "id": "864693865999216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/SFjwNlDaIb"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:07:31.000Z",
            "id": "864693838593626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de\u00a0ferrovia https://t.co/ieHRcLO33R"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:06:38.000Z",
            "id": "864693617826385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/QD3N6t0h9e"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:06:35.000Z",
            "id": "864693604949778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/tFNWzqpbQF"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T04:04:18.000Z",
            "id": "864693032901201922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/NN3i5Y1Dbt"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T04:04:07.000Z",
            "id": "864692986852003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/GvztcldQq7 https://t.co/HFBy5xy1rn"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:56.000Z",
            "id": "864692182959230977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/6O7riJralf"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:52.000Z",
            "id": "864692168685998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/brqLnT9EFc"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:52.000Z",
            "id": "864692167087988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/SSdw6x7KyG"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:51.000Z",
            "id": "864692162532966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Plen\u00e1rio analisa mais uma MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/7HQNFHE4Ix"
        },
        {
            "author_id": "42279275",
            "created_at": "2017-05-17T03:52:29.000Z",
            "id": "864690058724593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o da Not\u00edcia \u00bb C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/WRnE7HeOXf"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2017-05-17T03:33:19.000Z",
            "id": "864685233337229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o existe pra que se tem uma corja de pilantras pra acabar com ela?! Cad\u00ea os batedores de panela pra \"protestar\"? https://t.co/Q4892zQ3Kd"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-17T03:23:46.000Z",
            "id": "864682831976509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/dvyQ6A9nqD https://t.co/xM9ryXqPRB"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-05-17T03:18:22.000Z",
            "id": "864681472380342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/AoDw6DwLzc https://t.co/Vpfcr8ZFsJ"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-17T03:18:08.000Z",
            "id": "864681414532485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de\u00a0ferrovia https://t.co/2CPRfJWke0"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-05-17T03:14:34.000Z",
            "id": "864680514489204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#EBC C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/7wSTi0ISAO"
        },
        {
            "author_id": "3386002660",
            "created_at": "2017-05-17T02:50:00.000Z",
            "id": "864674334593343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted National Geographic (@revistanatgeobr):\n\nC\u00e9u estrelado e troncos de ac\u00e1cia no Parque Nacional... https://t.co/y04PVfu9Yd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:38:22.000Z",
            "id": "864671405962440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova MP que altera Parque Nacional do Jamanxim; falta votar destaques https://t.co/pe2xsudWaJ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:38:12.000Z",
            "id": "864671364304707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova MP que altera Parque Nacional do Jamanxim; falta votar destaques https://t.co/agCgIehHAj https://t.co/cCr8dZqXxt"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2017-05-17T02:37:38.000Z",
            "id": "864671220863815683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1  \nhttps://t.co/AtJuL2vwRB"
        },
        {
            "author_id": "759797608298622976",
            "created_at": "2017-05-17T02:29:59.000Z",
            "id": "864669294625423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sinergia #sinestesia #sinestezya #riomaravilha @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/EsgsJHDjFu"
        },
        {
            "author_id": "88025673",
            "created_at": "2017-05-17T02:21:08.000Z",
            "id": "864667068804845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/ytp8uisiAs"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-05-17T02:15:04.000Z",
            "id": "864665540379521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1: https://t.co/lEmbhlmm7l https://t.co/nR7xwGYlhu"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-05-17T02:15:00.000Z",
            "id": "864665524931772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/AqnNO2nPhF https://t.co/IxR5Bc5C31"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:29.000Z",
            "id": "864664890912391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/NzDibZuRSp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:18.000Z",
            "id": "864664846092062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/HBfG0SoXtf https://t.co/CYW38jwa1D"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:12.000Z",
            "id": "864664818447519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/IzHjXK0n9x"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:11.000Z",
            "id": "864664815452794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/Vgy4QakXqg"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T02:08:11.000Z",
            "id": "864663810073804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/OjlECBEMTx https://t.co/CUyVApFU63"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T02:08:09.000Z",
            "id": "864663800863047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/lMIuGtzP2O https://t.co/fhfHLg9rVT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:05:20.000Z",
            "id": "864663093875322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/wzbrP9vxPd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:05:09.000Z",
            "id": "864663047951888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/L0i4v14gfq https://t.co/4PMIt8dpju"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2017-05-17T01:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "864656663688736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/CjWwJKPQz7 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "133139786",
            "created_at": "2017-05-17T01:39:25.000Z",
            "id": "864656569623031809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/EC6pMblVay Pol\u00edtica de terra arrasada prejudica todo mundo!"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T01:34:11.000Z",
            "id": "864655252917768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1:https://t.co/06lBzoobRw https://t.co/Deg6mfzvju"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-05-17T01:31:33.000Z",
            "id": "864654590461059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1  https://t.co/v1HbZRe0ps  #noticias"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T01:31:24.000Z",
            "id": "864654551948943364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1: May 16, 2017 at 10:15PM https://t.co/06lBzoobRw https://t.co/H4BuxHqB1L"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T01:29:16.000Z",
            "id": "864654016751570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1:https://t.co/06lBzoobRw https://t.co/eZA9RX0TAC"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-05-17T01:29:10.000Z",
            "id": "864653990516183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional ser\u00e1 \"rebaixada\" \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no Par\u00e1 https://t.co/l3KSlGwAZl"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2017-05-17T01:23:39.000Z",
            "id": "864652601870213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro - Clique para ver  \u261b  https://t.co/2GO6jQ8Lxs"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T01:22:01.000Z",
            "id": "864652191222702084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/KRyiOuRz66"
        },
        {
            "author_id": "127805222",
            "created_at": "2017-05-17T01:17:24.000Z",
            "id": "864651029647904768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/qs7rAtqmsc"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-05-17T01:17:09.000Z",
            "id": "864650968436224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/qjd3toTchx"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T01:16:19.000Z",
            "id": "864650757211074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/k8msoeZUj1"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-05-17T01:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "SaoJoaquim_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "864649200755200001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de @SaoJoaquim_SC \u00e9 inclu\u00edda em Medida Provis\u00f3ria. Leia mais: https://t.co/0PBoYHP7hu"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-05-17T01:05:07.000Z",
            "id": "864647936361222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/WHiseekGO2"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T01:04:14.000Z",
            "id": "864647714402906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/ko890kWKY2 https://t.co/SdM6jmrvUV"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2017-05-17T01:01:18.000Z",
            "id": "864646977333719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/gdOOJLQAqG"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-05-17T00:57:31.000Z",
            "id": "864646023494459396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 - https://t.co/1vds7inWaA https://t.co/0VwESNPRSA"
        },
        {
            "author_id": "836762023409123329",
            "created_at": "2017-05-17T00:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "864640513063956484",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\nBasta um jarrinho com planta na varanda. O resto pode plantar soja."
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T00:29:12.000Z",
            "id": "864638898982473729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio analisa mais uma MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/cAlEVi5tVv https://t.co/lHCp4m3uBl"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-17T00:27:53.000Z",
            "id": "864638566449786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 https://t.co/qzKZwubH5P https://t.co/XKJns17Q4K"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-05-17T00:20:24.000Z",
            "id": "864636686738870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 https://t.co/OJOdC0NUQC"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-17T00:19:29.000Z",
            "id": "864636453111955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 https://t.co/PaU3RcFlAK #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2017-05-17T00:15:41.000Z",
            "id": "864635496772886530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 758 cria a APA Trair\u00e3o em 169 mil hec da FLONA Itaituba II e regulariza a situa\u00e7\u00e3o de grileiros que invadiram essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-17T00:15:32.000Z",
            "id": "864635458285961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o\u2026 https://t.co/GuiyGIrcGW https://t.co/5DGzmsyHE3"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-17T00:14:12.000Z",
            "id": "864635123156889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 https://t.co/h0RzdLcz7b #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-17T00:13:14.000Z",
            "id": "864634882592583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T00:12:16.000Z",
            "id": "864634639062839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio analisa mais uma MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/kTStcyuusT"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2017-05-17T00:09:29.000Z",
            "id": "864633937187962884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rara loba branca \u00e9 assassinada no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/NIIbnCu3NA #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T00:07:38.000Z",
            "id": "864633471766896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio analisa mais uma MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/C5S7moGq1C"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T00:07:24.000Z",
            "id": "864633413319278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio analisa mais uma MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/TM1qzUgowB https://t.co/Q23sw1Ubdg"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-05-17T00:03:18.000Z",
            "id": "864632382690918401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P10 - Em qual parque nacional americano voc\u00ea faria um piquenique rom\u00e2ntico? E uma caminhada divertida com os amigos? #VisiteOsUSA"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-05-16T23:58:58.000Z",
            "id": "864631291546939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rara loba branca \u00e9 assassinada no Parque Nacional de Yellowstone  https://t.co/2qrnpcIe8O #noticias #entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2017-05-16T23:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jpkleinubing"
                    }
                ]
            },
            "id": "864630305507954689",
            "in_reply_to_user_id": "3247815497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jpkleinubing defende que MP respeite decis\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o e altere limites do Parque Nacional da Serra Catarinense."
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2017-05-16T23:46:48.000Z",
            "id": "864628230057230340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ouviu a popula\u00e7\u00e3o de Lauro M\u00fcller e de toda regi\u00e3o. \n\nA Emenda que exclui a cidade do Parque Nacional de... https://t.co/2Ej4EDcJWh"
        },
        {
            "author_id": "54646068",
            "created_at": "2017-05-16T23:43:47.000Z",
            "id": "864627471727161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De volta ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DoWYpT3GXD"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-05-16T23:43:23.000Z",
            "id": "864627370245971970",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Depois da press\u00e3o da sociedade civil e do MMA, a Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo saiu ilesa da motoserra da C\u00e2mara #resista"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2017-05-16T23:34:48.000Z",
            "id": "864625207738290178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova medida que reverte amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Congresso em Foco https://t.co/SWbGXoQwe9"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-16T23:31:33.000Z",
            "id": "864624392910684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rara loba branca \u00e9 assassinada no Parque Nacional de Yellowstone - https://t.co/qh6Y022pSz"
        },
        {
            "author_id": "49216422",
            "created_at": "2017-05-16T23:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51437402,
                        -14.13389093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "864624145836908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros #nature #bresil @ Parque Nacional da Chapada https://t.co/d2zeCZPhAP"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T23:25:13.000Z",
            "id": "864622795442933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP novos limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/49R9YivwRX https://t.co/kHEoIhxoTk"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-05-16T23:19:01.000Z",
            "id": "864621236395048960",
            "in_reply_to_user_id": "2882468213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Texto transforma a Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo em duas unidades rurais com finalidades distintas"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-05-16T23:18:44.000Z",
            "id": "864621164802576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova medida que reverte amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bAvfP3Hb7p"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T23:12:13.000Z",
            "id": "864619526280839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP novos limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/TutPPXgJeD"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T23:11:24.000Z",
            "id": "864619320978022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP novos limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/FBKXJMr0Qw"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T23:11:14.000Z",
            "id": "864619277055172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP novos limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/SiDagBWVs0 https://t.co/7gA106dwCn"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2017-05-16T23:08:04.000Z",
            "id": "864618479684657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R1 - O Yosemite \u00e9 realmente um destino perfeito para uma viagem cheia de amor! \ud83d\udc93\nhttps://t.co/xINasRdYVd https://t.co/NmueKDS9Ki"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-16T22:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "864615428521304065",
            "in_reply_to_user_id": "97247408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psbnacamara Tereza Cristina vota destaque sobre a possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim  https://t.co/ySfXvU1GfS"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-16T22:55:55.000Z",
            "id": "864615425463734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereza Cristina vota destaque sobre a possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim  https://t.co/ySfXvTK5ok"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-16T22:53:31.000Z",
            "id": "864614821106507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Chico Alencar vota destaque sobre a possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/BjmmYBmFU9"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T22:52:12.000Z",
            "id": "864614489601265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio exclui de MP transforma\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica em duas unidades https://t.co/3657IxDBKo"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T22:52:12.000Z",
            "id": "864614486900064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio exclui de MP transforma\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica em duas unidades https://t.co/4LGJ042aF7 https://t.co/qCx6RiYTSY"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T22:50:52.000Z",
            "id": "864614154421714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio exclui de MP transforma\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica em duas unidades https://t.co/pIUg4cdrHA"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-05-16T22:50:40.000Z",
            "id": "864614101334593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Acaba de ser aprovado, na vota\u00e7\u00e3o da MP 756, o destaque que mant\u00e9m a integridade da Reserva Biol\u00f3gica das Nascentes da Serra do Cachimbo."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T22:50:39.000Z",
            "id": "864614100399046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio exclui de MP transforma\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica em duas unidades https://t.co/JA2fmQfxEB https://t.co/JKQqm5LROr"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-05-16T22:41:59.000Z",
            "id": "864611916299345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Flona do Bom Futuro\nhttps://t.co/z9SMRqYajn"
        },
        {
            "author_id": "12879042",
            "created_at": "2017-05-16T22:25:02.000Z",
            "id": "864607652587991042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que n\u00e3o diminuir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9? https://t.co/zfS6HnmJIc"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T22:20:21.000Z",
            "id": "864606473128525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/NjmXb3EIpt https://t.co/Aa90ISxc4M"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-05-16T22:07:58.000Z",
            "id": "864603356655964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Macedo/C\u00e2mara dos DeputadosDeputados ainda tiveram que analisar destaques ap\u00f3s da aprova\u00e7\u00e3o do texto... https://t.co/v8U9Kuc48T"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-05-16T22:07:12.000Z",
            "id": "864603162279366657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na RPPN Buraco das Araras voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de observar o bel\u00edssimo Gavi\u00e3o-pato e outras lindas aves.... https://t.co/N2GLGGHFAo"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-16T22:06:53.000Z",
            "id": "864603085674614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/swlOU6iMPv"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-16T22:06:51.000Z",
            "id": "864603073922117635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/CLwdIAZhYf"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-16T22:06:29.000Z",
            "id": "864602984134713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP redu\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/zrFzPxUvL5"
        },
        {
            "author_id": "54761754",
            "created_at": "2017-05-16T22:03:35.000Z",
            "id": "864602254124429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/AHJ9Qfu6GL"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-16T22:01:07.000Z",
            "id": "864601634822922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Plen\u00e1rio mant\u00e9m possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/Qei40Gco8v"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-16T22:01:07.000Z",
            "id": "864601633224876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/yMl7tZZf5b"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-16T22:01:06.000Z",
            "id": "864601629751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP redu\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/uqXk7zwn4R"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2017-05-16T22:00:05.000Z",
            "id": "864601371164672004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 207,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "A PF N\u00c3O PARA!\nDeflagrada a #OpDesmonte, que combate crimes ambientais no Parque Nacional do Monte Pascoal/BA.\nhttps://t.co/KjgiTNs1xC https://t.co/7ZYOXOAbDF"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T21:59:54.000Z",
            "id": "864601326445056004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio mant\u00e9m possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/tJ0m3cFFyV"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T21:55:09.000Z",
            "id": "864600130392961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/qGof0cXX0c https://t.co/gqox42jJyP"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T21:54:59.000Z",
            "id": "864600089179824130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/uRmcqhBMgO"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T21:52:14.000Z",
            "id": "864599395542630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/10qK0hsDQK"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T21:48:51.000Z",
            "id": "864598546493849601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/KKzSk6MmnV"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T21:48:44.000Z",
            "id": "864598518643605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/jSvhGj8zR2 https://t.co/xbLwlsggYn"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T21:47:30.000Z",
            "id": "864598207577313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/1RXuRFOlUF https://t.co/ET7WLz6Wv2"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T21:47:27.000Z",
            "id": "864598194553933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP redu\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/a6HYRewF0i https://t.co/v5tD65UGEI"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2017-05-16T21:40:34.000Z",
            "id": "864596463447416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova medida que reverte amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/w6SdFtSxnE https://t.co/x4r0tZ5WAc"
        },
        {
            "author_id": "610196414",
            "created_at": "2017-05-16T21:36:24.000Z",
            "id": "864595411868274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito afim de ir pra parte alta do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T21:30:01.000Z",
            "id": "864593806175346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP redu\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ARgs4rgeBE"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T21:29:46.000Z",
            "id": "864593742027563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP redu\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/aeU5RQRk47 https://t.co/a4GcjUk9bs"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T21:27:13.000Z",
            "id": "864593103319175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio mant\u00e9m em MP redu\u00e7\u00e3o de limites da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/s4C7elHNRN"
        },
        {
            "author_id": "41449863",
            "created_at": "2017-05-16T21:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 6,
                        "username": "mpro_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "864591430592999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF e @mpro_oficial movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/8TU0Re97wZ https://t.co/OaxP6IHQlj"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-05-16T21:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "864591289014026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sabe o que fazer no final de semana? Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho no Parque Nacional\u2026 https://t.co/rnwBA2wJIV"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-05-16T21:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5833,
                        -26.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "864589552249323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Whatsapp (48) 99124-2767\nE-mail:\u2026 https://t.co/sakL4ltDsC"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-05-16T21:10:13.000Z",
            "id": "864588825376501762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/xjvx09qpv9 https://t.co/GqVdmgAHBe"
        },
        {
            "author_id": "14352170",
            "created_at": "2017-05-16T21:00:06.000Z",
            "id": "864586277412384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINC PARTICIPA DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DOS GUARARAPES\n\ud83c\udf33 \ud83d\udcab \ud83c\udf33\nA cerim\u00f4nia foi um desdobramento do... https://t.co/GErNKluhVg"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2017-05-16T20:40:24.000Z",
            "id": "864581319484989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Paulo C\u00e2mara prestigia o Parque Nacional dos Guararapes https://t.co/8HdqBZdxeu"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-16T19:06:54.000Z",
            "id": "864557790752374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na pauta MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/lCGol9A7Rg"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-16T19:06:23.000Z",
            "id": "864557659781050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com qu\u00f3rum baixo, Plen\u00e1rio discute MP que muda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/ZBI5uHpda1"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-05-16T19:06:05.000Z",
            "id": "864557584380043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o l #MinC participa de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes: https://t.co/kwNm43SseK https://t.co/jC27IeQtJm"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T19:02:09.000Z",
            "id": "864556595639754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na pauta MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/nEzsUpsoVE https://t.co/b0aOvzfmVd"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2017-05-16T18:47:37.000Z",
            "id": "864552936982163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jovens ribeirinhos que vivem na Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 agora se tornaram monitores da biodiversidade https://t.co/WVVw7wqYSk"
        },
        {
            "author_id": "54646068",
            "created_at": "2017-05-16T18:41:39.000Z",
            "id": "864551433714192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eEHB4nVIzz"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T18:39:25.000Z",
            "id": "864550875678687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na pauta MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/Abbz22Kfg5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T18:39:12.000Z",
            "id": "864550818728431617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio mant\u00e9m na pauta MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/QLESS7sHU1 https://t.co/Kg15QFMCvC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T18:37:19.000Z",
            "id": "864550345434959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio mant\u00e9m na pauta MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/WlyglmJV1u"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-16T18:27:24.000Z",
            "id": "864547848918102018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A - MinC participa de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes https://t.co/sSLZS0HLqY"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2017-05-16T17:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "passarinho5555"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "864540065032175617",
            "in_reply_to_user_id": "483054491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passarinho5555 De acordo com a MP 756/16, na nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental as \u00e1reas rurais ocupadas poder\u00e3o ser regularizadas."
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T17:56:14.000Z",
            "id": "864540005535858689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com qu\u00f3rum baixo, Plen\u00e1rio discute MP que muda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/SLwE9NuIz5 https://t.co/kmQ5LkxSAG"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2017-05-16T17:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "passarinho5555"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "864539858462756864",
            "in_reply_to_user_id": "2647996826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passarinho5555 chamou aten\u00e7\u00e3o para o debate da MP 756/16, que altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo e cria APA do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-05-16T17:54:11.000Z",
            "id": "864539488827166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais no Parque Nacional do Monte\u00a0Pascoal https://t.co/Ozq942wV8I https://t.co/xPOdwEHrm9"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T17:42:13.000Z",
            "id": "864536479896264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com qu\u00f3rum baixo, Plen\u00e1rio discute MP que muda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/JsjNVQvPMI"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T17:41:52.000Z",
            "id": "864536391199240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com qu\u00f3rum baixo, Plen\u00e1rio discute MP que muda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/TrppDyQxsp https://t.co/V1HXPlUUaG"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T17:37:17.000Z",
            "id": "864535237585506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Com qu\u00f3rum baixo, Plen\u00e1rio discute MP que muda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/L9hObVerHF"
        },
        {
            "author_id": "706566700699951104",
            "created_at": "2017-05-16T17:36:30.000Z",
            "id": "864535038997782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL A PRAIA DAS CATEDRAIS EN - GALICIA https://t.co/8lOVonbxR0  https://t.co/BySHHMFU1j"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-16T17:24:12.000Z",
            "id": "864531943341211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio tenta votar em nova sess\u00e3o MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pztwJr94a0 https://t.co/J764QFiKOX"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T17:05:44.000Z",
            "id": "864527298040537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio tenta votar em nova sess\u00e3o MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jzvfd4u7JS"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-16T17:05:23.000Z",
            "id": "864527209066708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio tenta votar em nova sess\u00e3o MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Queu2cqhlh https://t.co/NoaRuwVBBv"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-16T17:02:57.000Z",
            "id": "864526598363635715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio tenta votar em nova sess\u00e3o MP sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/64JAqXcpWy"
        },
        {
            "author_id": "3434086575",
            "created_at": "2017-05-16T17:00:04.000Z",
            "id": "864525872115712002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU suspende o preg\u00e3o para concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico do Parque Nacional de Bras\u00edlia | logisticapublica https://t.co/OvQoitbNsB"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2017-05-16T16:45:43.000Z",
            "id": "864522261189021697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver PF combate crimes ambientais no Parque Nacional do Monte Pascoal - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/UrTyNeETji"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2017-05-16T16:45:26.000Z",
            "id": "864522189965586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais no Parque Nacional do Monte Pascoal - Prado Online https://t.co/AjNClyHiFz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-16T16:01:28.000Z",
            "id": "864511122656948228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-05-16T15:21:57.000Z",
            "id": "864501178184466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais no Parque Nacional do Monte\u00a0Pascoal https://t.co/wsNp3Pp0iT"
        },
        {
            "author_id": "1206205776",
            "created_at": "2017-05-16T15:01:19.000Z",
            "id": "864495988471476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O respeito pela natureza encontra sua perfeita tradu\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de La Tovara #santuarionatural #rivieranayarit #LaTovara https://t.co/jQku4BbuMT"
        },
        {
            "author_id": "110745374",
            "created_at": "2017-05-16T14:41:43.000Z",
            "id": "864491053444976641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/U0uNYoz6rc"
        },
        {
            "author_id": "104875780",
            "created_at": "2017-05-16T14:30:31.000Z",
            "id": "864488236995022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste... https://t.co/FicEDXmB6J"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-16T14:16:29.000Z",
            "id": "864484704849993732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nRodovia d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Serra da Capivara e ao Aeroporto Internacional de S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-05-16T13:59:28.000Z",
            "id": "864480421135953928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Amaz\u00f4nica pede socorro e o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tamb\u00e9m (a revis\u00e3o dos limites do Parna de... https://t.co/rqqCB4XsG3"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2017-05-16T13:50:55.000Z",
            "id": "864478270577889280",
            "in_reply_to_user_id": "183634894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o caso das MPs 756 e 758 que alteram os limites das unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, como o Parque Nacional do Rio Novo e do Jamanxim."
        },
        {
            "author_id": "4847252093",
            "created_at": "2017-05-16T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "864477106847322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar!!! Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/C3pQ0cYPWO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "96445363",
            "created_at": "2017-05-16T13:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "864470424796540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/OaMCSC5EZu"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2017-05-16T13:04:54.000Z",
            "id": "864466690507247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28\u00ba Anivers\u00e1rio da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e VI Aldeia Ambiental https://t.co/Maf9wpak9U"
        },
        {
            "author_id": "1206205776",
            "created_at": "2017-05-16T13:00:04.000Z",
            "id": "864465473789980673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O respeito pela natureza encontra sua perfeita tradu\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de La Tovara, onde se pode avistar... https://t.co/eTzBdPgisF"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2017-05-16T12:46:20.000Z",
            "id": "864462016710365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As geleiras do Parque Nacional Glacier perderam 39% do seu gelo desde 1966 (algumas\u2026 https://t.co/10YDBfD9EZ https://t.co/wkaVgZ6MT4"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2017-05-16T12:35:48.000Z",
            "id": "864459367499911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RuralistasN\u00c3Opassar\u00e3o #X\u00f4Ruralista Redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 inclu\u00edda em Medida Provis\u00f3ria https://t.co/ftLvYztfMp https://t.co/uDzZfnITtc"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-05-16T11:50:09.000Z",
            "id": "864447878311407618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em perigo! https://t.co/qVgngaXkGQ"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-05-16T11:49:41.000Z",
            "id": "864447759696449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00e3o basta ser ruralista...tem que detonar as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim na... https://t.co/4hyPuSpXEU"
        },
        {
            "author_id": "76694906",
            "created_at": "2017-05-16T11:45:58.000Z",
            "id": "864446825822027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Crime ambiental. A foto mostra que o condom\u00ednio do secret\u00e1rio Agenor Mariano, no Jd Mariliza, invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Veja. https://t.co/76O1DCluUy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-16T11:35:28.000Z",
            "id": "864444183372845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-05-16T11:29:56.000Z",
            "id": "864442790092181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental preocupa\u00a0moradores https://t.co/T55rc3v4Lc https://t.co/1dnZDJZY88"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-05-16T11:23:30.000Z",
            "id": "864441172793708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Emenda que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim gera pol\u00eamica. https://t.co/x2f9GMHB51 https://t.co/07grkbSCqy"
        },
        {
            "author_id": "406983860",
            "created_at": "2017-05-16T10:59:43.000Z",
            "id": "864435184929841153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer uma boa trilha???? ai est\u00e1!!!!!......ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parna Itatiaia https://t.co/wIWglTBEnH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-16T10:24:19.000Z",
            "id": "864426276253257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SAJAMA\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/dovgULJBr2"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-05-16T09:13:01.000Z",
            "id": "864408336028008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim gera pol\u00eamica https://t.co/Pgtcnd8SD4"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-16T09:04:22.000Z",
            "id": "864406156831322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim gera\u00a0pol\u00eamica https://t.co/wQc87LtiRc https://t.co/TqhE2Uk7v3"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-16T09:04:13.000Z",
            "id": "864406117862039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim gera pol\u00eamica https://t.co/etW5toC1Ss #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "3434086575",
            "created_at": "2017-05-16T08:20:36.000Z",
            "id": "864395144971288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU suspende o preg\u00e3o para concess\u00e3o de servi\u00e7os de uso p\u00fablico do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/PGs0ktZrW6 https://t.co/wHdNR3TCKV"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-16T07:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "864385606801117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/0ZvTnwP2A2 https://t.co/IVsa1qcml2"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-16T06:14:19.000Z",
            "id": "864363363517648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilantes encontram armadilhas para animais em \u00e1rea protegida - https://t.co/Fji4ryL3fU"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2017-05-16T05:16:32.000Z",
            "id": "864348820905185281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILME PARTE ll PAULO GRAVATA E EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS NOVO AIR\u00c3O https://t.co/DKenu1PgBI"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2017-05-16T05:16:14.000Z",
            "id": "864348747802607618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS https://t.co/uNp90dk4S3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-16T04:01:21.000Z",
            "id": "864329902073544705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1014254042",
            "created_at": "2017-05-16T03:47:51.000Z",
            "id": "864326504368533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 Aranha em sua teia / Spider in his\u00a0web https://t.co/BT2ofcMnwO https://t.co/LfvsxjFp7c"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-05-16T03:00:09.000Z",
            "id": "864314498672283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado e troncos de ac\u00e1cia no Parque Nacional Namib-Naukluft, Nam\u00edbia. Veja outras incr\u00edveis fotos de viagem https://t.co/sRXbMMlszN https://t.co/fhk4sAYCdD"
        },
        {
            "author_id": "2272126974",
            "created_at": "2017-05-16T01:15:27.000Z",
            "id": "864288149668851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara destaca import\u00e2ncia do Parque Nacional dos Guararapes para a hist\u00f3ria de Pernambuco e do Brasil https://t.co/bU0LWb1jV7"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2017-05-16T00:02:55.000Z",
            "id": "864269895378382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental dia 20/05/17 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/D87zLnSER8"
        },
        {
            "author_id": "182147241",
            "created_at": "2017-05-15T23:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JesseSouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "864262090047049732",
            "in_reply_to_user_id": "34255381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JesseSouza E a \"magn\u00edfica\" obra que empobreceu o monumento natural? Que pena hein?"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-05-15T22:26:58.000Z",
            "id": "864245749835595777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vice-governador desconhece impacto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na economia de Goi\u00e1s. E o governador? https://t.co/DvZFavroDY"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2017-05-15T22:09:45.000Z",
            "id": "864241417010466817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs, que podem ser regi\u00f5es de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/KNui8YUwMJ"
        },
        {
            "author_id": "843502013824602114",
            "created_at": "2017-05-15T22:08:18.000Z",
            "id": "864241053263638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Vernal, Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA https://t.co/Yomtc9n9sR"
        },
        {
            "author_id": "824090484607950849",
            "created_at": "2017-05-15T21:45:28.000Z",
            "id": "864235306001760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mammoth Hot Springs \u00e9 um grande complexo de \u00e1guas termais nas montanhas de calc\u00e1rio no Parque Nacional de Yellowst\u2026 https://t.co/9QLFg2IFFZ https://t.co/wrBqzxVjxT"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2017-05-15T20:51:46.000Z",
            "id": "864221791673360388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Comit\u00ea para Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes se reuniu, em Pernambuco. Saiba mais: https://t.co/GpaWxAldKg https://t.co/kSkcpFxuyD"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2017-05-15T20:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "username": "mincultura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "864214615001051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministros da Defesa e @mincultura lan\u00e7am Projeto de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos #Guararapes https://t.co/U35D1UWYOE"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2017-05-15T20:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "864213437563498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedaladas na reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1! https://t.co/jVJtTa4iMH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "742401320276070400",
            "created_at": "2017-05-15T20:02:41.000Z",
            "id": "864209441289383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim roubaram as abelhas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica???"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-05-15T20:02:09.000Z",
            "id": "864209308346703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vice-governador de Goi\u00e1s desconhece impacto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na economia do estadopor J\u2026 https://t.co/JB05BHgWyb https://t.co/75554fG78J"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2017-05-15T19:52:44.000Z",
            "id": "864206937776431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quatro d\u00e9cadas de pesquisas arqueol\u00f3gicas na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara, no Estado do... https://t.co/U3waC90ssI"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2017-05-15T19:31:46.000Z",
            "id": "864201660561805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/AYX0qTNhrW"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-05-15T19:30:45.000Z",
            "id": "864201406101803013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental preocupa moradores https://t.co/eDQv3x8PGt"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-05-15T19:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "864199684147097602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/NsyKyhG49y via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-05-15T19:11:34.000Z",
            "id": "864196577988026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental preocupa moradores https://t.co/wkdTGKeJcl"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-15T19:08:09.000Z",
            "id": "864195717300203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental preocupa moradores https://t.co/HgCnJXLKzB"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2017-05-15T18:50:20.000Z",
            "id": "864191234876878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental preocupa moradores https://t.co/ADTV2TMOFT"
        },
        {
            "author_id": "3651608355",
            "created_at": "2017-05-15T18:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "864186939641090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar com essa vista e tudo de bom!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/Hiuo4cHJx3"
        },
        {
            "author_id": "475998970",
            "created_at": "2017-05-15T18:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "864178786119581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/cdJ7O9zTcS via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "285402190",
            "created_at": "2017-05-15T17:56:45.000Z",
            "id": "864177749807726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/ddqvgTgjc6"
        },
        {
            "author_id": "285402190",
            "created_at": "2017-05-15T17:55:32.000Z",
            "id": "864177441924927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/3bB9xJqRSp"
        },
        {
            "author_id": "56828078",
            "created_at": "2017-05-15T17:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "864176302286290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb \ud83c\udfde @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/SLQt2AhlaQ"
        },
        {
            "author_id": "2191143522",
            "created_at": "2017-05-15T16:32:29.000Z",
            "id": "864156543071248384",
            "in_reply_to_user_id": "792692915420196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaanlonghi Um campus com \u00e1rea protegida pra justamente coisas assim n\u00e3o aconte\u00e7am com os bichinhos... eu t\u00f4 triste"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-05-15T15:55:51.000Z",
            "id": "864147320916639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro an\u00fanciou a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA).Na \u00e1rea das Reentr\u00e2ncias maranhenses. https://t.co/E4NdxzdKLW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-15T15:50:28.000Z",
            "id": "864145967192395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-05-15T15:34:08.000Z",
            "id": "864141858871685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 reconhecido pelo Guia Lonely Planet como o melhor lugar para trilhas urbanas no... https://t.co/qW45cOQcsR"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2017-05-15T14:59:39.000Z",
            "id": "864133179975880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policial militar \u00e9 baleado na m\u00e3o na Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1 https://t.co/REMx2x7SRy"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-05-15T14:44:28.000Z",
            "id": "864129357404676097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca inova ao criar uma chamada para a elabora\u00e7\u00e3o de um diagn\u00f3stico socioambiental das... https://t.co/QKhZ1et1CC"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2017-05-15T14:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "864121266130882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganhar\u00e1 Memorial \u00e0 participa\u00e7\u00e3o do Brasil na Segunda Guerra https://t.co/tdEnQ4w6qK via @portalbrasil https://t.co/w2rYzdgVBl"
        },
        {
            "author_id": "1581883303",
            "created_at": "2017-05-15T13:47:13.000Z",
            "id": "864114949571956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo - Eco Tours Petate https://t.co/5hV9ExJI2p"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-05-15T13:44:19.000Z",
            "id": "864114223022034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Congresso quer ampliar o desmatamento no Brasil permitindo, por exemplo, a redu\u00e7\u00e3o de um parque nacional em SC. https://t.co/udAbA01jCI https://t.co/gO5NjNyCw1"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-05-15T13:30:50.000Z",
            "id": "864110827984613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/PVnktuHkiQ #viagem #estadosunidos https://t.co/YUt8MrwkME"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2017-05-15T13:30:08.000Z",
            "id": "864110653908320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, visitou neste s\u00e1bado a Reserva Extrativista Marinha do Delta do... https://t.co/QsAXJLrcy0"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2017-05-15T12:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "864098416015675394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/CjWwJKPQz7 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-05-15T12:30:46.000Z",
            "id": "864095711024922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crimes ambientais: capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o ambiental configura crime https://t.co/YVwvPiUJAT https://t.co/lcOEjOrm3Y"
        },
        {
            "author_id": "821843657670217731",
            "created_at": "2017-05-15T12:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "864092314419048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/1mEzVwax1B"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2017-05-15T12:03:05.000Z",
            "id": "864088745590611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de campo na Serra da Moeda e reuni\u00e3o GT sobre Plano de Manejo do Monumento Natural - https://t.co/AagiQ2BNDB"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-05-15T11:59:29.000Z",
            "id": "864087841122512897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crimes ambientais: capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o ambiental configura crime https://t.co/mSOKTHburA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-15T11:56:38.000Z",
            "id": "864087123384832001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TOROTORO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/HHWtp06m3g"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-05-15T11:52:15.000Z",
            "id": "864086020899262466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crimes ambientais: capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o ambiental configura crime https://t.co/ENDgCpNTu7 https://t.co/jA4HeSx7wC"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2017-05-15T11:52:14.000Z",
            "id": "864086015660613633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crimes ambientais: capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o ambiental configura crime https://t.co/PQs5IY5qpU https://t.co/tWu5pfA2oA"
        },
        {
            "author_id": "839275995605643264",
            "created_at": "2017-05-15T10:53:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "gurovitz"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "864071320379822080",
            "in_reply_to_user_id": "28780165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gurovitz @g1 A reforma que ele ap\u00f3ia \u00e9 a da casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra e de quebra vai botar um muro pra fechar a praia \"dele\""
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2017-05-15T10:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73573,
                        -10.13024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7e747d8f73e9bda"
            },
            "id": "864070528792907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro do Alecrim no Parque Nacional do Jalap\u00e3o, TO. @ Fervedouro do Alecrim https://t.co/J6TXAKso9g"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-15T09:52:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "864055887194927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA PEQUENOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES #Dunaselagoas #Dunasdeouro #Paradesha #Lugar #Apraz\u00edvel \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nhttps://t.co/N7VXtJpE8O"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-15T03:37:21.000Z",
            "id": "863961471323176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "746043524169228288",
            "created_at": "2017-05-15T01:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "863934860057993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer bis no Pico Da Bandeira rsrsrs \ud83d\ude02 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/9j0QfxOeAa"
        },
        {
            "author_id": "4843692441",
            "created_at": "2017-05-15T00:30:44.000Z",
            "id": "863914508158459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO! Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, #Austr\u00e1lia: dicas e roteiro https://t.co/BAs6t8L7Im #oceania"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-15T00:27:12.000Z",
            "id": "863913620660506625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza  e venha conhecer os... https://t.co/u7V08UY42o"
        },
        {
            "author_id": "850880963907395586",
            "created_at": "2017-05-14T23:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "863905408355848196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/4bajmvYfxU via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-05-14T23:49:11.000Z",
            "id": "863904053008498689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[POST NOVO] O segundo post da s\u00e9rie Roteiro de 2 dias no Parque Nacional dos Lagos Plitvice est\u00e1 no ar! :) https://t.co/FU8P2xipB3"
        },
        {
            "author_id": "137762385",
            "created_at": "2017-05-14T23:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "863902046335979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/lkRR5Rt4DJ via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-05-14T21:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 102,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "863870075388010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase extinta, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ganha prazos para ser implementada https://t.co/exhilPJSsO via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "102745240",
            "created_at": "2017-05-14T19:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.52444458,
                        -2.78805311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "863838131157557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daquelas paisagens de tirar o f\u00f4lego! \ud83c\udf04 @ ICMBio - Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/2k0hyRi97s"
        },
        {
            "author_id": "49216422",
            "created_at": "2017-05-14T19:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "863835849670184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/Pi58BogtuA"
        },
        {
            "author_id": "854812652",
            "created_at": "2017-05-14T19:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "863835370647158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/vE0JUWaEh3 v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "1158167617",
            "created_at": "2017-05-14T19:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "863834130332700674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/5hPE8zIjeo via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-14T18:39:22.000Z",
            "id": "863826086928494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "39399754",
            "created_at": "2017-05-14T18:36:31.000Z",
            "id": "863825368087703553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3oPolar Parque Nacional Los Glaciares celebra  80 anos #students\nhttps://t.co/aX5bv1XJHg LosGlaciares #doodle #WorldHeritage #education"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-05-14T17:39:37.000Z",
            "id": "863811048415080454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, para a viagem no Parque Nacional de Itatiaia, fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no site: https://t.co/tmEGG1XdXq e... https://t.co/WkdyKTjTSp"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2017-05-14T17:08:09.000Z",
            "id": "863803129611137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao amigo Birrao. Sitio Zabel\u00ea. @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/JCgpurOvyv"
        },
        {
            "author_id": "219985826",
            "created_at": "2017-05-14T16:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "863799818291998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do \"Jo\u00e3o, cad\u00ea vc? J\u00e1 t\u00e1 tarde!\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/dSvXourXYl"
        },
        {
            "author_id": "14421063",
            "created_at": "2017-05-14T16:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "863794898935443461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens. #picodabandeira #caparao #alpinisme #zerograu #temquemgoste @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/geli9ataRg"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-14T16:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "863794431366967297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/rx5b5MWi1H"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins, Brasil",
                "id": "e7e747d8f73e9bda",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53245232",
                "name": "Alexio",
                "username": "JeanAlexNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864442674870444032",
                "name": "WorldAdventurSociety",
                "username": "AdventurSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255968165",
                "name": "Mundo por Terra",
                "username": "mundoporterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096798380",
                "name": "Observat\u00f3rio Gustavo M",
                "username": "GustavoM2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845376402107043840",
                "name": "VeVeViagens",
                "username": "VeVeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917455269",
                "name": "Luis Craveiro\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "craveiro_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827254255111270400",
                "name": "O Legislativo",
                "username": "olegislativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078329137",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "Jornal A Cr\u00edtica",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493134077",
                "name": "Tw SMS Vivo",
                "username": "tsmsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239219103",
                "name": "Revista Olhaki",
                "username": "RevistaOlhaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62040615",
                "name": "DemocraciaSocialista",
                "username": "ds_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138396185",
                "name": "Usiel Rios",
                "username": "UsielRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740338170026430465",
                "name": "Pad",
                "username": "padbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3637512320",
                "name": "Terezinha Goldman",
                "username": "terezinhagoldm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2800177269",
                "name": "Mercadoria Rural",
                "username": "MercadoriaRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50128076",
                "name": "Amarildo Cruz",
                "username": "amarildo_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537353543",
                "name": "BroadcastAgro",
                "username": "BroadcastAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27060143",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "lianavidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861643767987752960",
                "name": "REDE na C\u00e2mara",
                "username": "CamaraRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849365508348678144",
                "name": "Mandato do Leo",
                "username": "MandatoDoLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346026302",
                "name": "galileuflavio",
                "username": "galileuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937627364",
                "name": "Prot\u00e1sio J\u00fanior",
                "username": "protajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827621760585629698",
                "name": "Lilian Guey",
                "username": "lilian_guey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211019590",
                "name": "felipe",
                "username": "uaifelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454604001",
                "name": "Broadcast Pol\u00edtico",
                "username": "broadpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292688231",
                "name": "ISAAC BETALAB13",
                "username": "ISAACBETALAB13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747581950567813120",
                "name": "como cultivar",
                "username": "como_cultivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317600140",
                "name": "Sindicamp ",
                "username": "Sindicamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522837826",
                "name": "Dag Vulpi",
                "username": "BlogDagVulpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666819714",
                "name": "Luizianne Lins",
                "username": "LuizianneLinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794306108",
                "name": "rosane magali pereir",
                "username": "rosane_magali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197048364",
                "name": "Ferrovi\u00e1rios E. F. S.",
                "username": "brasiltremjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Elismar Rodrigues",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341367328",
                "name": "Portal do Xingu",
                "username": "portaldoxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861700206190092288",
                "name": "Rio Promo Tours",
                "username": "riopromotours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723223074267652096",
                "name": "CorridasSP",
                "username": "CorridasSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157187207",
                "name": "Portal de Socorro",
                "username": "portalsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859686465021911045",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Pauta",
                "username": "AmazoniaemPauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112328822",
                "name": "\u2727 Basculho Estelar \u2727 \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "dioramasdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279275",
                "name": "Carlos Honorato",
                "username": "BlogdoHonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386002660",
                "name": "Kizomba",
                "username": "KizombaProdCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759797608298622976",
                "name": "Priscila Moura",
                "username": "priprimagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88025673",
                "name": "Weberton Capit\u00e3o Sarvel",
                "username": "GangstarRap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133139786",
                "name": "Jos\u00e9 Ivan Aquino",
                "username": "Joseivanaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127805222",
                "name": "Amilcar Filho",
                "username": "amilcarf2606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174496183",
                "name": "S\u00e3o Joaquim",
                "username": "SaoJoaquim_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836762023409123329",
                "name": "Lorde Ingl\u00eas",
                "username": "syk4ryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247815497",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Klein\u00fcbing",
                "username": "jpkleinubing",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54646068",
                "name": "Jo\u00e3o Nunes da Silva",
                "username": "ilustranatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49216422",
                "name": "\u2022 Fernando \u2022",
                "username": "Tucciii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12879042",
                "name": "Wanderley Neves (em \ud83d\udd29)",
                "username": "nevesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54761754",
                "name": "Leo de Brito",
                "username": "leodebritoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "610196414",
                "name": "helo",
                "username": "lenamiglioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449863",
                "name": "MPF em Rond\u00f4nia",
                "username": "MPF_RO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14352170",
                "name": "Regional Nordeste",
                "username": "MinCidadaniaNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2647996826",
                "name": "Joaquim Passarinho",
                "username": "passarinho5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706566700699951104",
                "name": "Playa Las Catedrales",
                "username": "Costareinante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434086575",
                "name": "Log\u00edstica P\u00fablica",
                "username": "LogPublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206205776",
                "name": "Riviera Nayarit BR",
                "username": "Riv_NayaritBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110745374",
                "name": "Jamesson Ara\u00fajo",
                "username": "Jamesson_Agravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104875780",
                "name": "EMATER-RO",
                "username": "Emater_RO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847252093",
                "name": "Carlos H. de Freitas",
                "username": "FreitasCarlosH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96445363",
                "name": "Keyla Melazzo",
                "username": "_KeylaMelazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76694906",
                "name": "Laerte MP Junior",
                "username": "LaerteMPJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406983860",
                "name": "Francisco Assis",
                "username": "FranciscoGuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014254042",
                "name": "BCPFactory",
                "username": "BCPFactory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2272126974",
                "name": "Blog do Elielson",
                "username": "blogdoelielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147241",
                "name": "BOB is going home",
                "username": "Gsulivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34255381",
                "name": "JESS\u00c9 SOUZA\ud83d\udc63",
                "username": "JesseSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843502013824602114",
                "name": "Raul Ademir Lucena B",
                "username": "raulademirbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824090484607950849",
                "name": "Boneco Viajante",
                "username": "bonecoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15404821",
                "name": "MinCultura Colombia",
                "username": "mincultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742401320276070400",
                "name": "emotep",
                "username": "gasbinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163466422",
                "name": "Olinto",
                "username": "quasesfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3651608355",
                "name": "Mateus.",
                "username": "mbelao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475998970",
                "name": "jorge_saboya",
                "username": "jorge_saboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285402190",
                "name": "Cris Barbosa \ud83e\uddc9",
                "username": "CrisssBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56828078",
                "name": "vivica",
                "username": "videkiddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191143522",
                "name": "Tao",
                "username": "whoistaoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1581883303",
                "name": "Ecotourspetate",
                "username": "ecopetatetours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821843657670217731",
                "name": "Rebeca Mascarenhas",
                "username": "becagmasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839275995605643264",
                "name": "Israel keffler",
                "username": "IKeffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28780165",
                "name": "Helio Gurovitz",
                "username": "gurovitz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabonding",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746043524169228288",
                "name": "D\u00e9bora Rodrigues \ud83c\udfde",
                "username": "Deborav1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843692441",
                "name": "Pegadas na Estrada",
                "username": "PegadasEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850880963907395586",
                "name": "GERALDO CARACCIOLO",
                "username": "gcaracciolo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137762385",
                "name": "Marilin Vans",
                "username": "MaryBearHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102745240",
                "name": "Camila Gradim",
                "username": "CamilaGradim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854812652",
                "name": "Miguel Angel Molto",
                "username": "MoltoMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158167617",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "BrandesBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39399754",
                "name": "G.Souto",
                "username": "gi_msouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219985826",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Sim\u00f5es",
                "username": "jpcsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14421063",
                "name": "Charles\uf8ff Carmichaels\uf8ff",
                "username": "dhamorim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "865005166134566912",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jg0gff73k6z4mvsu29zydb6eudtp",
        "oldest_id": "863794431366967297",
        "result_count": 393
    }
}