{
    "data": [
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-12T10:57:34.000Z",
            "id": "862985095233363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL  TUNARI\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/8nvkEzK3yD"
        },
        {
            "author_id": "1671041820",
            "created_at": "2017-05-12T03:15:00.000Z",
            "id": "862868686872477700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "podia estar largada no parque nacional da terra do fogo agora acampada vendo os castores represando o rio"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-12T02:15:14.000Z",
            "id": "862853644009582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2017-05-12T02:02:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "862850521543180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#fotos #Parquenacional #NationalPark #Dunaselagoas #Desertocom\u00e1gua #Barreirinhas #Polarizador https://t.co/VSaOYuLuzO"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-05-12T01:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "fuigosteicontei"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "862847072042713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da Serra do Moa, descrita pela Carla do @fuigosteicontei https://t.co/C7sNhhwDHx"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-05-12T00:20:28.000Z",
            "id": "862824760236949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Roxinhos em reabilita\u00e7\u00e3o est\u00e3o em treinamento de voo para a soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. \n\nQuer... https://t.co/UILDtm921z"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2017-05-12T00:01:10.000Z",
            "id": "862819906672353281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio do Rangedor recebe obras para preservar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: https://t.co/P6y9WGn3Zm https://t.co/ZrgurqpHRx"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-11T23:59:03.000Z",
            "id": "862819371659427841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReserva Guariba Roosevelt \u00e9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado destinada \u00e0 popula\u00e7\u00e3o extrativista, diz MP. \u00c1rea \u00e9 conhecida por s\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2017-05-11T23:15:43.000Z",
            "id": "862808468281061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi tem plano de manejo estabelecido. https://t.co/e0yYws9bjY https://t.co/KLfaOnkJV3"
        },
        {
            "author_id": "97675349",
            "created_at": "2017-05-11T22:58:19.000Z",
            "id": "862804089591267330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Guararapes em Pernambuco ser\u00e1 revitalizado https://t.co/vUBZOjXi08"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2017-05-11T22:33:33.000Z",
            "id": "862797856167481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve sua m\u00e3e para um Parque Nacional, Estadual ou Municipal e tenha um maravilhoso dia ao lado\u2026 https://t.co/BJt0cZ926c"
        },
        {
            "author_id": "59855164",
            "created_at": "2017-05-11T22:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "862794714654834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Capivara e Museu do Homem Americano... at\u00e9 agora o lugar que mais me\u2026 https://t.co/o3M77McfPx"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-05-11T22:04:05.000Z",
            "id": "862790438310359041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#\u00c9cultura l Parque Nacional dos Guararapes ganha comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/Wj7cjinBiR #Preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dMS8eKILKf"
        },
        {
            "author_id": "80704889",
            "created_at": "2017-05-11T21:41:45.000Z",
            "id": "862784819851386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer a famosa Rota 66, o Grand Canyon, Parque Nacional de Yosemite e v\u00e1rios outros lugares legais nos... https://t.co/W87QgyAmf1"
        },
        {
            "author_id": "791115487220498432",
            "created_at": "2017-05-11T21:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "862781642192158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AI) Presidente Michel Temer assina decreto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/w6ZgYmMp3C by #MichelTemer via @c0nvey https://t.co/kjXlrc7xpR"
        },
        {
            "author_id": "90265382",
            "created_at": "2017-05-11T21:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9007147,
                        -6.0698333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "862781497304068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo fim de tarde em Caraj\u00e1s  #fimdetarde #serra #like4like @ Parque Nacional da Serra dos Caraj\u00e1s https://t.co/opAaJZgkVP"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2017-05-11T20:57:03.000Z",
            "id": "862773569503277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio do Rangedor recebe obras para preservar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/Hmh6H6bC6Z #Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2017-05-11T20:44:39.000Z",
            "id": "862770448467099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bras\u00edlia ganhar\u00e1 Memorial \u00e0 participa\u00e7\u00e3o do Brasil na Segunda Guerra e Parque Nacional Guararapes ser\u00e1 revitalizado. https://t.co/5YZqiyUC8M https://t.co/MapUILwUe5"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-05-11T20:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "amarina_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "862768470538285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural de @amarina_turismo \n#galicianorte #spain #galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/piYzdbWL9S"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-05-11T20:01:52.000Z",
            "id": "862759684482228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a oficina de fotografia e audiovisual atrav\u00e9s do Parque Nacional do Alto Cariri https://t.co/qL6aI14KCr"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-11T19:43:53.000Z",
            "id": "862755157909659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Cultura - Parque Nacional dos Guararapes ganha comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias https://t.co/91bCCcqCm0"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2017-05-11T18:57:09.000Z",
            "id": "862743395361583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE quer suspender redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Reserva Extrativista https://t.co/J2S3hDEFkp"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-11T18:39:42.000Z",
            "id": "862739005540118529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A - Parque Nacional dos Guararapes ganha comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/H7Wk4qwNT1"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-05-11T18:13:33.000Z",
            "id": "862732424853286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE ingressa com a\u00e7\u00e3o para barrar redu\u00e7\u00e3o de reserva extrativista... https://t.co/hZ5bf6eILq"
        },
        {
            "author_id": "24815816",
            "created_at": "2017-05-11T18:12:24.000Z",
            "id": "862732136830324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUI NA MATA!\nRealizamos um voo panor\u00e2mico de helic\u00f3ptero junto com representantes da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/BLhTsu8cMu"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2017-05-11T18:06:42.000Z",
            "id": "862730699874455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares(geleiras naturais), localizado na Patag\u00f4nia(Argentina), completando 80 anos( institu\u00eddo como Parque). https://t.co/dih1uWkOIj"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-05-11T17:59:57.000Z",
            "id": "862729002120826882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "(AI) Presidente Michel Temer assina decreto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes (PE): https://t.co/IoGAtClcSB https://t.co/UBhDgF2XHH"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-05-11T17:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "862716070511169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou\u00e7a discurso do presidente @MichelTemer na cerim\u00f4nia de Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes: https://t.co/1wOYJe0aqx"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-05-11T16:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "862713112281141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@MichelTemer assina decreto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes: https://t.co/FW0jWV9utM https://t.co/rmFF4aLfE3"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-05-11T16:47:20.000Z",
            "id": "862710727882178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testes aconteceram em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas e foram realizados em parceria por pesquisadores do... https://t.co/gzGI6xe08k"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-05-11T16:39:32.000Z",
            "id": "862708764759265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/mPazdQq2cE"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-05-11T15:45:07.000Z",
            "id": "862695070977458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA EXTRATIVISTA\n\nMPE ingressa com a\u00e7\u00e3o para suspender redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Reserva Extrativista - 24 Horas News https://t.co/n9S9sHJ8rz"
        },
        {
            "author_id": "78592112",
            "created_at": "2017-05-11T15:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "862690126023069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Tbt de um dos grandes paraisos que ja conheci! \ud83d\ude22\ud83d\udc98\ud83d\udc4f Quero voltar demais!! @ Monumento Natural\u2026 https://t.co/sUYXEXZwzv"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-05-11T14:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "862681730469306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". @ICMBio pro\u00edbe consumo de bebida alco\u00f3lica e subst\u00e2ncias entorpecentes no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nwg6OZbs5D"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-11T14:24:21.000Z",
            "id": "862674742653964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00a0Observador da natureza, J\u00falio Cesar de Souza costuma visitar reserva biol\u00f3gica em Santa Rita do Sapuca\u00ed para ver os animais."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-11T14:20:28.000Z",
            "id": "862673769130807298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/20zcZcNpP3"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-05-11T14:11:28.000Z",
            "id": "862671502625386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Aviso Importante: \nJuntamente com a coordena\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Aparados da Serra informamos que o acesso ao... https://t.co/p4tFblpObh"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2017-05-11T14:05:55.000Z",
            "id": "862670103996923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquecimento global: Parque Nacional das Geleiras, EUA, s\u00f3 tem 26 das 150 originais e perder\u00e1 todas em poucas d\u00e9cadas https://t.co/hToPPZ2snd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-11T14:01:22.000Z",
            "id": "862668960742944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-11T13:27:06.000Z",
            "id": "862660337367220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto (Canyon Fortaleza) - Parque Nacional da Serra Geral\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza... https://t.co/gzeMVruCKr"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2017-05-11T13:00:54.000Z",
            "id": "862653745624231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - O Seu Jornal Online. https://t.co/QSakSXpnn1\nMat\u00e9ria sobre o Parque Nacional do Alto do Cariri"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2017-05-11T12:03:35.000Z",
            "id": "862639319529512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Agenda - Assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do comit\u00ea para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes https://t.co/GWWxcRtpOY https://t.co/ViAQO3TJzI"
        },
        {
            "author_id": "60139491",
            "created_at": "2017-05-11T11:59:45.000Z",
            "id": "862638355451965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda de Temer (I) 10h Imp\u00f5e Medalha Militar de Platina e assina decreto q/cria Comit\u00ea p/Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-11T11:54:06.000Z",
            "id": "862636934807539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/Y7lBqaKTkV"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-11T11:54:06.000Z",
            "id": "862636934174187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/rthQ5aQsks"
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2017-05-11T11:10:35.000Z",
            "id": "862625982313885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Los Glaciares faz 80 anos! \u00c9 onde fica o Fitz Roy, e um dos trekking mais bonitos do mundo! #patagonia \ud83c\udfd4\ud83c\udfde\ud83d\ude0d https://t.co/aPXO8rYsAm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-05-11T05:25:12.000Z",
            "id": "862539063898902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Foco Perfeito \ud83c\udf1d #Lua #SalveAm\u00e3eNatureza @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/sWmY3yaj4a"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-05-11T05:19:00.000Z",
            "id": "862537500824399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga Lua \ud83c\udf1d #Oanoitecer\u00c9lindo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/IoqzyEx9Dd"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2017-05-11T04:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "862530162071621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/yX3YSc37Xu\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-05-11T04:01:17.000Z",
            "id": "862517943082549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - INTERDI\u00c7\u00c3O DE ATRATIVOS https://t.co/HdFyJKFx4x"
        },
        {
            "author_id": "116479346",
            "created_at": "2017-05-11T03:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "862512251881701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fal\u00e9sias.:.\u270c\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/dNt1aoCIIr"
        },
        {
            "author_id": "49095692",
            "created_at": "2017-05-11T03:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mfthayna"
                    }
                ]
            },
            "id": "862512017969754112",
            "in_reply_to_user_id": "29006819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfthayna cabe\u00e7a de peixe, aqui msm no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-11T01:50:16.000Z",
            "id": "862484975416991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "292052572",
            "created_at": "2017-05-11T00:58:48.000Z",
            "id": "862472019257982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia de prestigiar a natureza. Meu amigo Marcus Maciel me levou para conhecer o Parque Nacional de... https://t.co/7zQ8F5WzsF"
        },
        {
            "author_id": "1965794150",
            "created_at": "2017-05-11T00:24:09.000Z",
            "id": "862463302865219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\udc97\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/Betii667cO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-10T22:06:14.000Z",
            "id": "862428592399101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-05-10T21:08:09.000Z",
            "id": "862413976193445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d Diz Jos\u00e9 Eliton\nhttps://t.co/6VgNRarJ7T"
        },
        {
            "author_id": "441981758",
            "created_at": "2017-05-10T20:55:07.000Z",
            "id": "862410698269360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Berchtesgaden, no Estado da Baviera, na Alemanha. https://t.co/jH1sZvq15K"
        },
        {
            "author_id": "14211681",
            "created_at": "2017-05-10T20:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bmandrake"
                    }
                ]
            },
            "id": "862408487560761345",
            "in_reply_to_user_id": "16854966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bmandrake Eu ajudei numa titula\u00e7\u00e3o de quilombo que ficava dentro de Parque Nacional e Estadual. \u00c9 complicado"
        },
        {
            "author_id": "810448952483049472",
            "created_at": "2017-05-10T20:20:03.000Z",
            "id": "862401872354828292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer a Cachoeira Santa B\u00e1rbara + 3 Cachoeiras no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/JTWXTKIIsB"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-10T17:53:30.000Z",
            "id": "862364992280158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nGrupo 2 no Parque Nacional. https://t.co/jsZChCnz1g"
        },
        {
            "author_id": "109123755",
            "created_at": "2017-05-10T16:25:33.000Z",
            "id": "862342859755855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos e Felinos: Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica d... https://t.co/hl7En7PNSn"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-05-10T15:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "862330362390884356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @jrbeta1982 https://t.co/71brKiwHad"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2017-05-10T14:55:03.000Z",
            "id": "862320081543495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania\nApesar de pouco famosa para n\u00f3s, brasileiros, a... https://t.co/3y8e4XSvQj"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2017-05-10T14:50:02.000Z",
            "id": "862318819896958982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA REGI\u00c3O: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias sofre corte de recursos federais https://t.co/AKYFkaIXpY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-10T14:46:03.000Z",
            "id": "862317817743462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas sedia Volta Cicl\u00edstica https://t.co/ujehUUCwKE https://t.co/FMoKwwHRyg"
        },
        {
            "author_id": "55860326",
            "created_at": "2017-05-10T14:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "862316341587574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/mwgELPOAsi via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-05-10T14:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "862311696555233284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/wqXcsYtnzw 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2017-05-10T13:59:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "862306113655631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto inovador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Terreiro \u00e9 discutido em Cachoeira https://t.co/UVEcJfd6iz"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2017-05-10T13:59:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "862306093858422785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto inovador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Terreiro \u00e9 discutido em Cachoeira https://t.co/8spo5G09lF"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-10T13:53:57.000Z",
            "id": "862304708383330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/LNKrfUSM5f"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-10T13:53:57.000Z",
            "id": "862304707833810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste https://t.co/WCDOlHdnKn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-10T13:36:16.000Z",
            "id": "862300256565964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "47435296",
            "created_at": "2017-05-10T13:34:30.000Z",
            "id": "862299811348959233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 como um grande quintal para os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia que sempre trabalharam... https://t.co/qLxCtgrDn3"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2017-05-10T13:34:04.000Z",
            "id": "862299702552821765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 https://t.co/De5Iodh8Tb"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-05-10T13:04:41.000Z",
            "id": "862292308145950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Redwood, Norte da Calif\u00f3rnia, Estados Unidos da Am\u00e9rica (autom\u00e1tico).pps https://t.co/ogkfN6WnYj"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2017-05-10T12:30:15.000Z",
            "id": "862283644488044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/XEqP2aT4oR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-10T12:13:16.000Z",
            "id": "862279369846292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL AMBOR\u00d3\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/FyvOTs4j3N"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-05-10T11:32:10.000Z",
            "id": "862269026923417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/uIsvYpy7J5 https://t.co/Y2YwChdDM4"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-05-10T10:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 83,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "862259867033235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias e nada da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o. @mmeioambiente e @ICMBio s\u00f3 enrolam. https://t.co/IKXrLNV0Hq"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-05-10T10:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "862250973217075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias SEM cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o que @ICMBio e @mmeioambiente se recusam a priorizar. https://t.co/sVx3YRW9fI"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-10T09:49:20.000Z",
            "id": "862243147409088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mo\u00e7ambicanos s\u00e3o mortos e sete detidos por ca\u00e7a no Parque Nacional Kruger - https://t.co/peIevEHsHI"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2017-05-10T02:27:50.000Z",
            "id": "862132039205752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fords Modelo T Tanker e Touring 1915 utilizados naquele ano no Parque Nacional de Yellowstone, USA. https://t.co/DICuO56fr3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-10T01:15:19.000Z",
            "id": "862113789839278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2796703910",
            "created_at": "2017-05-10T01:02:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "862110534874701825",
            "in_reply_to_user_id": "2796703910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PMDB), que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. O apresentador, alvo de a\u00e7\u00e3o civil"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-05-09T23:59:39.000Z",
            "id": "862094748932165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 realizando a contagem de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Esses... https://t.co/T8z07OoxR6"
        },
        {
            "author_id": "311725911",
            "created_at": "2017-05-09T23:58:34.000Z",
            "id": "862094476151472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/6dr5AMN9t6"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2017-05-09T22:54:00.000Z",
            "id": "862078227858280450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um p\u00f4r-do-sol no Mirante Dona Marta\u2753\ud83d\ude31\u2600\ufe0f Localizado no Parque Nacional da Tijuca, o mirante com seus 360m de al\u2026 https://t.co/SrJ1Pbdsdq https://t.co/2FNpnI7GS4"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-09T21:03:03.000Z",
            "id": "862050304694550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? Fica na #Irlanda, e \u00e9 bem interessante e diferente! https://t.co/HR2mKG30M5 https://t.co/RW6yf3Y6GU"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T20:24:18.000Z",
            "id": "862040554787545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional. https://t.co/lstXWoinLY"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T20:23:41.000Z",
            "id": "862040396020502529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional. https://t.co/XNETP2aeDH"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-05-09T19:24:52.000Z",
            "id": "862025598079840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto inovador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Terreiro \u00e9 discutido em Cachoeira - https://t.co/fOjagz0lLr https://t.co/0DEJgPhfaA"
        },
        {
            "author_id": "825320269",
            "created_at": "2017-05-09T18:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "862013337604952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8c\ud83e\udd8c @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Dq5mZd7405"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T18:12:04.000Z",
            "id": "862007274625171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional. https://t.co/9MMbbC1JIh"
        },
        {
            "author_id": "748815467179978753",
            "created_at": "2017-05-09T18:00:25.000Z",
            "id": "862004343528185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul\n https://t.co/7bJYgT0P5F https://t.co/Oq9uf3crBJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-09T17:50:24.000Z",
            "id": "862001821036015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-05-09T17:34:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "861997742343761921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cuja proposta de amplia\u00e7\u00e3o est\u00e1 aguardando a decis\u00e3o do Governo de Goi\u00e1s. https://t.co/ZGgwCB6Xwk"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2017-05-09T17:31:17.000Z",
            "id": "861997010882265090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LE\u00d5ES FUGITIVOS J\u00c1 FORAM ENCONTRADOS\nForam localizados os cinco le\u00f5es que fugiram do Parque Nacional Kruger, na... https://t.co/xEXVec8gyu"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-05-09T17:29:01.000Z",
            "id": "861996442973503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/yTgOACLCJq #KrugerNationalPark https://t.co/LcI7a8sWOt"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2017-05-09T16:41:31.000Z",
            "id": "861984486451539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\rO \u00f4nibus 1 ir\u00e1 para o Parque Nacional de Itatiaia e o \u00f4nibus 2 ir\u00e1 aproveitar o tempo livre no hotel."
        },
        {
            "author_id": "817244967307505664",
            "created_at": "2017-05-09T16:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "861983361061064706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/3r3kIwe18W via @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-09T16:17:02.000Z",
            "id": "861978326692397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do\u00a0Oeste https://t.co/MAbCt8RoU6 https://t.co/TW3moDFxgL"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-09T16:16:55.000Z",
            "id": "861978296984244225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul: https://t.co/QAFXxa4OOH"
        },
        {
            "author_id": "725332549485105153",
            "created_at": "2017-05-09T16:01:15.000Z",
            "id": "861974356028776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: \u00c1FRICA DO SUL ANIMAIS - Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/wY5ST7tXkP"
        },
        {
            "author_id": "729769470764322816",
            "created_at": "2017-05-09T16:00:42.000Z",
            "id": "861974215519604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internacional: \u00c1FRICA DO SUL ANIMAIS - Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/UXepivMsHZ"
        },
        {
            "author_id": "59855164",
            "created_at": "2017-05-09T15:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66666667,
                        -4.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "861969813526253572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resum\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades... As sete cidades de pedra, pinturas rupestres,\u2026 https://t.co/u9TqUlGP1P"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-09T15:37:48.000Z",
            "id": "861968452013219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO campo de Zaatari, na Jord\u00e2nia, lembra uma pris\u00e3o. Ali vivem 80 mil s\u00edrios em \u00e1rea protegida por cercas el\u00e9ricas e sem perspectiva de \u2026"
        },
        {
            "author_id": "104875780",
            "created_at": "2017-05-09T15:34:19.000Z",
            "id": "861967575953137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensificada fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Rio Preto Jacund\u00e1 em Machadinho do Oeste... https://t.co/iyxYLsUPRY"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2017-05-09T15:00:08.000Z",
            "id": "861958975520223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINCO LE\u00d5ES FUGIRAM NA \u00c1FRICA DO SUL\nOs animais conseguiram escapar do Parque Nacional Kruger, no nordeste do pa\u00eds. https://t.co/G2j4N0eiQ5"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-05-09T14:54:38.000Z",
            "id": "861957589277573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas com maior cobertura de rede m\u00f3vel\n\nA C\u00e2mara Municipal de Arcos de Valdevez celebrou... https://t.co/ieahleIi8E"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-05-09T14:26:36.000Z",
            "id": "861950533271244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/L9sujdQa1v"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2017-05-09T14:23:54.000Z",
            "id": "861949855090057221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 S\u00e9rie FRL_B \u00e9 um filtro regulador e lubrificador b\u00e1sico, dispon\u00edvel nas roscas... https://t.co/kBqy4wD8tZ"
        },
        {
            "author_id": "606765916",
            "created_at": "2017-05-09T13:39:41.000Z",
            "id": "861938728889196546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/SQG9KcXrHv"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-05-09T13:14:24.000Z",
            "id": "861932365840601089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/teDlqJxft5 https://t.co/Xw44piPw4y"
        },
        {
            "author_id": "113684490",
            "created_at": "2017-05-09T13:07:17.000Z",
            "id": "861930573815853057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/63pSdDtDwN"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2017-05-09T13:07:16.000Z",
            "id": "861930572058329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/JlBilyMBiD"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-05-09T13:05:12.000Z",
            "id": "861930050941206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul - https://t.co/smS92PWPDN https://t.co/os8BdZNKvU"
        },
        {
            "author_id": "2443346481",
            "created_at": "2017-05-09T13:00:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "861928835847254018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Brasil n\u00e3o faz sucesso!!! #HopiHari #SP #Brasil https://t.co/0VbTS6a8sQ"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-05-09T12:16:27.000Z",
            "id": "861917780504915970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/1nETOHd89t"
        },
        {
            "author_id": "186610653",
            "created_at": "2017-05-09T12:07:44.000Z",
            "id": "861915588448342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/gmRfJTy5Cb https://t.co/K1sxfcXJqj"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2017-05-09T12:07:39.000Z",
            "id": "861915567959064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/wkB8Pf4NKY https://t.co/TqtgwP2EHR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-09T11:38:32.000Z",
            "id": "861908241193861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CARRASCO\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/CN97aGdOjz"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-05-09T11:22:09.000Z",
            "id": "861904116225908738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul  https://t.co/p9Eoa5P6S4  #noticias"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-09T11:22:08.000Z",
            "id": "861904114493472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/xc7qX5htG0"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-05-09T11:18:31.000Z",
            "id": "861903201938714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/YEvylfBhBr"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-05-09T11:18:09.000Z",
            "id": "861903111513944068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger - As autoridades recomendaram \u00e0s pessoas que fiquem em casa e ten... https://t.co/tl58dX332O"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2017-05-09T11:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 89,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6271061,
                        -23.4932374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "861901456311435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/VzGIQkCxxR #SDV Via @exame https://t.co/72XlDdCGRJ"
        },
        {
            "author_id": "310601723",
            "created_at": "2017-05-09T11:11:23.000Z",
            "id": "861901407804203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/eaczStPbEt"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2017-05-09T11:11:12.000Z",
            "id": "861901361473921026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/9TnsBQ8bCr"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2017-05-09T11:09:09.000Z",
            "id": "861900843901210625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fogem do Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/14HrmEW2H1 https://t.co/lpddghy4xU"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-05-09T11:04:11.000Z",
            "id": "861899596590481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/n96HTDSZhj"
        },
        {
            "author_id": "3050151844",
            "created_at": "2017-05-09T11:02:24.000Z",
            "id": "861899146848075784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do\u00a0Sul https://t.co/pxJKdchHyR https://t.co/6KQCRxjFlP"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2017-05-09T10:50:15.000Z",
            "id": "861896090827632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/s4eGbtXLdj"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2017-05-09T10:45:41.000Z",
            "id": "861894938182725633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger - As autoridades recomendaram \u00e0s pessoas que fiquem em casa e ten... https://t.co/MjyH4URg4k"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-05-09T10:44:17.000Z",
            "id": "861894588486656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/NID8dU8wE8"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-05-09T10:44:09.000Z",
            "id": "861894553913106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/dZkqTeCFcK"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2017-05-09T10:31:07.000Z",
            "id": "861891274739245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/z3p9lWqILI"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:33.000Z",
            "id": "861890881246433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/iykW5YuxH7"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:28.000Z",
            "id": "861890860648022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/1xafNXp8YS"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:25.000Z",
            "id": "861890847058481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/8n7VIhUZzn"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:20.000Z",
            "id": "861890826267381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/MfpS3FnCTF"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:16.000Z",
            "id": "861890810077302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/DeTfl1DL6S"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-05-09T10:29:16.000Z",
            "id": "861890807829209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/uiaJF3xnfw"
        },
        {
            "author_id": "748974883678384128",
            "created_at": "2017-05-09T10:19:49.000Z",
            "id": "861888432162955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/2hjPQkeFeH"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-05-09T10:19:12.000Z",
            "id": "861888274159157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/AuSiWJN9ku"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2017-05-09T10:18:09.000Z",
            "id": "861888010622730242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/8TxkE9QMfh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-09T10:16:41.000Z",
            "id": "861887641750573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Animais fugiram do Parque Nacional Kruger na manh\u00e3 de segunda (8) e foram vistos perto da fronteira com a Suazil\u00e2ndia, tentando ca\u00e7ar \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-09T10:12:25.000Z",
            "id": "861886569015377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/k9DVwzRDN7"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2017-05-09T10:12:23.000Z",
            "id": "861886561213849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger https://t.co/qhqXGJsfDo"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-05-09T10:10:20.000Z",
            "id": "861886043703959554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/6GYHikUnqs"
        },
        {
            "author_id": "3625533923",
            "created_at": "2017-05-09T10:09:10.000Z",
            "id": "861885751537094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/5PGoexYe2j"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-05-09T10:08:52.000Z",
            "id": "861885672814125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/xoBgnUzH9n https://t.co/sWRQGvoFa1"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-05-09T10:08:08.000Z",
            "id": "861885491745914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger https://t.co/NA1rofMtAx"
        },
        {
            "author_id": "2429265800",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:27.000Z",
            "id": "861885064648548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/R07YzFrsOP https://t.co/1RBtiEiWaS"
        },
        {
            "author_id": "2722769652",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:24.000Z",
            "id": "861885055265759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/dLXFNZHDZG https://t.co/Qv7Ww2dtwm"
        },
        {
            "author_id": "2396739324",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:23.000Z",
            "id": "861885049037176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/taVAsyMQlP https://t.co/mPnqrqHS5h"
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:22.000Z",
            "id": "861885046516363265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le?es escapam de parque nacional na ?frica do Sul https://t.co/uCpsoonHMZ https://t.co/vLzOkpWMa4"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:12.000Z",
            "id": "861885005114597377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/IvGdw5ogqD"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2017-05-09T10:06:11.000Z",
            "id": "861884999188058115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/MEfFXkF5Hp"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-05-09T10:04:22.000Z",
            "id": "861884542273155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/odSW19OQrp https://t.co/2eLur5pw2n"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2017-05-09T10:04:18.000Z",
            "id": "861884523142893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco le\u00f5es escapam de parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/MwAeAPn6xA"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-05-09T09:48:48.000Z",
            "id": "861880626571563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Cinco le\u00f5es fugiram do parque nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/FEr33if1mW"
        },
        {
            "author_id": "805828278124683264",
            "created_at": "2017-05-09T09:06:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1a27537478dd8e38"
            },
            "id": "861870018455273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaDaEuropa veja como foi nossa visita ao Parque Nacional de Connemara. #Connemara #ConnemaraNationalPark https://t.co/cSCI9A9tWM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-09T05:35:21.000Z",
            "id": "861816839789260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-09T03:24:30.000Z",
            "id": "861783913370460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica - https://t.co/dOmPgTnBG1"
        },
        {
            "author_id": "77888500",
            "created_at": "2017-05-09T02:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "861772384856150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/djfokJzZgJ DE V\u00cdDEO EEcA - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-05-09T02:27:22.000Z",
            "id": "861769533773799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamental \u00e9 mesmo amor, \u00e9 imposs\u00edvel ser feliz sozinho...\n.\n.\n.\nReserva Biol\u00f3gica Huilo\u2026 https://t.co/QsVE9nsl6W"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-09T01:53:07.000Z",
            "id": "861760916534083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois guardas-parques s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Lib\u00e9ria https://t.co/Lrp0pcHzhl"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-09T01:53:07.000Z",
            "id": "861760916521598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois guardas-parques s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Lib\u00e9ria https://t.co/ycggFzSxjW"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-09T01:44:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "861758864475271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/c4mgUIrVsI"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-09T01:22:35.000Z",
            "id": "861753229167742982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso: https://t.co/hP7WQ6QJe6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-05-08T23:37:04.000Z",
            "id": "861726677134716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois guardas-parques s\u00e3o mortos em \u00e1rea protegida na Lib\u00e9ria https://t.co/5tCphzZo0k"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2017-05-08T22:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "861707685355540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo Certo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XPAaLzbTh5"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2017-05-08T20:34:16.000Z",
            "id": "861680674616508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning Arado no Parque Nacional Peneda G\u00eares, 07_05, com os novos fatos de 5mm neoprene! Sempre o melhor para... https://t.co/uRxcIg8YLV"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-05-08T20:33:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "861680414854959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Momento \u00fanico o Amanhecer no Pico da Bandeira dentro do  Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \ud83d\ude06 \nV\u00eddeo @wandrade750 -  Tudo muito perfeito... https://t.co/JzgSdLii0e"
        },
        {
            "author_id": "2533437164",
            "created_at": "2017-05-08T20:23:16.000Z",
            "id": "861677903423131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/DQDG0baKYJ"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-05-08T20:17:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "861676350956032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanhecer no Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/QoZ7RUwxkd"
        },
        {
            "author_id": "242290529",
            "created_at": "2017-05-08T19:34:52.000Z",
            "id": "861665723680268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlw pelo role Mestre Marcio Moraes!\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia -\u2026 https://t.co/nFZwJavqYN"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-05-08T19:31:48.000Z",
            "id": "861664952301625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Rio Preto editada a partir da rede do Serpro https://t.co/GX9mFkkikT"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2017-05-08T19:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "861664952062541825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional do Rio Preto' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/dkTs0w7EC0"
        },
        {
            "author_id": "329899480",
            "created_at": "2017-05-08T19:30:57.000Z",
            "id": "861664740468293633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrategias para preservar Monumentos Naturales\nhttps://t.co/spqAan98wj https://t.co/PcFEv41kDY"
        },
        {
            "author_id": "1064339743",
            "created_at": "2017-05-08T19:01:18.000Z",
            "id": "861657276012273673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/0sWz6Y71YO"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-08T18:05:14.000Z",
            "id": "861643169489969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "861629890935889923",
            "created_at": "2017-05-08T17:25:58.000Z",
            "id": "861633285407035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque  Nacional da serra da capivara....#EuAmei https://t.co/60GmmFIGFe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-08T17:16:25.000Z",
            "id": "861630882658078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2017-05-08T15:42:54.000Z",
            "id": "861607347701129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "dois anos atras tava maior clima de Silent Hill na reserva biologica de Guaribas.\nsaudades coletar l\u00e1 pela noite.... https://t.co/nuIb9CVC7s"
        },
        {
            "author_id": "149471355",
            "created_at": "2017-05-08T15:42:11.000Z",
            "id": "861607169254461444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/6DqUHysgQS"
        },
        {
            "author_id": "67055573",
            "created_at": "2017-05-08T14:55:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "861595469109186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/YQ5AR6b4y0"
        },
        {
            "author_id": "325211924",
            "created_at": "2017-05-08T14:46:47.000Z",
            "id": "861593225009803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do temer - privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/T2Dj8rvApw"
        },
        {
            "author_id": "3067959982",
            "created_at": "2017-05-08T14:45:05.000Z",
            "id": "861592800042921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo 5 para Bariloche: Fazer o circuito Chico.\nPasseio pelo Parque Nacional Nahuel Huapi, vendo todas as... https://t.co/DuFQRCklWj"
        },
        {
            "author_id": "4864113311",
            "created_at": "2017-05-08T14:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "861589003061133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 foto do Parque nacional de Ushuaia passando na sua timeline \u00e9 pra voc\u00ea saber que tem vlog\u2026 https://t.co/fCfnlWVF2o"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-05-08T14:25:56.000Z",
            "id": "861587979730604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #cachoeira #natureza #guapimirim\u2026 https://t.co/DuuXN9z7Ri"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-08T14:15:22.000Z",
            "id": "861585321967968257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) inicia reintrodu\u00e7\u00e3o de bugios - https://t.co/CcAB7CTFwC"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2017-05-08T14:14:55.000Z",
            "id": "861585205211090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado para criar a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Vit\u00f3ria. #TrabalhoPorVit\u00f3ria\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f #Miss\u00e3oMeioAmbiente\ud83d\udc22\ud83d\udc1f\ud83e\udd90\ud83d\udc33\ud83d\udc0b\ud83e\udd88 https://t.co/KeXcfuU1nh"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-05-08T13:22:42.000Z",
            "id": "861572066222493699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos apoiar e votar no  \"Projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das... https://t.co/oJbvyCF7lY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-08T13:18:36.000Z",
            "id": "861571032427229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3309859425",
            "created_at": "2017-05-08T13:00:04.000Z",
            "id": "861566372194787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Ensino M\u00e9dio de Angatuba visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba\n\nNo dia 05/04/2017, foi realizada... https://t.co/g8TYhsS5iC"
        },
        {
            "author_id": "29333142",
            "created_at": "2017-05-08T12:50:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "861563994770952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luciano Huck construiu sua mans\u00e3o de Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Essa que \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o pro Brasil, segundo o FHC"
        },
        {
            "author_id": "556895247",
            "created_at": "2017-05-08T12:38:41.000Z",
            "id": "861560988792913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a edi\u00e7\u00e3o do dia 05 de maio de 2017:\n- REVITALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL;\n- De Garibaldi para o... https://t.co/m6JxcKRtqJ"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-05-08T11:44:37.000Z",
            "id": "861547381283852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verificando a \u00e1rea antes de permitir que todos da fam\u00edlia saiam da toca. Parque Nacional Etosha.\u2026 https://t.co/ZzgALIeAoI"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2017-05-08T11:15:53.000Z",
            "id": "861540151092293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas coberto por rede m\u00f3vel at\u00e9 final de Junho https://t.co/34LuRgvYCY"
        },
        {
            "author_id": "4242114795",
            "created_at": "2017-05-08T11:11:43.000Z",
            "id": "861539104839872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel do Mirante da cascatinha na Floresta da Tijuca!\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional da\u2026 https://t.co/eAR1iD8YNJ"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2017-05-08T11:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "861538991274958850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\nUma semana aben\u00e7oada para todos!!! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/EfpHvLz2xG"
        },
        {
            "author_id": "4183267894",
            "created_at": "2017-05-08T10:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "861525531862470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRES SERRAS - A Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trailer https://t.co/ILKMcHbiMa via @YouTube \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"
        },
        {
            "author_id": "94896929",
            "created_at": "2017-05-08T09:41:28.000Z",
            "id": "861516389890351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Maravilhosa \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5wJNYmKnpZ"
        },
        {
            "author_id": "2229063259",
            "created_at": "2017-05-08T09:14:06.000Z",
            "id": "861509504088891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cultura - H\u00e1 mais um festival de ver\u00e3o. \u00c9 o Ger\u00eas Rock Fest e fica paredes meias com o \u00fanico Parque Nacional do... https://t.co/hp6sCWiBdr"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-08T09:04:07.000Z",
            "id": "861506989687537665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil encontrar transforma\u00e7\u00f5es mais brutais que a do Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Brasil, onde as... https://t.co/YiKLsyo6uD"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-08T07:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "861483373986017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/dgVV4idFXW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-08T05:01:19.000Z",
            "id": "861445888916455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "115231427",
            "created_at": "2017-05-08T00:26:46.000Z",
            "id": "861376794905034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL\u00a0DE TR\u00caS BARRAS https://t.co/nCi3EGYQU3 https://t.co/CFWaSU4W3g"
        },
        {
            "author_id": "800135718282543104",
            "created_at": "2017-05-07T23:49:34.000Z",
            "id": "861367433935900674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquela droga estragou minhas fotos do parque nacional e de quando andei no bichinho do shopping"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2017-05-07T23:38:11.000Z",
            "id": "861364567917580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaparica: Ilha do Medo continuara como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/xgbTTT5d6u https://t.co/9oRXeykPm7"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2017-05-07T23:38:04.000Z",
            "id": "861364538897084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaparica: Ilha do Medo continuara como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/j5VOPZ2xeW"
        },
        {
            "author_id": "244802254",
            "created_at": "2017-05-07T22:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.76306454,
                        -29.65943489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007ddd37c372f419"
            },
            "id": "861349721692147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais puta\u00e7o que eu? #bufonidae #amphibia #anura @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula -\u2026 https://t.co/dXoKWjtEqx"
        },
        {
            "author_id": "526568217",
            "created_at": "2017-05-07T21:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 46,
                        "username": "danielmello404"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "palomaa_14"
                    }
                ]
            },
            "id": "861337144480202754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @danielmello404 @palomaa_14 https://t.co/q3SU31pHzt"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-05-07T21:24:06.000Z",
            "id": "861330828768444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do Morro do Couto, no Parque Nacional de Itatiaia...\n\n#AgenciaAventureiros #ParqueNacionalDeItatiaia https://t.co/m14C6Hnxb7"
        },
        {
            "author_id": "17711659",
            "created_at": "2017-05-07T19:41:21.000Z",
            "id": "861304970800443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEO refor\u00e7a cobertura da sua rede de comunica\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  Saiba mais em https://t.co/xn5Nlx3ZVa https://t.co/Hk3fAyALHU"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-05-07T18:03:47.000Z",
            "id": "861280416044654598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00f5es da Terra - Maio: Uma nuvem de gafanhotos prepara-se para pousar numa \u00e1rvore perto do Parque Nacional de Isalo, em Madag\u00e1scar.\n\n . https://t.co/b65wDzESpl"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-05-07T18:03:12.000Z",
            "id": "861280269575344131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros no alto do Morro do Couto, na parte alta, do Parque Nacional de Itatiaia!\n\n#ParqueNacionalDeItatiaia https://t.co/uRSZ6aQ6k2"
        },
        {
            "author_id": "854964799",
            "created_at": "2017-05-07T17:21:02.000Z",
            "id": "861269655029243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0oHJ1hNHIk"
        },
        {
            "author_id": "341239395",
            "created_at": "2017-05-07T17:11:22.000Z",
            "id": "861267226380431362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunica\u00e7\u00e3o chega a todo o Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/uNZukcbzha"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-07T16:50:21.000Z",
            "id": "861261933449797634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-07T16:13:47.000Z",
            "id": "861252733298520066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Eliton: \u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios\u2026 https://t.co/ejxlu6iulF https://t.co/qlxEQ7Vh5C"
        },
        {
            "author_id": "132013006",
            "created_at": "2017-05-07T16:11:13.000Z",
            "id": "861252086226341890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de abelhas \ud83d\udc1d sem ferr\u00e3o #meliponario #loboguara #meldeurucu @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/PzccujgYvb"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2017-05-07T16:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68443828,
                        -21.37617827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "861251824187256834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturelovers #naturelover #natureza #flor @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa https://t.co/IniXcZPI4X"
        },
        {
            "author_id": "59795919",
            "created_at": "2017-05-07T15:59:08.000Z",
            "id": "861249047876825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que  realmente vale a pena conhecer e fica pertinho de Teresina, O Parque nacional de\u2026 https://t.co/Tbl0X5iE8A"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-05-07T15:50:11.000Z",
            "id": "861246792356253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma visita \u00e0s Termas Geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais em Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica https://t.co/ibO2BgwBlM https://t.co/XCq4JWPxAE"
        },
        {
            "author_id": "16587010",
            "created_at": "2017-05-07T15:26:07.000Z",
            "id": "861240735252787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\n#amazonrainforest #amazon #tapajos #river #igarap\u00e9 #dog #brazil #eliseuc\u2026 https://t.co/6QJNTBXriG https://t.co/HAugtzv4AC"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2017-05-07T14:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "laopinioncoruna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16c1b8ae1635978"
            },
            "id": "861232297462435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A editorial de @laopinioncoruna de hoxe sobre o Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes en #Oleiros \u00e9 de lectura obrigada. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2017-05-07T14:44:49.000Z",
            "id": "861230345290690562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde on https://t.co/OOus9mhdsI"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-05-07T14:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "861226494403727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0\u2026 https://t.co/Xil8n7tDtY"
        },
        {
            "author_id": "2174331754",
            "created_at": "2017-05-07T14:21:48.000Z",
            "id": "861224552986271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/g8k9DDSgfB"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-07T14:16:28.000Z",
            "id": "861223209470971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea entre Gar\u00e7a Torta e Ipioca ser\u00e1 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico. Regi\u00e3o recebe desova de tartarugas e outras esp\u00e9cies."
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-07T13:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "861213105052946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/xdytAgnjTg"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2017-05-07T13:00:47.000Z",
            "id": "861204164239659012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u de brigadeiro! Parque nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-05-07T13:00:03.000Z",
            "id": "861203976728977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Advocacia-Geral assegura prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Confira: https://t.co/tUSis5e8dR https://t.co/sKqso1pTBe"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2017-05-07T12:28:04.000Z",
            "id": "861195928312700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Eliton: \u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d https://t.co/4gxgqhCK9g https://t.co/6GkWKYV1Pw"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-05-07T12:07:07.000Z",
            "id": "861190657473302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Eliton: \u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d https://t.co/OHEykcf1PG"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-07T12:05:05.000Z",
            "id": "861190144027758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/mkLpaoAv9J https://t.co/xJLjCXqhKP"
        },
        {
            "author_id": "210159584",
            "created_at": "2017-05-07T11:53:50.000Z",
            "id": "861187314722238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u\u00a0MG https://t.co/BxB6izv6dx https://t.co/uFfFZN41Ku"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-07T11:34:05.000Z",
            "id": "861182345365385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correndomontanhas\n\u30fb\u30fb\u30fb\n______________________________________________ \n_\ud83c\udfde Serra do Cip\u00f3 \n_\ud83c\udf0e Parque Nacional da... https://t.co/gTrpTwOrqA"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-05-07T10:49:01.000Z",
            "id": "861171003459858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estranho seria se eu n\u00e3o me apaixonasse por voc\u00ea...\"\n\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\u2764\u2764\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n.\n.\nReserva Biol\u00f3gica Huilo\u2026 https://t.co/Pi76dUYxcc"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2017-05-07T08:44:24.000Z",
            "id": "861139643634417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/tYSM1kNEFF #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-07T07:49:04.000Z",
            "id": "861125718847217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/YRuXBHCbun"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-05-07T05:03:50.000Z",
            "id": "861084136576090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-07T04:35:23.000Z",
            "id": "861076975556997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "85454345",
            "created_at": "2017-05-07T02:09:48.000Z",
            "id": "861040336252030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andreia #primos #BiG @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8onrpgTusc"
        },
        {
            "author_id": "85454345",
            "created_at": "2017-05-07T02:08:27.000Z",
            "id": "861039997327097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#riodejaneiro #BiG @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8alKgXlWEv"
        },
        {
            "author_id": "85454345",
            "created_at": "2017-05-07T02:06:24.000Z",
            "id": "861039482253885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primos @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pmUBBnC4BL"
        },
        {
            "author_id": "589905214",
            "created_at": "2017-05-07T01:39:16.000Z",
            "id": "861032652505329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste in amazing Costa Rica\n#puravida #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #jungle #rioceleste @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/eO1o3TX8or"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-05-07T01:14:27.000Z",
            "id": "861026407379587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-05-07T01:13:22.000Z",
            "id": "861026133739016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "8609412",
            "created_at": "2017-05-07T00:55:02.000Z",
            "id": "861021522042998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos selvagens salvou o Parque Nacional Yellowstone e o que isso nos ensina: https://t.co/wpPKr5Hh5A"
        },
        {
            "author_id": "800503236893413376",
            "created_at": "2017-05-07T00:28:05.000Z",
            "id": "861014738435813377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPS que definem a exclus\u00e3o de 169 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Uma dimens\u00e3o 2x o tamanho de S. Paulo. Propinas?"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-05-07T00:27:26.000Z",
            "id": "861014576929943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Cozinhar e Fazer Doces \ud83c\udf47 #SaguDeUva @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eQr7SKfZOZ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-05-06T23:18:28.000Z",
            "id": "860997220467974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do S\u00e3o Francisco,esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, ba\u00eda de Babitonga:#litoral #orla #mar #biodiversidade #turismo https://t.co/qQFseUoNCJ"
        },
        {
            "author_id": "3213601440",
            "created_at": "2017-05-06T22:41:15.000Z",
            "id": "860987855362981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia um frio do carai \u26c4\u2744\ud83d\udd04\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-05-06T22:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "860980576358195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @jrbeta1982 https://t.co/XJmFNZsvz8"
        },
        {
            "author_id": "4242114795",
            "created_at": "2017-05-06T21:25:13.000Z",
            "id": "860968721887756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminhos do Parque da Tijuca... \n.\n\ud83d\udccdParque Nacional da Tijuca - RJ\n.\n#parquedatijuca #rj\u2026 https://t.co/bO8JBZ25uP"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T20:28:33.000Z",
            "id": "860954458129289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de tigre ferido \u00e9 resgatado por guardas florestais em Parque Nacional, na \u00cdndia - https://t.co/oOKG0KjkYJ"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-06T19:17:07.000Z",
            "id": "860936483091435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"At\u00e9 agora pensava-se que a conhecida popula\u00e7\u00e3o natural do Parque Nacional de Do\u00f1ana estava perigosamente... https://t.co/pZ7QXse4na"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-06T19:10:36.000Z",
            "id": "860934842019708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-05-06T18:29:07.000Z",
            "id": "860924402023751682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretamente da Cro\u00e1cia!\n\nSe eu fosse voc\u00ea, eu ia agora l\u00e1 no Instagram ver as stories do Parque Nacional dos... https://t.co/4roaY8ZyxT"
        },
        {
            "author_id": "960293654",
            "created_at": "2017-05-06T17:52:43.000Z",
            "id": "860915241814720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/mZIA5QGUi7"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2017-05-06T17:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "860913950455721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/wxJhAahgCk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "84985065",
            "created_at": "2017-05-06T17:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "860908146457542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RevistaEpoca: Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/I9faBHG1Mu // \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-05-06T17:13:49.000Z",
            "id": "860905454171561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Vsouhn6B54"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2017-05-06T17:09:06.000Z",
            "id": "860904264146841605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucos minutos do Porto, a Quinta Lamosa proporcina-lhe momentos de lazer \u00fanicos na natureza do Parque Nacional... https://t.co/MacfE9YeXW"
        },
        {
            "author_id": "211599074",
            "created_at": "2017-05-06T16:36:30.000Z",
            "id": "860896061019361281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Egmont oferece vistas espetaculares sobre Mt Taranaki e da paisagem circundante. A trilha de 25... https://t.co/jmOopfDqlC"
        },
        {
            "author_id": "97344668",
            "created_at": "2017-05-06T16:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93920192,
                        -19.92942628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "860891735043575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento aventura, trabalho de campo \ud83d\ude00\ud83d\udeb6\ud83c\udf33\ud83c\udf25\ud83d\udccb @ Monumento Natural\u2026 https://t.co/xwBPEiW37o"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-06T16:16:25.000Z",
            "id": "860891005884805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2017-05-06T14:48:12.000Z",
            "id": "860868808944345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Maranh\u00e3o s\u00f3 tem os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para visitar? Prova disso \u00e9 o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/xeCkGnNMao"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-05-06T14:29:07.000Z",
            "id": "860864005300035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d, diz Eliton https://t.co/ZGvhbTn783 https://t.co/JtEjnTr4oI"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T14:05:05.000Z",
            "id": "860857955062657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio do Parque Nacional do Descobrimento est\u00e1 sob controle - https://t.co/bylIzjaSNO"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-05-06T13:57:45.000Z",
            "id": "860856110273757188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExpans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros condenaria munic\u00edpios ao atraso\u201d, diz Jos\u00e9 Eliton https://t.co/h3otOHuOhv #Goi\u00e1s https://t.co/ddslTDunFR"
        },
        {
            "author_id": "940158721",
            "created_at": "2017-05-06T12:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "860841258977300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83e\udd8e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/94ZRvWh0rb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-06T12:48:47.000Z",
            "id": "860838753602072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom mais de mais de 1.300 hectares, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o passa por reparos h\u00e1 dois anos."
        },
        {
            "author_id": "206921570",
            "created_at": "2017-05-06T12:05:03.000Z",
            "id": "860827751045091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho aula na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dps tem pre bio aberta, vou passar meu dia todo aqui \ud83c\udf34"
        },
        {
            "author_id": "40575099",
            "created_at": "2017-05-06T11:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "860824537826570242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/l7a54gD4pI"
        },
        {
            "author_id": "307451983",
            "created_at": "2017-05-06T10:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "Suprimatec"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "VIVIMETALIUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "860807937639559172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque ... https://t.co/03fGgxOeC7 via @Suprimatec @VIVIMETALIUN #VIVIMETALIUN"
        },
        {
            "author_id": "4895122055",
            "created_at": "2017-05-06T10:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "Suprimatec"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "VIVIMETALIUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "860806462238576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque ... https://t.co/IuC6PEM1ld via @Suprimatec @VIVIMETALIUN #VIVIMETALIUN"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2017-05-06T10:01:56.000Z",
            "id": "860796767650041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque Nacional de\u00a0Yellowstone https://t.co/21IrS6o0iX"
        },
        {
            "author_id": "198700732",
            "created_at": "2017-05-06T06:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "anaschuch"
                    }
                ]
            },
            "id": "860743305344299009",
            "in_reply_to_user_id": "47669884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaschuch Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 lindo demais esse lugar."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-05-06T05:04:23.000Z",
            "id": "860721883112587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinho Garniz\u00e9 R$35,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vI3k1dUq3a"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:39:19.000Z",
            "id": "860715575235846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia de gorilas passa bem ap\u00f3s invas\u00e3o no parque nacional de Virunga - https://t.co/GYMErsopvO"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:26:28.000Z",
            "id": "860712344720035846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho com filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 descoberto na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - https://t.co/D8jcTqdvC9"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:16:51.000Z",
            "id": "860709924577226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Normas de seguran\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) n\u00e3o estariam sendo cumpridas - https://t.co/QMZhxRDwhl"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:15:37.000Z",
            "id": "860709614324596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de ag\u00eancias de turismo e t\u00e1xis deixam de trafegar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u durante a noite - https://t.co/mHuF2PKe7X"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2017-05-06T04:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "DepMainardi"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "DepJeferson"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "StelaFarias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "miriammarroni"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 116,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "villaverdeadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "860707757099536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o no Pampa- em \u00e1rea protegida ?\n@DepMainardi @AltemirTortelli   @DepJeferson  @StelaFarias\n @miriammarroni  @mp_rs @villaverdeadao https://t.co/JQOpPgHBPr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-06T04:01:27.000Z",
            "id": "860706047585124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "825913660908437505",
            "created_at": "2017-05-06T03:14:50.000Z",
            "id": "860694316997652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/0XRdk4N8ac"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-06T00:48:11.000Z",
            "id": "860657408858783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Penalidade foi por instala\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica em um im\u00f3vel irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Empresa alega n\u00e3o ter conhecim\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826565745932918784",
            "created_at": "2017-05-05T22:49:41.000Z",
            "id": "860627587260973057",
            "in_reply_to_user_id": "826565745932918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a idealiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. =D \n\n#AuthenticGames #maninhosemaninhas https://t.co/9cE2hOo2es"
        },
        {
            "author_id": "725548561748922368",
            "created_at": "2017-05-05T22:44:46.000Z",
            "id": "860626351891656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itamb\u00e9zinho - Rs Parque Nacional da Serra da BocainaPraia Grande (Santa Catarina) https://t.co/0s2wIHuqXJ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-05T22:06:50.000Z",
            "id": "860616803919302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia: https://t.co/PITD00g2jC"
        },
        {
            "author_id": "3066039779",
            "created_at": "2017-05-05T21:50:00.000Z",
            "id": "860612568783704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sBCMRyyyPq"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-05-05T20:48:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "860596975770664964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pico da bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES https://t.co/rWOwFtMNMU"
        },
        {
            "author_id": "406608208",
            "created_at": "2017-05-05T20:31:19.000Z",
            "id": "860592768900640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de junho vai ser poss\u00edvel comunicar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2013 Portal Municipal de Melga\u00e7o https://t.co/pjpHiJEOFq"
        },
        {
            "author_id": "9079412",
            "created_at": "2017-05-05T20:15:01.000Z",
            "id": "860588667106205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj \u00e9 Dia do Expedicion\u00e1rio e de Marechal Rondon. J\u00e1 viu as obras que temos sobre o patrono das comunica\u00e7\u00f5es e do Parque Nacional do Xingu? https://t.co/V1XTmqLH1W"
        },
        {
            "author_id": "556895247",
            "created_at": "2017-05-05T18:41:32.000Z",
            "id": "860565137748578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a edi\u00e7\u00e3o do dia 05 de maio de 2017:\n- REVITALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DEVE TRANSFORMAR LOCAL... https://t.co/8MZGos1n3l"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-05-05T18:00:49.000Z",
            "id": "860554894608146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GER\u00caS: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ter\u00e1 j\u00e1 este ano melhor cobertura de telem\u00f3vel\n---... https://t.co/9KGzT3dcTz"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-05-05T17:32:47.000Z",
            "id": "860547836705996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/98zJ2gUN1G"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-05-05T17:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 43,
                        "username": "amarina_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "860542848386596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural de @amarina_turismo \n#galicianorte #spain #galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/n55Y2zz858"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2017-05-05T17:01:46.000Z",
            "id": "860540031500509188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/mcUEHxjaZM"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2017-05-05T16:47:06.000Z",
            "id": "860536341481783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Ambiente garantiu hoje que o PNPG vai ter rede m\u00f3vel em praticamente toda a sua \u00e1rea, at\u00e9 30 de junho \ud83d\ude42https://t.co/icSfKdCYeR"
        },
        {
            "author_id": "854826795312570369",
            "created_at": "2017-05-05T16:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "AuthenticGames"
                    }
                ]
            },
            "id": "860532028600700928",
            "in_reply_to_user_id": "854826795312570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@AuthenticGames (+) est\u00e1 a idealiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. =D \n\n#AuthenticGames #maninhosemaninhas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-05T15:50:21.000Z",
            "id": "860522060686258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-05T15:12:36.000Z",
            "id": "860512560101175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de #EnergiaSolar mostra resultados na Floresta Nacional Restinga de Cabedelo, Para\u00edba https://t.co/XLqkNEifpk"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-05-05T15:00:03.000Z",
            "id": "860509401727283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia\nhttps://t.co/l6Fq4ruhoy"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2017-05-05T14:49:20.000Z",
            "id": "860506706736025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas \nAndorinhas Waterfall \nNo parque nacional \nIn the National park\n\nA cachoeira tem este... https://t.co/3DuBXGMmh0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-05T14:23:11.000Z",
            "id": "860500125843673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-05-05T14:03:46.000Z",
            "id": "860495237982150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ambiente_pt : Ministro do Ambiente anuncia melhoria da cobertura da rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2026 https://t.co/7iIARbB0b7) https://t.co/QVnKTAwdFR"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-05-05T13:55:36.000Z",
            "id": "860493180382347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "govpt : RT ambiente_pt: Ministro do Ambiente anuncia melhoria da cobertura da rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Pen\u2026 https://t.co/qOhv3gxM4E) https://t.co/ZIIVd5Bspj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-05T13:36:49.000Z",
            "id": "860488454479720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom  dia a todos! Come\u00e7amos o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz  parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). https://t.co/OsEv2x2sTd"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2017-05-05T13:26:23.000Z",
            "id": "860485828430245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do Ambiente anuncia melhoria da cobertura da rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FijmfS5Jcv"
        },
        {
            "author_id": "36242668",
            "created_at": "2017-05-05T13:13:04.000Z",
            "id": "860482480377384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras ser\u00e1 repassada ao Estado https://t.co/4KbHYvGENu"
        },
        {
            "author_id": "1683002384",
            "created_at": "2017-05-05T13:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.75679,
                        41.09623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "56d86be1e3f273c0"
            },
            "id": "860480612679004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil felicidades merycristi\ud83d\udc97 seguimos sumando\u2744\u2757 @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/r5aZHtHu8B"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2017-05-05T12:23:32.000Z",
            "id": "860470013630832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos com um grupo no Ger\u00eas a visitar o Parque Nacional https://t.co/iHIEBfK7DE"
        },
        {
            "author_id": "3422605047",
            "created_at": "2017-05-05T11:50:06.000Z",
            "id": "860461598695190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/M2k1BTQW4k"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-05T11:01:22.000Z",
            "id": "860449334709583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Burren na #Irlanda, t\u00e3o bonito e t\u00e3o diferente de tudo o que j\u00e1 vi neste pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/iO5a3kOeeC https://t.co/elHCqxHxJ7"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-05-05T11:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "860449058695110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2017-05-05T10:49:41.000Z",
            "id": "860446395362357252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortugalEmDireto O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas vai ter rede m\u00f3vel em praticamente toda a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "17520192",
            "created_at": "2017-05-05T10:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "AprendizViajant"
                    }
                ]
            },
            "id": "860444001354342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brecon Beacons: um maravilhoso parque nacional no Pa\u00eds de Gales - https://t.co/Je9bqSUyu3 via @aprendizviajant"
        },
        {
            "author_id": "920150286",
            "created_at": "2017-05-05T10:36:10.000Z",
            "id": "860442994347884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional: Empresa rec\u00e9m formada quer juntar o... https://t.co/AC9rFIWDK3"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-05-05T10:21:26.000Z",
            "id": "860439284473634817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ambiente_pt : Cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada no Parque natural da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/CIPx52m2Kg (via Tw\u2026 https://t.co/4nArozgWMH) https://t.co/e0TCF8lwQN"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2017-05-05T10:19:35.000Z",
            "id": "860438821892173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada no Parque natural da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/G984G8MlZ8"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2017-05-05T10:16:38.000Z",
            "id": "860438076816019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dele tamb\u00e9m, em 1952, a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-05-05T09:13:13.000Z",
            "id": "860422118806257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado recebe encaminhamentos sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/zvMpKeL8Df https://t.co/vS0nQhnYVW"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2017-05-05T08:39:22.000Z",
            "id": "860413599659044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser refor\u00e7ada\nDeclara\u00e7\u00f5es do presidente da CM Melga\u00e7o.\nhttps://t.co/rtAXmS4nMN"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-05-05T08:31:05.000Z",
            "id": "860411517014900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional - P\u00fablico.pt https://t.co/0an42UJXGg https://t.co/Z0N2L2aGA3"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2017-05-05T07:46:31.000Z",
            "id": "860400298271133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/SUjzBxiIUD"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2017-05-05T07:46:30.000Z",
            "id": "860400296660525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/sDMjhk07YM"
        },
        {
            "author_id": "2884122538",
            "created_at": "2017-05-05T07:45:09.000Z",
            "id": "860399954237456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Praia das Catedrais recibiu preto de 9000 visitas durante a ponte do primeiro de maio #turismosostible #Galicia https://t.co/vbZJXZMjCY"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-05-05T07:38:19.000Z",
            "id": "860398236380614657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/Q530nQJSkz https://t.co/pzjxX3XU0e"
        },
        {
            "author_id": "3253065226",
            "created_at": "2017-05-05T07:32:03.000Z",
            "id": "860396657090846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoada de inverno: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Chapada dos Guimar\u00e3es. Caminho Das\u2026 https://t.co/UnjUz6WNbK #AmoFeijoada"
        },
        {
            "author_id": "839655280019398656",
            "created_at": "2017-05-05T04:01:35.000Z",
            "id": "860343694402179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo hoje foi sinistra, a pessoa sai de casa pra ir em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e vai parar at\u00e9 em matadouro"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-05T03:35:29.000Z",
            "id": "860337123110653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2017-05-05T02:15:09.000Z",
            "id": "860316907995627524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CINGAPURA: Turista atacado por drag\u00e3o de komodo durante visita a parque nacional https://t.co/U5mtCFz8p1 https://t.co/wGAFuiw3CK"
        },
        {
            "author_id": "183457525",
            "created_at": "2017-05-05T02:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52238965,
                        -20.30227042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "860313692113711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do Parque Nacional da Serra da Canastra. Primeira cachoeira do Rio S\u00e3o Francisco.\n#4x4\u2026 https://t.co/sPi5XalAij"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-05T01:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "860312709199532037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/E9pBm63Xhg"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2017-05-05T01:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37163606,
                        -22.99023845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860304471938789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Se sua loucura n\u00e3o brilha, n\u00e3o tente apagar a minha ~\n\n~ Parque Nacional de Itatiaia\u2026 https://t.co/xYcTZiCuM1"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-05-05T01:13:42.000Z",
            "id": "860301443357691908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul https://t.co/XvhO3OVRKQ https://t.co/eeIX5jkpNN"
        },
        {
            "author_id": "19985553",
            "created_at": "2017-05-05T01:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860298216943874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de uns dias a\u00ed #motorcycle #trip #parquenacionaldatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pg7smO9IRw"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-05-05T01:00:04.000Z",
            "id": "860298014543532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobertura da rede eletr\u00f3nica m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai ser refor\u00e7ada, ao abrigo de um... https://t.co/s7Uj0DR6jj"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-05T00:47:35.000Z",
            "id": "860294870384168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De S\u00e3o Roque de Minas, ida e volta, atravessando o Parque Nacional Serra da Canastra, percorrem-se 384 kms dos quais 270 estrada de terra."
        },
        {
            "author_id": "63726113",
            "created_at": "2017-05-05T00:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "860292794920964098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/FcEFUC7H7p"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-05-04T23:49:31.000Z",
            "id": "860280257034809347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nojo dos respons\u00e1veis pela diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! https://t.co/HfMHQYk4Z6"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-05-04T23:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "860280189225504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nojo dos respons\u00e1veis pela diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! https://t.co/AcsNspB8yB via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2837774795",
            "created_at": "2017-05-04T23:39:21.000Z",
            "id": "860277699365019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania https://t.co/jW2L3CVEBS"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2017-05-04T23:05:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "860269278179753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia AL | Deputado recebe encaminhamentos sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - https://t.co/ElIcETA1ES"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2017-05-04T22:27:37.000Z",
            "id": "860259646963142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/JduuoqbKqY"
        },
        {
            "author_id": "1683304442",
            "created_at": "2017-05-04T22:14:28.000Z",
            "id": "860256338147934209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE......\nSOS SALVAR AMBUL\u00c2NCIAS 24H..... \n\u00c1REA PROTEGIDA.....\nREMO\u00c7\u00d5ES INTER\u2026 https://t.co/Ec8v0vGCYg"
        },
        {
            "author_id": "828181766",
            "created_at": "2017-05-04T21:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "860247204006645767",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 A C\u00e2mara dos Deputados est\u00e1 igual o parque nacional todo dia uma invas\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2017-05-04T21:04:02.000Z",
            "id": "860238611899396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma #maravilha natural do estado de #Maranh\u00e3o. Admire este incr\u00edvel rinc\u00e3o m\u00e1gico! \ud83d\ude0d https://t.co/cIPiomsKgS"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2017-05-04T21:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "860238493259321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00f5es de deus.\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83d\udc46\nNatureza \ud83c\udf41\ud83c\udf39 #MeuSitio \n#Tingua @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yRO62ybD1i"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-05-04T20:30:26.000Z",
            "id": "860230157096845314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/bYQWlajnrx https://t.co/KPTi0Xcr0c"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2017-05-04T20:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "860222519357300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Sociedade Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/T7pz3Limlf Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/Yu9QAUD70g"
        },
        {
            "author_id": "96634170",
            "created_at": "2017-05-04T19:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23329197,
                        -22.96644062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860222243237920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/UQXHyjgQfQ"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-05-04T19:55:10.000Z",
            "id": "860221281228263425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/QsN8WXH9Nd\nSiga-nos no... https://t.co/GE8G1o8eNy"
        },
        {
            "author_id": "993541316",
            "created_at": "2017-05-04T19:28:31.000Z",
            "id": "860214574343237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. S\u00f3 sabe o que \u00e9 quem o visita. #maranhaounico https://t.co/t9urKcsEZQ"
        },
        {
            "author_id": "125126950",
            "created_at": "2017-05-04T19:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mafiasummers"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 14,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "860207833882779648",
            "in_reply_to_user_id": "1195666020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mafiasummers @g1 Monumento natural pode"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-04T18:51:38.000Z",
            "id": "860205292600123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do #Jaru realiza monitoramento de #borboletas https://t.co/00IJsl1E4K https://t.co/66h3Gokt57"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-05-04T18:33:39.000Z",
            "id": "860200767784980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/MrMDnvQYpu"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-05-04T18:33:15.000Z",
            "id": "860200668342218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/ZbaE46zfZG"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-05-04T18:27:26.000Z",
            "id": "860199203359916033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/Yr8mZFHXqo"
        },
        {
            "author_id": "327013331",
            "created_at": "2017-05-04T18:02:40.000Z",
            "id": "860192969349095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o el \"#desierto inundado\", es una maravilla #natural \u00a1Admira este m\u00e1gico lugar! \ud83d\ude0d https://t.co/341Qf7T2oU"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2017-05-04T17:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "860187019502387202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/juOujHNnCk"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2017-05-04T17:15:52.000Z",
            "id": "860181194494935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao caminhar pela mata preservada do Parque Nacional do Pau Brasil prepare-se para se deparar com in\u00fameras fofuras. Essas s\u00e3o apenas algumas."
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-05-04T16:06:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "96683cc9126741d1"
            },
            "id": "860163834341994500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q merda q ele comeu pra tirar foto perto desse bicho?https://t.co/VYpnNrZAA1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-04T15:15:21.000Z",
            "id": "860150865549819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "789418318000193536",
            "created_at": "2017-05-04T14:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "860139355175833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/lIkHJvz7yD"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-05-04T14:26:04.000Z",
            "id": "860138460815818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/djp2ufj6eS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-05-04T14:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 41,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "860134013553561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Entre os xigantes do Souto da Retorta en @viveiroturismo1 \nMonumento Natural de #amari\u00f1alucense\n#galiciaslow #galicianorte https://t.co/kBwj2GUn1W"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-04T13:51:30.000Z",
            "id": "860129764178358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/iK7wpbuaXq"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-05-04T13:42:08.000Z",
            "id": "860127405918302208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/WxGqR8k3Ic"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-04T13:26:12.000Z",
            "id": "860123396155342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quinta come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, no litoral oeste do Estado. https://t.co/4cxOwAf588"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-05-04T12:50:31.000Z",
            "id": "860114415013826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/PPp4JhKHwI https://t.co/FxYVQ2iMkI"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-05-04T12:49:08.000Z",
            "id": "860114069356990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente vem a Melga\u00e7o assinar protocolos para melhoria de redes m\u00f3veis no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/Bp1p4crjIJ"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2017-05-04T12:44:36.000Z",
            "id": "860112925998141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 tema debatido entre especialistas na TV Assembleia https://t.co/aeDn5nmWnW"
        },
        {
            "author_id": "785425519449899008",
            "created_at": "2017-05-04T12:13:24.000Z",
            "id": "860105076110745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 melhor liga pra relaxa @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/U6BmL47obH"
        },
        {
            "author_id": "3135375472",
            "created_at": "2017-05-04T12:13:16.000Z",
            "id": "860105042044628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que lugar lindo \ud83d\ude2e! Esse \u00e9 o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, q tem 20000 hectares de bosques e lagos: https://t.co/hfKX26foMb https://t.co/KDmbkV43al"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-05-04T11:06:13.000Z",
            "id": "860088166497177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/HYBdkplNkC https://t.co/Zw7oPdr7Fb"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-05-04T11:06:12.000Z",
            "id": "860088164580335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/EpaRSME0tY https://t.co/CkIXehXXnf"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-05-04T08:54:52.000Z",
            "id": "860055113553113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-04T07:39:07.000Z",
            "id": "860036048298160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-04T03:02:17.000Z",
            "id": "859966380640268289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "130965294",
            "created_at": "2017-05-04T00:30:54.000Z",
            "id": "859928282967543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia existe o Parque Nacional do Pau Brasil, localizado no Sul da Bahia? No #DiaNacionalDoPauBrasil, nosso... https://t.co/tCAZcLpkgg"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2017-05-03T22:23:37.000Z",
            "id": "859896252489707524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de Pesquisas Espaciais de Colorado do Oeste realiza pesquisa em Reserva Biol\u00f3gica do Jaru. Saiba mais: https://t.co/X8Em0a0wdM https://t.co/4Slc2OeuDu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-03T21:56:49.000Z",
            "id": "859889506958413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil licita servi\u00e7os de apoio a visitantes https://t.co/npDQKm3TIY"
        },
        {
            "author_id": "634817115",
            "created_at": "2017-05-03T21:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "859877883396993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creoule Lady Marmalade @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/93VQDVtkB0"
        },
        {
            "author_id": "634817115",
            "created_at": "2017-05-03T21:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "859877618388262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou postar tudo logo pq vcs precisam ver o trabalho desse homem! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/GlRMGEix27"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2017-05-03T19:45:48.000Z",
            "id": "859856537241702403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooperativa do polo moveleiro de Parauapebas poder\u00e1 ser beneficiada com a doa\u00e7\u00e3o de madeira\u2026 https://t.co/vOWZeWuz1R https://t.co/5jqzdMBjHF"
        },
        {
            "author_id": "39274200",
            "created_at": "2017-05-03T19:29:03.000Z",
            "id": "859852322817495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 vendo todo este verde? Ele faz parte de uma \u00e1rea protegida, considerado a 8\u00b0 mais importante do planeta. O... https://t.co/Wylg0Xbwfk"
        },
        {
            "author_id": "39274200",
            "created_at": "2017-05-03T19:29:00.000Z",
            "id": "859852307898408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 vendo todo este verde? Ele faz parte de uma \u00e1rea protegida, considerado a ... https://t.co/7SB6CJOHJM https://t.co/UxWdrloiMS"
        },
        {
            "author_id": "56828078",
            "created_at": "2017-05-03T16:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "859810227679444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ufe0f\ud83c\udf33\u2600\ufe0f#tb @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/d73DYUpR8K"
        },
        {
            "author_id": "59915160",
            "created_at": "2017-05-03T16:39:08.000Z",
            "id": "859809560386838530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira fase consistiu em entrevistas com os moradores da floresta nacional para o levantamento de dados sobre... https://t.co/rdxn58sVbF"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-05-03T16:02:45.000Z",
            "id": "859800406905454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio Macacu, do Inea, formaram 22 condutores de visitantes! https://t.co/dbkV4nSIcT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-03T14:50:22.000Z",
            "id": "859782190376341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "244166707",
            "created_at": "2017-05-03T13:58:10.000Z",
            "id": "859769053765939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Co\u00edba #MiPanam\u00e1\nhttps://t.co/lTnpiJSXyt"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-03T13:25:02.000Z",
            "id": "859760715913211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000. https://t.co/5xYq05DpBz"
        },
        {
            "author_id": "235626450",
            "created_at": "2017-05-03T13:08:15.000Z",
            "id": "859756490386804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!!! E voc\u00ea?!?! https://t.co/hw8fmxOEc0"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2017-05-03T12:36:51.000Z",
            "id": "859748587454042117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia do Visitante https://t.co/HeRWOub47u"
        },
        {
            "author_id": "66013291",
            "created_at": "2017-05-03T12:36:09.000Z",
            "id": "859748414199930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do meio 8\u00ba EF - Itatiaia:\n\nO eixo principal da viagem ao Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 no estudo da... https://t.co/sqvq15MCsQ"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2017-05-03T12:14:21.000Z",
            "id": "859742928142573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia... \n(Parque Nacional de Jasper, Alberta, Canad\u00e1) @ Jasper National Park https://t.co/RhSZCIs3JW"
        },
        {
            "author_id": "38441966",
            "created_at": "2017-05-03T11:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "859730128611549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u #brasil #2017 #cataratas #iguazu @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/pww1eS4OFl"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-05-03T10:40:18.000Z",
            "id": "859719256811995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Ubajara - Cear\u00e1-Brasil\nFoto e Dica @audipessoa\nhttps://t.co/kuf41dGJd1\n#cear\u00e1 #ubajara #parqueubajar\u2026https://t.co/wkbqBdBevi"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-05-03T10:31:13.000Z",
            "id": "859716970354180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ubajara - Cear\u00e1-Brasil\nFoto e Dica @audipessoa\nhttps://t.co/kuf41dGJd1\n#cear\u00e1 #ubajara #parqueubajara #chapadaubajaraceara https://t.co/WOFdchD0gH"
        },
        {
            "author_id": "4142639176",
            "created_at": "2017-05-03T10:06:28.000Z",
            "id": "859710742186119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Volvo possui \u00f4nibus h\u00edbridos de turismo rodando no parque nacional do Igua\u00e7u e foi mat\u00e9ria no\u2026 https://t.co/GoOInseCAc"
        },
        {
            "author_id": "92190945",
            "created_at": "2017-05-03T03:13:22.000Z",
            "id": "859606785266765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/qqFZaunI9f"
        },
        {
            "author_id": "17864730",
            "created_at": "2017-05-03T02:36:06.000Z",
            "id": "859597403908919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "confia no q eu to falando eu tinha a maior nota em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da sala"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-03T02:35:23.000Z",
            "id": "859597224522784773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1208047350",
            "created_at": "2017-05-03T01:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "naosejatrouxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "859584457489231872",
            "in_reply_to_user_id": "280689114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosejatrouxa Parque nacional na Croacia! Eu tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-03T00:42:26.000Z",
            "id": "859568799019917312",
            "in_reply_to_user_id": "802884175867023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dersonaraujo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Cachoeira do Tombador esta localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, possui... https://t.co/iA3OBTtWKx"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-03T00:42:20.000Z",
            "id": "859568773950574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dersonaraujo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Cachoeira do Tombador esta localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,\u2026 https://t.co/zjzWhlmtbf"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-05-03T00:22:22.000Z",
            "id": "859563750717837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO CIVIL. ADMINISTRATIVO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. RESERVA BIOL\u00d3GICA E ARQUEOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "44519940",
            "created_at": "2017-05-03T00:18:35.000Z",
            "id": "859562797478424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no que depender do temeroso e seus asseclas, nada a temer. https://t.co/sawiclrcIw"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2017-05-02T21:40:55.000Z",
            "id": "859523119505174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Cro\u00e1cia), formado por lagos e cachoeiras de uma cor turmalina que impressiona! https://t.co/GaMiVUOfif"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-02T21:19:52.000Z",
            "id": "859517821478457348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo  povo e \u00e1rea ocupada e pretendida pelo Parque Nacional Serra da Canastra, considero inadi\u00e1vel promover a paz social e ambiental. https://t.co/ryxatTtti3"
        },
        {
            "author_id": "134339960",
            "created_at": "2017-05-02T19:51:14.000Z",
            "id": "859495516542910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 22 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua?u neste feriado https://t.co/i2RziEPPw1"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-02T19:49:38.000Z",
            "id": "859495114598645762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas noites em Bungalow para 2 pessoas com atividades no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nPara participar tens de... https://t.co/ZSPXKq6rKz"
        },
        {
            "author_id": "90289543",
            "created_at": "2017-05-02T19:18:20.000Z",
            "id": "859487238337564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque nacional. Instagram // twitter. A famosa REALIDADE CRUEL https://t.co/gZGAhk01ih"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2017-05-02T19:00:04.000Z",
            "id": "859482638951866371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADOS RURALISTAS ATUAM PARA APROVA\u00c7\u00c3O DA LEI 527/2016 QUE EXTINGUIR\u00c1 EM AT\u00c9 70% \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... https://t.co/aLmOr1QcLV"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-05-02T18:50:03.000Z",
            "id": "859480121211838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 22 mil visitantes passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste\u00a0feriado https://t.co/Pymr1Ukbj1 https://t.co/03xlGVizn8"
        },
        {
            "author_id": "888359232",
            "created_at": "2017-05-02T18:47:08.000Z",
            "id": "859479385362923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta:  O Monumento Natural das Catedrais recibiu preto de 9000 visitas tras activar a Xunta un dispositivo\u2026 https://t.co/ubFIvRHF3o https://t.co/cDS1pCG7lL"
        },
        {
            "author_id": "2831513832",
            "created_at": "2017-05-02T17:55:24.000Z",
            "id": "859466368269287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galicia, #Sociedade | O Monumento Natural das Catedrais recibiu preto de 9.000 visitas...... https://t.co/WcVkL8NfgK"
        },
        {
            "author_id": "15330020",
            "created_at": "2017-05-02T16:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3492918,
                        -40.15390006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104f21930c30f5c"
            },
            "id": "859448053559951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is Patagonia @ Parque Nacional Lanin https://t.co/LflaTKg46p"
        },
        {
            "author_id": "110182544",
            "created_at": "2017-05-02T16:00:18.000Z",
            "id": "859437401478967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A volta ao passado! Projeto de lei para \"moderniza\u00e7\u00e3o\".\n\nhttps://t.co/OTcun0IIv7"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-05-02T16:00:12.000Z",
            "id": "859437373326798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar bonito? Parque Nacional Los Alerces fica a 300km ao sul de Bariloche na\u2026 https://t.co/YsxSLoXOrc"
        },
        {
            "author_id": "169059038",
            "created_at": "2017-05-02T14:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "859420745004404736",
            "in_reply_to_user_id": "456704593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoCodigo Qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 \"menos ruim\" para o produtor: FLONA ou APA?"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-05-02T14:37:46.000Z",
            "id": "859416630371266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o nosso CBM! S\u00e1bado tivemos aula de orienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca com o nosso guia Claudney... https://t.co/UPlOn3GAWC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-02T14:15:40.000Z",
            "id": "859411068925468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-05-02T13:45:21.000Z",
            "id": "859403440795131905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Vsouhn6B54 https://t.co/jis0nv7Blv"
        },
        {
            "author_id": "742808491006529536",
            "created_at": "2017-05-02T13:22:43.000Z",
            "id": "859397744473104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/I5Aq4NblvL"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2017-05-02T11:03:52.000Z",
            "id": "859362799415431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/cFiE1u1MJx"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-05-02T09:56:33.000Z",
            "id": "859345857992429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaitatiaia - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DK9CHRQPZ2"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-02T06:30:35.000Z",
            "id": "859294026817835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Porta de Lamas de Mouro foi inaugurada em 2004 a primeira das cinco \u201cPortas\u201d do Parque Nacional da... https://t.co/7JvTduhjPh"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-05-02T04:01:49.000Z",
            "id": "859256586526744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/I6bGacqY4P https://t.co/Xe3O6UIpth"
        },
        {
            "author_id": "2228927988",
            "created_at": "2017-05-02T03:27:06.000Z",
            "id": "859247852102578176",
            "in_reply_to_user_id": "2228927988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui t\u00e1 o link para um abaixo assinado que est\u00e3o fazendo para fazer o puma voltar ao parque. https://t.co/7BBLaG5hrt"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2017-05-02T03:15:02.000Z",
            "id": "859244813744517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biologica Indio Maiz. https://t.co/Jl2GtmNs7B"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2017-05-02T02:09:48.000Z",
            "id": "859228398236958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora, se o Governo estadual n\u00e3o cumpriu o seu dever, n\u00e3o ser\u00e1 a popula\u00e7\u00e3o que deve ser penalizada, como acontecer\u00e1... https://t.co/cs4BPiXmEd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-02T02:01:28.000Z",
            "id": "859226303186251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-02T02:01:25.000Z",
            "id": "859226288866942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49176674",
            "created_at": "2017-05-02T01:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "859223301071286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/lqYYTWkq6T via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "851209025006030850",
            "created_at": "2017-05-02T01:47:21.000Z",
            "id": "859222746626228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este impressionante parque nacional ser\u00e1 destru\u00eddo por um muro de fronteira? \n#USA #EstadosUnidos #Fronteira #nationalpark #parquenacional https://t.co/9a0CSsfnE3"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-02T01:20:21.000Z",
            "id": "859215955242647555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta noite meu olhar percorre 5 horas de travessia do Parque Nacional Serra da Canastra de S\u00e3o Roque de Minas at\u00e9 Gurita, Delfin\u00f3polis-MG."
        },
        {
            "author_id": "65703250",
            "created_at": "2017-05-02T00:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornal_cultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "859210189097975808",
            "in_reply_to_user_id": "126750296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornal_cultura Ind\u00edgena que mora em casa, usa chinelo, n\u00e3o trabalha....mas briga por \u00e1rea protegida? S\u00f3 aqui"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-05-01T23:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "859190694463905794",
            "in_reply_to_user_id": "65034531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@tiao_viana \u00e9 o primeiro governador do Acre a visitar o Parque Nacional da Sera do Divisor, criado em 1989. https://t.co/4mhd748QnR"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-05-01T23:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "859189720055775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhei @tiao_viana em uma agenda maravilhosa no Parque Nacional da Serra do Divisor. Sa\u00fade Itinerante e encontro com o povo Nukini. https://t.co/JCzypLQqRf"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2017-05-01T23:30:05.000Z",
            "id": "859188204712468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma forma condutores de visitantes do Monumento Natural Palanquinho\n https://t.co/1cMmundFgf\n\nFoto F\u00e1bio Campelo https://t.co/wt5HjlkKBQ"
        },
        {
            "author_id": "300857017",
            "created_at": "2017-05-01T23:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.39055556,
                        38.78777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "859185970410913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pena \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\n#parquenacionaldapena #parquenacional #tree #nationalpark #sintra\u2026 https://t.co/WFXBCImsAS"
        },
        {
            "author_id": "2203500607",
            "created_at": "2017-05-01T23:08:47.000Z",
            "id": "859182845121757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso...Com amigos maravilhosos\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 se sentindo muito feliz em Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed https://t.co/eR71A2x78R"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-05-01T21:53:07.000Z",
            "id": "859163803430400005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foram 2.688 visitantes no c\u00e2nion do Itaimbezinho no domingo, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, e outros... https://t.co/zAVUdW2hRq"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-01T21:45:40.000Z",
            "id": "859161927951548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E acabamos de incluir mais um Parque Nacional para nossa lista. \u00c9 muita natureza e beleza reunida! https://t.co/lv4zGRiZOG"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-05-01T21:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "Rosaly_TimBeta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "859161711307354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @rosaly_timbeta https://t.co/9lXaZlrfZN"
        },
        {
            "author_id": "1300749301",
            "created_at": "2017-05-01T21:15:04.000Z",
            "id": "859154224512471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque Nacional abra\u00e7am a \u00c1gua Mineral https://t.co/g3CCz78ncV #Podcast"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-01T21:12:14.000Z",
            "id": "859153514060271622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMarca \u00e9 cerca de 20% superior ao esperado pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-05-01T20:45:02.000Z",
            "id": "859146668591239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de Itatiaia - Embarque na Viagem https://t.co/oIU51XFgQg"
        },
        {
            "author_id": "783327646046363648",
            "created_at": "2017-05-01T20:19:35.000Z",
            "id": "859140263171805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 estudando tanto que daqui a pouco perguntam meu nome e eu digo que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "55327218",
            "created_at": "2017-05-01T19:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "859132563297902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o \u00e0 \u00c1gua Mineral contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/sRvzAG3eRI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2017-05-01T19:01:43.000Z",
            "id": "859120666943029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 localizada \ud83d\udccdna Regi\u00e3o de Itaiacoca - Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 permitido\u2026 https://t.co/5XXUd77VSP"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-05-01T18:06:33.000Z",
            "id": "859106785197789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nby Paulo Ferreira, PTimelapse https://t.co/uaaVQuD1wp"
        },
        {
            "author_id": "69309787",
            "created_at": "2017-05-01T17:55:01.000Z",
            "id": "859103883729260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u e pelas Cataratas sob meu olhar ... https://t.co/jUFHfh3JZr"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2017-05-01T17:13:06.000Z",
            "id": "859093331934158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada pelo Rio Cachoeira e localizada logo na entrada do Parque Nacional da Tijuca, a Cascatinha Taunay \u00e9 a maio\u2026 https://t.co/rrX85qDfJy https://t.co/x5fpmGY99k"
        },
        {
            "author_id": "2317858872",
            "created_at": "2017-05-01T17:06:11.000Z",
            "id": "859091592224923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "To muito apaixonada por esse lugar \ud83d\ude0d\u2764\u2744 (Parque Nacional do Capara\u00f3 ES/MG) https://t.co/SFyLwBogzR"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-01T17:03:04.000Z",
            "id": "859090809743921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/2B0lwWdPTs https://t.co/9uTizqEulw"
        },
        {
            "author_id": "4916551799",
            "created_at": "2017-05-01T16:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "859087790193115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/uvobCRc7AA"
        },
        {
            "author_id": "285274203",
            "created_at": "2017-05-01T16:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "859083024373338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua que desce .... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hEDF7I3SXy"
        },
        {
            "author_id": "25704716",
            "created_at": "2017-05-01T16:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "859080310331510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia limpa e renov\u00e1vel \u00e9 con\u00f3is! #represaitaipu #orgulhodeserbrasileira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xxjH5wfYXe"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2017-05-01T15:09:35.000Z",
            "id": "859062250962771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fauna do Parque Nacional Manuel Antonio \u00e9 abundante, mas muito t\u00edmida\u2026 Dica... https://t.co/tYIe55i3gV https://t.co/ZUsksM1QT4"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-01T14:44:53.000Z",
            "id": "859056034828226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o e o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #MTur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-01T14:15:59.000Z",
            "id": "859048758654455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a raz\u00e3o obscura de Energia Limpa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\nO impacto ambiental inimagin\u00e1vel e agora... https://t.co/H7BEyFA8mp"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-01T13:53:31.000Z",
            "id": "859043107412860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;apos;Rota&amp;apos; desbrava o maior Parque Nacional de Cavernas, no RN: https://t.co/eWgoQPt019"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-01T13:50:25.000Z",
            "id": "859042327918256129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-01T13:43:39.000Z",
            "id": "859040621432057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG: https://t.co/uB1TTMOPqa"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-05-01T12:00:02.000Z",
            "id": "859014546421317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba (SP) realizou em abril uma oficina de v\u00eddeos ambientais que envolveu 24 alunosde... https://t.co/FyMKrcqe92"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-05-01T10:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "858996106591645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Avhp4gxRgU via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2017-05-01T10:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.133333,
                        -25.518056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e77f6d251934f9"
            },
            "id": "858986698486804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando este passeio maravilhoso no Parque Nacional Iguaz\u00fa onde fomos ver as Cataratas do\u2026 https://t.co/VX2C6rNWbv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [mafiasummers].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mafiasummers",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mafiasummers"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naosejatrouxa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naosejatrouxa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naosejatrouxa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a",
                "id": "1a27537478dd8e38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquara, Brasil",
                "id": "007ddd37c372f419",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "A Corunha, Espanha",
                "id": "d16c1b8ae1635978",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Matabuena, Espa\u00f1a",
                "id": "56d86be1e3f273c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Estados Unidos",
                "id": "96683cc9126741d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Mart\u00edn de los Andes, Argentina",
                "id": "0104f21930c30f5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "e2e77f6d251934f9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671041820",
                "name": "Helo\u00edsa",
                "username": "heloisarmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97675349",
                "name": "augusto saboia",
                "username": "augustosaboia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855164",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "dougbaroliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80704889",
                "name": "Intercontinental",
                "username": "interviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791115487220498432",
                "name": "Samuel Rita",
                "username": "samuel_rita40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90265382",
                "name": "J\u00e9ssica Paoloni",
                "username": "JehPaoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24815816",
                "name": "Thiago Ferrari",
                "username": "thiagoferrari01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78592112",
                "name": "\u00c9lcio Diego",
                "username": "elciodiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60139491",
                "name": "CARTA POLIS",
                "username": "cartapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116479346",
                "name": "iVa",
                "username": "ivanisecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49095692",
                "name": "Abomineve homem das naves \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "marcolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29006819",
                "name": "malta",
                "username": "mfthayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292052572",
                "name": "@walmirdocarmo",
                "username": "walmirdocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965794150",
                "name": "Raka Minelli",
                "username": "RakaMinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441981758",
                "name": "Curioso \ud83c\udf0e",
                "username": "ocurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14211681",
                "name": "Flavia",
                "username": "ladyrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16854966",
                "name": "Breno S",
                "username": "bmandrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810448952483049472",
                "name": "MD Organiza\u00e7\u00e3o Tour",
                "username": "MDOrganizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109123755",
                "name": "Andr\u00e9 L. Amui Brasil",
                "username": "andreamui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55860326",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosilvamsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47435296",
                "name": "Artesanato Solid\u00e1rio",
                "username": "ArteSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796703910",
                "name": "Nilson Braga",
                "username": "NiBarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311725911",
                "name": "BrubStore",
                "username": "BrubStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825320269",
                "name": "poty",
                "username": "poty_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748815467179978753",
                "name": "TechITT",
                "username": "techittpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817244967307505664",
                "name": "Adriana Rodrigues",
                "username": "DricaUAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725332549485105153",
                "name": "#Noticias desde #Per\u00fa",
                "username": "LimaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729769470764322816",
                "name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
                "username": "PeruNewsweek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104875780",
                "name": "EMATER-RO",
                "username": "Emater_RO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606765916",
                "name": "\ud83d\udc97",
                "username": "Jime_Gandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684490",
                "name": "P\u00fablico Ci\u00eancia",
                "username": "P__Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443346481",
                "name": "Eric Melo",
                "username": "ericmelo77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610653",
                "name": "Tv Arapuan HD",
                "username": "TVArapuanHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310601723",
                "name": "R\u00c1DIOS DO BRAZIL \u00a9",
                "username": "RADIOSDOBRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050151844",
                "name": "REDE GNI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "redegni_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748974883678384128",
                "name": "G1 Mundo",
                "username": "oficialg1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3625533923",
                "name": "Repercuss\u00e3o RJ",
                "username": "repercussaorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429265800",
                "name": "TIM BETA",
                "username": "ISAACBETALAB29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722769652",
                "name": "isaac",
                "username": "isaacbetalab30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396739324",
                "name": "ISAAC BETALAB",
                "username": "ISAACBETALAB28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805828278124683264",
                "name": "Nem Luxo Nem Mochila",
                "username": "NemLuxoMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77888500",
                "name": "Ivanara Paula \u10e6\u10e6\u10e6\u10e6\u10e6",
                "username": "ivanara_paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50842513",
                "name": "Patr\u00edcia Andrade Cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "Pandradecantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533437164",
                "name": "mauro melo marques",
                "username": "mauromelomarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242290529",
                "name": "Fred Te\u00f3filo",
                "username": "FRED_x_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329899480",
                "name": "Infinita_Goya",
                "username": "infinita1003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064339743",
                "name": "Fernando Wanzeller",
                "username": "FernandoWanzell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861629890935889923",
                "name": "kakaw_PH",
                "username": "kawanny_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149471355",
                "name": "\u00c1lex Aguilar",
                "username": "mistercharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67055573",
                "name": "carolinE",
                "username": "cmenezzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325211924",
                "name": "Fl\u00e1vio M Terra \u262d\u2730",
                "username": "flaviomterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067959982",
                "name": "Join Us Trips",
                "username": "joinustrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864113311",
                "name": "Amanda Ferretti",
                "username": "AmandaFerretti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309859425",
                "name": "O Homem de Paleto",
                "username": "homemdepaleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29333142",
                "name": "Marcos",
                "username": "mabreuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556895247",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "JornalismoNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4242114795",
                "name": "Saia da Rota",
                "username": "saiadarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4183267894",
                "name": "VisitingPortugal",
                "username": "visitport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896929",
                "name": "frp",
                "username": "fabiorobertop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229063259",
                "name": "ComUM",
                "username": "ComUMonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115231427",
                "name": "O Iguass\u00fa",
                "username": "OIguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800135718282543104",
                "name": "conta oficial da m\u00e1fia do jay-zinho",
                "username": "sweetbutvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244802254",
                "name": "EmpregadaH & VacinadaH",
                "username": "_blovato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526568217",
                "name": "lucasrosemiro",
                "username": "lucasrosemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165264458",
                "name": "Daniel mello",
                "username": "danielmello404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371907238",
                "name": "paloma thalita",
                "username": "palomaa_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17711659",
                "name": "@altice_portugal",
                "username": "altice_portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854964799",
                "name": "Fernandes",
                "username": "_LucasFernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341239395",
                "name": "ShoppingSpirit",
                "username": "shopping_spirit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132013006",
                "name": "Insta: GuedesNautica",
                "username": "GuedesNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59795919",
                "name": "Kl\u00e9sio Alves",
                "username": "Klesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16587010",
                "name": "eliseucac",
                "username": "eliseucac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16147516",
                "name": "La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a",
                "username": "laopinioncoruna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174331754",
                "name": "J. Alejandro Bullon",
                "username": "bullonalejandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210159584",
                "name": "andeira",
                "username": "andeiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85454345",
                "name": "BiGNogueira",
                "username": "Big_nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589905214",
                "name": "vanessa andrieux",
                "username": "vanessandrieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8609412",
                "name": "Coiote Flores",
                "username": "coiote4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800503236893413376",
                "name": "M\u00e1rcio Tavares",
                "username": "marciomontelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213601440",
                "name": "Juju \ud83e\udde1",
                "username": "juuCastro18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960293654",
                "name": "Rafa Aponte",
                "username": "rafa_pozon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84985065",
                "name": "My",
                "username": "MylenaDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211599074",
                "name": "Conex\u00e3o NovaZel\u00e2ndia",
                "username": "Conexao_NZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97344668",
                "name": "Douglas",
                "username": "Douglaasag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940158721",
                "name": "Ann",
                "username": "anddreapalacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206921570",
                "name": "mich",
                "username": "lwearetwd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40575099",
                "name": "Rafa Lima",
                "username": "RafamLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307451983",
                "name": "Bruna Contarine",
                "username": "Bruna_contarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138496759",
                "name": "Suprimatec Magazine",
                "username": "Suprimatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4895122055",
                "name": "feedHi Brasil",
                "username": "feedHi_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198700732",
                "name": "MomoTama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Top 7% 0nlyfans",
                "username": "Momo_Tamaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47669884",
                "name": "Ana Schuch",
                "username": "anaschuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784343212",
                "name": "Luiz F. Mainardi",
                "username": "DepMainardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89787624",
                "name": "Jeferson Fernandes",
                "username": "DepJeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68759158",
                "name": "Stela Farias #VacinaParaTodasJ\u00e1",
                "username": "StelaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83822156",
                "name": "Miriam Marroni",
                "username": "miriammarroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115388833",
                "name": "Ad\u00e3o Villaverde",
                "username": "villaverdeadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825913660908437505",
                "name": "Alessandro Sabino",
                "username": "Alessan09776526",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826565745932918784",
                "name": "Support AuthenticGames",
                "username": "SupportAuthentc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725548561748922368",
                "name": "Drones Sul",
                "username": "drones_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066039779",
                "name": "Jos\u00e9 Wilson de Souza",
                "username": "josew831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406608208",
                "name": "Cristiana Cordeiro",
                "username": "Cristiana_1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9079412",
                "name": "Estante Virtual",
                "username": "estantevirtual",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854826795312570369",
                "name": "Rep\u00fablica Authentic",
                "username": "RepublicaAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386325130",
                "name": "AuthenticGames",
                "username": "AuthenticGames",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36242668",
                "name": "Wilson Wiese",
                "username": "wilsonwiese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683002384",
                "name": "Paula\u2728",
                "username": "_paulii_15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422605047",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Mesquita",
                "username": "jomachado2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17520192",
                "name": "Hel\u00f4 Righetto",
                "username": "HeloRighetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920150286",
                "name": "Agenda Rock Brasil",
                "username": "gendarockbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884122538",
                "name": "Cl\u00faster de Turismo",
                "username": "ClusterGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253065226",
                "name": "Feijoadaria",
                "username": "feijoadariaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839655280019398656",
                "name": "Izabela Moreira",
                "username": "cmmbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183457525",
                "name": "Lorena Leocadio",
                "username": "Lorena_Leocadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19985553",
                "name": "Marcos A. N. de Lima",
                "username": "Chubafella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63726113",
                "name": "Francisco",
                "username": "gondim_ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2837774795",
                "name": "AvidaBloga",
                "username": "AvidaBloga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683304442",
                "name": "SOS SALVAR",
                "username": "SOSSALVAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828181766",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielgodluck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96634170",
                "name": "LA LOURA JOSEFINA NA ZUMBA DA BROOKE CANDY",
                "username": "LaLouraJosefina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993541316",
                "name": "Felipe Mussal\u00e9m",
                "username": "fmussalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125126950",
                "name": "H\u00edgia",
                "username": "HigiaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327013331",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258183849",
                "name": "Jenifer Siqueira",
                "username": "by_jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789418318000193536",
                "name": "Sarah Marques",
                "username": "saahmarques04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785425519449899008",
                "name": "Alvaro \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
                "username": "AlvaroMarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135375472",
                "name": "EUROPAMUNDO BRASIL",
                "username": "EuropamundoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965294",
                "name": "Virada Sustent\u00e1vel",
                "username": "virasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634817115",
                "name": "Lohany Kayn\u00e1",
                "username": "stickwitumj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39274200",
                "name": "NR Oficial",
                "username": "nracampamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56828078",
                "name": "vivica",
                "username": "videkiddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915160",
                "name": "Amigos do Mar",
                "username": "amigosdomartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244166707",
                "name": "Fernando Alda",
                "username": "FishnandoAlda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235626450",
                "name": "Sitio Amarelo",
                "username": "SitioAmarelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66013291",
                "name": "Col\u00e9gio \u00cdtaca",
                "username": "Colegio_Itaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38441966",
                "name": "Cristi\u00e1n Luengo",
                "username": "xtianinu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Pensando no Futuro",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142639176",
                "name": "Auto Destaque",
                "username": "AutoDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92190945",
                "name": "cristiane quiteria",
                "username": "cris29bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17864730",
                "name": "Mr. Mojo Risin'",
                "username": "glavber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208047350",
                "name": "suzana leite",
                "username": "slteixeira2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44519940",
                "name": "sapahacker do melindre",
                "username": "bbbardot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134339960",
                "name": "Genoildo",
                "username": "Genoildoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90289543",
                "name": "M\u00d8",
                "username": "falecomrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888359232",
                "name": "Total Galicia",
                "username": "TotalGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831513832",
                "name": "Galicia Diario",
                "username": "galicia_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15330020",
                "name": "Gustavo Zambelli",
                "username": "zamax4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110182544",
                "name": "Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf2a",
                "username": "marcelopmwrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169059038",
                "name": "Thiago Teixeira",
                "username": "coisasdothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742808491006529536",
                "name": "Mais Informa\u00e7\u00e3o ML",
                "username": "informacaoml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228927988",
                "name": "lari",
                "username": "ahslouist91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49176674",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bia3347",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851209025006030850",
                "name": "Glacy \u2661 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "vemcomglacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65703250",
                "name": "Eliana Conservadora e Crist\u00e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "psicoeliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300857017",
                "name": "Rous",
                "username": "Rosaana69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203500607",
                "name": "Maico Monteiro",
                "username": "di_capelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758708249772322816",
                "name": "Rosaly\ud83c\udf39#TimBeta",
                "username": "Rosaly_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300749301",
                "name": "Podflix Podcasts \u25b6\ufe0f",
                "username": "PodflixBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783327646046363648",
                "name": "Ma",
                "username": "mari_frozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55327218",
                "name": "Mariangela Her\u00e9dia",
                "username": "herediamari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69309787",
                "name": "Jorge Guirado",
                "username": "Jorgeguirado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317858872",
                "name": "Mirela",
                "username": "mirelando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916551799",
                "name": "Bruno Dimmitry",
                "username": "bruno_dimmitry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285274203",
                "name": "Gustavocampello",
                "username": "gocacampello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25704716",
                "name": "Gargantini",
                "username": "GargantiniCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064788897",
                "name": "Comics, Toys & Travels",
                "username": "ToysandTravels",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "862985095233363968",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd2sfov7wkwh29hshnw1xtmbxvgd",
        "oldest_id": "858986698486804480",
        "result_count": 477
    }
}