{
    "data": [
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-01T06:12:18.000Z",
            "id": "858927038715113473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-01T02:04:01.000Z",
            "id": "858864553836326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No plano de manejo do Parque Nacional Serra da Canastra constava remo\u00e7\u00e3o da imagem de S\u00e3o Francisco da nascente do rio S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-01T01:35:20.000Z",
            "id": "858857337154662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "90289543",
            "created_at": "2017-05-01T01:25:50.000Z",
            "id": "858854945055002627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2 na chapada: 12km de trilha do diabo no parque nacional / ouvindo maneva no bar / esperando pro forr\u00f3 de novo"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-05-01T01:02:48.000Z",
            "id": "858849150649196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito cinco lagos - Ovos da Galinha - Parque Nacional do Itatiaia -  https://t.co/C5Up020QTc"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2017-05-01T00:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90394,
                        -6.07178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "858835042151395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/0lDHvPxNei"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2017-04-30T22:53:29.000Z",
            "id": "858816606213996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/MKXPA5DTsp"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2017-04-30T22:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "vemqtconto"
                    }
                ]
            },
            "id": "858816132442095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/ULgb9o0bDk via @vemqtconto"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2017-04-30T22:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "858812720203870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas um complemento nessa imensid\u00e3o #perua\u00e7u #partedanatureza \ud83c\udf05\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional Cavernas\u2026 https://t.co/jUaaNG94XN"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-04-30T22:04:37.000Z",
            "id": "858804307491160067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-30T21:58:30.000Z",
            "id": "858802770668859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Cristino Pereira, gestor do Parque Nacional de Sete Cidades: https://t.co/SBSaDUcIi2"
        },
        {
            "author_id": "91795639",
            "created_at": "2017-04-30T21:35:34.000Z",
            "id": "858796998253740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/Q7ouFQCN5d"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-04-30T21:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56199697,
                        -22.46592184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "858794424175915009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito cinco lagos com Ovos da galinha. (@ Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/U6HWHlUsNZ https://t.co/ihatVNtKTE"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-04-30T21:24:03.000Z",
            "id": "858794097821319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/fiCJ4ma6Ey https://t.co/OOgAvH0OTa"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-30T20:51:41.000Z",
            "id": "858785953607012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado do Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/OCkABdW4bJ"
        },
        {
            "author_id": "248023101",
            "created_at": "2017-04-30T20:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tiagomanin"
                    }
                ]
            },
            "id": "858783584873828352",
            "in_reply_to_user_id": "45245904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagomanin E sim, aproveite e suba l\u00e1 no parque nacional de Itatiaia que deve estar uma del\u00edcia kkkk"
        },
        {
            "author_id": "167207936",
            "created_at": "2017-04-30T20:33:29.000Z",
            "id": "858781374953738242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love you mom. @ Parque Nacional El Picacho https://t.co/o1NRo7yVwb"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-04-30T19:13:27.000Z",
            "id": "858761231938801665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaitatiaia - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VyNQ7i81qo"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-04-30T18:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "858756161201418242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @radrianojr @josanesoares https://t.co/02LUqZ7PMw"
        },
        {
            "author_id": "30894544",
            "created_at": "2017-04-30T18:07:35.000Z",
            "id": "858744656850546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00f4nibus ! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/oPpzvByc6i https://t.co/HKGYcKcCq5"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2017-04-30T17:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21155172,
                        -22.98374739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858736012150935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras e Pedra do Arpoador. \n#riodejaneiro #copacabana #fotografia\u2026 https://t.co/taO7CluJPc"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-04-30T16:00:07.000Z",
            "id": "858712577798549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Chile \u00e9 cheio de parques e neste v\u00eddeo te falo sobre o Parque Nacional de Chilo\u00e9, no sul do Chile, que guarda... https://t.co/tjhVEvhz4J"
        },
        {
            "author_id": "338144508",
            "created_at": "2017-04-30T15:45:11.000Z",
            "id": "858708821149089793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amamos a foto espont\u00eanea da @thegoodrogue de #MiuMiu em Parque Nacional Kornati, na Cro\u00e1cia \ud83d\udcf7\u2600\ufe0f #oticaswanny https://t.co/letVF2e9Oa"
        },
        {
            "author_id": "76707862",
            "created_at": "2017-04-30T14:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "858684496278933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tracking de Montanha!\n\n#terceiramargem #nature #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/mGQulgD42X"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-04-30T13:41:22.000Z",
            "id": "858677659898871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo, 30 de mar\u00e7o \u00e0s 10:40: Parque Nacional de Aparados da Serra - estacionamento com lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, port\u00f5es fechados."
        },
        {
            "author_id": "1229737969",
            "created_at": "2017-04-30T13:20:18.000Z",
            "id": "858672358646837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Floresta Nacional de Ipanema - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Federal!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-30T13:15:29.000Z",
            "id": "858671146367168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30894544",
            "created_at": "2017-04-30T12:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "Daniel_freitas2"
                    }
                ]
            },
            "id": "858666579835445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @daniel_freitas2 https://t.co/anwC5atdfw"
        },
        {
            "author_id": "2988722044",
            "created_at": "2017-04-30T12:51:12.000Z",
            "id": "858665036746813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando o presente de anivers\u00e1rio \u00e9 pura Adrenalina, Cultura e muito Amor... \nParque Nacional d\u00e1 Serra d\u00e1... https://t.co/9CzDGrs8yR"
        },
        {
            "author_id": "2988722044",
            "created_at": "2017-04-30T12:50:42.000Z",
            "id": "858664910238175237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando o presente de anivers\u00e1rio \u00e9 pura Adrenalina, Cultura e muito Amor... \nParque Nacional d\u00e1 Serra d\u00e1... https://t.co/hBSLPYyEef"
        },
        {
            "author_id": "3249239368",
            "created_at": "2017-04-30T12:41:08.000Z",
            "id": "858662502917394435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero companhia pra vir no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os!!!"
        },
        {
            "author_id": "66648384",
            "created_at": "2017-04-30T12:28:58.000Z",
            "id": "858659442388324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/fTC1YnFKyN"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-30T12:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "victordsr"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "sonyymedeiros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858658637849481220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @victordsr @sonyymedeiros https://t.co/tw4B7vjiRu"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-30T12:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858656197653692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/nNr0VO8zJN"
        },
        {
            "author_id": "25010655",
            "created_at": "2017-04-30T11:56:23.000Z",
            "id": "858651242846965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilhas, cachoeiras e passeio de bondinho at\u00e9 a gruta. O Parque Nacional de Ubajara encanta pelas suas belezas naturais. #conhecanossoceara https://t.co/CBREePNGKI"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-04-30T08:08:50.000Z",
            "id": "858593974587731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "2904548643",
            "created_at": "2017-04-30T04:34:49.000Z",
            "id": "858540117467770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa de nossos roteiros dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/YEO8OBcu8G"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-30T01:50:20.000Z",
            "id": "858498725240492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-04-30T01:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "858486343978147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Persicaria capitata - tapete-ingl\u00eas, ex\u00f3tica da Mata Atl\u00e2ntica @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/EbKik9fxEm"
        },
        {
            "author_id": "561722511",
            "created_at": "2017-04-30T00:47:12.000Z",
            "id": "858482836558540804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mais que lindo! Apresenta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional para um p\u00fablico sensacional! ReBento #diainternacionaldadan\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "15767785",
            "created_at": "2017-04-30T00:46:31.000Z",
            "id": "858482664914997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5jIcx18ZSu"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-04-30T00:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "858473872701755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora amethystina - maracuj\u00e1-do-mato @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/K3zKu2jmPA"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2017-04-29T23:28:39.000Z",
            "id": "858463066907975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora, se o Governo estadual n\u00e3o cumpriu o seu dever, n\u00e3o ser\u00e1 a popula\u00e7\u00e3o que deve ser penalizada, como acontecer\u00e1... https://t.co/gYopMVBv9a"
        },
        {
            "author_id": "70463972",
            "created_at": "2017-04-29T22:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "858450199940878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danicas.. #iguazu #cataratas #misiones #argentina #brasil #pr #doleitorzh @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/NHfGkApiA5"
        },
        {
            "author_id": "76707862",
            "created_at": "2017-04-29T21:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "858426522327277573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Canyon \n\n#serradacanastra #nature #terceiramargem @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QrgHYdnYgP"
        },
        {
            "author_id": "15098749",
            "created_at": "2017-04-29T20:24:11.000Z",
            "id": "858416643210334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas Volcano National Park #CostaRica https://t.co/3X6o7GURyt #travel #TravelDestinations #volcano #NationalPark #nature #vacation #culture https://t.co/zMZZ93lmhq"
        },
        {
            "author_id": "68842474",
            "created_at": "2017-04-29T20:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "858414633874583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/c4Up6pGSWt"
        },
        {
            "author_id": "850710945148043265",
            "created_at": "2017-04-29T19:28:26.000Z",
            "id": "858402614551224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peaceandlove @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa https://t.co/j0mtYfI3Uu"
        },
        {
            "author_id": "841594091175628800",
            "created_at": "2017-04-29T19:13:27.000Z",
            "id": "858398844077441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja uma voz e n\u00e3o um eco !! #forca \n#guerreirodef\u00e9 #fesempre \ud83d\udcaa\ud83c\udf0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/bEQc83eYkp"
        },
        {
            "author_id": "49083341",
            "created_at": "2017-04-29T19:12:13.000Z",
            "id": "858398535829655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n#dccalcada #natureza #nature #paisagem\u2026 https://t.co/ZDLpBbK03g"
        },
        {
            "author_id": "49083341",
            "created_at": "2017-04-29T18:53:20.000Z",
            "id": "858393780214484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n#dccalcada #natureza #nature #paisagem #fineart #quadros #lugares #coisasdobrasil... https://t.co/dCKpdSUXFJ"
        },
        {
            "author_id": "552760942",
            "created_at": "2017-04-29T18:51:50.000Z",
            "id": "858393403368910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de passear com a fam\u00edlia! \n\n #\u00c9MuitoAmorEnvolvido @ Reserva Biol\u00f3gica Da Contagem https://t.co/AhLFZDrTDK"
        },
        {
            "author_id": "286302586",
            "created_at": "2017-04-29T18:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "858385886060441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em... https://t.co/W0SSWCCMca by #ALuizCosta via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2017-04-29T17:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "858369628770357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acredito no AMOR \ud83c\udfb5 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Z09nZKJzeD"
        },
        {
            "author_id": "4877791557",
            "created_at": "2017-04-29T17:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bibitatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "858366644279816192",
            "in_reply_to_user_id": "2347826116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibitatto Como \u00e9 area protegida se tem uma baleia a\u00ed????\nPs: \u00d1 acho a Bibis gorda, e s\u00f3 pra zuar\ud83d\ude02 https://t.co/fm27ZbDBaB"
        },
        {
            "author_id": "52267830",
            "created_at": "2017-04-29T16:37:15.000Z",
            "id": "858359533776900100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que impede o governo de Goi\u00e1s apoiar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Aparentemente... https://t.co/As1IW8bWYG"
        },
        {
            "author_id": "52267830",
            "created_at": "2017-04-29T16:29:47.000Z",
            "id": "858357656649703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que impede o governo de Goi\u00e1s apoiar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Aparentemente... https://t.co/sGyHirON0I"
        },
        {
            "author_id": "14574948",
            "created_at": "2017-04-29T16:18:59.000Z",
            "id": "858354938925256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ludosmundos\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional dos Glaciares em Calafate: um passeio de tirar o f\u00f4lego!\u2026 https://t.co/rOGBG7U6FD"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-29T16:01:33.000Z",
            "id": "858350551255351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impala correndo no entardecer. Parque Nacional Hwange. Zimb\u00e1bue. Impala running during sunset.\u2026 https://t.co/5bln84jl2l"
        },
        {
            "author_id": "28090156",
            "created_at": "2017-04-29T16:00:44.000Z",
            "id": "858350345461743622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado gaiteiro: Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8iQkE9v8MN https://t.co/jmQMN8U5uC"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-04-29T16:00:03.000Z",
            "id": "858350174078357506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "AGU confirma multa aplicada por pesca ilegal de uma tonelada de peixes nos arredores de parque nacional. Confira: https://t.co/jCwL2C371m https://t.co/4hspuUf7Ek"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2017-04-29T14:10:12.000Z",
            "id": "858322531111108609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/fMfaW8U3l4\nvalter.patrial@gmail.com\nWhatsapp 67 98170\u2026 https://t.co/MF0sde3Wi6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-29T13:50:28.000Z",
            "id": "858317564665049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2017-04-29T13:37:48.000Z",
            "id": "858314376197046274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse friozinho o legal \u00e9 ir no Parque Nacional do Itatiaia \ud83d\udca5"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-04-29T13:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "858305231649738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WEBNODE :: Visista ao Parque Nacional de Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/d2U7Bs1EQ4 via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-29T12:24:48.000Z",
            "id": "858296003623088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3135375472",
            "created_at": "2017-04-29T12:13:17.000Z",
            "id": "858293105426137093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que lugar lindo \ud83d\ude2e! Esse \u00e9 o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, q tem 20000 hectares de bosques e lagos: https://t.co/nHvLg2aYNq https://t.co/rtraTbqQNb"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2017-04-29T11:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "858287219529920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sc4GAUsUVw - Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2017-04-29T11:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "858287147945779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/sc4GAUsUVw - Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "596518153",
            "created_at": "2017-04-29T02:58:39.000Z",
            "id": "858153528212168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade tur\u00edstica por excel\u00eancia \u2013 \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas \u2013 Chapad\u00e3o do C\u00e9u  d\u00e1... https://t.co/aX8NnR8BaS"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-29T02:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858147342553411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Matheus_faz_15 \u2763\ufe0f @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/h9rcwFwbsg"
        },
        {
            "author_id": "1522681561",
            "created_at": "2017-04-29T02:03:14.000Z",
            "id": "858139583355248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Palenque...\n#Chiapas. https://t.co/VZugmnh6ak"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-29T01:35:31.000Z",
            "id": "858132605606256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-29T00:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858121813171240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arte #Matheus_faz_15  \ud83d\udc95 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/JKGz8fs3WP"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-29T00:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858113474337132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Matheus_faz_15 #sextaneja \ud83d\udc95 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/oTzWSYC1hc"
        },
        {
            "author_id": "3092164642",
            "created_at": "2017-04-28T23:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "858095733060362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saloongirl #sextaneja \ud83c\udf7e @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/BcDpwmXSAO"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-04-28T22:45:09.000Z",
            "id": "858089732374503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/r3rPOfeJLl https://t.co/8aay92XXwJ"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2017-04-28T21:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "858074885620477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/RHZcNxHJZB \u00daltimos Ref\u00fagios Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas"
        },
        {
            "author_id": "382098712",
            "created_at": "2017-04-28T21:36:39.000Z",
            "id": "858072493952823302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Jos\u00e9 Lutzemberg! Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \u00c9 NOSSO! \u00c9  Gua\u00edba! https://t.co/cdnDcUaqJb"
        },
        {
            "author_id": "382098712",
            "created_at": "2017-04-28T20:16:57.000Z",
            "id": "858052439026610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sjg95DKbia"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-28T19:04:52.000Z",
            "id": "858034295834898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Sormiou mais uma linda praia do Parque Nacional das Calanque.\n.\nEssa linda praia junto com o p\u00f4r do... https://t.co/XIWjGKofCa"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2017-04-28T18:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "858032444670435333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour dos Canyons: C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra... https://t.co/2snQfuvQv7 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-04-28T17:56:34.000Z",
            "id": "858017108197859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Avo, no Souto da Retorta en Viveiro.\nMonumento Natural e unha das \u00e1rbores m\u00e1is altas de Europa\n#amari\u00f1alucense #galiciaslow #galicianorte https://t.co/R98G9uwbrJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T17:35:24.000Z",
            "id": "858011783017234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "732645864234160128",
            "created_at": "2017-04-28T17:16:57.000Z",
            "id": "858007136705630210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Maiombe ser\u00e1 p\u00f3lo de atrac\u00e7\u00e3o tur\u00edstica.\n\nO Parque Nacional do Maiombe est\u00e1 a\u2026 https://t.co/nbqRbmxjRj"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-28T16:58:09.000Z",
            "id": "858002408928157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por-do-sol em um dia de inverno na savana africana. Parque Nacional Etosha. Namibia. Sunset in a\u2026 https://t.co/H75J1YTnBf"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-28T16:10:26.000Z",
            "id": "857990399440408581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba recebe atividade\u00a0ecol\u00f3gica https://t.co/ct7TKhDCKR"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-04-28T15:15:11.000Z",
            "id": "857976495091978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Belmiro - ICMBio \ud83d\udc63\nParque Nacional da Tijuca \ud83c\udf34 https://t.co/U51mfsVbKy"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-04-28T15:04:56.000Z",
            "id": "857973915418845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Alou, congressistas! Pra quem acha que n\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a de prote\u00e7\u00e3o entre APA e Floresta Nacional, #mapbiomas desenha. https://t.co/4LNkcWXuk9"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2017-04-28T14:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mandy_roldan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "857971829054611456",
            "in_reply_to_user_id": "16145670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandy_roldan entre a cidade e o parque nacional tem uma rodovia. ela d\u00e1 acesso a entrada pra argentina e pro aeroporto tb."
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-28T13:40:18.000Z",
            "id": "857952616629907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valdir Fontanella planeja ida \u00e0 Bras\u00edlia na pr\u00f3xima semana para discutir amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional | Leia mais! https://t.co/vGIHRVIx2t https://t.co/AvKgLoh4Kk"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-04-28T13:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mocorongoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "857951917611380737",
            "in_reply_to_user_id": "373609363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mocorongoz N\u00e3o deixe de conhecer em Alto Para\u00edso: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a Catarata dos Couros, a Cachoeira Loquinhas..."
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2017-04-28T13:31:33.000Z",
            "id": "857950412778819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal explorar o Parque Nacional Torres del Paine em outubro? Aproveite as tarifas da baixa\u2026 https://t.co/nE3Yp6M2i0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T13:15:32.000Z",
            "id": "857946383319433218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "64344194",
            "created_at": "2017-04-28T12:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "samuelbryan"
                    }
                ]
            },
            "id": "857932778612109312",
            "in_reply_to_user_id": "29812948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelbryan  me leva no Parque Nacional do Divisor? Eu vi que \u00e9 a\u00ed na tua terra."
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-28T12:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "857932739206668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @assembleiasc realizou ontem audi\u00eancia p\u00fablica em Lauro M\u00fcller para tratar da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-04-28T11:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "857925530036973570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2017-04-28T10:48:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "857909423917985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onte preguntamos no pleno de #Oleiros polo caso desta furgoneta, calcinada e abandonada en Dexo, dntro da contorna do Monumento Natural https://t.co/gY3L8MRexM"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-28T08:59:23.000Z",
            "id": "857881923326103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Port-Miou \u00e9 mais uma linda praia do Parque Nacional das Calanques, fica bem perto da cidade de Cassis... https://t.co/wU9ZkQnh7R"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-04-28T08:42:10.000Z",
            "id": "857877590081761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nosso \"Abra\u00e7o \u00e0 floresta\" no Observador... https://t.co/CR4Ks4aeyb"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-28T03:54:54.000Z",
            "id": "857805296764416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que j\u00e1 \u00e9 bom vai ficar ainda melhor para todos: Parque Nacional de Bras\u00edlia adotar\u00e1\u2026 https://t.co/DOjceQaRua"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-04-28T03:06:38.000Z",
            "id": "857793149430890500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO CIVIL. ADMINISTRATIVO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-28T02:08:46.000Z",
            "id": "857778585582665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sen. Dal\u00edrio Beber (PSDB/SC) tenta esquartejar o PARNA S\u00e3o Joaquim. Catarinenses, respondam com o voto. https://t.co/iBoELFgQbJ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-28T02:05:40.000Z",
            "id": "857777806448746499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/3GN7J8dJCX"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-28T01:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "857773266513133569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre a Reserva Extrativista do Itapetininga tem ampla participa\u00e7\u00e3o popular e\u2026 https://t.co/obEsijwxfz via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-28T01:36:52.000Z",
            "id": "857770559731412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es matando a sede. Parque Nacional Etosha. Namibia. Lions drinking water. Etosha National\u2026 https://t.co/dJduVKOXKg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T01:15:27.000Z",
            "id": "857765168461361153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-28T01:15:23.000Z",
            "id": "857765153798057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "207759526",
            "created_at": "2017-04-27T23:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "857738579862327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chocante... Mato Grosso EXTINGUE Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ambiental para legalizar fazenda de Padilha\n\ne a\u00ed @MPF_PGR?\n\nhttps://t.co/eOEzusoAD8 https://t.co/2uOgYj6kEb"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2017-04-27T22:56:05.000Z",
            "id": "857730098480390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O som da Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ZItdCr4erd"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2017-04-27T20:45:03.000Z",
            "id": "857697118873686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biologica Indio Maiz. https://t.co/N98xol2RNo"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2017-04-27T20:43:22.000Z",
            "id": "857696698730242052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe-se levar pelo ritmo da montanha e desfrute das magn\u00edficas paisagens do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!... https://t.co/0J84Ir8AT2"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-04-27T20:13:20.000Z",
            "id": "857689140011380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi registrada por um bi\u00f3logo no Parque Nacional de Liwonde do Malawi... Olha!! \ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/C9cXywbmmT"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2017-04-27T20:00:06.000Z",
            "id": "857685807422988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim #meioambiente #feedly https://t.co/EouUNCowrx"
        },
        {
            "author_id": "1640478673",
            "created_at": "2017-04-27T19:59:37.000Z",
            "id": "857685686438199297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Poderosa. Parque Nacional Aparados da Serra #powerfulnature #amelhorviagemdomundo\u2026 https://t.co/eWZM8ARapd"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2017-04-27T19:45:12.000Z",
            "id": "857682060093386753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia, local ideal para quem deseja contato direto com a natureza. #Descubraminas https://t.co/iOCkjQIHEh https://t.co/aEm8VLEZ6D"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-27T19:39:15.000Z",
            "id": "857680562282143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro praia \ud83c\udf0a maravilhosa do Parque Nacional das Calanques e a praia de Calanque de Port-Pin, a Europa tamb\u00e9m tem... https://t.co/085camGGVB"
        },
        {
            "author_id": "99149095",
            "created_at": "2017-04-27T19:36:07.000Z",
            "id": "857679774495518720",
            "in_reply_to_user_id": "99149095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34- Jericoacoara, Cear\u00e1,  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses and     Espelho Beach ,Brazil. https://t.co/8YYC6FawRP"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2017-04-27T19:32:59.000Z",
            "id": "857678984133390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/f9R3USGoI6"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2017-04-27T19:30:02.000Z",
            "id": "857678240810491906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os pacotes tur\u00edsticos para o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Achei Tour - https://t.co/Yq1rsMdj6f"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-04-27T18:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.74941912,
                        15.82367686
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "857669893818392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei algumas comunidades do Parque Nacional do Rio Doce no distrito de Izabal, Guatemala.\nUma\u2026 https://t.co/kikr9HJLJm"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2017-04-27T18:51:51.000Z",
            "id": "857668634046586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega de Certificados dos Alunos do Curso de Condutor de Visitantes do Monumento Natural Palanquinho https://t.co/CVIjIafRjY"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-04-27T18:33:59.000Z",
            "id": "857664138432172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada dos Britos \u00e9 uma ilha no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \ud83c\udf34\ud83c\udf34 https://t.co/M9DNoIzOOI"
        },
        {
            "author_id": "266676832",
            "created_at": "2017-04-27T17:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "grupoboticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "857642856802131972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Guaraque\u00e7aba inaugura centro de integra\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/Q0kNLpPKbk @grupoboticario #mataatlantica https://t.co/zTpzo35lB3"
        },
        {
            "author_id": "19454218",
            "created_at": "2017-04-27T15:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "857623749432152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/WnmmBLaMDd https://t.co/WIR8pYqMG8"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2017-04-27T15:52:42.000Z",
            "id": "857623549288296450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/2xq5pQ2Tsd"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-04-27T15:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "username": "mikaelsant"
                    }
                ]
            },
            "id": "857617346130726913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Nacional de Sete Cidades. Foto @mikaelsant https://t.co/D7AraOdfHg"
        },
        {
            "author_id": "855943714199535617",
            "created_at": "2017-04-27T15:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "Fernando_TecTur"
                    }
                ]
            },
            "id": "857617252417449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nJacinto Machado - Trilha Canyon da Pedra\n@Fernando_TecTur  - (48) 99639.8803 Fone/Whats https://t.co/wqcKS64GGY"
        },
        {
            "author_id": "4197095860",
            "created_at": "2017-04-27T15:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "RomildoPaula007"
                    }
                ]
            },
            "id": "857611996027654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada in Nova Lima, Minas Gerais w/ @romildopaula007 https://t.co/aWjoR7qthv"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-04-27T14:46:54.000Z",
            "id": "857606989844807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, sobre Reserva Extrativista (RESEX) Guariba-Roosevelt, que tamb\u00e9m deve seus limites diminu\u00eddos  #SOSParqueRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "1935063536",
            "created_at": "2017-04-27T14:37:32.000Z",
            "id": "857604633816182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega de Certificados dos Alunos do Curso de Condutor de Visitantes do Monumento Natural Palanquinho https://t.co/IoBWPEVlj2"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-27T14:14:09.000Z",
            "id": "857598748192628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPresen\u00e7a de animais dom\u00e9sticos \u00e9 proibida na unidade de conserva\u00e7\u00e3o; animais prejudicam nascentes e \u00e1reas de regenera\u00e7\u00e3o de plantas nat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-27T13:02:23.000Z",
            "id": "857580684986241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-27T11:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "857562646601773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @assembleiasc estar\u00e1 hoje em Lauro M\u00fcller para audi\u00eancia p\u00fablica que visa debater a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "2980020214",
            "created_at": "2017-04-27T11:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "rrfernandez17"
                    }
                ]
            },
            "id": "857561766896730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cocl\u00e9 Espectacular -Isla Coiba #CocleSoyYo \nFoto de \ud83d\udc49\ud83d\udcf7@rrfernandez17  -  Parque Nacional Coiba.\u2026 https://t.co/AC0nem1yzf"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2017-04-27T11:20:06.000Z",
            "id": "857554948493463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21.06.2001 - Parque Nacional da Costeira de Zimbros - Bombinha-SC.\n\nIrregularidades prosseguem sob o amparo de... https://t.co/4nJxhv8eRx"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-04-27T11:14:02.000Z",
            "id": "857553420991037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/1kFzh31ZRA #viagem #estadosunidos https://t.co/IkLjZzWYiE"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-27T10:25:10.000Z",
            "id": "857541121156820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/1GRB2fOlYM https://t.co/sQZBuFndwj"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-27T10:18:58.000Z",
            "id": "857539562624700418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Calanques tem uma das praias mais lindas que j\u00e1 vimos.\n.\nA Calanque de D'En-Vau \u00e9 um... https://t.co/CkA5hvEwHm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-04-27T10:05:04.000Z",
            "id": "857536062171865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz tempo....\nO fato de estarmos localizados pr\u00f3ximo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o requer o MAIOR cuidado com a... https://t.co/yuY9Az3wxV"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2017-04-27T09:00:06.000Z",
            "id": "857519713282392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este ano, mesmo \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, nasce um festival diferente. A primeira edi\u00e7\u00e3o do... https://t.co/b9IJdKnUNk"
        },
        {
            "author_id": "137376567",
            "created_at": "2017-04-27T08:23:48.000Z",
            "id": "857510577937272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de dois mil alunos \u201cabra\u00e7am\u201d floresta do parque nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/fWNRw2bIlQ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T03:32:33.000Z",
            "id": "857437282957185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ: https://t.co/RTMaNeOtA8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T03:16:12.000Z",
            "id": "857433169875873798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o dos Guardas, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES: https://t.co/gH61o6EsmU"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-27T02:54:38.000Z",
            "id": "857427743537016833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/hcZqSvKovr"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2017-04-27T02:48:04.000Z",
            "id": "857426087546159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... https://t.co/3kXAjFlmo4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-27T01:01:21.000Z",
            "id": "857399234588495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2017-04-27T00:46:47.000Z",
            "id": "857395568506810372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discutir\u00e1 amplia\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Palmito... https://t.co/kRU3aj6TGT"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2017-04-27T00:36:35.000Z",
            "id": "857393001018126338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se passar pelo Parque Nacional Tierra del Fuego n\u00e3o deixe de carimbar o passaporte no correio mais austral do... https://t.co/mVcG4o4JV6"
        },
        {
            "author_id": "48210229",
            "created_at": "2017-04-27T00:13:11.000Z",
            "id": "857387109606445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | ((o))eco https://t.co/ymn1wZCchF"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2017-04-26T23:30:01.000Z",
            "id": "857376249269891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente o lugar que mais quero conhecer no Brasil!!! 1001 Dicas de Viagem https://t.co/nMlQk3dH4w"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2017-04-26T23:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "857372593405296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado desde j\u00e1 agrade\u00e7o senhor... @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/px8ouof4Ct"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-04-26T22:38:32.000Z",
            "id": "857363291542364161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesca com arp\u00e3o e compressor em Abrolhos mesmo sendo um Parque Nacional marinho. https://t.co/FwVB7PTkZo"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-04-26T22:23:24.000Z",
            "id": "857359481914757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U - PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE - SELO UNESCO - EU APOIO\" https://t.co/UVyy6XuVvv"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-26T22:08:31.000Z",
            "id": "857355738737500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipe t\u00e9cnica e Representantes de Associa\u00e7\u00f5es e Movimentos durante a Consulta P\u00fablica da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o/MA. https://t.co/HKC70G2dFV"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2017-04-26T20:55:23.000Z",
            "id": "857337334114725889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas Medidas Provis\u00f3rias, aprovadas neste m\u00eas por uma Comiss\u00e3o Mista de Deputados e Senadores do Congresso... https://t.co/a1SN9d6qhr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-26T20:27:13.000Z",
            "id": "857330244633735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "592913052",
            "created_at": "2017-04-26T18:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.94472222,
                        53.55111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3cdad59a91d99400"
            },
            "id": "857307519315832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea @ Parque nacional de Connemara https://t.co/BwnfrmWkqV"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-04-26T18:21:26.000Z",
            "id": "857298592477958153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque participa de projeto de repovoamento de quel\u00f4nios. https://t.co/jLL5AuzG05"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-26T17:50:26.000Z",
            "id": "857290789197676545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional das Calanques no sul da Fran\u00e7a, na famosa C\u00f4te D\u00b4Azur?\nhttps://t.co/kJPSdJs4FZ"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-26T17:39:42.000Z",
            "id": "857288089949130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional das Calanques no sul da Fran\u00e7a, na famosa C\u00f4te D\u00b4Azur? O parque tem uma... https://t.co/f1f7RWGGa2"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-26T17:39:22.000Z",
            "id": "857288005631004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre o Parque Nacional das Calanques no sul da Fran\u00e7a, na famosa C\u00f4te D\u00b4Azur? O parque tem uma... https://t.co/DEtS9krLzq"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-04-26T17:04:39.000Z",
            "id": "857279268665143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | ((o))eco https://t.co/5LeJ6xqvms"
        },
        {
            "author_id": "4228946632",
            "created_at": "2017-04-26T16:51:16.000Z",
            "id": "857275897598140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1rio morre em alojamento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba\nCorpo de universit\u00e1rio ser\u00e1 levado para o IML;... https://t.co/xf3n5yT0lJ"
        },
        {
            "author_id": "4228946632",
            "created_at": "2017-04-26T16:49:36.000Z",
            "id": "857275481753890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1rio morre em alojamento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba\nCorpo de universit\u00e1rio ser\u00e1 levado para o IML;... https://t.co/zp58dwS7Vd"
        },
        {
            "author_id": "91067958",
            "created_at": "2017-04-26T16:18:23.000Z",
            "id": "857267625197527045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/WHDy2rfyiY"
        },
        {
            "author_id": "29271892",
            "created_at": "2017-04-26T16:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 112,
                        "username": "CI"
                    }
                ]
            },
            "id": "857267036791209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by Fabricio_Rezende via https://t.co/QuMntv951o @ci\u2026 https://t.co/hoctwBuwU1"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2017-04-26T16:06:21.000Z",
            "id": "857264594435395589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nImbLJLzl5"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-04-26T15:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 118,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "857252074425372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Caatinga com trilha no Ref\u00fagio da Vida Silvestre dos Morros do Caraun\u00e3 e do Padre https://t.co/dnSwzWMpMm via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "53482274",
            "created_at": "2017-04-26T13:43:36.000Z",
            "id": "857228671383474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Om0vTGVaX9"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-26T13:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857226157321859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/0nTajdbWPA\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-26T13:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857225687954018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0nTajdbWPA\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos - Rio das"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-26T13:03:02.000Z",
            "id": "857218463080878081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/1IJgYn94mW https://t.co/p9vWNnZ1ke"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-26T12:50:42.000Z",
            "id": "857215357697785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-26T12:50:17.000Z",
            "id": "857215254731919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:58.000Z",
            "id": "857202089193336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/8fth0LAXnL"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:58.000Z",
            "id": "857202089088487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/2ck81E8nZy"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:58.000Z",
            "id": "857202088669044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/jcjFRN6PTd"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-26T11:57:00.000Z",
            "id": "857201845026140162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/TlztJB9z3z"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2017-04-26T11:01:16.000Z",
            "id": "857187818036133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: na toca do\u00a0lobo https://t.co/t2Im5Vj25V https://t.co/DDuSMUG405"
        },
        {
            "author_id": "237015324",
            "created_at": "2017-04-26T10:08:18.000Z",
            "id": "857174490622644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discutir\u00e1 amplia\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Palmito... https://t.co/HKlYLuxnY7"
        },
        {
            "author_id": "85314414",
            "created_at": "2017-04-26T10:01:13.000Z",
            "id": "857172706193756161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca parte\u00a0II https://t.co/YTxJVpweWl https://t.co/frOip278AO"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-04-26T09:32:42.000Z",
            "id": "857165532272963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e Senadores do Congresso Nacional: Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/SF9BgSO5FM"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-26T03:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "857072962289229826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Baleia - Mirante - Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos - Rio das Ostras RJ: https://t.co/2D3MZRf1pY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-04-26T02:08:06.000Z",
            "id": "857053644235063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/gEiSCwZHSB"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-04-26T02:08:03.000Z",
            "id": "857053631475929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/OaIAQYIu1T"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-26T01:29:21.000Z",
            "id": "857043891878477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos Morcegos, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/MaDbC0GRJB"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2017-04-26T01:28:41.000Z",
            "id": "857043724886564867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentado contra meio ambiente: a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S. Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/rSKqJImhW0"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2017-04-26T01:27:38.000Z",
            "id": "857043458695024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrac\u00f5es turisticas parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/WMmSw91o0o"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2017-04-26T01:27:34.000Z",
            "id": "857043441011896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrac\u00f5es turisticas parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/ZVLACP8YbS"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2017-04-26T01:07:57.000Z",
            "id": "857038504559292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de UERJ Sem Muros, \"O Parque Nacional da Tijuca e a sua contribui\u00e7\u00e3o como um espa\u00e7o n\u00e3o formal de... https://t.co/lPYDiEmCNv"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2017-04-26T01:05:09.000Z",
            "id": "857037802281857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrac\u00f5es turisticas parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.: Um parque muito interesante\u2026 https://t.co/pw7hdxZgrH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-26T00:35:31.000Z",
            "id": "857030343517511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2738703588",
            "created_at": "2017-04-26T00:32:09.000Z",
            "id": "857029494581932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. COMPARTE (y) https://t.co/ZqSnJmZbFc"
        },
        {
            "author_id": "1460830310",
            "created_at": "2017-04-26T00:16:17.000Z",
            "id": "857025505643646980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dica no blog {https://t.co/WYhYrJFlZf} pra quem quer conhecer o Parque Nacional\u2026 https://t.co/LeN1QeKT0g"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2017-04-25T23:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "857018096627965954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u, MG - Brasil @ Cavernas do Perua\u00e7u National Park https://t.co/vdl2nMyH9G"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-25T21:59:51.000Z",
            "id": "856991168533590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza mais 225 hectares: \u00c1rea no parque nacional em Minas foi\u2026 https://t.co/xNvLC6g218"
        },
        {
            "author_id": "288478308",
            "created_at": "2017-04-25T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "carubaladas"
                    }
                ]
            },
            "id": "856980966425931776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Amanh\u00e3 audi\u00eancia p\u00fablica Reserva Extrativista Marinha Arapiranga Troma\u00ed https://t.co/2ohgJ8TTz9 via @carubaladas"
        },
        {
            "author_id": "288478308",
            "created_at": "2017-04-25T21:10:37.000Z",
            "id": "856978778530222082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Amanh\u00e3 audi\u00eancia p\u00fablica Reserva Extrativista Marinha Arapiranga\u00a0Troma\u00ed https://t.co/2ohgJ8TTz9 https://t.co/77abOoJSG1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-04-25T20:58:32.000Z",
            "id": "856975739614355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica repudia diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/MqGip7Caoa"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-25T20:31:10.000Z",
            "id": "856968851954651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes do deserto cruzam a Namibia em busca de \u00e1gua. Parque Nacional Etosha. Nam\u00edbia. Desert\u2026 https://t.co/0ihoDyrr7J"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-04-25T20:15:15.000Z",
            "id": "856964843575943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Engenharia Ambiental realizam trilha noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja: https://t.co/POplxgX3IY"
        },
        {
            "author_id": "509192039",
            "created_at": "2017-04-25T20:10:37.000Z",
            "id": "856963677647515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica Indio Maiz. https://t.co/CvO3XJMpXF"
        },
        {
            "author_id": "848980847277617152",
            "created_at": "2017-04-25T19:32:44.000Z",
            "id": "856954148058800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (Parna), que abrange os munic\u00edpios de Quissam\u00e3 (65%), Carapebus (34%)... https://t.co/9dnEaJ2eGj"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-25T19:13:10.000Z",
            "id": "856949223421554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/cWKvYHOKCc https://t.co/9S9jnP5MvS"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2017-04-25T18:30:05.000Z",
            "id": "856938378947964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os pacotes tur\u00edsticos para o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Achei Tour - https://t.co/9OS5B4pzZe"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-25T18:21:40.000Z",
            "id": "856936261138825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 56m 54s \u00e0s 16:18:40 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/L0HW9Cc0Zm"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-04-25T18:20:27.000Z",
            "id": "856935954564739073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros p\u00f5e em risco as metas clim\u00e1ticas do pa\u00eds, al\u00e9m da... https://t.co/RLHssPvQSz"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-04-25T16:12:22.000Z",
            "id": "856903720776368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-04-25T15:40:18.000Z",
            "id": "856895651979907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas que encontramos no Parque nacional da chapada dos veadeiros.\n\nP. S.: Algu\u00e9m sabe o\u2026 https://t.co/WFljHrJIT5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-25T15:15:38.000Z",
            "id": "856889442656714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Inea acompanhou a remo\u00e7\u00e3o dos destro\u00e7os de helic\u00f3ptero que caiu, devido \u00e0s fortes chuvas, na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu. https://t.co/wgMLpJENZe"
        },
        {
            "author_id": "38888708",
            "created_at": "2017-04-25T15:04:38.000Z",
            "id": "856886676177735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas imagens fez parte TV Justi\u00e7a apresenta \"Alto do C\u00e9u\", document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/rMukjG8cqb"
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2017-04-25T15:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2654718,
                        -17.7334404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "856886208458358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei! \ud83d\udc99 @ Centro De Visitantes Do Parque Nacional Marinho Dos Abrolhos https://t.co/Zh6Se5z5LT"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2017-04-25T13:52:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "856868572873838598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Tucuru\u00ed aguarda a licita\u00e7\u00e3o para a elabora\u00e7\u00e3o dos Planos de Gest\u00e3o: https://t.co/skoy0mB4dB."
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2017-04-25T13:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2654718,
                        -17.7334404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "856858715848310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Centro De Visitantes Do Parque Nacional Marinho Dos Abrolhos https://t.co/55OTSb5l6p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-25T12:35:18.000Z",
            "id": "856849095251677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-04-25T11:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 82,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "856833597239681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo tenta ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s https://t.co/rWYj6b0T2p via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2017-04-25T11:33:12.000Z",
            "id": "856833465857306627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb via SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/v4g6j1UQGw"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2017-04-25T11:31:13.000Z",
            "id": "856832969641783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/7TPG478qRi"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-04-25T11:28:13.000Z",
            "id": "856832211580006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo tenta ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s: O governo federal, por meio do Instituto Chico Mendes de... https://t.co/WKdNJwVyvf"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-04-25T11:28:09.000Z",
            "id": "856832195813658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo tenta ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s https://t.co/wlgI1gogzy #AmbienteInteiro https://t.co/SfhIi8Q7Yz"
        },
        {
            "author_id": "36127351",
            "created_at": "2017-04-25T11:17:27.000Z",
            "id": "856829502604947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/buW5mod2rN"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-25T11:02:58.000Z",
            "id": "856825859147046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 56m 2s \u00e0s 08:59:07 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/wB6ao0lant"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2017-04-25T10:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "viajarporextrem"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "norbamedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "856812314967887899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Extremadura #Felizmartes Naturaleza + Belleza: Parque Nacional de #Monfrag\u00fce #C\u00e1ceres @Extremadura_tur @Turiex @viajarporextrem @norbamedia https://t.co/jrpjvz3j89"
        },
        {
            "author_id": "2886194193",
            "created_at": "2017-04-25T09:30:12.000Z",
            "id": "856802512866869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As illas do Parque Nacional, primeiro destino galego con selo \"Observer\"  https://t.co/ge76gwJ6c4 https://t.co/VZhX7f0O0L"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-04-25T09:26:10.000Z",
            "id": "856801499913084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/PNJZp81uLY"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2017-04-25T08:38:02.000Z",
            "id": "856789387329359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/m8Y0Kw2pql https://t.co/iPeqPDjdFB"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2017-04-25T08:38:02.000Z",
            "id": "856789383281860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/vqDliBKonF https://t.co/5RmzZIIxeQ"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2017-04-25T08:37:58.000Z",
            "id": "856789369230905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/pL3fr2o278"
        },
        {
            "author_id": "95466288",
            "created_at": "2017-04-25T08:21:43.000Z",
            "id": "856785280216551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/RJyHhCkovw"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-25T08:02:09.000Z",
            "id": "856780356615258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 58m 51s \u00e0s 06:01:08 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/veCd1t0Hj6"
        },
        {
            "author_id": "270396401",
            "created_at": "2017-04-25T07:23:20.000Z",
            "id": "856770587703869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoxe comezamos con boas novas \ud83d\ude0d\n#xenial https://t.co/02utzOjyDy"
        },
        {
            "author_id": "1348218698",
            "created_at": "2017-04-25T06:42:59.000Z",
            "id": "856760433771913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/uKERJMrua7"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-04-25T04:17:24.000Z",
            "id": "856723795134083076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO CIVIL. ADMINISTRATIVO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "127382989",
            "created_at": "2017-04-25T02:59:16.000Z",
            "id": "856704131108622342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outro dia tava vendo um doc. na netflix sobre um PARQUE NACIONAL DE GORILAS e do nada apareceu uma morena\r\rcorri pra desligar a tv na hora"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2017-04-25T02:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "856700993966309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Parque Nacional de Itatiaia ~\n\n~ S\u00f3 o cume interessa ~\n\n#FomeDeTrilha #HungryOfTrack\u2026 https://t.co/prNy5zWL5U"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-25T02:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "856700964061007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia de Praia @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/1ai3UcgUJ4"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-25T02:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "856700682207940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carcar\u00e1 e a Praia! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/vAmjxwtxZx"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-25T02:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69556141,
                        -22.30349011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "856700235384590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja Buraqueira! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/PPqngSS1Zl"
        },
        {
            "author_id": "1965890593",
            "created_at": "2017-04-25T01:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "856688554050699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil selecionar fotos... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UTDsiiQ9UF"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-04-25T01:24:05.000Z",
            "id": "856680177014681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 https://t.co/y0aHiymquq"
        },
        {
            "author_id": "56551051",
            "created_at": "2017-04-25T00:53:22.000Z",
            "id": "856672447340433412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed gente, come\u00e7ando bem as postagens do projeto PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA. Primeira foto e j\u00e1 CAPA DO... https://t.co/X0sbKdol2d"
        },
        {
            "author_id": "127670153",
            "created_at": "2017-04-25T00:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "856668506233819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caracol - Canela, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . . . . . . . #canela #gramado #rs #riograndedosul\u2026 https://t.co/xBqKmljIRl"
        },
        {
            "author_id": "127670153",
            "created_at": "2017-04-25T00:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "856667331518357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caracol - Canela, RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . . . . . . . #canela #gramado #rs #riograndedosul\u2026 https://t.co/wKlmksFp2i"
        },
        {
            "author_id": "731604986",
            "created_at": "2017-04-25T00:26:16.000Z",
            "id": "856665627351822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas\nhttps://t.co/nqIgVsD2m7 https://t.co/Qi00RAUtQ6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-25T00:15:22.000Z",
            "id": "856662886260854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2017-04-24T23:12:48.000Z",
            "id": "856647140369498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O beb\u00ea ouri\u00e7o nos foi enviado tamb\u00e9m pela Reserva Biol\u00f3gica de Araras em pleno carnaval, em 2017. Muito novinho,... https://t.co/HSacl6eU6O"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2017-04-24T23:06:43.000Z",
            "id": "856645608488263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virxe do Xur\u00e9s - A Virgem do Ger\u00eas\nUm dos Santu\u00e1rios Marianos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, muito mais... https://t.co/dkZU1E7CvH"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2017-04-24T23:00:14.000Z",
            "id": "856643975867924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Alto do C\u00e9u\" \u00e9 um document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,no estado de Mato Grosso https://t.co/vD0zajw109 #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2017-04-24T22:54:45.000Z",
            "id": "856642596424359940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virxe do Xur\u00e9s - A Virgem do Ger\u00eas\nUm dos Santu\u00e1rios Marianos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nOs habitantes... https://t.co/MrarOwC6Pt"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-04-24T22:02:04.000Z",
            "id": "856629340615749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum hectare a menos: Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica emite nota contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/5lciqTi18v"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-04-24T22:01:56.000Z",
            "id": "856629305505308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum hectare a menos: Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica emite nota contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/FKukYoUtQV"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2017-04-24T21:10:19.000Z",
            "id": "856616314210848771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado da Semana Santa fomos conhecer o Pico das Agulhas Negras, no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/ZtL5lA57jr"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-04-24T21:00:32.000Z",
            "id": "856613854767456259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder Golpista!!!\nQuerem conservar o que mesmo? https://t.co/74mQqdmzJq"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-24T20:59:49.000Z",
            "id": "856613673950887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaporeon na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 413-759! Despawn em 26m 42s \u00e0s 18:26:40 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/I15swcCtMz"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2017-04-24T20:53:49.000Z",
            "id": "856612162676158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas conv\u00e9rtese no primeiro destino galego en recibir o selo Observer\nhttps://t.co/imxcbirteg https://t.co/DirfqqbhTW"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2017-04-24T20:37:04.000Z",
            "id": "856607948457598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas conv\u00e9rtese no primeiro destino galego en recibir o selo Observer https://t.co/CDCHDTqodI https://t.co/Y5F4Y3Qkns"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2017-04-24T20:17:07.000Z",
            "id": "856602928152530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Nota P\u00fablica da SOS Mata Atl\u00e2ntica contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina: https://t.co/BR4BGdDFk0 https://t.co/NccU3yNKyk"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-24T20:12:17.000Z",
            "id": "856601710751395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 413-759! Despawn em 28m 30s \u00e0s 17:40:55 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/2YocyP2k49"
        },
        {
            "author_id": "1489158048",
            "created_at": "2017-04-24T19:45:03.000Z",
            "id": "856594856403062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/rAMmZ8i43a"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-04-24T19:22:06.000Z",
            "id": "856589082314649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 o mais famoso c\u00e2nion da regi\u00e3o, localizado no Parque Nacional de Aparados da Serra, a... https://t.co/0UP1Bkh1RB"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2017-04-24T19:15:10.000Z",
            "id": "856587336385269763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 descer e estaremos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/tbCNm136bZ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-04-24T18:34:49.000Z",
            "id": "856577181815844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/FfDQmOlkph"
        },
        {
            "author_id": "33931271",
            "created_at": "2017-04-24T17:45:37.000Z",
            "id": "856564801576861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/xw0QobY5yR"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2017-04-24T16:48:42.000Z",
            "id": "856550476371943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no Cabur\u00e9 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/C6PPgcAXIi"
        },
        {
            "author_id": "56828078",
            "created_at": "2017-04-24T16:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "856544918159802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Una encontrando o mar. Coisa mais linda \ud83d\udc9b #latergram @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022\u2026 https://t.co/ZfBVXYFjM9"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2017-04-24T16:26:07.000Z",
            "id": "856544796437041155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/GdgRpqI6zN https://t.co/DckgC5M5yT"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2017-04-24T16:19:23.000Z",
            "id": "856543101115973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como come\u00e7ar a semana com uma foto linda do Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s, enviado pelo\u2026 https://t.co/r1pEpb8muo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-24T16:15:16.000Z",
            "id": "856542064858804225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado: https://t.co/S2F1FRlvGO"
        },
        {
            "author_id": "386785990",
            "created_at": "2017-04-24T15:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariolopezrico"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "avvecinos"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "avvecinos"
                    }
                ]
            },
            "id": "856527752375275521",
            "in_reply_to_user_id": "2882944689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariolopezrico @avvecinos Sorprende q @avvecinos (a forza pol\u00edtica q + en serio se toma e loita contra esta praga) permita q medre no Seixo Branco, Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-24T15:13:44.000Z",
            "id": "856526576959213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o prefeito Z\u00e9 Martins, Apoia cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Itapetininga (Bequim\u00e3o/MA)desde sua primeira gest\u00e3o.Carta ao ICMBIO https://t.co/OTMOa5XahK"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2017-04-24T15:12:38.000Z",
            "id": "856526302303539201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de partir para a localidade de Cabur\u00e9 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HQdyio9loS"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-24T15:03:38.000Z",
            "id": "856524038448873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 13m 58s \u00e0s 12:17:45 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/aYUaP4yGg0"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-24T15:01:53.000Z",
            "id": "856523597556436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/efarlC44j4"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2017-04-24T15:00:32.000Z",
            "id": "856523257989791746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ningu\u00e9m \u00e9 de ferro vamos de espetinho de camar\u00e3o e caipirosca @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/E9Rt0FApOI"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-24T14:55:18.000Z",
            "id": "856521940705697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/jhVtctUPFl"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-04-24T14:54:48.000Z",
            "id": "856521812276072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. Ligue: (21)2569-9000 / (21)2597-5458 / (21)97629-5494. #turismo #paradise #riobrastur https://t.co/jqoPBX5OGs"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2017-04-24T14:53:31.000Z",
            "id": "856521489562120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando rumo ao Farol de Mandacaru @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/crayAJOmzk"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2017-04-24T14:46:21.000Z",
            "id": "856519685898084357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, apontado por profissionais como um dos principais laborat\u00f3rios de... https://t.co/oEuN9VaW0O"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2017-04-24T14:05:53.000Z",
            "id": "856509502157451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de dois mil alunos \u201cabra\u00e7am\u201d floresta do parque nacional Peneda Ger\u00eas: https://t.co/MspDtRREQi"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-24T13:58:31.000Z",
            "id": "856507649545732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 413-759! Despawn em 28m 0s \u00e0s 11:26:40 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/I15swcCtMz"
        },
        {
            "author_id": "3062282931",
            "created_at": "2017-04-24T13:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "ronfraba"
                    }
                ]
            },
            "id": "856506516970622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas conv\u00e9rtese no primeiro destino galego en recibir o selo Observer -@ronfraba https://t.co/REEQMLexwp"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-04-24T13:31:14.000Z",
            "id": "856500784070045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Mais de 2.000 alunos &amp;#34;abra\u00e7am&amp;#34; floresta do parque nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/Yxqeq3Dugf"
        },
        {
            "author_id": "58012514",
            "created_at": "2017-04-24T12:59:15.000Z",
            "id": "856492736589041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei vindo para a praia do Sueste, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e lind\u00edssima!  Super divertido: sentei na areia... https://t.co/CaPfz6mCEm"
        },
        {
            "author_id": "15788413",
            "created_at": "2017-04-24T12:37:36.000Z",
            "id": "856487286455881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amurel auxiliar\u00e1 Tubar\u00e3o a elaborar proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - AMUREL https://t.co/6zBlG4BI05"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-24T12:23:40.000Z",
            "id": "856483781196349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bequim\u00e3oenses s\u00e3o convocados para consulta p\u00fablica sobre Reserva Extrativista do Itapetininga, nesta ter\u00e7a-feira(25) https://t.co/IPqRf6cwQa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-24T12:15:21.000Z",
            "id": "856481685877207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2261048097",
            "created_at": "2017-04-24T12:04:46.000Z",
            "id": "856479023374913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas conv\u00e9rtese no primeiro destino galego en recibir o selo Observer https://t.co/X3bA31rCiq https://t.co/cfCXito6Qx"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-04-24T11:00:02.000Z",
            "id": "856462733545525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rememberam\u00e9ricadosul #santateresa #uruguai \n\nO nosso primeiro destino assim que deixamos o Brasil, no come\u00e7o do... https://t.co/O5iXbfPua7"
        },
        {
            "author_id": "855406695882870785",
            "created_at": "2017-04-24T10:53:48.000Z",
            "id": "856461163101437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dratini na R. Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, 1-309! Despawn em 27m 15s \u00e0s 08:21:12 https://t.co/pLn2kictHY https://t.co/vXaQIGyBn3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-24T10:48:44.000Z",
            "id": "856459888909836294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "18049879",
            "created_at": "2017-04-24T10:39:19.000Z",
            "id": "856457520315019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel de Caf\u00e9 no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/im0uWjizz5 #CamoesIP #Coopera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-24T10:29:11.000Z",
            "id": "856454970593464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/miwKZKf2hv https://t.co/aYEbzyuHld"
        },
        {
            "author_id": "166362490",
            "created_at": "2017-04-24T09:47:21.000Z",
            "id": "856444439782412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Photography | Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | #PhotoOfTheDay #Travel #Photo https://t.co/OVEQAxbyhf"
        },
        {
            "author_id": "793763997816422400",
            "created_at": "2017-04-24T09:44:59.000Z",
            "id": "856443844145106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bZDBEJsJLS"
        },
        {
            "author_id": "2680081165",
            "created_at": "2017-04-24T09:43:11.000Z",
            "id": "856443391193882624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XhDo0bLUkg"
        },
        {
            "author_id": "4021901480",
            "created_at": "2017-04-24T09:43:06.000Z",
            "id": "856443371061223426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by Fabricio_Rezende https://t.co/QdMLCi7NRM"
        },
        {
            "author_id": "3221338304",
            "created_at": "2017-04-24T09:42:14.000Z",
            "id": "856443154945503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photography Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by Fabricio_Rezende https://t.co/G6ZXVauJd8"
        },
        {
            "author_id": "561204707",
            "created_at": "2017-04-24T09:42:12.000Z",
            "id": "856443145655123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by Fabricio_Rezende https://t.co/kUupKAj1ed"
        },
        {
            "author_id": "306494969",
            "created_at": "2017-04-24T09:42:11.000Z",
            "id": "856443141792182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Cachoeira da Carioca - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by Fabricio_Rezende https://t.co/uTk4ZkwE0J"
        },
        {
            "author_id": "310466968",
            "created_at": "2017-04-24T09:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "856440836887859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga na Natureza! #ekapadasirsasana, Postura do Peixe atr\u00e1s da cabe\u00e7a. @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/0gtKFRYt9b"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2017-04-24T06:30:02.000Z",
            "id": "856394786445590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha uma excelente semana! \n\n Parque Nacional de Iona \n Namibe - Angola https://t.co/41Vo14rPvi"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-04-24T03:38:27.000Z",
            "id": "856351602965450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal que circulava pela \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o das Cataratas do lado argentino, \u00e9 um jovem macho de 44 kg. https://t.co/TWjyKUpHnt"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-24T02:52:03.000Z",
            "id": "856339927390461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/o2Oh9z6ySZ https://t.co/dL5aGoco4j"
        },
        {
            "author_id": "853041936038547458",
            "created_at": "2017-04-24T00:25:06.000Z",
            "id": "856302947906576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc9c @ Mirante Da Gameleira Parque Nacional De Ubajara Cear\u00e1 https://t.co/a7ESlUBDtr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-24T00:01:13.000Z",
            "id": "856296937867313154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "34763902",
            "created_at": "2017-04-23T23:02:04.000Z",
            "id": "856282050172788737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso dizer que tava ruim @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/uFDmXvZ8ET"
        },
        {
            "author_id": "47818793",
            "created_at": "2017-04-23T21:46:00.000Z",
            "id": "856262906685661190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia importante. PNSC - Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/7dAf57Y0os"
        },
        {
            "author_id": "117765096",
            "created_at": "2017-04-23T20:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "856248196934361097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2: Parque Nacional d\u00e1 Chapada dos Veadeiros, trilha dos C\u00e2nions e Carioca. Para finalizar\u2026 https://t.co/IvPdqKekAF"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-04-23T20:29:12.000Z",
            "id": "856243579030732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/ZOcq36eBMF"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-04-23T20:28:12.000Z",
            "id": "856243330291826690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/a4nrbsKYbs"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-04-23T20:28:05.000Z",
            "id": "856243300898099202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/VSxJdJkeUf"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-04-23T20:28:02.000Z",
            "id": "856243287514112001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/3KjWsdTkht #timbeta #sdv"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-23T20:28:01.000Z",
            "id": "856243284322140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/P4wjhveEzG"
        },
        {
            "author_id": "508180025",
            "created_at": "2017-04-23T20:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "856242288720318466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #monfrag\u00fce #extremadura #caceres @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RZzXVmBf6a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-23T20:19:35.000Z",
            "id": "856241160028901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/1Ilao3hMl6"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-23T20:15:07.000Z",
            "id": "856240037104467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/YSmHylLD5V"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2017-04-23T20:14:54.000Z",
            "id": "856239982717042690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai a noite sobre o Parque Nacional da Gorongosa, a selva encontra o c\u00e9u, o sol toca a \u00e1gua.... Ho! Esperem!... https://t.co/IXb87bVzeD"
        },
        {
            "author_id": "63101017",
            "created_at": "2017-04-23T20:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "856239935552094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Papai, que isso na sua Mochila? \ud83d\udc3f\ud83d\ude01\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ndFQSlbK94"
        },
        {
            "author_id": "158485423",
            "created_at": "2017-04-23T20:08:35.000Z",
            "id": "856238392501129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conoce el parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.#Brasil https://t.co/dh3xCYtl8J"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-04-23T20:06:08.000Z",
            "id": "856237774365700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/miB1tM3oMA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-04-23T20:06:07.000Z",
            "id": "856237771798843394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/zYqUpzJnso"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-04-23T20:06:05.000Z",
            "id": "856237763309576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/IkiC0B5BXa"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-04-23T20:05:13.000Z",
            "id": "856237543200894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma visto em \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa \u00e9 capturado https://t.co/QrIFvLvMw9"
        },
        {
            "author_id": "4847083594",
            "created_at": "2017-04-23T19:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "MarinaComes"
                    }
                ]
            },
            "id": "856226506657452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nUm p\u00e1ssaro n\u00e3o canta por ter uma resposta, mas por ter uma can\u00e7\u00e3o.\n\u2014 prov\u00e9rbio mandarim\n\nFoto por @marinacomes no Parque Nacional das Orq\u2026 https://t.co/db0xv7Brvr"
        },
        {
            "author_id": "834485136586657793",
            "created_at": "2017-04-23T17:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6017356,
                        -18.2497232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "856204991337566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro Gerais \u2013 Turismo\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nNa d\u00e9cada de 50, o paisagista Burle Marx\u2026 https://t.co/klnQ0nEPem"
        },
        {
            "author_id": "34763902",
            "created_at": "2017-04-23T17:52:59.000Z",
            "id": "856204265462927361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf2c @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/SOKYajLQ0g"
        },
        {
            "author_id": "34763902",
            "created_at": "2017-04-23T17:43:04.000Z",
            "id": "856201769885552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro e sem d\u00favida a melhor piscina natural de todo o universo \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/Qlmj5CoPKx"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2017-04-23T17:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "856199925083910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FungaFormou \ud83c\udf93\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Hk302Fijig"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-04-23T16:31:54.000Z",
            "id": "856183862510190593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi registrada por um bi\u00f3logo no Parque Nacional de Liwonde do Malawi... Olha!! \ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/YFEZ7tmxcu"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2017-04-23T16:30:07.000Z",
            "id": "856183414063542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos at\u00e9 ao Parque Nacional de Kalkalpen, no cora\u00e7\u00e3o da \u00c1ustria, para descobrir a sua natureza primitiva.\n\nWe're... https://t.co/aBvJy453uu"
        },
        {
            "author_id": "2421665865",
            "created_at": "2017-04-23T16:13:41.000Z",
            "id": "856179278853099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "revitalizing \ud83d\udd01\ud83d\udd06 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/eDjx6yI1Ff"
        },
        {
            "author_id": "417031940",
            "created_at": "2017-04-23T15:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47191091,
                        -4.11108927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "360c78d0f97fbb33"
            },
            "id": "856172804051529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha gatinha! Minha mam\u00e3e! @ Parque Nacional De Ubajara https://t.co/dNIIf6DbWd"
        },
        {
            "author_id": "508180025",
            "created_at": "2017-04-23T15:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "856161970277543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mongrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/dWxe1zcVEs"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2017-04-23T14:46:02.000Z",
            "id": "856157220983189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pedida para o fds! Vem que te conto... https://t.co/l3vZmYczCf"
        },
        {
            "author_id": "735647383393075200",
            "created_at": "2017-04-23T14:15:44.000Z",
            "id": "856149595562409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos tocar o c\u00e9u nas alturas do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/ooNvaxIl64 #abussolaquebrada #itatiaia  #montanha #aventura"
        },
        {
            "author_id": "125790339",
            "created_at": "2017-04-23T14:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "HayssaKhoury"
                    }
                ]
            },
            "id": "856147516932411392",
            "in_reply_to_user_id": "845766218514677761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HayssaKhoury Aqui em Tingu\u00e1 ( Reserva Biol\u00f3gica qe fica situada em New Igua\u00e7u ) t\u00e1 um friozinho. Vou ligar o som alto tb pra ver se animo a curtir o dom"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-04-23T14:01:37.000Z",
            "id": "856146041401376774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Superagui completa 28 anos no dia 26/04! Saiba mais sobre o parque: https://t.co/g9EY4ci1i3 | \ud83d\udcf7: Guilherme Battistuzzo https://t.co/KIX7dttmh7"
        },
        {
            "author_id": "840633660470640640",
            "created_at": "2017-04-23T13:21:32.000Z",
            "id": "856135955127951361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bar do Vilson\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Morro da Pedreira, Jaboticatubas - MG, 35830-000\n\nhttps://t.co/ykD0ufp2ca"
        },
        {
            "author_id": "56828078",
            "created_at": "2017-04-23T13:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "856135501971021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we, the campers \ud83c\udfd5 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/uBsCSDZnRk"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-23T13:03:06.000Z",
            "id": "856131314235432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Burren na #Irlanda, t\u00e3o bonito e t\u00e3o diferente de tudo o que j\u00e1 vi neste pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/qlsYJre9KE https://t.co/mhCyihszRH"
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2017-04-23T13:00:59.000Z",
            "id": "856130783718891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta Nacional do Araripe \u2022 Crato, CE.\n~~~\n#dnfotografia #ig_brazil_ #igersceara\u2026 https://t.co/SN5qv3g9Zo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-23T11:50:33.000Z",
            "id": "856113056149118977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-04-23T11:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22306124,
                        -22.91680475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "856102631642509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que imagem incr\u00edvel da Pedra do Sino, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em\u2026 https://t.co/y2gC8MUutc"
        },
        {
            "author_id": "417031940",
            "created_at": "2017-04-23T10:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.92111111,
                        -3.85444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "856100017806946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MirantedaGameleira #ParqueNacionaldeUbajara @ Mirante Da Gameleira Parque Nacional De Ubajara\u2026 https://t.co/NzX45mFAlK"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-04-23T05:45:22.000Z",
            "id": "856021157212028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa foi lan\u00e7ada publicamente, com ampla... https://t.co/DuIEaBbzId"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-23T04:13:24.000Z",
            "id": "855998011243102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2017-04-23T01:16:06.000Z",
            "id": "855953393210273795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo comunit\u00e1rio na floresta nacional do Tapaj\u00f3s, comunidade Jamaraqu\u00e1 - Belterra-Par\u00e1 &lt;3 https://t.co/ryZcGR8LZ3"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2017-04-23T00:37:59.000Z",
            "id": "855943799427694594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jmrF4zNlQ3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-22T23:50:20.000Z",
            "id": "855931807937724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1421939214",
            "created_at": "2017-04-22T22:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855910808789889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sddsss @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/sLlOnOZCD0"
        },
        {
            "author_id": "233316507",
            "created_at": "2017-04-22T22:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855905730527997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/KZ5mraSqca"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2017-04-22T20:57:03.000Z",
            "id": "855888201764020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/d83sQm6Wqa"
        },
        {
            "author_id": "312223986",
            "created_at": "2017-04-22T20:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855874798978838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/t85l0Of36o"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-22T20:00:01.000Z",
            "id": "855873849405173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda imagem da luz do amanhecer que reflete a rocha e a vegeta\u00e7\u00e3o no fundo do vale dentro do Parque Nacional... https://t.co/S3xQPGWwgy"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-04-22T19:59:02.000Z",
            "id": "855873600972144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda imagem mostra o Boqueir\u00e3o dos Rodrigues no Parque Nacional Serra da Capivara. Isso \u00e9 Piau\u00ed.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 Foto... https://t.co/AkEgY3tPx4"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-22T19:13:08.000Z",
            "id": "855862051884986375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/N7jT6OxdVi https://t.co/5LbJkJ9wy2"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-04-22T18:30:04.000Z",
            "id": "855851211660177412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrando o para\u00edso em Ilha Grande, Parque Nacional Corales del Rosario, Cartagena das \u00cdndias! #terraadentro... https://t.co/SsbrNsrEp6"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2017-04-22T18:13:57.000Z",
            "id": "855847154920951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA-Medida d deputados,transforma 273 mil hectares em APA-Modalidade q permite agropecu\u00e1ria,garimpo.Entreguismo https://t.co/YdqLg4JgtK"
        },
        {
            "author_id": "99089407",
            "created_at": "2017-04-22T17:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "855836787964600321",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElMundoEnFoto #Antofagasta #Chile #LaPortada monumento natural https://t.co/rk50dOQg6e"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-22T15:15:22.000Z",
            "id": "855802214329331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/6XVNXyP1EW"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2017-04-22T15:15:09.000Z",
            "id": "855802160696700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinamos o compromisso do Parque Nacional da Peneda Geres"
        },
        {
            "author_id": "733685462",
            "created_at": "2017-04-22T14:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27873,
                        -22.98485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855796700849557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This gives me life. \ud83c\udf43 @ Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/BIqYryc57u"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-04-22T14:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855795176035504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s!!! (@ Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro) https://t.co/hLQwyagWud https://t.co/na6lfaJbDe"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-04-22T14:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56199697,
                        -22.46592184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855789337723777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choveu muito no parque... Snif! (@ Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/gJRgjJaH0T https://t.co/hkRKKepHAN"
        },
        {
            "author_id": "1265323207",
            "created_at": "2017-04-22T13:59:40.000Z",
            "id": "855783164123459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim buscar ao pai em Tingu\u00e1 , Deus eu creio na sua vitoria @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/26PIA7k2UH"
        },
        {
            "author_id": "604646997",
            "created_at": "2017-04-22T12:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "855767418215510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de \u00c9.E em SP https://t.co/2xrizfGv8y via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "2317472465",
            "created_at": "2017-04-22T12:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "855759385892720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor vis\u00e3o\u2764\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZN2UhMZwvH"
        },
        {
            "author_id": "163254462",
            "created_at": "2017-04-22T11:38:33.000Z",
            "id": "855747650892836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. @ Bahia de Lapataia https://t.co/mVRN0XGlmn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-22T11:35:19.000Z",
            "id": "855746837789245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1907807928",
            "created_at": "2017-04-22T11:08:27.000Z",
            "id": "855740074696331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional Sera de Itabaiana. Quer saber como?\n\nhttps://t.co/XGC4Hn7DMl https://t.co/OB2JbBuf9G"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-22T10:50:41.000Z",
            "id": "855735604121923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPerereca-de-vidro foi encontrada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Estadual do Complexo Serra da Farofa, na Serra."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-04-22T10:27:46.000Z",
            "id": "855729837230743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia Capixabas! \nAmanhecer no Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \ud83d\ude06 https://t.co/NEDRauwUVr"
        },
        {
            "author_id": "503649439",
            "created_at": "2017-04-22T09:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.6,
                        18.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00555e26670cbbd6"
            },
            "id": "855719972315779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paseito por el Parque Nacional de Doi Inthanon con @unware91\u2026 https://t.co/JvSHcYk3UG"
        },
        {
            "author_id": "312825675",
            "created_at": "2017-04-22T03:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855621521800384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/BZ9YvV8VRB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-22T02:16:21.000Z",
            "id": "855606167233589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-22T01:16:56.000Z",
            "id": "855591213893730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \"DIVANDO\" \ud83d\udc63\n.\n\ud83d\udccdNo encontro do Rio Cachoeir\u00e3o com o Rio Pati, Travessia do Vale do Pati, Parque Nacional da... https://t.co/KxT7ityJve"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2017-04-22T01:05:31.000Z",
            "id": "855588341563236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois bem cheguei, quero ficar bem \u00e0 vontade \ud83c\udf0a\ud83d\udea2\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional Torres Del Paine- Chile https://t.co/6ciSaShZBp"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-04-22T01:00:15.000Z",
            "id": "855587016360304641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/cJsF5rQIZJ https://t.co/L5APeT6UwZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-04-22T00:56:44.000Z",
            "id": "855586130976231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/l1CxpypMOO https://t.co/GlTLJ93A3X"
        },
        {
            "author_id": "3193505795",
            "created_at": "2017-04-21T23:54:29.000Z",
            "id": "855570464525225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu so do bonde do smoking la do parque nacional\ud83c\udfb5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-21T23:16:23.000Z",
            "id": "855560878749560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "163687200",
            "created_at": "2017-04-21T22:50:26.000Z",
            "id": "855554347991793665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda D+ \nCachoeira V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DQNHcIDowQ"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-04-21T22:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "855552786087522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-04-21T22:33:42.000Z",
            "id": "855550138118438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais motes da campanha \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da M\u00e3e D'\u00c1gua.#BHnaRede https://t.co/ZDoQ2G8mdm"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-04-21T22:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo_Savino"
                    }
                ]
            },
            "id": "855548997431431168",
            "in_reply_to_user_id": "24065833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo_Savino Na estrada das Paineiras- Parque Nacional da Tijuca- perto do Corcovado. Bela caminhada- fechada p carros s\u00e1bado/domingo/feriados."
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2017-04-21T22:14:35.000Z",
            "id": "855545324181606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vortex magazine destaca os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nA Aldeia de Lindos est\u00e1 entre... https://t.co/YqOXpsY29q"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-04-21T21:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "855541436196020226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional do Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/qa1eioI0cR via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-21T21:52:46.000Z",
            "id": "855539834919813122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas discutindo criar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m: https://t.co/vPHEFOpshi"
        },
        {
            "author_id": "10901022",
            "created_at": "2017-04-21T21:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "855539136773541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma mais linda que a outra... #canastra @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/fb1qqO6MbB"
        },
        {
            "author_id": "124571498",
            "created_at": "2017-04-21T21:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83509252,
                        -15.87381349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "855535421136060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a familia @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/OcvnJ6wfgR"
        },
        {
            "author_id": "69441819",
            "created_at": "2017-04-21T21:26:09.000Z",
            "id": "855533136863666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina! \nVisita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nGarganta do Diabo."
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-21T21:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855529306918981636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Aldeia dos Passaros! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/szRakxdyoq"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-04-21T21:06:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "855528165451730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos desenvolvido pela Floresta Nacional (Flona) mapeia animais no Par\u00e1 https://t.co/q2cxVwdeUg https://t.co/K4d091XCrd"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-04-21T21:06:03.000Z",
            "id": "855528077199388677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos desenvolvido pela Floresta Nacional (Flona) mapeia animais no Par\u00e1 https://t.co/q2cxVwdeUg"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-04-21T20:58:58.000Z",
            "id": "855526295391875073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais, Brasil. https://t.co/oMRLtffX9c"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-21T20:55:10.000Z",
            "id": "855525341368131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/Jebl2dEcu7"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-21T20:45:18.000Z",
            "id": "855522854699507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/U2QBrNlJWh"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-04-21T20:15:21.000Z",
            "id": "855515319577829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 um dos lugares mais espetaculares que conheci... n\u00e3o \u00e9 a toa que \u00e9 foi o 1\u00b0 Parque Nacional do mundo! https://t.co/JmAv9SuJFL"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-04-21T20:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "855512286827597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/RZxf4oS31H via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "131197312",
            "created_at": "2017-04-21T19:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27873,
                        -22.98485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855510381430624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 viver \ud83d\udc9c @ Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo\u2026 https://t.co/DoQUelyP1e"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2017-04-21T19:34:04.000Z",
            "id": "855504930202955778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de B\u00fckk - \u00e1rvores verdejantes com neve... https://t.co/NTQQ6FBV1I"
        },
        {
            "author_id": "69441819",
            "created_at": "2017-04-21T18:39:52.000Z",
            "id": "855491291957932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina! \nVisita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "69441819",
            "created_at": "2017-04-21T18:37:09.000Z",
            "id": "855490604444332034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina!\nParque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "150265402",
            "created_at": "2017-04-21T18:18:00.000Z",
            "id": "855485788586475524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/ZV77cJBAP1"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-21T18:15:21.000Z",
            "id": "855485121008480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/AUT7BFfjOv"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-21T18:05:21.000Z",
            "id": "855482605491417091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/bsGxhwZXNm"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-21T18:05:16.000Z",
            "id": "855482582825304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/x7h4yUY0m6"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-21T18:02:03.000Z",
            "id": "855481774532579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem elefante em posi\u00e7\u00e3o de afrontamento. Parque Nacional Etosha. Nam\u00edbia. Young elephant in a\u2026 https://t.co/ucBoqyBSXK"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-04-21T17:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "855471695808909315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download - https://t.co/yFiI6xoVTu via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "100493991",
            "created_at": "2017-04-21T16:27:49.000Z",
            "id": "855458057811369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/5Su0bf78CB"
        },
        {
            "author_id": "229707658",
            "created_at": "2017-04-21T16:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviaback"
                    }
                ]
            },
            "id": "855457442200784896",
            "in_reply_to_user_id": "295908902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviaback Hahaha tem o parque nacional n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "42915894",
            "created_at": "2017-04-21T16:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855456305062006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(saindo) (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/HfeLq6vNny"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-04-21T15:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "855450353168515074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de novo! RT Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Parque) q pode ser extinto tem fazendas de Padilha | ((o))eco - https://t.co/l3ldDZzYMJ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-04-21T15:56:08.000Z",
            "id": "855450085269831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras fazem o oposto do que s\u00e3o eleitos pra fazer. Se a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 desmatada e t\u00e1 invadida,... https://t.co/2GwnsnlMUZ"
        },
        {
            "author_id": "65902570",
            "created_at": "2017-04-21T15:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "855448856884121603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/e2YdRwbAsZ"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2017-04-21T15:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "855448644765569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/5Dg3iUHFpS MAPFRE: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2017-04-21T15:15:56.000Z",
            "id": "855439968503779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/MKXPA5DTsp"
        },
        {
            "author_id": "704667503767724032",
            "created_at": "2017-04-21T15:02:38.000Z",
            "id": "855436621537308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de mais um ensaio fotogr\u00e1fico a se iniciar. Copyright 2017 @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8M4e2vShKk"
        },
        {
            "author_id": "24777492",
            "created_at": "2017-04-21T15:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "oxtoalves"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "username": "oxtoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "855436079020863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f3 Parque Nacional Serra de Itabaiana (Itabaiana - Sergipe)\n\ud83d\udcf7 @oxtoalves / @oxtoalves\n\n#foto\u2026 https://t.co/6RCLZlU9wI"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2017-04-21T14:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "855434743814381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pausa na pol\u00edtica, start na medita\u00e7\u00e3o \ud83d\udeb6\ud83c\udffc\ud83c\udf34\ud83c\udf42\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia https://t.co/bFzVy7S3x0"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-21T14:51:09.000Z",
            "id": "855433731544420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/amkVK3Vr2o https://t.co/lzUXlPcL4i"
        },
        {
            "author_id": "56929902",
            "created_at": "2017-04-21T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "luizvacilus"
                    }
                ]
            },
            "id": "855431144912945152",
            "in_reply_to_user_id": "3256513907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizvacilus meu sonho \u00e9 tatuar \"lembran\u00e7as do parque nacional de kopenhagen\" no pinto\n\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "27294589",
            "created_at": "2017-04-21T13:34:49.000Z",
            "id": "855414521778888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/fEixZpv8DB #diversos #feedly"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-04-21T13:31:49.000Z",
            "id": "855413766241918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vortex magazine destaca os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nO Santu\u00e1rio de Nossa Senhora... https://t.co/QTQGU2C6xe"
        },
        {
            "author_id": "159551147",
            "created_at": "2017-04-21T13:00:48.000Z",
            "id": "855405959937699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1992, o artista alem\u00e3o Bruno Munro criou o ambicioso projeto Field of Light  no Parque Nacional Uluru-Kata... https://t.co/HhA8e0FQqk"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-04-21T12:21:48.000Z",
            "id": "855396146193342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, pr\u00f3ximo \u00e0 Galiza, foram dominados https://t.co/S7RhOyWIe3"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2017-04-21T11:04:20.000Z",
            "id": "855376652871847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":/ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tamb\u00e9m, mais uma vez, aparentemente por outra \u201cqueimada\u201d\u2026 (Na foto: eucaliptos\u2026pois claro\u2026) https://t.co/HLO63X8PtX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-21T11:02:14.000Z",
            "id": "855376124225912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2017-04-21T08:18:10.000Z",
            "id": "855334835501514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "USAID/Mo\u00e7ambique ap\u00f3ia o Laborat\u00f3rio de Biodiversidade de Edward O. Wilson no Parque Nacional da Gorongosa para... https://t.co/VJhDVJne3M"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2017-04-21T05:38:51.000Z",
            "id": "855294742254436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Guaraque\u00e7aba inaugura centro de integra\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/h2KYJhNzfJ"
        },
        {
            "author_id": "2225341304",
            "created_at": "2017-04-21T04:25:57.000Z",
            "id": "855276393910878222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/sD3SjqtR7c"
        },
        {
            "author_id": "225251792",
            "created_at": "2017-04-21T03:50:35.000Z",
            "id": "855267493195128833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bizarrice di\u00e1ria do Brasil p\u00f3s golpe\nCondenado por crime ambiental, pol\u00edtico vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/gU4hA2gVox"
        },
        {
            "author_id": "53267239",
            "created_at": "2017-04-21T03:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NiteroiPref"
                    }
                ]
            },
            "id": "855263685098471424",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiteroiPref Tipo a \u00e1rea verde no Baldeador sendo invadida por constru\u00e7\u00f5es ilegais?Desmatamento de \u00e1rea protegida e exterm\u00ednio de esp\u00e9cies com ok da PMN?"
        },
        {
            "author_id": "63147526",
            "created_at": "2017-04-21T01:40:51.000Z",
            "id": "855234846012125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -\u2026 https://t.co/gBYuSyuyhq"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-04-21T01:24:11.000Z",
            "id": "855230650223390721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. Leitura importante para todos os... https://t.co/tULL7jPnkg"
        },
        {
            "author_id": "167445005",
            "created_at": "2017-04-21T01:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "855226307281604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiPorAqui &gt; Andr\u00e9 Trigueiro @andretrig\nCondenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP"
        },
        {
            "author_id": "223324514",
            "created_at": "2017-04-21T00:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "855212860389171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Brasilis...! https://t.co/U2S2w4e804"
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2017-04-20T23:56:46.000Z",
            "id": "855208652214546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio na zona do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas em fase de rescaldo. Permanecem no terreno 91 operacionais apoiados por 29 viaturas."
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2017-04-20T23:05:49.000Z",
            "id": "855195830889971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  https://t.co/70dhrkXH1Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-20T22:50:22.000Z",
            "id": "855191942287810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-04-20T22:09:10.000Z",
            "id": "855181576023531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca \u00e9 o munic\u00edpio com a maior parte do Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/0Nt8iv4eU2"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-04-20T21:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "855172748544442369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP (via @diretodaciencia)\nhttps://t.co/SBMtTXWIcB"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2017-04-20T20:34:51.000Z",
            "id": "855157837617659909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DO VALE- MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-... https://t.co/gPd8aOYTFk"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2017-04-20T20:34:22.000Z",
            "id": "855157716041568258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DO VALE- MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-... https://t.co/kCT7D1ikxj"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2017-04-20T20:29:57.000Z",
            "id": "855156607164055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica #MeioAmbiente #Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica #SP\n\n\"Para chefiar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal... https://t.co/otIBcrQHLW"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-04-20T20:29:25.000Z",
            "id": "855156470966624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 bombeiros combatem um fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fRNjTy7vnM https://t.co/tpezhUsQCA"
        },
        {
            "author_id": "49802304",
            "created_at": "2017-04-20T20:27:40.000Z",
            "id": "855156031105757186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, criada em 1992, \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do... https://t.co/MNbOPPD9Ee"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2017-04-20T20:15:47.000Z",
            "id": "855153041074466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em\u00a0SP https://t.co/Gsu8AeX7UB https://t.co/wTP9eMn5NF"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-20T20:13:30.000Z",
            "id": "855152467486625795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/HfHimbhtGS https://t.co/zgLggz9nPE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-04-20T20:07:01.000Z",
            "id": "855150834686078980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no feriad\u00e3o\nhttps://t.co/jbzgrUj6ws https://t.co/tdSJH2xOLx"
        },
        {
            "author_id": "36655360",
            "created_at": "2017-04-20T20:00:25.000Z",
            "id": "855149175213883393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amurel Auxiliar\u00e1 Tubar\u00e3o a Elaborar Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ueZYPXLQ2t\nCr\u00e9ditos: Alvaro Dalmagro/Amurel https://t.co/TJRycTlNDl"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2017-04-20T19:56:01.000Z",
            "id": "855148066294439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indefini\u00e7\u00e3o do governador Fl\u00e1vio Dino sobre reserva extrativista de Tau\u00e1-Mirim pode tornar invi\u00e1vel porto da WTorre\nhttps://t.co/x9srNybNur"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2017-04-20T19:55:37.000Z",
            "id": "855147966851682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Indefini\u00e7\u00e3o do governador Fl\u00e1vio Dino sobre reserva extrativista de Tau\u00e1-Mirim pode tornar invi\u00e1vel porto da WTorre\nhttps://t.co/e07K1UpG4f"
        },
        {
            "author_id": "4886207105",
            "created_at": "2017-04-20T19:40:42.000Z",
            "id": "855144213201252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 bombeiros combatem um fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kLhoppK7Lh"
        },
        {
            "author_id": "246339375",
            "created_at": "2017-04-20T19:37:56.000Z",
            "id": "855143514119827461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amurel auxiliar\u00e1 Tubar\u00e3o a elaborar proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n--\nServidores ligados \u00e0... https://t.co/FekSS0qlWi"
        },
        {
            "author_id": "266064282",
            "created_at": "2017-04-20T19:37:32.000Z",
            "id": "855143413959753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/02fXQF7xKj"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-04-20T18:57:44.000Z",
            "id": "855133399052414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo \nO pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz a rela\u00e7\u00e3o com a UC Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ns17EfUrxg"
        },
        {
            "author_id": "754617922912395264",
            "created_at": "2017-04-20T18:48:26.000Z",
            "id": "855131058861359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 bombeiros combatem um fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2013 TSF Online https://t.co/NZNXZJeiHK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-20T18:03:59.000Z",
            "id": "855119872308719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo para fortalecer Parque Nacional da Serra da #Capivara avan\u00e7a https://t.co/fs5FWesJy8 https://t.co/3VWQLACMz2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-20T18:02:07.000Z",
            "id": "855119401208737793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia discute programa de pesquisa cient\u00edfica https://t.co/j50yMBCWBU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-20T18:00:26.000Z",
            "id": "855118976829059077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema realiza projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GVFC7rlOf5"
        },
        {
            "author_id": "2348553744",
            "created_at": "2017-04-20T17:57:51.000Z",
            "id": "855118326816747524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooperativa reaproveita madeira e galhos da Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s para fabricar m\u00f3veis. Confira: https://t.co/Xezt6nFvJ3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-20T16:47:18.000Z",
            "id": "855100574219554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/MixmeHWYNn"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-20T16:39:07.000Z",
            "id": "855098515969548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrequinho Pompom R$30,00 \ud83d\udc24\u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Kp1NLHyDdD"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-20T16:37:59.000Z",
            "id": "855098230639546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$10,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eoofwFrTu0"
        },
        {
            "author_id": "149335360",
            "created_at": "2017-04-20T16:00:29.000Z",
            "id": "855088791077490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Guaraque\u00e7aba inaugura centro de integra\u00e7\u00e3o da Mata\u00a0Atl\u00e2ntica https://t.co/prXsmIa2Dv"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2017-04-20T16:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "855088688182603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monitores da #Biodiversidade da Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 s\u00e3o capacitados no @Ascom_Inpa #sustentabilidade\nhttps://t.co/jpivVi9rep https://t.co/BZoRasObQu"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-04-20T15:26:05.000Z",
            "id": "855080135904694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol, do Inea, recebeu a equipe do IBGE para instala\u00e7\u00e3o de pontos geod\u00e9sicos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/I2dsRLykAX"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2017-04-20T15:07:52.000Z",
            "id": "855075551257800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos abra\u00e7ar o Parque Nacional de Brasilia, no domingo, 30/04, \u00e0s 9:00 horas!! O Parque \u00e9 nosso!!!! https://t.co/lJM3g69Ibu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-20T15:03:23.000Z",
            "id": "855074424197963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAl\u00e9m de registrar as paisagens em telas, Christian Spencer trabalha como volunt\u00e1rio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-04-20T14:55:54.000Z",
            "id": "855072541219708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vento forte dificulta a extin\u00e7\u00e3o de um fogo no Parque Nacional do Ger\u00eas https://t.co/xSRAMjJEBM"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-20T13:57:34.000Z",
            "id": "855057858865397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es observando a aproxima\u00e7\u00e3o de animais para uma reserva de \u00e1gua. Parque Nacional Etosha.\u2026 https://t.co/sigcSlGfHA"
        },
        {
            "author_id": "47378666",
            "created_at": "2017-04-20T13:54:03.000Z",
            "id": "855056974177865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Unidade Divin\u00f3polis visitam o Parque Nacional da Serra da Canastra \u2013 https://t.co/Es0zHTEydo."
        },
        {
            "author_id": "836619866903875586",
            "created_at": "2017-04-20T13:43:33.000Z",
            "id": "855054331049070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede retomada de processo para ampliar Chapada dos Veadeiros https://t.co/OKxelcRZWp"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-04-20T13:36:53.000Z",
            "id": "855052652689985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO PEDE RETOMADA DO PROCESSO DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\n\u00d3rg\u00e3o pediu ao Governo... https://t.co/htuXOcqJ5Q"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-04-20T13:33:34.000Z",
            "id": "855051818283487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO PEDE RETOMADA DO PROCESSO DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\n\u00d3rg\u00e3o pediu ao Governo... https://t.co/WB4nl2sQYP"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-20T12:06:46.000Z",
            "id": "855029975770181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA).Dia 25/04/2017.Ter\u00e7a - feira. https://t.co/D6RaFWlz2w"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2017-04-20T11:57:57.000Z",
            "id": "855027754726719490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2oPpFuSMkH"
        },
        {
            "author_id": "61842627",
            "created_at": "2017-04-20T11:35:09.000Z",
            "id": "855022017157922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr, meu povo!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/EowEvPyCyn"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-04-20T11:30:05.000Z",
            "id": "855020745868451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5cPWfjm2qt"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-04-20T11:22:40.000Z",
            "id": "855018875808759809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/su7Mt5vBPv #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-20T11:03:29.000Z",
            "id": "855014048827658244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SWohjZvyyA"
        },
        {
            "author_id": "161861552",
            "created_at": "2017-04-20T11:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "joaosoares083"
                    }
                ]
            },
            "id": "855013393018834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mais noticias siga @JoaoSoares083 e saiba que MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Naci... https://t.co/eFzfAhrg6o"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-04-20T11:00:43.000Z",
            "id": "855013352724193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xNrqyoZKyg"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-20T10:59:20.000Z",
            "id": "855013004974403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QaUMEUHeKE #Operaca\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-20T10:57:48.000Z",
            "id": "855012619345731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uSy7PM1gFz"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-20T10:57:46.000Z",
            "id": "855012609652699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PSFKcBp81Q"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-04-20T10:57:09.000Z",
            "id": "855012454161502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/V4lcboyULK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Galway, Ireland",
                "id": "3cdad59a91d99400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Varjota, Brasil",
                "id": "360c78d0f97fbb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e08\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e2d\u0e07, \u0e08.\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
                "id": "00555e26670cbbd6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90289543",
                "name": "M\u00d8",
                "username": "falecomrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Myla\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4230192076",
                "name": "Aline \ud83d\ude37 #EmCasa\ud83c\udfe0",
                "username": "vemqtconto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91795639",
                "name": "Inoc\u00eancia",
                "username": "sonsologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248023101",
                "name": "Rapha",
                "username": "raphafnamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45245904",
                "name": "Tiago Manin",
                "username": "tiagomanin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167207936",
                "name": "OzRome OscarErnestoRomero PelonCoyote Werobombma\u00f1a",
                "username": "pelon9mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30894544",
                "name": "\u00c9lide",
                "username": "elidepiquena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Nosso querido Z\u00e9 Gotinha apareceu",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338144508",
                "name": "\u00d3ticas Wanny",
                "username": "OticasWanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76707862",
                "name": "Caio Lissoni",
                "username": "caiolissoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229737969",
                "name": "Claudinei T. Maia",
                "username": "_neimaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44407157",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_freitas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988722044",
                "name": "Josi Costa",
                "username": "josicuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3249239368",
                "name": "Hilary",
                "username": "lariehilary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66648384",
                "name": "wander correa",
                "username": "wandercorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57860539",
                "name": "Victor",
                "username": "victordsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826941872279019520",
                "name": "Sonia Tim beta",
                "username": "sonyymedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25010655",
                "name": "Eun\u00edcio Oliveira",
                "username": "Eunicio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904548643",
                "name": "Caio Teixeira",
                "username": "Caio_2Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561722511",
                "name": "Cia de Dan\u00e7a-Pba",
                "username": "cia_paraopeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15767785",
                "name": "Bianca Bibiano",
                "username": "bianca_bih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70463972",
                "name": "Leandro Kibisz",
                "username": "loco085",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15098749",
                "name": "ConnieMotz",
                "username": "ConnieMotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68842474",
                "name": "Diogo_Tonin",
                "username": "Diogo_Tonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850710945148043265",
                "name": "Bruno Pac\u00edfico",
                "username": "Nobru_Pacifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841594091175628800",
                "name": "Lucas Moises",
                "username": "LucasMoisess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49083341",
                "name": "Dennis Cal\u00e7ada",
                "username": "dccalcada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552760942",
                "name": "Leonardo Britto",
                "username": "LeonardoBritto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286302586",
                "name": "Maria A. Silva",
                "username": "MariaASilva56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877791557",
                "name": "bruna",
                "username": "brusiIvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347826116",
                "name": "bibi \ud83d\udc1a",
                "username": "bibitatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52267830",
                "name": "lucia helena f.moura",
                "username": "luciahfmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574948",
                "name": "Daryl Myzers",
                "username": "Djabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28090156",
                "name": "Manuel Goncalves",
                "username": "MG_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1235035195",
                "name": "valterpatrial",
                "username": "valterpatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135375472",
                "name": "EUROPAMUNDO BRASIL",
                "username": "EuropamundoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596518153",
                "name": "Rodas & Motores",
                "username": "RodaseMotores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092164642",
                "name": "Gabriela Santos",
                "username": "gabrielasants01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522681561",
                "name": "Gabriela Guadarrama.",
                "username": "gby68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382098712",
                "name": "Professora Claudinha Jardim",
                "username": "claudiapjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57090478",
                "name": "Katarina Holanda",
                "username": "katarinaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732645864234160128",
                "name": "ROSTOS FRESCOS",
                "username": "rostosfrescos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Amanda Roldan",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Pensando no Futuro",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373609363",
                "name": "\u24dc\u24de\u24d2\u24de\u24e1\u24de\u24dd\u24d6\u24de\u24e9",
                "username": "mocorongoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64344194",
                "name": "Engra\u00e7adinha",
                "username": "marylouisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29812948",
                "name": "Caboquinho Indie",
                "username": "samuelbryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207759526",
                "name": "Dario Achkar",
                "username": "DarioAlok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39248336",
                "name": "Col. Giusto Zonzini",
                "username": "colegiogiusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640478673",
                "name": "AMelhorViagemdoMundo",
                "username": "a_melhorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99149095",
                "name": "Wendy Byrde",
                "username": "Miny_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266676832",
                "name": "ModaShoesBeauty",
                "username": "modashoesbeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125967032",
                "name": "Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "grupoboticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19454218",
                "name": "valdineir CIRO",
                "username": "valdineirCIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183135910",
                "name": "mikael",
                "username": "mikaelsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855943714199535617",
                "name": "Luiz Fernando Soares",
                "username": "Fernando_TecTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4197095860",
                "name": "Lauriano  #TimBeta",
                "username": "Laurianomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818894669249740800",
                "name": "Jose Romildo",
                "username": "RomildoPaula007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935063536",
                "name": "sabecaxias.com.br",
                "username": "sabecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980020214",
                "name": "Lo Mejor de Cocl\u00e9",
                "username": "lomejordecocle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730453242",
                "name": "Roberto Fern\u00e1ndez",
                "username": "rrfernandez17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137376567",
                "name": "Epralima",
                "username": "epralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48210229",
                "name": "Mauricio Copetti",
                "username": "mauriciocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592913052",
                "name": "clem",
                "username": "greedolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228946632",
                "name": "VNot\u00edcia",
                "username": "VNoticiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91067958",
                "name": "acv-spain.com",
                "username": "acvspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29271892",
                "name": "Eduardo Meza-Etienne, MSc, MIM, CPACC",
                "username": "edaccessible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089145087",
                "name": "Crime+Investigation UK",
                "username": "CI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53482274",
                "name": "Jacks ..  .",
                "username": "jacksmq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156007729",
                "name": "Aventuras da Magrela",
                "username": "QueziaJCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848980847277617152",
                "name": "Prefeitura Quissam\u00e3",
                "username": "PrefQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237015324",
                "name": "Nosso Paran\u00e1",
                "username": "nossopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85314414",
                "name": "Prosa de M\u00e3e",
                "username": "ProsadeMae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910234412",
                "name": "Brasil",
                "username": "brasilpaismarav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82173756",
                "name": "Karen Eline",
                "username": "Karentour_eline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738703588",
                "name": "Comunidad Biol\u00f3gica",
                "username": "BioMaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460830310",
                "name": "N\u00e9cessaire na Mala",
                "username": "necessairenamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288478308",
                "name": "carubaladas | Em Foco",
                "username": "carubaladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509192039",
                "name": "Denis ubeda",
                "username": "Nica305Nicoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855406695882870785",
                "name": "AlertaPok\u00e9mon.club",
                "username": "alertapkmclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38888708",
                "name": "Roberto Kililla",
                "username": "Kililla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78074766",
                "name": "\u1d18\u1d0f\u1d04 \ud835\udc46\ud835\udc48\ud835\udc45\ud835\udc47\ud835\udc34\ud835\udc37\ud835\udc34\ud835\udc3b & \ud835\ude3f\ud835\ude4a \ud835\ude4f\ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude3e\ud835\ude40 \ud83c\udf08\ud83e\udd2f\ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "qissorick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36127351",
                "name": "Edson Maia",
                "username": "ejmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4256906777",
                "name": "Norbamedia",
                "username": "norbamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886194193",
                "name": "Vigo\u00e9",
                "username": "Vigo__e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95466288",
                "name": "Hans Oellers",
                "username": "ProjLightsOut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270396401",
                "name": "ArenariaCoordinaci\u00f3n SLU",
                "username": "Arenariacoord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348218698",
                "name": "Bam Bam Romo",
                "username": "BamBamRomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127382989",
                "name": "\u1d0f \u1d18\u0280\u00f3\u1d18\u0280\u026a\u1d0f",
                "username": "notguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170125683",
                "name": "Vitor SaMeS",
                "username": "vitorsames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965890593",
                "name": "Alex Araujo",
                "username": "alexaraujoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551051",
                "name": "Helder Palermo",
                "username": "helderjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127670153",
                "name": "Guilherme Lamas",
                "username": "Guilherme_Lamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731604986",
                "name": "Alex Ramaldes",
                "username": "Alex_Ramaldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592569267",
                "name": "Glamour-DMC",
                "username": "glamoureurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1489158048",
                "name": "COLECTIVO DIGNIDAD",
                "username": "COLECTIVODIGNID",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653710",
                "name": "dario castro alves",
                "username": "dario_CE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33931271",
                "name": "Viviendo el Surf .",
                "username": "viviendoelsurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56828078",
                "name": "vivica",
                "username": "videkiddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386785990",
                "name": "EduliusDeMorouzos*!",
                "username": "BoletusEdulius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882944689",
                "name": "Mario L\u00f3pez",
                "username": "mariolopezrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507373956",
                "name": "Alternativa dos Veci\u00f1os",
                "username": "avvecinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294077272",
                "name": "Multinterc\u00e2mbio",
                "username": "Multintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3062282931",
                "name": "Guillermo Fraga",
                "username": "Populeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317690565",
                "name": "Ronald Fraga",
                "username": "ronfraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58012514",
                "name": "Camila Sampaio",
                "username": "camilaregressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15788413",
                "name": "Xande.martins.eng",
                "username": "amsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261048097",
                "name": "CarralMetropolitano",
                "username": "CarralMetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18049879",
                "name": "Cam\u00f5es.IP",
                "username": "camoes_ip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166362490",
                "name": "Randy\u2022R",
                "username": "Randallr75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793763997816422400",
                "name": "Nature Photos",
                "username": "nature_phot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680081165",
                "name": "SURIZADAI LOPEZ",
                "username": "SurizadaiL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4021901480",
                "name": "Travel Lover",
                "username": "heenasingla528",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221338304",
                "name": "Randy DMM",
                "username": "randydmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561204707",
                "name": "Jani",
                "username": "cyberjani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306494969",
                "name": "KMBORI\ud83d\udc8e",
                "username": "redeyethug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310466968",
                "name": "Marcela Teti",
                "username": "MarcelaTeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853041936038547458",
                "name": "Anielly albuquerque",
                "username": "Aniellyalbuque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34763902",
                "name": "Fernanda Lopes",
                "username": "feernandalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47818793",
                "name": "Ju\u00e7ara Braga",
                "username": "JucaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117765096",
                "name": "Ayrlonn Galv\u00e3o",
                "username": "AyrlonnGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508180025",
                "name": "altamiro19",
                "username": "RaulZambrano5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63101017",
                "name": "Thais Martins",
                "username": "thaismartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158485423",
                "name": "Eleonora Ram\u00edrez",
                "username": "eleonoraramirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4847083594",
                "name": "Boteh \u00c9tnicos",
                "username": "botehetnicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436287771",
                "name": "Marina Comes\u2708\ufe0f",
                "username": "MarinaComes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834485136586657793",
                "name": "Divulga Gerais",
                "username": "DivulgaGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421665865",
                "name": "Bruno Viana",
                "username": "brunoviana____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417031940",
                "name": "Lya Nara Hazan",
                "username": "LyaNaraHazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735647383393075200",
                "name": "A B\u00fassola Quebrada",
                "username": "BussolaQuebrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790339",
                "name": "Mari\u00e2ngela Oliveira",
                "username": "Marianjinha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845766218514677761",
                "name": "Hayssa khoury",
                "username": "HayssaKhoury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840633660470640640",
                "name": "Miriam Doti",
                "username": "miriam_doti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077486",
                "name": "Beto Amorim",
                "username": "bettoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421939214",
                "name": "Capricorniano",
                "username": "pedroc4rvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233316507",
                "name": "ka",
                "username": "karinancarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312223986",
                "name": "Andresa Melo",
                "username": "andresamelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99089407",
                "name": "Amzu",
                "username": "amzumar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120092102",
                "name": "NK Coaching",
                "username": "nkcoaching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733685462",
                "name": "D\u2206N",
                "username": "dancs_nico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265323207",
                "name": "YGOR LUIZ",
                "username": "YGORLUIZ14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604646997",
                "name": "Wandro Silva\ud83d\ude0d\ud83d\udc6c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf47\ud83c\udf77\ud83c\udf7e\ud83c\udf63\ud83e\udd62\ud83e\uddc0",
                "username": "WandroSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317472465",
                "name": "Eterno Boca\ud83e\udd7a\ud83d\ude22",
                "username": "andressab3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163254462",
                "name": "Eliana Saladino",
                "username": "EloSaladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907807928",
                "name": "Sergipe Turismo",
                "username": "sergipeturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503649439",
                "name": "Alejandro Alcazar",
                "username": "alcazar_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312825675",
                "name": "Alvaro Abreu",
                "username": "AbreuAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3193505795",
                "name": "Christian",
                "username": "christiancmach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163687200",
                "name": "Geise Oliveira",
                "username": "GeiseON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24065833",
                "name": "Ricardo Savino",
                "username": "Ricardo_Savino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10901022",
                "name": "Paulo Crepaldi",
                "username": "paulocrepaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124571498",
                "name": "Tatiana carvalho",
                "username": "verdadeiraamiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69441819",
                "name": "estrelinha",
                "username": "estrelinha4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131197312",
                "name": "Caroline Sim\u00f5es",
                "username": "carolisim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150265402",
                "name": "Jorge Rato",
                "username": "stalker1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100493991",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "Mauricio_Senna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229707658",
                "name": "Don Milani",
                "username": "milanigab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173584445649149953",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviaback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42915894",
                "name": "marxista-pianista",
                "username": "PaattyK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65902570",
                "name": "dan",
                "username": "alvesldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704667503767724032",
                "name": "Ozeias Cabral",
                "username": "Ozyphotography2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24777492",
                "name": "Washington M. Alves",
                "username": "oxtoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56929902",
                "name": "BARIZON",
                "username": "daniyvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306424774298566656",
                "name": "Perip\u00e9cias e melindres",
                "username": "luizvacilus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27294589",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "k4ribe49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159551147",
                "name": "Candela Ilumina\u00e7\u00e3o",
                "username": "candela_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225341304",
                "name": "carlos",
                "username": "dcppasmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225251792",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira",
                "username": "jjoaortt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53267239",
                "name": "\u00c9rica, The Queen\ud83d\udc51\ud83d\udea9",
                "username": "Erica_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63147526",
                "name": "Thamyres Guimar\u00e3es",
                "username": "thamyresguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167445005",
                "name": "Miro Lopes",
                "username": "pullitzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223324514",
                "name": "Moreira",
                "username": "tlmfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980085517",
                "name": "Jornal do Vale",
                "username": "jvonlinegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49802304",
                "name": "Alexandre B Koehler",
                "username": "alexfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36655360",
                "name": "Munic\u00edpio de Tubar\u00e3o",
                "username": "governotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "MARANH\u00c3O HOJE",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886207105",
                "name": "@GloboNoticias",
                "username": "GloboFaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246339375",
                "name": "AMUREL",
                "username": "amurel_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266064282",
                "name": "Luc\u00edlia Cernausan",
                "username": "LCernausan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754617922912395264",
                "name": "SpaceTuga",
                "username": "spacetuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348553744",
                "name": "cemprebr",
                "username": "cemprebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149335360",
                "name": "Luciane Chiarelli",
                "username": "LucianeChiareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47378666",
                "name": "UEMG Divin\u00f3polis",
                "username": "UEMGdivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836619866903875586",
                "name": "Nathan De Andrade F.",
                "username": "NathanDeAndrad2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61842627",
                "name": "Girl from Santa Terezinha",
                "username": "vem_comigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161861552",
                "name": "Jo\u00e3o Soares",
                "username": "joaosoares083",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "858927038715113473",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd1ifmefoe1azggcdfm2aikc0c59",
        "oldest_id": "855012454161502209",
        "result_count": 489
    }
}