{
    "data": [
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-06T19:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "4442088875",
                        "start": 78,
                        "username": "tiffpenguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "938490776014786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que dizer desse lago azul turquesa? \ud83d\udc99\n\n(Parque Nacional Yoho, Canad\u00e1)\nFoto: @tiffpenguin https://t.co/CDcQxpI4JX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-06T19:20:14.000Z",
            "id": "938488269175775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-12-06T19:19:05.000Z",
            "id": "938487981526208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/LONe4fLjSI https://t.co/kXntKZP6t1"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-12-06T19:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69621,
                        -17.07927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0da55a52fb4bdd42"
            },
            "id": "938487191780462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...enquanto isso em Acaua, vida que segue, rsrsrs.... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/IucwmTRPtL"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-12-06T19:07:05.000Z",
            "id": "938484960067051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O projeto Muriqui de Caratinga est\u00e1 com vagas abertas para estudantes bolsistas. Coordenado pela Dra. Karen B. Strier - University of Wisconsin-Madison, o projeto \u00e9 desenvolvido na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Feliciano Miguel Abdala  em MG.\n https://t.co/3ucTpniVv1 https://t.co/xTXKPeQkQ8"
        },
        {
            "author_id": "74293228",
            "created_at": "2017-12-06T19:01:22.000Z",
            "id": "938483523295567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia #cerrado #flores #vidadereporter #helensacconi #pnb https://t.co/thzthEPpmi"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2017-12-06T19:00:01.000Z",
            "id": "938483183158378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) bate recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o: https://t.co/AK1gUYalLh #JornalHoje https://t.co/TSxFXfRUj3"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-12-06T18:38:27.000Z",
            "id": "938477753996926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro foi realizado um curso de condutores de embarca\u00e7\u00e3o para moradores do entorno do Parque Nacional de Superag\u00fci, uma parceria entre ICMBio, Associa\u00e7\u00e3o de Moradores de Barra do Superagui, Marinha do Brasil, SPVS e CEM (Centro de Estudos do Mar). https://t.co/Nk4VE97RF8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2017-12-06T18:36:25.000Z",
            "id": "938477244195987457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/50vRzq0H7E"
        },
        {
            "author_id": "374298733",
            "created_at": "2017-12-06T18:33:05.000Z",
            "id": "938476406102560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 hectares no Parque Nacional da Quissama https://t.co/10n1c5vM7V https://t.co/cFS8JqFF64 #Angola https://t.co/YS2so4OIxR"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2017-12-06T17:42:03.000Z",
            "id": "938463561482948609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/dZalJL4K4B"
        },
        {
            "author_id": "14503533",
            "created_at": "2017-12-06T17:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "938453432058425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que dormir em cima do meu teclado!?!?! #lukethecat #lukeskywalker em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/Vg3sDVZ8f8"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2017-12-06T16:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 119,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "938451495309250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentamento alagoano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe tecnologia social | Jornal de Alagoas https://t.co/b6iyXFBzgu | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "753420546931560448",
            "created_at": "2017-12-06T16:53:47.000Z",
            "id": "938451413318930435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-12-06T16:40:43.000Z",
            "id": "938448126544924673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) bate recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/VUvgIYTdsV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-06T16:39:14.000Z",
            "id": "938447755101589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) bate recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/a9J22TuVP2"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-12-06T16:23:48.000Z",
            "id": "938443869661925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf0d\ud83d\udc9a Foi lan\u00e7ada mais uma fase do nosso Programa de Volunt\u00e1rio Ambiental do nosso Parque Estadual Cunhambebe. As inscri\u00e7\u00f5es ficar\u00e3o dispon\u00edveis at\u00e9 o dia 15 desse m\u00eas. Leia o edital e saiba como participar: https://t.co/NlZRqbQdAD https://t.co/ljbxCSRUne"
        },
        {
            "author_id": "887880360943525888",
            "created_at": "2017-12-06T16:00:01.000Z",
            "id": "938437885438636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de vigil\u00e2ncia do Parque Estadual de Itapetinga flagrou um trator derrubando \u00e1rvores em uma \u00e1rea particular #SPRecord https://t.co/fuKcYwGzWQ"
        },
        {
            "author_id": "121173541",
            "created_at": "2017-12-06T15:25:23.000Z",
            "id": "938429169872097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional bateu recorde de visita\u00e7\u00f5es (mais de um milh\u00e3o de visitantes). N\u00e3o quero ser aqueeeela pessoa, mas cad\u00ea esse dinheiro?"
        },
        {
            "author_id": "802376257",
            "created_at": "2017-12-06T15:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "236354374",
                        "start": 0,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "938428872713998336",
            "in_reply_to_user_id": "236354374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marmilbr \u00c9 A MARINHA DO BRASIL COM SUAS A\u00c7\u00d5ES;  NO COMBATE AS IRREGULARIDADES NA FLORESTA NACIONAL! PARAB\u00c9NS MESMO."
        },
        {
            "author_id": "199868883",
            "created_at": "2017-12-06T15:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.57445,
                        -12.512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "938426357674995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnicamente um piment\u00e3o em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/2fusyh72Ao"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-12-06T15:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8333,
                        -24.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "635fb017c1e17d9c"
            },
            "id": "938426063050493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMOSP J\u00e1 imaginou conhecer o Parque Estadual da Caverna do Diabo pelas lentes 360\u00ba?\u2026 https://t.co/UCkjRVV0fy"
        },
        {
            "author_id": "1407276613",
            "created_at": "2017-12-06T14:47:52.000Z",
            "id": "938419728065888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 1,6 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/SoAQqYtUpS"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2017-12-06T14:47:33.000Z",
            "id": "938419646499315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentos da zona norte pedem cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal na Brasil\u00e2ndia.\nhttps://t.co/fgkF7CKvoV"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-12-06T14:04:49.000Z",
            "id": "938408892018589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Estrela: ref\u00fagio da vida silvestre ser\u00e1 criado\nhttps://t.co/dnybgtEPMe"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-12-06T13:29:27.000Z",
            "id": "938399991927902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Ap\u00f3s audi\u00eancias p\u00fablicas do Inea, em Mag\u00e9, Caxias e Petr\u00f3polis, a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Estrela ser\u00e1 criada, compondo corredor de Mata Atl\u00e2ntica de rica biodiversidade, estimulando turismo sustent\u00e1vel, preservando mananciais. #MincEmA\u00e7\u00e3o https://t.co/a6i4xBhY6R https://t.co/Mzi3oUCg4m"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-12-06T13:23:36.000Z",
            "id": "938398522063446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/CQWGyHn0P9"
        },
        {
            "author_id": "192426427",
            "created_at": "2017-12-06T13:19:07.000Z",
            "id": "938397391593418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/egga3tQaLM https://t.co/23NpW9mo9A https://t.co/i5nuMAb5Qz"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2017-12-06T13:14:54.000Z",
            "id": "938396329453109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dicas by trilheirasdobrasil Trilha do Rio do Boi, Parque Nacional dos Aparados da Serra - Santa\u2026 https://t.co/fPuetnQjvL"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2017-12-06T13:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "36437619",
                        "start": 103,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "938395946987245569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam com apoio da PM combate devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra dos Reis https://t.co/oE7xiywLDO via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-12-06T13:10:04.000Z",
            "id": "938395115554590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/HwWhknef4t"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-12-06T13:07:58.000Z",
            "id": "938394584379518981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/tiI7BUdVzj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-06T13:01:05.000Z",
            "id": "938392851741921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDe janeiro at\u00e9 esta quarta-feira (6) a unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u registrou mais de 1,64 milh\u00e3o de ingressos."
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-12-06T13:00:02.000Z",
            "id": "938392589530566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH combate desmatamento e invas\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00e7\u00e3o barra tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o em doze pontos de mata, pr\u00f3ximos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Cercas e barracos que eram constru\u00eddos foram derrubados. #GovernoDePernambuco\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/yXO7Y5KEFb https://t.co/WifbepZZC4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-06T12:59:23.000Z",
            "id": "938392427441901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/F00ChV9caB"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-12-06T12:56:16.000Z",
            "id": "938391642490527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/R01ayI6Y9c"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-12-06T12:56:10.000Z",
            "id": "938391615609212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/pi2vFuMmhT"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-12-06T12:56:09.000Z",
            "id": "938391611763019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/feO47cmesk"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-12-06T12:56:07.000Z",
            "id": "938391602988568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/WnbmK6mvXR"
        },
        {
            "author_id": "39303617",
            "created_at": "2017-12-06T12:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17001277,
                        -23.13856955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "938381129912127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes do Parque Estadual da Ilha Grande in Ilha Grande, RJ https://t.co/oMc37NYhkF"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-06T12:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "156719729",
                        "start": 259,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "938379902340009989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrocessos mundiais: \"Trump reduziu por decreto na \u00faltima segunda-feira (4) a \u00e1rea de dois enormes monumentos naturais nacionais no estado de Utah em cerca de 8.000 km\u00b2, a maior diminui\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora deste tipo de \u00e1rea protegida\": https://t.co/PbBukKgMlh Via @OGloboPolitica"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-06T12:09:21.000Z",
            "id": "938379833201037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/i5DoZQZ3w4"
        },
        {
            "author_id": "3384895559",
            "created_at": "2017-12-06T12:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1133161520106487810",
                        "start": 0,
                        "username": "GiuliaMedeiro16"
                    }
                ]
            },
            "id": "938379002154246144",
            "in_reply_to_user_id": "3344844898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiuliaMedeiro16 O dia que ia te levar no parque municipal para a gente andar no pedalinho vc nao pode\nHoje nao da para eu ir \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2017-12-06T12:03:51.000Z",
            "id": "938378451274387457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio deflagra no Parque Nacional da Quissama - https://t.co/Nzl28VsJfe https://t.co/N86kLGxoJU"
        },
        {
            "author_id": "223835339",
            "created_at": "2017-12-06T11:51:57.000Z",
            "id": "938375457405272071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurassic Park w: Parque Nacional Conguillio https://t.co/jyG3QnxLyd"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2017-12-06T11:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39005487,
                        -20.78444658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea22dfebd0196f29"
            },
            "id": "938363360827015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/YZIP1ie1im"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-12-06T10:33:50.000Z",
            "id": "938355795749720065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  (PARNASO), Vale do Bonfim,\u2026 https://t.co/BrmfzOq8JW"
        },
        {
            "author_id": "2891377572",
            "created_at": "2017-12-06T10:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "938350821103800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc38\ud83d\udcf7 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/GEX6CYT5GO"
        },
        {
            "author_id": "230020880",
            "created_at": "2017-12-06T09:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "938341467105394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WvFQVa9boH SBBC - Let\u00edcia R. Bolzan - Um document\u00e1rio sobre o Parque Estadual de Itapeva"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-06T07:01:18.000Z",
            "id": "938302310253506561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-12-06T06:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "100475087",
                        "start": 73,
                        "username": "alinertalves"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "231058142",
                        "start": 87,
                        "username": "MagnoSilva77"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "791510537918185472",
                        "start": 101,
                        "username": "RobsoncorreiaS2"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1070815267",
                        "start": 118,
                        "username": "michael_teofilo"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "51511398",
                        "start": 135,
                        "username": "Aledavilla"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "815000917393244160",
                        "start": 147,
                        "username": "EronLopesAnt"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "4476846448",
                        "start": 161,
                        "username": "chrisvieira48"
                    }
                ]
            },
            "id": "938297343509696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @alinertalves @magnosilva77 @robsoncorreias2 @michael_teofilo @aledavilla @eronlopesant @chrisvieira48 https://t.co/YSNj1ZWQ8P https://t.co/pMvTKzR0pR"
        },
        {
            "author_id": "139303184",
            "created_at": "2017-12-06T02:20:43.000Z",
            "id": "938231699661574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que coloquei na cabe\u00e7a o objetivo de ir at\u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia Chilena e realizar o circuito W, tenho dormido e acordado pensando nisso."
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2017-12-06T02:15:31.000Z",
            "id": "938230391122681857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio em Parque Estadual Chandless-A102, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/9tGXhz5URr"
        },
        {
            "author_id": "102846466",
            "created_at": "2017-12-06T02:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "938227043069722625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/prinoXLWZx IV SBBC - Let\u00edcia R. Bolzan - Um document\u00e1rio sobre o Parque Estadual de Itapeva"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-06T01:59:08.000Z",
            "id": "938226269870874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso verde\ud83d\udc9a\n\n(Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania)\nFoto: @zoran_stanko_photography https://t.co/OhbU3QlKF5"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-12-06T00:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "257138314",
                        "start": 0,
                        "username": "caio_hmk"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "482044589",
                        "start": 10,
                        "username": "ike_coxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "938204380381241344",
            "in_reply_to_user_id": "257138314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@caio_hmk @ike_coxa \u00c9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Complicad\u00edssimo de construir algo al\u00ed. Tamb\u00e9m n\u00e3o consigo acreditar no que fizeram."
        },
        {
            "author_id": "462170326",
            "created_at": "2017-12-06T00:25:57.000Z",
            "id": "938202817742999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UM PARQUE NA ZONA NORTE == Movimentos de moradores da Zona Norte pedem cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia. Detalhes:/Clique:  https://t.co/OcexjUerF7 https://t.co/3ghsHCQbql"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-12-06T00:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "938197461994278913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/z6LQ9WvyXf"
        },
        {
            "author_id": "8961322",
            "created_at": "2017-12-05T23:52:17.000Z",
            "id": "938194344409956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico cria maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mar https://t.co/fdbw5sBZuD #news #feedly"
        },
        {
            "author_id": "1123333718",
            "created_at": "2017-12-05T22:53:01.000Z",
            "id": "938179432212303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria ir passear no parque municipal mas ninguem quer ir comigo queria ser do tipo de pessoa que consegue dar roles sozinha"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-12-05T22:36:45.000Z",
            "id": "938175338437402625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma atrativa geografia, a loca\u00e7\u00e3o que possui alturas de dois mil metros e uma extens\u00e3o de 150 mil hectares aproximadas, o Parque Nacional Queulat, no Chile, converte-se em um ref\u00fagio para esp\u00e9cies de fauna e flora nativas. Suas atra\u00e7\u00f5es naturais comb\u2026 https://t.co/jQfOwpUujU https://t.co/5xxlYJejXD"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2017-12-05T22:30:29.000Z",
            "id": "938173758724083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProjetoAprovado Serra da Estrela ganhar\u00e1 ref\u00fagio da vida silvestre. Saiba + https://t.co/gQ25LuF1uk https://t.co/xtLDQGxsuz"
        },
        {
            "author_id": "297633030",
            "created_at": "2017-12-05T22:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "938167493624987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim! \ud83d\udc9b\ud83c\udf08 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/CXroKCHUuZ"
        },
        {
            "author_id": "848967323184766978",
            "created_at": "2017-12-05T22:01:52.000Z",
            "id": "938166557481537536",
            "in_reply_to_user_id": "848967323184766978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18. Yosemite - Estados Unidos\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional americano, lar de ursos, \u00e1guias e escaladores. https://t.co/C8OivGagOX"
        },
        {
            "author_id": "933683908700459008",
            "created_at": "2017-12-05T21:19:26.000Z",
            "id": "938155879358136322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Paulo Lopes, na Grande Florian\u00f3polis, tem acesso f\u00e1cil pela BR-101. Entre o mar e o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, encanta pelas florestas preservadas da Mata Atl\u00e2ntica e pelas cachoeiras. https://t.co/KPbBYH2IlO"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2017-12-05T21:13:31.000Z",
            "id": "938154391319863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MO\u00c7AMBIQUE - IV GALA ANUAL DO #PARQUE_NACIONAL_DA_GORONGOSA - A cerim\u00f3nia:\nhttps://t.co/XuXc00ZN85\nhttps://t.co/rry2kg9hy1\n#biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2017-12-05T21:12:51.000Z",
            "id": "938154222805123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver number 1!!!\nLet's go. \n\ud83c\udf55\ud83c\udf77\ud83c\udf7e\ud83c\udf78\ud83c\udf88 em Reserva biol\u00f3gica Santo\u2026 https://t.co/iilF40Ydnb"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-12-05T20:33:07.000Z",
            "id": "938144223152525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9rica do Sul | Brasil | Minas Gerais | Parque Nacional da Serra da Canastra | GoPro Hero 5 https://t.co/hrAPmYHrct https://t.co/vdqwM14IC3"
        },
        {
            "author_id": "547083744",
            "created_at": "2017-12-05T20:26:21.000Z",
            "id": "938142519510159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Agora: Corredor do Sauim-de-Coleira se integrar\u00e1 \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual na zona rural https://t.co/gkSz6Kca3b"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-12-05T20:01:10.000Z",
            "id": "938136182419894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STV-IV GALA ANUAL DO PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA  https://t.co/HYxHGvkGCX"
        },
        {
            "author_id": "166308994",
            "created_at": "2017-12-05T19:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "938134797712527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 contrapeso \u2022 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/yr4xHtjefF"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-12-05T19:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "232815668",
                        "start": 100,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "938132534315110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Parque Estadual do Rio Doce em Tim\u00f3teo mostra potencialidades https://t.co/fUE0rfvSo5 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1224905670",
            "created_at": "2017-12-05T19:42:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "938131569168080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou a 20.minutos passando do lado do Parque Municipal nesse demonio de 4111"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2017-12-05T19:32:36.000Z",
            "id": "938128993936650241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corredor do Sauim-de-Coleira se integra \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual na zona rural https://t.co/lV225RbIgp https://t.co/xv47IPR6KB"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-05T19:14:30.000Z",
            "id": "938124437710409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h11 AV. AFONSO PENA | Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico, no Viaduto A (al\u00e7a Itapecerica), deixa o tr\u00e2nsito lento entre o Parque Municipal e a Pra\u00e7a Rio Branco."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-05T19:11:14.000Z",
            "id": "938123615907778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h11 AV. AFONSO PENA | Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico, no Viaduto A (al\u00e7a Itapecerica), deixa o tr\u00e2nsito lento entre o Parque Municipal e a Pra\u00e7a Rio Branco."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-05T19:09:12.000Z",
            "id": "938123103636475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h08 AV. AFONSO PENA | Ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico, no Viaduto A (al\u00e7a Itapecerica), deixa o tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a Pra\u00e7a Rio Branco."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-12-05T18:49:52.000Z",
            "id": "938118239921549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi lan\u00e7ado edital de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para elabora\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba. https://t.co/9M6i0JjWa4"
        },
        {
            "author_id": "3334705469",
            "created_at": "2017-12-05T18:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "444174513",
                        "start": 196,
                        "username": "Turismovla"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "752902053219987456",
                        "start": 208,
                        "username": "NeuquenTurOK"
                    }
                ]
            },
            "id": "938117584716816385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabalgatas del Tero em #VillaLaAngostura - #Patagonia #Argentina A \u00e1rea do Parque Nacional Nahuel Huapi ainda tem muita cinza expelida pelo vulc\u00e3o Puyehue.  Contamos aqui: https://t.co/RA68gtw8Rv @turismovla @NeuquenTurOK #CabalgatasDelTero #CabalgatasDelManzano https://t.co/d081FqJj3B"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-05T18:40:25.000Z",
            "id": "938115861759647749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "801148617872523264",
            "created_at": "2017-12-05T18:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "938115590631325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ZEstX1M1Iw"
        },
        {
            "author_id": "60883373",
            "created_at": "2017-12-05T17:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50687181,
                        -28.29363758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "938102191042129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o Moinho, s\u00edmbolo do festival!!! em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/PIj6tpZLGP"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2017-12-05T17:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "938100769831768067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/hxDsTnIFD1"
        },
        {
            "author_id": "80608688",
            "created_at": "2017-12-05T16:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "540582195",
                        "start": 0,
                        "username": "JosiasHogan"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1106994140",
                        "start": 24,
                        "username": "amarelito"
                    }
                ]
            },
            "id": "938087056403771393",
            "in_reply_to_user_id": "540582195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JosiasHogan @EminemGro @amarelito a lobo puta merda vc mora aonde mano area protegida pelo ibama esta merda expliqueeee"
        },
        {
            "author_id": "2877453773",
            "created_at": "2017-12-05T16:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "142448465",
                        "start": 200,
                        "username": "gio_antonelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "938080916152422402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Revillagigedo foi declarado Parque Nacional Marinho. Com isso se transformou na regi\u00e3o mais extensa da Am\u00e9rica do Norte \u2212 148.087 quil\u00f4metros quadrados \u2212 onde estar\u00e1 proibida a pesca\n@gio_antonelli \u2764 #oquetemdebom https://t.co/B9ovrCyE9I"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-12-05T16:04:36.000Z",
            "id": "938076650360786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Araras-vermelhas cruzando o V\u00e9u da Noiva no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso.\nFoto de Luis Pal\u00e1cio \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/ozTt1JeuPg. https://t.co/BGc9lON1V9\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-12-05T16:00:06.000Z",
            "id": "938075517835558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#SuaFoto Araras-vermelhas cruzando o V\u00e9u da Noiva no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso.\nFoto de Luis Pal\u00e1cio \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/JYZnyHvosm. https://t.co/uklneyH3Iv"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-12-05T15:48:31.000Z",
            "id": "938072603914326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil movimenta Parque Nacional da Tijuca em festival de atividades ao ar livre | WWF Brasil https://t.co/uQn1QNg43Z"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-12-05T15:12:13.000Z",
            "id": "938063467260596229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/wjRpfOooHQ"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2017-12-05T15:10:03.000Z",
            "id": "938062919664672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam com apoio da PM combate devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra dos Reis: Visando conter crimes cometidos em \u00e1reas protegidas em Rond\u00f4nia, T\u00e9cnicos da Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental (Sedam), coordenado pelo Gestor no Programa ARPA e\u2026 https://t.co/ZGhH4vgMqO"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2017-12-05T15:06:15.000Z",
            "id": "938061963451600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/BKWMJZX6y5"
        },
        {
            "author_id": "2574952591",
            "created_at": "2017-12-05T14:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "938059131482714118",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Volunt\u00e1ria na Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o  dos quelonios em uma Reserva Extrativista em L\u00e1brea-Am. https://t.co/q4bTCM3FoM"
        },
        {
            "author_id": "2574952591",
            "created_at": "2017-12-05T14:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "938058766427320320",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Volunt\u00e1ria na preserva\u00e7\u00e3o dos quelonios em uma Reserva Extrativista em L\u00e1brea-Am. https://t.co/Je3grPwR2k"
        },
        {
            "author_id": "893910949517832192",
            "created_at": "2017-12-05T14:49:00.000Z",
            "id": "938057623231979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e9xico: maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em arquip\u00e9lago https://t.co/cvNiPGgkpZ #mundo"
        },
        {
            "author_id": "755758418913296384",
            "created_at": "2017-12-05T14:31:38.000Z",
            "id": "938053251836018690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mar\u00e7o de 2002 foi criado o Parque Estadual da #IlhadoMel com os principais atrativos:  Farol das Conchas,  Fortaleza Nossa Senhora dos Prazeres e  Gruta das Encantadas. Dos 2.700 ha,apenas 200 t\u00eam permiss\u00e3o de uso, o restante \u00e9 reserva ecol\u00f3gica (Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico em 1975)"
        },
        {
            "author_id": "755758418913296384",
            "created_at": "2017-12-05T14:26:33.000Z",
            "id": "938051973634494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Baia de Paranagu\u00e1-no Paran\u00e1, a Ilha do Mel \u00e9 um dos principais pontos tur\u00edsticos. Com aproximadamente 95% de sua \u00e1rea composta por ecossistemas de restinga e Floresta Atl\u00e2ntica o local leva a categoria de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 1982. #ilhadomel #parana #turismo #TurismoNacional https://t.co/urxCZ4bSs0"
        },
        {
            "author_id": "2274274076",
            "created_at": "2017-12-05T14:07:26.000Z",
            "id": "938047164034551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentos da zona norte pedem cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Brasil\u00e2ndia - https://t.co/ldLaSF6Ygc... https://t.co/uKNTg5gwFO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-05T13:40:17.000Z",
            "id": "938040333035765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2017-12-05T13:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "36437619",
                        "start": 103,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "938036571957276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam com apoio da PM combate devasta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra dos Reis https://t.co/oE7xiywLDO via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-05T13:25:14.000Z",
            "id": "938036541653487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom a incorpora\u00e7\u00e3o de 774 hectares, determinada pelo governo do estado, Parque Estadual de Dois irm\u00e3os, onde fica o zool\u00f3gico da capital, vai triplicar de tamanho."
        },
        {
            "author_id": "3196519643",
            "created_at": "2017-12-05T13:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3378192982",
                        "start": 0,
                        "username": "NevesArthuur"
                    }
                ]
            },
            "id": "938033323670228992",
            "in_reply_to_user_id": "3378192982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NevesArthuur Kkkk,  nuu ta mmt longe agr dps do parque Municipal la em cima"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-12-05T13:11:47.000Z",
            "id": "938033157818994689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em BH at\u00e9 sexta em di\u00e1logo e contatos relacionados ao conflito  ambiental e social no Parque Nacional da Serra da Canastra, unico parque em que as fam\u00edlias canastreiras eram e s\u00e3o propriet\u00e1rias legais e leg\u00edtimas... sofrendo a tiranis do poder."
        },
        {
            "author_id": "117512262",
            "created_at": "2017-12-05T13:02:06.000Z",
            "id": "938030723381858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito lan\u00e7a Projeto Melhor Amigo no Parque Municipal https://t.co/EvnDj2ZaAJ https://t.co/J2ApwnW9qj"
        },
        {
            "author_id": "16980483",
            "created_at": "2017-12-05T12:13:38.000Z",
            "id": "938018522755747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classic car passing #Backroads riders near Parque Nacional De Vinales, Cuba.\u2026 https://t.co/A86woJlHsJ"
        },
        {
            "author_id": "89682172",
            "created_at": "2017-12-05T12:12:50.000Z",
            "id": "938018323543052289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela #flickr https://t.co/Y3ZK5qhURa"
        },
        {
            "author_id": "989151290",
            "created_at": "2017-12-05T11:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "938014560904204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas no Parque Nacional da Serra da Canastra, nascente do Rio S\u00e3o Fran... https://t.co/KR74ha7npS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-12-05T11:56:14.000Z",
            "id": "938014147417182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel?: Amazonas registra duas mortes por raiva humana em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Dois... https://t.co/w0zM0xAbDn"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-12-05T11:56:04.000Z",
            "id": "938014104286982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel?: Amazonas registra duas mortes por raiva humana em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/hk8Zt1hNfI #AmbienteInteiro https://t.co/FZ4OHARfPj"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2017-12-05T11:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "13099302",
                        "start": 229,
                        "username": "miltonjung"
                    }
                ]
            },
            "id": "938009578796736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Regional de S\u00e3o Miguel inicia a reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Vila Itaim, na Zona Leste. Trata-se de uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, V\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, situado dentro da linha de enchentes do referido curso d\u2019\u00e1gua. @miltonjung https://t.co/M0ckbRgjf5"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2017-12-05T11:16:12.000Z",
            "id": "938004071151259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico cria maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mar\nhttps://t.co/aoMnJC0A1g\n#sonoticiaboa #goodnews #prote\u00e7\u00e3oambiental #m\u00e9xico #mar #ambiental #boanoticia #sustent\u00e1vel https://t.co/1X18caXCKY"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2017-12-05T11:15:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "938003954193043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Material repassado pelo Chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 o senhor Welington Ant\u00f4nio Lopes.\n\nNas fotos o Vale Encantado pr\u00f3ximo a tronqueira e as \u00e1guas descendo pelas trilhas de acesso o Pico Da Bandeira, imagens realmente lindas. https://t.co/VTygfWS5pd"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-12-05T11:15:03.000Z",
            "id": "938003780158836737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que \u00e9 hoje o Parque Nacional dos Picos de Europa surge em 1995 com a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida que passa a... https://t.co/tJwWKmSaIH"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-12-05T11:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "473836433",
                        "start": 26,
                        "username": "oficialalfa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "938002984230965249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos reunimos na matriz da @oficialalfa com produtores rurais dos munic\u00edpios de Chapec\u00f3 e Guatambu para debater sobre a proibi\u00e7\u00e3o do plantio de soja transg\u00eanica, nas \u00e1reas que fazem divisa com a Floresta Nacional Chapec\u00f3 (FLONA). https://t.co/TZa7JBw9Gd https://t.co/sqcs2nYo3c"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-12-05T11:11:02.000Z",
            "id": "938002772468944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ciclistas e adeptos da caminhada de Bras\u00edlia j\u00e1 t\u00eam mais um bom motivo para irem at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Veja as novidades \u2192  https://t.co/kCbKgKNwT9 #bsb #trilha https://t.co/ZYiHjmQESv"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-12-05T11:09:45.000Z",
            "id": "938002446462476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos maiores e mais importantes do Chile https://t.co/8PBSpRERDm"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-12-05T10:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "937998708154781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras visto da travessia Couto x Prateleiras. em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/sybOtToHgb"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2017-12-05T10:00:10.000Z",
            "id": "937984934677008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Linda Hotel em Itatiaia/RJ: \nO Vista Linda est\u00e1 localizado a apenas 3 km do Parque Nacional de Itatiaia e a... https://t.co/2agaSVqJq5"
        },
        {
            "author_id": "155982033",
            "created_at": "2017-12-05T09:48:07.000Z",
            "id": "937981903365427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendidos pela APAE de Ara\u00e7atuba realizaram visita ontem (04/12) ao Parque Municipal da Fazenda,\u2026 https://t.co/g5iDAkeihT"
        },
        {
            "author_id": "164062756",
            "created_at": "2017-12-05T08:39:07.000Z",
            "id": "937964541501198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH faz 120 anos :) E o #GrupoGalp\u00e3o far\u00e1 2 apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio da cidade. \n&gt;Dia 10/12: De Tempo somos - um sarau do Grupo Galp\u00e3o, \u00e0s 15h, no Parque Municipal\n&gt;Dia 12/12: sarau especial de Os Gigantes da Montanha, \u00e0s 19h, na Casa Fiat de Cultura"
        },
        {
            "author_id": "721716176854892544",
            "created_at": "2017-12-05T08:22:31.000Z",
            "id": "937960364096086017",
            "in_reply_to_user_id": "721716176854892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afuraroesquema E depois \u00e9 somar a \u00e1rea protegida mar\u00edtima de 1.270.000km2 adicionais... \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "931234154485821441",
            "created_at": "2017-12-05T07:56:12.000Z",
            "id": "937953739222241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro Piau\u00ed - Parque Nacional Serra da Capivara. \u2708 #agoravai"
        },
        {
            "author_id": "1592064428",
            "created_at": "2017-12-05T07:49:02.000Z",
            "id": "937951934325186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico cria maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mar - S\u00f3 Not\u00edcia Boa https://t.co/a7VExQLlIv"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-12-05T06:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "138379005",
                        "start": 73,
                        "username": "Cla675"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "736522385906642945",
                        "start": 81,
                        "username": "CarlosR25889240"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "812120127584038912",
                        "start": 98,
                        "username": "helensinhaa"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "894960061415665664",
                        "start": 111,
                        "username": "DavidSo62463629"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "799274433500315648",
                        "start": 128,
                        "username": "Carlosrtajr26"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "813177206054785024",
                        "start": 156,
                        "username": "davijumior"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "4476846448",
                        "start": 168,
                        "username": "chrisvieira48"
                    }
                ]
            },
            "id": "937933669225914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @cla675 @carlosr25889240 @helensinhaa @davidso62463629 @carlosrtajr26 @danielly826 @davijumior @chrisvieira48 https://t.co/dQiJ4lqUFU https://t.co/hsKMQowUI8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-05T06:20:14.000Z",
            "id": "937929587383767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "35070632",
            "created_at": "2017-12-05T04:56:56.000Z",
            "id": "937908623933693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0S.O.S Chuvas \u26a0\nCruz Vermelha MG est\u00e1 recebendo doa\u00e7\u00f5es . Produtos de higiene pessoal  , material de limpeza, roupas de cama,colch\u00f5es, cobertores e fraldas infantis ; No endere\u00e7o:  Alameda Ezequiel Dias 427 na regi\u00e3o hospitalar .prox Parque Municipal . Centro de BH."
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2017-12-05T03:35:34.000Z",
            "id": "937888150743060481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "| M\u00e9xico cria maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mar | O pa\u00eds deu um grande exemplo ao mundo. O\u2026 https://t.co/UCMzVdREIx"
        },
        {
            "author_id": "279529698",
            "created_at": "2017-12-05T02:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "102407447",
                        "start": 0,
                        "username": "moniccax"
                    }
                ]
            },
            "id": "937871241507168256",
            "in_reply_to_user_id": "102407447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Moniccax Tamb\u00e9m fiquei doida pra ir Kkkk fica no Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "183459174",
            "created_at": "2017-12-05T01:41:26.000Z",
            "id": "937859428421963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mo\u00e7a e a cachoeira... em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/C7oXFnxBCi"
        },
        {
            "author_id": "4646083107",
            "created_at": "2017-12-05T01:40:26.000Z",
            "id": "937859175132131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cruz Vermelha MG fica localizada  na  Alameda Ezequiel Dias 427 ( Regi\u00e3o hospitalar ) Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal e av. Afonso Pena."
        },
        {
            "author_id": "1423228532",
            "created_at": "2017-12-05T01:38:21.000Z",
            "id": "937858649288036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os que d\u00e3o role no parque municipal online"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-12-05T01:15:34.000Z",
            "id": "937852918291746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um sonho chamado Jericoacoara! A melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional de Jeri com as lagoas cheias \u00e9 ap\u00f3s o per\u00edodo de chuvas sendo sempre mais confi\u00e1vel perguntar para quem mora l\u00e1 com anteced\u00eancia. Esse ano as lagoas estavam cheias no m\u00eas de jun\u2026 https://t.co/YICzgDrylV https://t.co/gL0trvNHY7"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-12-05T01:11:06.000Z",
            "id": "937851792884420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho chamado Jericoacoara! A melhor \u00e9poca para visitar o Parque Nacional de Jeri com as lagoas cheias \u00e9 ap\u00f3s o per\u00edodo de chuvas sendo sempre mais confi\u00e1vel perguntar para quem mora l\u00e1 com anteced\u00eancia. Esse ano as lagoas estavam cheias no m\u00eas de junho! \u2728\n@blogmundodevia\u2026 https://t.co/L4raMzJITM"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-12-05T00:45:03.000Z",
            "id": "937845235639517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Uni\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inaugurada https://t.co/5hsB1GF5Yf"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-05T00:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "937843965721800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/S2caFg8rjV"
        },
        {
            "author_id": "320431910",
            "created_at": "2017-12-05T00:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2053,
                        -30.11769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "937840561356181508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio ao caos, busque um lugar de paz para estar... \ud83d\udcad\ud83c\udf43 em Parque Municipal Gabriel Kijnik https://t.co/wNY1tGbta9"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-12-04T23:58:00.000Z",
            "id": "937833397422034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo! O Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1, oferece vagas de trabalho volunt\u00e1rio nos finais... https://t.co/m0wdrowsxS"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-12-04T23:38:33.000Z",
            "id": "937828501532573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo a uma demanda dos membros do Conselho Deliberativo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Adolpho Ducke,... https://t.co/kPK5Oo6rPg"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-12-04T23:37:05.000Z",
            "id": "937828134040215553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artistas gravam m\u00fasica para protestar contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 https://t.co/rLBTCKdzDV"
        },
        {
            "author_id": "3043556431",
            "created_at": "2017-12-04T23:32:05.000Z",
            "id": "937826874218164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf0a em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/g5r6x4tzFS"
        },
        {
            "author_id": "352674002",
            "created_at": "2017-12-04T23:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662368,
                        -30.34579523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "937823394908835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00edssima com o fim do semestre \ud83c\udf43 em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/hKIIZMPoli"
        },
        {
            "author_id": "160043188",
            "created_at": "2017-12-04T23:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "937820900317155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude38 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AQOVwEXsBR"
        },
        {
            "author_id": "160043188",
            "created_at": "2017-12-04T23:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "937820825369153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude38 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/JBuZMe9J6c"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-12-04T22:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "937816019351097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/VgLDBlOBKm"
        },
        {
            "author_id": "68828430",
            "created_at": "2017-12-04T22:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "937813881409458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e Parque das aves. #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/RSUB5mgq8Q"
        },
        {
            "author_id": "34939436",
            "created_at": "2017-12-04T22:27:12.000Z",
            "id": "937810544807022594",
            "in_reply_to_user_id": "4122411933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobElGat0 Pensa que \u00e9 um ponto tur\u00edstico num parque nacional e por alguma raz\u00e3o no in\u00edcio da alta temporada o neg\u00f3cio t\u00e1 FECHADO sem saber quando abre"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-04T21:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "937803682078511106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gH9Qz5RTav"
        },
        {
            "author_id": "136020579",
            "created_at": "2017-12-04T21:27:33.000Z",
            "id": "937795532507848705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ameiiiii o parque nacional de Yosemite! \u00c9 demais!!!!!! https://t.co/Fx5KECla17"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2017-12-04T21:11:41.000Z",
            "id": "937791540054945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores Ecol\u00f3gicos - necess\u00e1rios principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/HBJp9g1Agk"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2017-12-04T20:57:05.000Z",
            "id": "937787867094503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37Registro de uma primavera em BH!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @aleribeiromc\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar sobre BH?\n\ud83d\udcf2Sig\u2026 https://t.co/WLZhNIHiXe"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-12-04T20:41:19.000Z",
            "id": "937783898213441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! Parque Estadual Dois Irm\u00e3os agora tem mais de mil hectares https://t.co/S91Z1FuqJR #OxeRecife #ParemDeDerrubar\u00c1rvores #VivaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-12-04T20:35:08.000Z",
            "id": "937782342424449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Ecoando por trilhas centen\u00e1rias e pelo leito de um rio de \u00e1guas cristalinas, no Parque Estadual da... https://t.co/eC9RCeeREn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-04T20:21:20.000Z",
            "id": "937778868949315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-12-04T20:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "937774155126239233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te Amo\u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/bBOvZLC7pS"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2017-12-04T20:01:36.000Z",
            "id": "937773903199592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra quebra do recorde anual de visitas https://t.co/f7xnYEcuYH"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-12-04T19:25:54.000Z",
            "id": "937764919835062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, vai atender o p\u00fablico em hor\u00e1rios diferenciados durante essa... https://t.co/76EF8Ee31b"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-04T19:14:11.000Z",
            "id": "937761970383675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h11 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-12-04T19:11:17.000Z",
            "id": "937761240226631682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h11 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2017-12-04T19:10:22.000Z",
            "id": "937761013264474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimentos da zona norte pedem cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Brasil\u00e2ndia: https://t.co/ymcQz2RLhE https://t.co/tD7nV7aLJ6"
        },
        {
            "author_id": "884863074150252549",
            "created_at": "2017-12-04T18:34:53.000Z",
            "id": "937752083125751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho pior melhor amigo do mundo mano, sem condi\u00e7\u00e3o ELE TA DEIXANDO DE SAIR COMG PRA IR NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-12-04T18:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 243,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "937750910389903362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasicos se unem para defender a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sul do Brasil, a Escarpa Devoniana - um patrim\u00f4nio brasileiro \u00fanico no mundo -, que est\u00e1 amea\u00e7ada de ter sua \u00e1rea reduzida em 68%! https://t.co/tqwpVWQVNG  #ParePresteAten\u00e7\u00e3o @ojc_pr https://t.co/Zxp3adbnJb"
        },
        {
            "author_id": "338401537",
            "created_at": "2017-12-04T18:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3059266029",
                        "start": 0,
                        "username": "JuYankous"
                    }
                ]
            },
            "id": "937747873973796864",
            "in_reply_to_user_id": "3059266029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuYankous eu n\u00e3o tava no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-12-04T18:18:09.000Z",
            "id": "937747870891020289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gabeira visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mamba\u00ed entre Minas Gerais e Bahia\nhttps://t.co/YIDqpghPei"
        },
        {
            "author_id": "246914131",
            "created_at": "2017-12-04T18:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "34371407",
                        "start": 98,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "937747084706504711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco triplica \u00e1rea do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/xHmC7yeNEu via @governope"
        },
        {
            "author_id": "487786590",
            "created_at": "2017-12-04T18:03:22.000Z",
            "id": "937744150140768258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandidos tentam Arrobar o Escrit\u00f3rio da Floresta Nacional de Palmares, em Altos \u2013 Piau\u00ed https://t.co/MOiHy6KgY6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-04T18:02:07.000Z",
            "id": "937743837258305538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "932670194425778176",
            "created_at": "2017-12-04T18:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "900141599061049350",
                        "start": 42,
                        "username": "Wellingtons1981"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "930470117196156929",
                        "start": 59,
                        "username": "JonathanVitelli"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "724294794667761665",
                        "start": 76,
                        "username": "kaduferreira87"
                    }
                ]
            },
            "id": "937743593120387074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @wellingtons1981 @jonathanvitelli @kaduferreira87 https://t.co/hmYVouHS7y"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-12-04T18:00:13.000Z",
            "id": "937743356708388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na natureza \u2661 https://t.co/YTP5eyhT8A"
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2017-12-04T18:00:01.000Z",
            "id": "937743305315581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gabeira visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mamba\u00ed entre Minas Gerais e Bahia. Programa de domingo (03), na GloboNews. https://t.co/p6KjSryTf7 https://t.co/snTOF8Am2G"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-12-04T17:47:07.000Z",
            "id": "937740062502064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Uni\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inaugurada: O novo atrativo de 45 km integra\u2026 https://t.co/UmGO9FjieB"
        },
        {
            "author_id": "1584658507",
            "created_at": "2017-12-04T17:41:24.000Z",
            "id": "937738620655386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u)\nCidade: Foz\u2026 https://t.co/G5fsrdTojy"
        },
        {
            "author_id": "279268916",
            "created_at": "2017-12-04T17:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "105277788",
                        "start": 0,
                        "username": "RRailgun"
                    }
                ]
            },
            "id": "937733387854508037",
            "in_reply_to_user_id": "105277788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RRailgun O lab fica do lado de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... A\u00ed n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "62544853",
            "created_at": "2017-12-04T16:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "17471979",
                        "start": 95,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "937714332380618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras descobriram essas pinturas num parque nacional na Col\u00f4mbia e mostraram nos stories da @NatGeo https://t.co/AXYlbqzGGb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-12-04T15:09:14.000Z",
            "id": "937700328471851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 pr\u00f3ximo de bater seu maior registro de visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos. Mais... https://t.co/JGKs0xN42V"
        },
        {
            "author_id": "279147273",
            "created_at": "2017-12-04T15:05:45.000Z",
            "id": "937699453426913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o exp\u00f5e an\u00e1lise da \u00fanica reuni\u00e3o do ano realizada por \u00f3rg\u00e3o colegiado https://t.co/dlu6cYJlYl"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2017-12-04T14:37:30.000Z",
            "id": "937692340164218885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nova trilha de bike no DF https://t.co/gQDHBcCT4W"
        },
        {
            "author_id": "202333328",
            "created_at": "2017-12-04T13:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "937668289844600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela n\u00e3o \u00e9 flor que se cheire. \u00c9 jardim que se aprecie! \ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83c\udf38 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/zM6jUYDOVN"
        },
        {
            "author_id": "156085485",
            "created_at": "2017-12-04T12:55:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "937666573745229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"On\u00e7a parda vista no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os\" . -Essa trilha de s\u00e1bado vai ser foda"
        },
        {
            "author_id": "58695818",
            "created_at": "2017-12-04T12:53:03.000Z",
            "id": "937666056017072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada problematiza\u00e7\u00e3o na internet um mico le\u00e3o dourado cai de cara no ch\u00e3o de uma altura de 79 metros na reserva biol\u00f3gica de po\u00e7o das antas"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-12-04T12:35:52.000Z",
            "id": "937661733979738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins auxilia na cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Leia not\u00edcia em:... https://t.co/wBRKNwv6zJ"
        },
        {
            "author_id": "63275968",
            "created_at": "2017-12-04T11:57:49.000Z",
            "id": "937652157205090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Darke de Mattos em Paquet\u00e1. Um \u00f3timo passeio para toda a fam\u00edlia. O\u2026 https://t.co/LfqjxZMZmT"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-04T11:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1219698395301974016",
                        "start": 75,
                        "username": "PerfxctWorld"
                    }
                ]
            },
            "id": "937637654304317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea adoraria acordar assim? \u2764\n\n(Parque nacional de Denali)\nFoto: @perfxctworld https://t.co/z9O1hi6y93"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2017-12-04T10:57:13.000Z",
            "id": "937636904446590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This place is alive | O parque nacional de Banff \u00e9 sem d\u00favida um dos destinos de montanha mais inspiradores do mundo. Com uma floresta intocada \u00e9 poss\u00edvel deixar-se levar por infinitas aventuras ao ar livre. \n\n#FlowTravel\n#BanffNationalPark https://t.co/dvrZwtrx4t"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2017-12-04T10:15:02.000Z",
            "id": "937626290009583617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resgatamos quatro mulheres e um homem, com idades entre os 22 e os 25 anos, de nacionalidade italiana e eslovena, que se encontravam perdidos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BlcyRv1mNv"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-12-04T08:03:09.000Z",
            "id": "937593099785732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/DWNuRvzR0N https://t.co/P4lgtzKw8F"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-12-04T06:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "937569130550562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/LiraIjjCmX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-04T05:40:16.000Z",
            "id": "937557143770816513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-04T04:20:48.000Z",
            "id": "937537146029789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-12-04T02:39:27.000Z",
            "id": "937511637879320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba. https://t.co/Jr7FTiLS1N https://t.co/kkC15I05js"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-12-04T01:30:20.000Z",
            "id": "937494244683591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Kjy7rx3T5i"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-12-04T01:29:08.000Z",
            "id": "937493941456338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia da Mata Atl\u00e2ntica protegida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - #Paran\u00e1 (PR) #Brasil #Sul #Brazil #Paranaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4YwXToxMxk"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-12-04T01:26:47.000Z",
            "id": "937493350273384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - #RioGrandeDoSul (RS) #Brasil #Sul #Brazil #RioGrandenseDoSul #Ga\u00facho #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/HSfXaQ1eBs"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2017-12-04T01:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95777778,
                        -20.35777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "937487149112344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Sag\u00fci da Serra em Manhumirim MG - foto(s)\u2026 https://t.co/2LPY4lULv0"
        },
        {
            "author_id": "162115005",
            "created_at": "2017-12-04T01:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.0903762,
                        -26.5032533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "937486630184615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira prova de 5K com a amada \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc5 em Parque Municipal De\u2026 https://t.co/pXrQrkZ9d2"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2017-12-04T00:49:48.000Z",
            "id": "937484045902077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identifica\u00e7\u00e3o e marca\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores do Cerrado na Trilha Uni\u00e3o Parque Nacional De Brasilia"
        },
        {
            "author_id": "68594609",
            "created_at": "2017-12-04T00:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42769612,
                        -27.52651256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "937477856262795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal entre amigos em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/HPtZgyHeUU"
        },
        {
            "author_id": "132349228",
            "created_at": "2017-12-03T23:49:10.000Z",
            "id": "937468785384198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sogra agora quer conhecer Ponta Grossa \ud83d\ude02 @alahlana por causa do Parque Estadual de Vilha Velha..."
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2017-12-03T22:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "937453664607899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Franco da Rocha.\n\nInaugurado quase na mesma \u00e9poca que o de Mairipor\u00e3.\nTem\u2026 https://t.co/ehEFbC9HXo"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2017-12-03T22:38:18.000Z",
            "id": "937450953049018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A secretaria do Meio Ambiente do Estado de S\u00e3o Paulo/ Funda\u00e7\u00e3o Florestal, atrav\u00e9s da  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal... https://t.co/hzgn1PkHB5"
        },
        {
            "author_id": "2460064645",
            "created_at": "2017-12-03T22:17:58.000Z",
            "id": "937445835465478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2017-12-03T22:11:16.000Z",
            "id": "937444149674086404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GbPpDQXU6f"
        },
        {
            "author_id": "220852235",
            "created_at": "2017-12-03T22:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "937443417096933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/0GASeE84mG"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-12-03T21:38:28.000Z",
            "id": "937435894839115777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-03T21:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "937426955300954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jS6lDdDlhm"
        },
        {
            "author_id": "2491650518",
            "created_at": "2017-12-03T21:00:11.000Z",
            "id": "937426258262155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Arthur Thomas foi criado em 17 de setembro de 1975.\n\nFoto: Erika Monteiro https://t.co/krwEGIQep8"
        },
        {
            "author_id": "1478453898",
            "created_at": "2017-12-03T20:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223,
                        -23.96516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "937425823807758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03.12.2017 \ud83d\udc9a\u2728 em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/xAEVUg3CdB"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-03T20:53:20.000Z",
            "id": "937424536311554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-Sol. \nCabe\u00e7a de Drag\u00e3o. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/90F23KO0LL"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-03T20:37:32.000Z",
            "id": "937420557607489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: #FernandoGabeira visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mambai, entre Minas e Bahia. O momento mais incr\u00edvel da vida do local foi a passagem da Coluna Prestes. No ar! https://t.co/ZGtSlWk45T"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-12-03T20:33:59.000Z",
            "id": "937419667832016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FernandoGabeira visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mambai, entre Minas e Bahia. O momento mais incr\u00edvel da vida do local foi a passagem da Coluna Prestes. No ar! https://t.co/XemseNL0Vd"
        },
        {
            "author_id": "50623843",
            "created_at": "2017-12-03T20:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1568851,
                        -16.54571669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "937417438492348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter\n#meugoias\n#Deus\u00e9lindo\n#ilovejesus em Parque Estadual\u2026 https://t.co/Muy9kT9XON"
        },
        {
            "author_id": "24766712",
            "created_at": "2017-12-03T19:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0552654,
                        -28.9722849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "937403059038248962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mato = felicidade em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/v7L84TJ1I1"
        },
        {
            "author_id": "790384370817302528",
            "created_at": "2017-12-03T18:46:31.000Z",
            "id": "937392619298045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Jesus vem!\nFoi Top esse dia com a galera! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/eWAhvSDRT3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-03T18:16:45.000Z",
            "id": "937385129533689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTrecho fica ao lado do Viaduto de Santa Tereza e rente \u00e0 grade do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-12-03T18:04:19.000Z",
            "id": "937382000020938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Costa Rica, rio azul-turquesa cria incr\u00edvel ilus\u00e3o de \u00f3tica natural https://t.co/oym24A9Qkp O motivo para a cor da \u00e1gua ser t\u00e3o v\u00edvida surpreendeu a todos\n\nLocalizado em um parque nacional na Costa Rica, na Am\u00e9rica Central, n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o rio Celeste leva esse nome: o azu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-12-03T17:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "937376895569727489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/8Aw7HNPXBy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-03T17:20:26.000Z",
            "id": "937370959396376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2017-12-03T16:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "937364642841747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal de Governador Valadares e Barret\u00e3o. em\u2026 https://t.co/Q5JKXHCQtx"
        },
        {
            "author_id": "160653852",
            "created_at": "2017-12-03T16:46:50.000Z",
            "id": "937362501657706497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA DICA DE HOJE \u2013 Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/cPRAK9Fs0s https://t.co/lYA8sYm468"
        },
        {
            "author_id": "813782377197686785",
            "created_at": "2017-12-03T16:17:40.000Z",
            "id": "937355161659375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/p0MxRaSbR5"
        },
        {
            "author_id": "178924193",
            "created_at": "2017-12-03T15:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "937348785075826691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/fmPuBPp41p"
        },
        {
            "author_id": "894281351167430656",
            "created_at": "2017-12-03T15:12:47.000Z",
            "id": "937338834509058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei super de bem com a vida, mas o imbecil do namorado da minha m\u00e3e inventou de \u00faltima hr levar a gente no parque nacional, eu de maquiagem, cal\u00e7a jeans, fiquei puta dms"
        },
        {
            "author_id": "209061371",
            "created_at": "2017-12-03T15:08:28.000Z",
            "id": "937337746108047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio recebe \u00e1rea para instala\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica La Salle em Not\u00edcias - Prefeitura Municipal de S\u00e3o... https://t.co/8GqHVrF3qW"
        },
        {
            "author_id": "12214642",
            "created_at": "2017-12-03T15:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "937337616180985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#artederua #feirabh #blues #folk #bh #rock em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QeNKA3mwk0"
        },
        {
            "author_id": "28557656",
            "created_at": "2017-12-03T14:50:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.972778,
                        43.801944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "937333158332248069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entre um queda e outra #lastmonday @ Parque Nacional de Krka https://t.co/pPaFy10oLW"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2017-12-03T14:40:17.000Z",
            "id": "937330654756339714",
            "in_reply_to_user_id": "912802880981258242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beaIemes T\u00f4 indo pra cunha, no parque estadual da serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-12-03T14:25:31.000Z",
            "id": "937326938154156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 ganha projeto de recupera\u00e7\u00e3o ambiental #BoaNot\u00edcia https://t.co/BcnofLPqEI"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-12-03T14:25:03.000Z",
            "id": "937326822127124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio se aproxima da cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o #BoaNot\u00edcia https://t.co/vxnsDuqKHI"
        },
        {
            "author_id": "173680000",
            "created_at": "2017-12-03T13:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "937317127954092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ZmLONvdEXG"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-12-03T13:43:12.000Z",
            "id": "937316289646821377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00facleo Picinguaba no Parque Estadual da Serra do Mar, em Ubatuba - #S\u00e3oPaulo (SP) #Sampa #Brasil #Sudeste #Brazil #Paulista #Paulistano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/F2ZBkTc6jj"
        },
        {
            "author_id": "2367600896",
            "created_at": "2017-12-03T13:38:00.000Z",
            "id": "937314981128806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos bem, estamos onde escolhemos estar hoje.\n#florestadatijuca em Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/Q3dG1ZpkRR"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-03T13:37:20.000Z",
            "id": "937314814552084481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Neste domingo, #FernandoGabeira apresenta as belezas de Mamba\u00ed, um para\u00edso que fica numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. Turismo e agroneg\u00f3cio s\u00e3o potenciais da regi\u00e3o, mas afetam os rios locais. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/wMu1kJ2okh"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-12-03T13:34:15.000Z",
            "id": "937314037771141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo, #FernandoGabeira apresenta as belezas de Mamba\u00ed, um para\u00edso que fica numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. Turismo e agroneg\u00f3cio s\u00e3o potenciais da regi\u00e3o, mas afetam os rios locais. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/aCv7PCw07S"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-12-03T13:24:06.000Z",
            "id": "937311482622169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS GERAIS-BRASIL | Max e Mirjam EP 21 https://t.co/mfu3LOMYmC https://t.co/Y4aW2mCuKD"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-12-03T13:00:27.000Z",
            "id": "937305528790904833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da semana \u00e9 a Serra da Capivara, uma regi\u00e3o fascinante do estado do Piau\u00ed que \u00e9 considerada um dos mais... https://t.co/EAi4WzsVLL"
        },
        {
            "author_id": "3373004309",
            "created_at": "2017-12-03T12:51:37.000Z",
            "id": "937303308225646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e7\u00e3o feita por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da... https://t.co/bszBmO0sHW"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2017-12-03T12:27:35.000Z",
            "id": "937297257560526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, dia 3, \u00e0s 9h, o Governo do Par\u00e1 far\u00e1 a entrega oficial das obras do entorno do Parque Estadual do Utinga (PEUt)."
        },
        {
            "author_id": "269050154",
            "created_at": "2017-12-03T11:35:00.000Z",
            "id": "937284028390150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qdo digo \"n\u00e3o\" pras coisas que esse mundo me oferece, mas que Jesus n\u00e3o gosta, p ganhar dps algo dEle ou p somente t\u00ea-Lo, sinto como se eu estivesse perdendo um ingresso pro Parque Municipal e dps ganhado um pro Universal\u2019s Islands of Adventure. Juro p voc\u00eas: VALE MUITO A PENA!"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-12-03T11:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "937283365887250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/6DbLY8SrPI"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2017-12-03T11:05:41.000Z",
            "id": "937276647203622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada para Mais um grande evento esportivo no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco (Peamp). #ArmyRun... https://t.co/ZI3BXvWDZY"
        },
        {
            "author_id": "227045996",
            "created_at": "2017-12-03T10:35:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "937269160035397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando para o Wine Run 2018 etapa Bento Gon\u00e7alves! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/Hd44RUKR3a"
        },
        {
            "author_id": "57330197",
            "created_at": "2017-12-03T09:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "8802752",
                        "start": 211,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "937259603884158979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No subsolo do bel\u00edssimo Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, h\u00e1 uma imensa c\u00e2mara de magma. Ela \u00e9 a respons\u00e1vel pelos g\u00eaiseres e fontes termais que fazem da \u00e1rea um cart\u00e3o postal famoso no mundo todo\"; via @g1 \nhttps://t.co/nqzrmLhUzk"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-03T09:25:14.000Z",
            "id": "937251371589308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/VybnVsY2ix"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-03T05:01:17.000Z",
            "id": "937184943876268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-12-03T03:20:07.000Z",
            "id": "937159485172350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede #Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/UAE6JIfKkh"
        },
        {
            "author_id": "60788079",
            "created_at": "2017-12-03T02:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55750517",
                        "start": 0,
                        "username": "atleticana1986"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "937149053992873990",
            "in_reply_to_user_id": "55750517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atleticana1986 Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "110252953",
            "created_at": "2017-12-03T01:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "937129788820439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trope\u00e7ar n\u00e3o \u00e9 cair, j\u00e1 diria Lopes Maravilha em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oLErZYcax9"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-12-03T00:50:04.000Z",
            "id": "937121725371830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/CRSPXpA1gL"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2017-12-02T23:38:59.000Z",
            "id": "937103836359127041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/6tUwpC069f"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2017-12-02T23:08:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "937096099222970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A meta \u00e9 virar o ano no parque nacional do Itatiaia. Olha essa vibe! Que isso."
        },
        {
            "author_id": "499294917",
            "created_at": "2017-12-02T22:57:28.000Z",
            "id": "937093388389711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho entrar naquelas lojas do parque nacional do Igua\u00e7u e comprar um monte de coisas, mas muito caro af s\u00f3 entro pra olhar e choro \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "2172231108",
            "created_at": "2017-12-02T21:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.24138526,
                        38.65151416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "937074953538691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mo\u00e7as mais lindonas \ud83d\udc99 em PNEC - Parque Nacional de Escotismo da\u2026 https://t.co/ze8ofCtpH9"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-12-02T21:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "62891396",
                        "start": 154,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3ff7024dad171444"
            },
            "id": "937065327124467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por meio de of\u00edcio, entrego ao presidente da C\u00e2mara de Vereadores de Abelardo Luz, Lucas Sernajoto, uma indica\u00e7\u00e3o de recurso de R$250 mil, proveniente do @MTurismo. Visando o bem da popula\u00e7\u00e3o, os recursos ser\u00e3o usados para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Manoel Lustosa Martins https://t.co/qcaz7MkIH2"
        },
        {
            "author_id": "183459174",
            "created_at": "2017-12-02T20:43:11.000Z",
            "id": "937059592411992065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/XvGC6ziIcD"
        },
        {
            "author_id": "2836468288",
            "created_at": "2017-12-02T20:08:58.000Z",
            "id": "937050982730616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonho fazer uma mini road trip passando por Divin\u00f3polis, Capit\u00f3lio e Delfin\u00f3polis \nde um lado da estrada o rio grande, do outro parque nacional para\u00edso perdido"
        },
        {
            "author_id": "1916152357",
            "created_at": "2017-12-02T19:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2926997475",
                        "start": 16,
                        "username": "PretoLG222"
                    }
                ]
            },
            "id": "937037493819576321",
            "in_reply_to_user_id": "2340498307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiggaBrazilian @PretoLG222 P\u00f4, l\u00e1 no parque municipal, show?"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2017-12-02T19:00:02.000Z",
            "id": "937033633004703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o, no estado de Tocantins, \u00e9 destino certo para os amantes do ecoturismo:... https://t.co/MGd6BTSUUN"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-02T18:52:41.000Z",
            "id": "937031783467634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/xAYIDhiuuX"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-02T18:52:24.000Z",
            "id": "937031712026095619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/OiwM1H9GdB"
        },
        {
            "author_id": "104797242",
            "created_at": "2017-12-02T18:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "937031372417445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Mge2TfeRc6"
        },
        {
            "author_id": "69094310",
            "created_at": "2017-12-02T17:10:16.000Z",
            "id": "937006012103647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que esses projetos j\u00e1 estavam previstos para o Parque Municipal Francisco Dias Velho? E nada foi feito."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-12-02T17:05:50.000Z",
            "id": "937004895865069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/ambRFkerQv"
        },
        {
            "author_id": "836203304132673536",
            "created_at": "2017-12-02T17:01:54.000Z",
            "id": "937003906713964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/MXVPCtRiLW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-02T16:40:22.000Z",
            "id": "936998486775599106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-02T16:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "253034260",
                        "start": 25,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "936992104567398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3f #Vamborapedalar? O @ICMBio ir\u00e1 inaugurar, neste domingo (3), uma nova trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O novo circuito, com 45 Km, integra quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o na capital federal, totalizando 136 Km cont\u00ednuos e sinalizados. \ud83d\udcf2 https://t.co/8kFdLyWg3Z https://t.co/5QDNWvBk2n"
        },
        {
            "author_id": "67175865",
            "created_at": "2017-12-02T16:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "936990557334921218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/TUH6nwqSro"
        },
        {
            "author_id": "116721813",
            "created_at": "2017-12-02T15:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "936985503244607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Elas em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/dQ2vTK3XJn"
        },
        {
            "author_id": "36147947",
            "created_at": "2017-12-02T15:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "936980211035508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/T0epx9pRtw"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-12-02T15:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "936976164966621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/RoBj93vopM"
        },
        {
            "author_id": "2996190335",
            "created_at": "2017-12-02T15:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1589234376",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoclc"
                    }
                ]
            },
            "id": "936976066857627649",
            "in_reply_to_user_id": "1589234376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoclc Parque municipal um neg\u00f3cio assim"
        },
        {
            "author_id": "51823824",
            "created_at": "2017-12-02T15:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "3340197477",
                        "start": 65,
                        "username": "nery_rafaella"
                    }
                ]
            },
            "id": "936973557825003522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu encerro 2017 bem. Melhor momento do ano foi o dia em que eu e @nery_rafaella sa\u00edmos correndo HUMILHADAS do trenzinho do parque municipal porque n\u00e3o t\u00ednhamos dinheiro pra comprar o ingresso pra andar no treco."
        },
        {
            "author_id": "2436359876",
            "created_at": "2017-12-02T14:56:21.000Z",
            "id": "936972311386828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero tanto ir no parque municipal, t\u00e3o lindo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "329886086",
            "created_at": "2017-12-02T14:28:40.000Z",
            "id": "936965344823930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Miguel do Oeste recebe \u00e1rea para instala\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica La Salle | JR Regional https://t.co/ounoUp017a"
        },
        {
            "author_id": "104797242",
            "created_at": "2017-12-02T14:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "936961024569290754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UCllPwoMkn"
        },
        {
            "author_id": "775168482212274176",
            "created_at": "2017-12-02T14:05:05.000Z",
            "id": "936959406377402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/NZS8bQSGwW"
        },
        {
            "author_id": "1325100072",
            "created_at": "2017-12-02T14:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "936959216648097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/tY8y0zZOcE"
        },
        {
            "author_id": "57403519",
            "created_at": "2017-12-02T13:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "936955990674731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinergia total \ud83d\ude05\ud83d\udc15\n\n\u2014\u2014-\n\n#pet #animals #dog em Parque Municipal - Barueri https://t.co/A4cZ9dXoPV"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2017-12-02T13:25:46.000Z",
            "id": "936949514832924673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que destruiu grande parte do Parque Nacional dos Veadeiros foi criminoso. Governo nada faz para encontrar culpados."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-12-02T13:12:06.000Z",
            "id": "936946073133813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar | S\u00e3o Paulo: Parque Estadual da Serra do Mar | S\u00e3o PauloO\u2026 https://t.co/smXpIsXLyH"
        },
        {
            "author_id": "110252953",
            "created_at": "2017-12-02T12:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "936938015833952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando :) em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5p2QiMqBC1"
        },
        {
            "author_id": "159498190",
            "created_at": "2017-12-02T12:26:59.000Z",
            "id": "936934721132654592",
            "in_reply_to_user_id": "159498190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o prospera tamb\u00e9m a alega\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o da teoria do fato consumado, em raz\u00e3o de os moradores j\u00e1 ocuparem a \u00e1rea, (...), uma vez que tratando-se de constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o se consolida no tempo. \n\nSTJ-RMS 28220-AgRg, 2017."
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2017-12-02T12:12:57.000Z",
            "id": "936931189654540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pr\u00edncipe aristogato vai se casar com atriz Meghan Markle. Boa sorte para ele e a noiva. Foto de sua passagem no Parque Estadual da Serra do Mar (PESM). Destaque para a meia com folha de maconha ao lado dele, hehe. https://t.co/xxIEo4GSZU"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-12-02T12:12:41.000Z",
            "id": "936931124122710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal visitar um parque estadual com a fam\u00edlia e os amigos neste final de semana?\nO site novo explica tudo!\nParques Estaduais (RJ)\nhttps://t.co/g7GH2rC4iS"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-12-02T12:07:38.000Z",
            "id": "936929850656309249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito 5 Lagos\nParque Nacional de Itatiaia\n\nregranned from gleimiranda21\u2026 https://t.co/JHUR7RqTc3"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2017-12-02T12:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "68428245",
                        "start": 119,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "936927939198939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Como \u00e9 linda a vista do topo do morro do Parque da Catacumba! Conhe\u00e7a a reserva: https://t.co/US5YGHMh5z #vemprorio \n\ud83d\udcf7 @alemacieira | Riotur https://t.co/H8Q0QpBEnB"
        },
        {
            "author_id": "22645393",
            "created_at": "2017-12-02T11:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "936925455319490565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/OBaddI5toh"
        },
        {
            "author_id": "634283058",
            "created_at": "2017-12-02T11:25:29.000Z",
            "id": "936919243244806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A DISCIPLINA DO EX\u00c9RCITO?\n\nPantanal ganhou certificado d Reserva da Biosfera da Unesco,caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito flagrado jogando lixo em parque nacional e decreto criou pol\u00edtica de sa\u00fade p/ popula\u00e7\u00f5es negras tradicionais no #MA. Destaques socioambientais! https://t.co/TBNkUWXx82 https://t.co/mW3ja3GaoV"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-12-02T11:15:07.000Z",
            "id": "936916634198876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da orla do Lago Descoberto receber\u00e1 neste s\u00e1bado (2) cerca de mil mudas de \u00e1rvores do Cerrado. A comunidade local est\u00e1 convidada a participar do mutir\u00e3o que ocorrer\u00e1 das 8h30 \u00e0s 12h20. https://t.co/3USrhDNENq"
        },
        {
            "author_id": "3309480467",
            "created_at": "2017-12-02T11:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "154335229",
                        "start": 71,
                        "username": "marceliosilva22"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "745969686970568704",
                        "start": 88,
                        "username": "Matheus38395765"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "77304282",
                        "start": 105,
                        "username": "ramonfoxx22"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "912527981263953920",
                        "start": 118,
                        "username": "RonaldoFlixDos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "936915744016580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro in Pedro Leopoldo, Minas Gerais w/ @marceliosilva22 @matheus38395765 @ramonfoxx22 @ronaldoflixdos1 https://t.co/U2G3QOS0VX"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-12-02T11:00:31.000Z",
            "id": "936912960156459010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pantanal ganhou certificado de Reserva da Biosfera da Unesco, caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito flagrado jogando lixo em parque nacional e decreto criou pol\u00edtica de sa\u00fade p/ popula\u00e7\u00f5es negras tradicionais no #MA. Confira os destaques socioambientais da \u00faltima semana! https://t.co/5ixLfx28LW"
        },
        {
            "author_id": "355242388",
            "created_at": "2017-12-02T10:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1152308605",
                        "start": 73,
                        "username": "Mikristiny"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "936908875780964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @mikristiny https://t.co/aRVzU9n2CL"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-12-02T10:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "936907882796269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/OGg6i4R0tq"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-12-02T10:09:32.000Z",
            "id": "936900130371805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regulamento proteger\u00e1 importante parque nacional no centro da #China\nhttps://t.co/qxWwPrDnOL #Shennongia https://t.co/FIeCJW8EPM"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-02T10:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "718388620856532994",
                        "start": 94,
                        "username": "vivinaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "936897773810487298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Mimoso, no Parque Nacional da Boca\u00edna, entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro \ud83d\ude0d\n\nFoto: @vivinaviagem https://t.co/tDIerleJ4G"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2017-12-02T09:41:26.000Z",
            "id": "936893057613438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 45 km https://t.co/KsuHGjTEip"
        },
        {
            "author_id": "876269990315515905",
            "created_at": "2017-12-02T05:51:25.000Z",
            "id": "936835175165583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iaptd #bispobass em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MTLpGDqmpk"
        },
        {
            "author_id": "635146404",
            "created_at": "2017-12-02T04:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "63567949",
                        "start": 182,
                        "username": "Angra_dos_Reis"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "972013677741092864",
                        "start": 198,
                        "username": "angra"
                    }
                ]
            },
            "id": "936815827826774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOIS HOMENS foram presos e dez armas de fogo apreendidas durante uma a\u00e7\u00e3o de policiais do CPAM, no Parque Estadual Cunhambebe, em Angra dos Reis. \n\ud83d\udea8Ocorr\u00eancia encaminhada \u00e0 165\u00aa DP. @Angra_dos_Reis @angra https://t.co/wIwstjhlxI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-02T04:20:27.000Z",
            "id": "936812281655992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1975291771",
            "created_at": "2017-12-02T02:52:08.000Z",
            "id": "936790056299200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezembro j\u00e1 \u00e9 bom, mas \u00e9 melhor ainda porqu\u00ea Deus fez quest\u00e3o de fazer esse monumento natural que vos escreve neste m\u00eas, para embelezar e animar mais ainda esse m\u00eas maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-12-02T01:52:12.000Z",
            "id": "936774974307647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/gzV5R5iLXs https://t.co/EoT2cZVe0k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-02T00:28:58.000Z",
            "id": "936754025621540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "64466947",
            "created_at": "2017-12-02T00:17:22.000Z",
            "id": "936751105622642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/xnYZN91Zbf"
        },
        {
            "author_id": "216840993",
            "created_at": "2017-12-02T00:05:23.000Z",
            "id": "936748089599315969",
            "in_reply_to_user_id": "84991159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carrrrion Trigol\u00e2ndia (+10 na oktober), Cap\u00e3o do Le\u00e3o (+5), Morro Redondo (-1), Arroio do Padre (+1), Piratini (+3), Barro Duro (0), Z3 (-1) e pra finalizar +1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "189340694",
            "created_at": "2017-12-01T23:58:52.000Z",
            "id": "936746453019582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Expoalegre agora \u00e0 noite no Parque Municipal de Eventos D\u00e9lio e Gema Dendena em Alto Alegre."
        },
        {
            "author_id": "868197002030583808",
            "created_at": "2017-12-01T23:53:52.000Z",
            "id": "936745193080057857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/13oc1D4v2u"
        },
        {
            "author_id": "880950098267602944",
            "created_at": "2017-12-01T23:31:54.000Z",
            "id": "936739665306095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Miguel do Oeste recebe \u00e1rea para instala\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica La Salle | JR Regional https://t.co/PMku6TLMVH"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-12-01T23:00:12.000Z",
            "id": "936731686624165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como fazer uma foto criativa e diferente em um local que visitamos frequentemente? Este foi o desafio do fot\u00f3grafo Zig Koch no Parque Nacional do Igua\u00e7u. No blog #PorTr\u00e1sDasC\u00e2meras https://t.co/jNco68bXP4 https://t.co/wDSZJOVtdd"
        },
        {
            "author_id": "1256920106",
            "created_at": "2017-12-01T22:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31259520",
                        "start": 0,
                        "username": "limelchert"
                    }
                ]
            },
            "id": "936730329532026880",
            "in_reply_to_user_id": "31259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limelchert Ou ent\u00e3o vc deixa no parque municipal mesmo pq BH \u00e9 maluco e pode dar o maior sol amanh\u00e3, e se tiver chovendo a gente vai pra outro lugar"
        },
        {
            "author_id": "1256920106",
            "created_at": "2017-12-01T22:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31259520",
                        "start": 0,
                        "username": "limelchert"
                    }
                ]
            },
            "id": "936729279869734912",
            "in_reply_to_user_id": "31259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limelchert Sua loca, shopping cidade \u00e9 praticamente do lado do parque municipal, seria o mais f\u00e1cil pra poder mudar"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-01T22:38:09.000Z",
            "id": "936726138075918338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @mineirosnaestrada https://t.co/eAqA1SLY1Y"
        },
        {
            "author_id": "109248051",
            "created_at": "2017-12-01T22:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "43347078",
                        "start": 209,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "936722130036756482",
            "in_reply_to_user_id": "1382495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefSP_smul DESFLORESTAMENTO NA \u00c1REA PROTEGIDA do remanescente da MATA ATLANTICA, uma vez que promove AGRICULTURA de \u201c40.000 PESSOAS do distrito de Parelheiros, no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na Serra do Mar\"? @sosma  #GREENWASHING #SOSMATAATLANTICA"
        },
        {
            "author_id": "120561686",
            "created_at": "2017-12-01T21:52:46.000Z",
            "id": "936714716445138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das possibilidades de passeios a se fazer aqui na nossa regi\u00e3o. O Parque Municipal Klaus Peters. Uma reserva... https://t.co/jDGKCKv3U3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-12-01T21:41:14.000Z",
            "id": "936711816096419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra: https://t.co/wDJhEGYNB1"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2017-12-01T21:37:15.000Z",
            "id": "936710811757793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gestora do Parque Estadual prestigiando a homenagem feita pela C\u00e2mara Municipal de Ouro Preto a brigada 1. Obrigada aos bravos brigadistas que foram essenciais ao combate de inc\u00eandio no parque. https://t.co/XZX5mJdHTG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-12-01T21:32:47.000Z",
            "id": "936709689059840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca  (PNT), Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49 Voc\u00ea sabia que a Pedra da... https://t.co/wWHPSqmsWt"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-12-01T21:32:28.000Z",
            "id": "936709607963090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca  (PNT), Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49 Voc\u00ea\u2026 https://t.co/SisnMrxeWI"
        },
        {
            "author_id": "139050762",
            "created_at": "2017-12-01T21:12:16.000Z",
            "id": "936704523279716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo(03), ser\u00e1 inaugurada a \"Trilha Uni\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia\". Com extens\u00e3o de 45 km o trajeto... https://t.co/CjM8GjnyOV"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2017-12-01T20:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936701085443612674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 25 hectares da Floresta Nacional de San Bernardino, na Calif\u00f3rnia: https://t.co/PitGCKhava via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2017-12-01T20:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936700273258614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/C9r9N81IQP destr\u00f3i 25 hectares da Floresta Nacional de San Bernardino,"
        },
        {
            "author_id": "813782377197686785",
            "created_at": "2017-12-01T20:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "936695145185071107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Sp0hhVOBZ5"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2017-12-01T20:24:43.000Z",
            "id": "936692559094714370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dois homens foram presos e dez armas de fogo apreendidas durante uma a\u00e7\u00e3o de policiais do #CPAM, no Parque Estadual Cunhambebe, em Angra dos Reis. Ocorr\u00eancia encaminhada \u00e0 165\u00aa DP. https://t.co/DMcl1QCIEx"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-12-01T20:20:50.000Z",
            "id": "936691580831969281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios - https://t.co/cV9iUTpngS"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2017-12-01T20:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936691475777228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 25 hectares da Floresta Nacional de San Bernardino, na Calif\u00f3rnia: https://t.co/wK82G7TCBd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2017-12-01T20:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936691440398290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JK7mowvau2 destr\u00f3i 25 hectares da Floresta Nacional de San Bernardino,"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-12-01T20:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "253034260",
                        "start": 27,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "936687664320872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udeb5\u200d# Vamborapedalar? O @ICMBio ir\u00e1 inaugurar, neste domingo (3), uma nova trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O novo circuito, com 45 Km, integra quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o na capital federal, totalizando 136 Km cont\u00ednuos e sinalizados. \ud83d\udcf2 https://t.co/WrKwapsyHz https://t.co/hYR78TRYtG"
        },
        {
            "author_id": "53984129",
            "created_at": "2017-12-01T19:55:52.000Z",
            "id": "936685299651919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o militar para acabar vom esse lixo!\nOPS! https://t.co/cYP5UCyOvl"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2017-12-01T19:54:04.000Z",
            "id": "936684843252924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe teve 42 \u00e1reas vistoriadas em tr\u00eas dias... https://t.co/Eqprul6GYw"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-12-01T18:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14447058",
                        "start": 22,
                        "username": "Guiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "936664773680418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @guiga.sp no topo da Pedra do Sino, a mais de dois mil metros de altitude, que fica dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na sede de Teres\u00f3polis (RJ). \ud83d\ude4c Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer aparecer aqui no nosso Instagram, poste suas f\u2026 https://t.co/kAksn1Cv7X https://t.co/1RcIGHLDhi"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2017-12-01T18:31:14.000Z",
            "id": "936664000947019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros silvestres s\u00e3o apreendidos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s https://t.co/AM5mKxL1iz https://t.co/tA8XX9GDOB"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-12-01T18:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14447058",
                        "start": 22,
                        "username": "Guiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "936663773015887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @guiga.sp no topo da Pedra do Sino, a mais de dois mil metros de altitude, que fica dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na sede de Teres\u00f3polis (RJ). \ud83d\ude4c\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m quer aparecer aqui no nosso Instagram, poste suas fotos com a hashtag #desvi\u2026 https://t.co/nxsgBiYFeF"
        },
        {
            "author_id": "402321749",
            "created_at": "2017-12-01T18:16:08.000Z",
            "id": "936660198684422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto e constru\u00e7\u00e3o de suportes e troca de trecho danificado do GASBEL, nos limites da Reserva Biol\u00f3gica Federal... https://t.co/0ZUyuAZD7d"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2017-12-01T18:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9624742",
                        "start": 2,
                        "username": "StateDept"
                    }
                ]
            },
            "id": "936658741495320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @StateDept sa\u00fada a entrada em vigor da \u00c1rea Marinha Protegida da Regi\u00e3o #RossSea, a maior \u00e1rea protegida marinha do mundo. O mar de Ross na Ant\u00e1rtica \u00e9 uma \u00e1rea de biodiversidade \u00fanica e um dos \u00faltimos ambientes marinhos intocados no planeta. https://t.co/wgUoATykkw https://t.co/LIjpvLljoi"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-12-01T18:07:04.000Z",
            "id": "936657917851459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Araguaia https://t.co/UrtWBDOKaf"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-12-01T17:48:05.000Z",
            "id": "936653138618134529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara C\u00e2mara rejeita cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Araguaia https://t.co/L02o2G0KLj"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-12-01T17:45:22.000Z",
            "id": "936652457383464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Araguaia https://t.co/nEzHLzLSk2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-12-01T17:45:08.000Z",
            "id": "936652396406521857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Araguaia https://t.co/ADp3ZAEKso"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-12-01T17:42:32.000Z",
            "id": "936651744926461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada em uma regi\u00e3o serrana e protegida por um parque nacional, faz com que algumas das cachoeiras do lugar cheguem a alcan\u00e7ar mais de 300 metros. \n https://t.co/ieC5uA1Iw9"
        },
        {
            "author_id": "234343902",
            "created_at": "2017-12-01T17:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "936647514673111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que frango! \ud83d\ude02 \ud83d\udcaa em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/cRXpjHUW0Z"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-12-01T16:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "83112415",
                        "start": 110,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "936639416931618822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artistas gravam m\u00fasica para protestar contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 https://t.co/Xxn2wFUeV5 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-12-01T16:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 167,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "936631983769309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Clipe em defesa da maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sul do Brasil j\u00e1 alcan\u00e7ou meio milh\u00e3o de pessoas: https://t.co/Xs92vmsXzO #salveaescArPA #ParePresteAten\u00e7\u00e3o Via @ojc_pr"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-12-01T16:20:50.000Z",
            "id": "936631182564970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da orla do Lago Descoberto receber\u00e1 neste s\u00e1bado (2) cerca de mil mudas de \u00e1rvores do Cerrado. A comunidade local est\u00e1 convidada a participar do mutir\u00e3o. https://t.co/3USrhE5gc0"
        },
        {
            "author_id": "431772432",
            "created_at": "2017-12-01T16:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "31259520",
                        "start": 50,
                        "username": "limelchert"
                    }
                ]
            },
            "id": "936627327911514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha a tarde eu ia la no parque municipal ver a @limelchert mas tenho vestibular 14:00, ai vou tentar viu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-01T16:01:26.000Z",
            "id": "936626302823686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:52:09.000Z",
            "id": "936623964457193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/yf1AtbJD98"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:51:52.000Z",
            "id": "936623892084461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/FmMgmIx46I"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:51:31.000Z",
            "id": "936623807439261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cB4lvAdrz9"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:51:19.000Z",
            "id": "936623754804908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/ko8ET5cX1V"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:51:02.000Z",
            "id": "936623682440581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/Zaz6sz3LN6"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:50:49.000Z",
            "id": "936623628778655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/GMQUCKZ0gs"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-12-01T15:50:25.000Z",
            "id": "936623526769057797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/GbdcRvusiM"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-12-01T15:41:30.000Z",
            "id": "936621286532542465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem aula gratuita tai chi chuan! Atividade voltada \u00e0 #sa\u00fade e ao bem-estar acontece ao ar livre todos os s\u00e1bados, das 8h \u00e0s 9h30. Coloque roupas leves e veja os benef\u00edcios da arte marcial para o corpo e mente. #taichichuan https://t.co/d7VvlLRuAF"
        },
        {
            "author_id": "66704302",
            "created_at": "2017-12-01T15:24:44.000Z",
            "id": "936617065347276806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL NA ARIE DO COC\u00d3\n\nPropriet\u00e1rios de terrenos situados na \u00c1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico do... https://t.co/cW1l63TUfu"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-01T15:17:15.000Z",
            "id": "936615183690158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de Mambai? Nesta semana, #FernandoGabeira vai te levar por um passeio por esse lugar, que tem apenas sete mil habitantes e fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre Minas Gerais e Bahia. \u00c9 domingo, \u00e0s 18h30. https://t.co/emWLSQsaWb"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-12-01T15:13:35.000Z",
            "id": "936614261127819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de Mambai? Nesta semana, #FernandoGabeira vai te levar por um passeio por esse lugar, que tem apenas sete mil habitantes e fica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre Minas Gerais e Bahia. \u00c9 domingo, \u00e0s 18h30. https://t.co/kPyfu6T94D"
        },
        {
            "author_id": "926694945527877632",
            "created_at": "2017-12-01T14:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226542162",
                        "start": 0,
                        "username": "FeCastanhari"
                    }
                ]
            },
            "id": "936606656187846657",
            "in_reply_to_user_id": "226542162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FeCastanhari Boa tarde! Sou estudante de #turismo na #UnB e desenvolvi esse #app para divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara nas redes sociais. Vc j\u00e1 conhece a hist\u00f3ria dos Primeiros Homens das Am\u00e9ricas? Baixe o app na #PlayStore e nos ajude a divulgar! Obrigada https://t.co/ryn53Lmua1"
        },
        {
            "author_id": "926694945527877632",
            "created_at": "2017-12-01T14:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "936606155400531968",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Boa tarde! Sou estudante de #turismo na #UnB e desenvolvi esse #app para divulga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara nas redes sociais. Por favor nos ajude a divulg\u00e1-lo! #Playstore #serradacapivara #serradacapi https://t.co/78EvtprZJ9"
        },
        {
            "author_id": "62637587",
            "created_at": "2017-12-01T14:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936603581230219266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0euMZP3761 1 O MIST\u00c9RIO DOS LE\u00d5ES - PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA"
        },
        {
            "author_id": "190404240",
            "created_at": "2017-12-01T13:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "936595132907966465",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Que legal, Parque municipal \u00e9 show, t\u00f4 aqui pertinho dele"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2017-12-01T13:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "936593803535966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/m5HDUdlp4K"
        },
        {
            "author_id": "360755186",
            "created_at": "2017-12-01T13:49:25.000Z",
            "id": "936593076847603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHA PASSAR AS FESTAS DE FIM DE ANO NA POUSADA ESTA\u00c7\u00c3O LUNAR - PARQUE ESTADUAL TERRA RONCA, EM UM LUAU... https://t.co/yhNHgITRSS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-12-01T13:45:21.000Z",
            "id": "936592055245115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEle teria cortado \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-12-01T13:41:06.000Z",
            "id": "936590985240432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: 12h28 Ol\u00e1, David. As \u00e1rvores em primeiro plano s\u00e3o do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-12-01T13:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "190404240",
                        "start": 0,
                        "username": "12h28"
                    }
                ]
            },
            "id": "936590322821365760",
            "in_reply_to_user_id": "190404240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@12h28 Ol\u00e1, David. As \u00e1rvores em primeiro plano s\u00e3o do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-12-01T13:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "298483137",
                        "start": 73,
                        "username": "ViniLimun"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "231058142",
                        "start": 84,
                        "username": "MagnoSilva77"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1187933704322240513",
                        "start": 98,
                        "username": "MateusMtk"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "97807405",
                        "start": 109,
                        "username": "marcospbsousa"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "97037313",
                        "start": 124,
                        "username": "mozartmzt"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "181213634",
                        "start": 135,
                        "username": "marcio_pseguro"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "803605193246076928",
                        "start": 151,
                        "username": "monaysasantos"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1070815267",
                        "start": 166,
                        "username": "michael_teofilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "936588069536444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @vinilimun @magnosilva77 @mateusmtk @marcospbsousa @mozartmzt @marcio_pseguro @monaysasantos @michael_teofilo https://t.co/RBvc1l7ve8 https://t.co/sMIGQvoPb6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-12-01T13:00:03.000Z",
            "id": "936580653000269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como aproveitar Foz do Igua\u00e7u em 2 dias e de quebra fazer parte do recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udca6 https://t.co/dLsoTCNKbW"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-12-01T12:41:23.000Z",
            "id": "936575955568652293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-12-01T12:04:39.000Z",
            "id": "936566712169828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins auxilia na cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o -... https://t.co/wdmInmmgJs"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-12-01T12:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "242056469",
                        "start": 60,
                        "username": "gabrielribeirov"
                    }
                ]
            },
            "id": "936565585261092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, MG! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @gabrielribeirov https://t.co/CNetVnq6CS"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-12-01T10:06:18.000Z",
            "id": "936536927205056514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jo\u00e3o Jaime participou de reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Nacional de Jericoacoara que liberou pesca do camar\u00e3o | https://t.co/Xl7SkjYgUR https://t.co/sPPNd0atlY"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2017-12-01T09:28:44.000Z",
            "id": "936527475244494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Querem reduzir em 2/3 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da #EscarpaDevoniana, ambiente \u00fanico e com remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria no Paran\u00e1. Artistas do estado fizeram este lindo clipe de den\u00fancia e protesto. Assista e compartilhe https://t.co/fRm3hFSb46"
        },
        {
            "author_id": "832309277738074112",
            "created_at": "2017-12-01T05:41:18.000Z",
            "id": "936470238283161601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental realiza opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Chandless https://t.co/1nFhdz0FlT https://t.co/99CGXjlkkT"
        },
        {
            "author_id": "58696630",
            "created_at": "2017-12-01T04:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1443213182",
                        "start": 34,
                        "username": "sportetracks"
                    }
                ]
            },
            "id": "936457486705577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 03/12 tem Skolta no evento da @sportetracks corrida #armyrun no parque estadual Altamiro de Moura Pacheco \ud83d\udc4a https://t.co/z63hVfy3Lk"
        },
        {
            "author_id": "412419253",
            "created_at": "2017-12-01T04:20:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "936449881689993222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estreia do teatro que minha av\u00f3 atua foi maravilhoso, quem puder ir vai, sexta, s\u00e1bado e domingo \u00e0s 20h no teatro Francisco Nunes no parque municipal, tenho certeza que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender!!!! \n\"O NEGRO CONTA\" https://t.co/kW7QvHwVCo"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2017-12-01T04:00:49.000Z",
            "id": "936444951008825345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia celebra 56 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de nova trilha | https://t.co/b6CGUTVEsv https://t.co/QE8ibxy0fM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-12-01T03:40:14.000Z",
            "id": "936439770066161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2732003440",
            "created_at": "2017-12-01T02:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62993218",
                        "start": 0,
                        "username": "opensadorsincer"
                    }
                ]
            },
            "id": "936422249564917760",
            "in_reply_to_user_id": "62993218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opensadorsincer Fica bem distante de onde eu moro. Uns 700 km.  Aqui na cidade onde moro, tem o parque nacional de 7 cidades, que at\u00e9 passou no Brasil visto por cima, nessa semana."
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2017-12-01T01:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "936413697332957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CDOKFVCSAR AVENTURA - TRAVESSIA DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 MG/ES - PARTE 1"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2017-12-01T00:56:05.000Z",
            "id": "936398461058023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia celebra 56 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de nova trilha | https://t.co/lAklVz1Kny https://t.co/F4PX9z9Lmw"
        },
        {
            "author_id": "558410871",
            "created_at": "2017-12-01T00:46:25.000Z",
            "id": "936396028017856514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A beleza est\u00e1 nos olhos de quem v\u00ea!\" em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/uuXQtNaU3l"
        },
        {
            "author_id": "516843522",
            "created_at": "2017-12-01T00:33:36.000Z",
            "id": "936392804204535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 de um dos lugares mais incriveis que pude conhecer na viagem a Israel. Parque Nacional Massada no... https://t.co/U1JwgTY9HX"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2017-12-01T00:33:35.000Z",
            "id": "936392799393603586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa hoje 78 anos! https://t.co/UK6K6Jy2BC"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-12-01T00:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "936391506310717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KKYo2j5ngF"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-12-01T00:09:29.000Z",
            "id": "936386733532438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SHjXByAOZq"
        },
        {
            "author_id": "34852633",
            "created_at": "2017-11-30T23:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1525503032",
                        "start": 0,
                        "username": "GabbyGold2"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "204961787",
                        "start": 12,
                        "username": "kaisasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "936382538246959105",
            "in_reply_to_user_id": "1525503032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabbyGold2 @kaisasoares na verdade, acho que o bono \u00e9 o \u00fanico que se importa com isso. nenhum deles tem cara de que d\u00e1 a m\u00ednima.\np\u00f4, o edge queria construir um hotel numa \u00e1rea protegida na calif\u00f3rnia, tava o maior embrolio. hahaha."
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-30T23:39:11.000Z",
            "id": "936379109529276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/67xYOFsir3"
        },
        {
            "author_id": "15343908",
            "created_at": "2017-11-30T23:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -20.73314498,
                        64.21807679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3932d3da7922986"
            },
            "id": "936377154241290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das crateras do Parque Nacional Thingvellir, onde nasceu o parlamento Island\u00eas e tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/MVkAHzoehX"
        },
        {
            "author_id": "147632898",
            "created_at": "2017-11-30T22:33:10.000Z",
            "id": "936362497615060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EHqhlmF5nI"
        },
        {
            "author_id": "2468374066",
            "created_at": "2017-11-30T22:19:16.000Z",
            "id": "936358998479179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmm q boniton https://t.co/QReqtdzD30"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-11-30T22:01:34.000Z",
            "id": "936354544270880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas o Trilho da V\u00e1rzea ao rio Castro Laboreiro e Peneda, inicialmente junto... https://t.co/aFuveuNlGm"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-11-30T21:33:11.000Z",
            "id": "936347400482017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segredos do Rio de montanha Froufe. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nA 30 de Dezembro na \u00faltima caminhada de 2017... https://t.co/CygDcbW5wE"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2017-11-30T21:15:53.000Z",
            "id": "936343046173708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O M\u00e9xico acabou de criar o maior parque nacional na Am\u00e9rica do Norte. Se chama #Revillagigedo conhecido como as Gal\u00e1pagos de Norteam\u00e9rica. https://t.co/VdU6N3Q0eA"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2017-11-30T21:15:03.000Z",
            "id": "936342837611909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segredos do Rio de montanha Froufe. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nA 30 de Dezembro na \u00faltima caminhada de 2017... https://t.co/YrC7YhPuHb"
        },
        {
            "author_id": "473771541",
            "created_at": "2017-11-30T21:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "15230805",
                        "start": 76,
                        "username": "gabeiracombr"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "142393421",
                        "start": 93,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "936341139250171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s \u00e9 o tema de @gabeiracombr na @GloboNews ! https://t.co/Inq5JuwfyI"
        },
        {
            "author_id": "736919312431210498",
            "created_at": "2017-11-30T20:06:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e044d7619f58056c"
            },
            "id": "936325695604711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yellowstone \u00e9 um super vulc\u00e3o. https://t.co/YIfChBiBjB"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-11-30T20:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "88214454",
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "936324464245166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/uHRLwtVLJx"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2017-11-30T19:30:28.000Z",
            "id": "936316518010314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia do Parque Estadual Mata dos Godoy, desta vez dita para todo o Brasil por... https://t.co/WjNfVZjry4"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-30T19:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "524587878",
                        "start": 28,
                        "username": "semaceara"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "70449157",
                        "start": 40,
                        "username": "arturbruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "936313167453487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, o titular da @semaceara, @arturbruno, l\u00ea a ata com os resultados do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/6YhMMM07SI"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-30T19:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "70449157",
                        "start": 15,
                        "username": "arturbruno"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "524587878",
                        "start": 39,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "936310639886327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, @arturbruno, titular da @semaceara, explica \u00e0 imprensa o processo do concurso nacional de ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3. A divulga\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo transmitida ao vivo pelo Facebook da SEMA (sema.ceara). https://t.co/b1GtY5ladd"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-11-30T18:11:35.000Z",
            "id": "936296664540827650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/hfsDCKY4CI"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-30T18:01:52.000Z",
            "id": "936294220016553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista. Desde que em bases sustent\u00e1veis e somente para subsist\u00eancia. https://t.co/xEmrXfZOGs https://t.co/nRNKDbgDEx"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2017-11-30T18:00:17.000Z",
            "id": "936293821104738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista. Desde que em bases sustent\u00e1veis e somente para subsist\u00eancia. https://t.co/npODvnPUrG https://t.co/pWp9bgp1kS"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-11-30T18:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "12689622",
                        "start": 130,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "936293774518509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio \"Aceito Folia\" [Dir: Bruna Carvalho] aborda a festa de Reis no Parque Nacional da Serra da Canastra-MG | \u00c0s 23h30 na @TVBrasil https://t.co/y7pQr0984m https://t.co/Zt59dDNYkW"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-11-30T17:43:05.000Z",
            "id": "936289495137300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/rWooRthaZt"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-30T17:39:36.000Z",
            "id": "936288618687148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/pBhfObPFrx"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-30T17:39:26.000Z",
            "id": "936288575225602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/RpnI2PFaEd https://t.co/LHdtsRPVQi"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2017-11-30T17:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "67433",
                        "start": 164,
                        "username": "Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "936281287190556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito Brasileiro e USP, juntos em uma Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Multidiciplinar no Parque Nacional do Pico da Neblina #CmdoCMA na #m\u00eddia\ud83d\udcbb https://t.co/zeUJQFAy9O via @Rio Negro Hoje"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2017-11-30T17:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "936278795492954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/ZPsZER1w23"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-30T17:00:02.000Z",
            "id": "936278659366653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos destinos mais visitados do pa\u00eds e uma das maravilhas naturais do planeta \ud83c\udf0e pode quebrar recorde de turistas em 2017! \nhttps://t.co/vyu37taK1I \ud83d\udca6 https://t.co/GNezW3d62R"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-30T16:22:40.000Z",
            "id": "936269254701338625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 14h19 Cortejo da Educa\u00e7\u00e3o Integral em deslocamento na Av. Jo\u00e3o Pinheiro pelo canteiro central em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal. Tr\u00e2nsito fluindo bem. https://t.co/jxvAUh6Q2O"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-11-30T16:19:17.000Z",
            "id": "936268406613045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h19 Cortejo da Educa\u00e7\u00e3o Integral em deslocamento na Av. Jo\u00e3o Pinheiro pelo canteiro central em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal. Tr\u00e2nsito fluindo bem. https://t.co/02gI8zFOAn"
        },
        {
            "author_id": "872860809038319618",
            "created_at": "2017-11-30T16:15:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "936267461162422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero trabalhar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-11-30T16:01:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "936263914253406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia p\u00fablica com a presen\u00e7a do ministro Sarney Filho, cobrei o envio de um projeto de lei p/ tratar do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Diante da demora as cobran\u00e7as seguem!\n\nEm v\u00eddeo, veja meus questionamentos e ou\u00e7a as justificativas do ministro. https://t.co/YtiXRsERLx"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2017-11-30T15:51:55.000Z",
            "id": "936261518987005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E essa vista do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais hein! \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83d\udcf7 #VisiteOBrasil https://t.co/L9LxNh4EoU"
        },
        {
            "author_id": "2825876973",
            "created_at": "2017-11-30T15:37:45.000Z",
            "id": "936257952188596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artistas criam m\u00fasica em defesa da maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sul do Brasil - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6pR00Krig3"
        },
        {
            "author_id": "50119847",
            "created_at": "2017-11-30T15:32:12.000Z",
            "id": "936256554919256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017 #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u https://t.co/x3kPSzhoPT https://t.co/eBiViOnkpL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-30T15:20:20.000Z",
            "id": "936253568448978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "233946628",
            "created_at": "2017-11-30T15:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "936252433835200513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/5chJscWNCa"
        },
        {
            "author_id": "912708345345306624",
            "created_at": "2017-11-30T15:00:04.000Z",
            "id": "936248470708609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Empres\u00e1riosDoBem: Andr\u00e9 Esteves que tornou toda sua fazenda do Pantanal Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Issa\u00ea! \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2017-11-30T14:59:29.000Z",
            "id": "936248320850386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros da AMOVALE tomam posse no Conselho Consultivo da EEB.\nDesejamos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal e aos... https://t.co/r66JToNvLb"
        },
        {
            "author_id": "2802845509",
            "created_at": "2017-11-30T14:46:19.000Z",
            "id": "936245009199894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem idiota pedindo a volta dos militares... https://t.co/XhUcpUDDgJ"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-11-30T14:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "253034260",
                        "start": 169,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "936243390869536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato da primeira experi\u00eancia de um \u201cbanho de floresta\u201d no Brasil, no Parque Nacional de Bras\u00edlia. C\u00e9lia Pereira, ICMBio \n\n#DialogosICMBio - Sa\u00fade, Parques e Reservas\n\n@ICMBio 10 anos, Inst. Brasil. Ecopsicologia, Fiocruz e Crian\u00e7a e Natureza - Alana https://t.co/NEKNjthvK2"
        },
        {
            "author_id": "927370061643436035",
            "created_at": "2017-11-30T14:33:20.000Z",
            "id": "936241743347019779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ud83c\udfc6 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/9PnhOjkkFE"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2017-11-30T14:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 242,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "936240966402535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "M\u00fasicos se unem para defender a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sul do Brasil, a Escarpa Devoniana - um patrim\u00f4nio brasileiro \u00fanico no mundo -, que est\u00e1 amea\u00e7ada de ter sua \u00e1rea reduzida em 68%! https://t.co/tqwpVWQVNG #ParePresteAten\u00e7\u00e3o @ojc_pr https://t.co/1YKCQs5TR4"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2017-11-30T14:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "145012819",
                        "start": 7,
                        "username": "revistasaopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "936235740169752576",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @revistasaopaulo Em SP,Brasil temos o Petar,um Parque Estadual q abriga centenas de cavernas.\u00c9 impressionante."
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-11-30T14:08:24.000Z",
            "id": "936235467791650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/gClYsK7Mvw"
        },
        {
            "author_id": "2422715346",
            "created_at": "2017-11-30T13:30:03.000Z",
            "id": "936225814684692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2018Pior que asteroide\u2019, supervulc\u00e3o nos EUA poderia causar hecatombe, e Nasa tem plano para \u201cdesativar bomba\u201d que amea\u00e7a \u00e0 civiliza\u00e7\u00e3o: Fonte termal \u2018Lago Crep\u00fasculo\u2019 atrai turistas para o Parque Nacional Yellowstone, que ocupa tr\u00eas estados no Noroeste dos\u2026 https://t.co/YnOCOtTUAQ https://t.co/2oQJf9kP1N"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-30T13:30:01.000Z",
            "id": "936225809584582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que comporta uma das Sete Maravilhas do Mundo, est\u00e1 perto de bater um recorde hist\u00f3rico no que diz respeito ao recebimento de turistas!!! \ud83c\udf87 https://t.co/azS1kz9c5N"
        },
        {
            "author_id": "2268009612",
            "created_at": "2017-11-30T13:27:36.000Z",
            "id": "936225200265465857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se dvd de 10 anos for em BH, o jeito \u00e9 entrar no parque municipal e esconder"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-11-30T13:19:15.000Z",
            "id": "936223099032350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IN\u00c9DITO! \nAssista m\u00fasica e clipe de \u201cPare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\" criada por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, que tramita na @legislativoPR.\nEsta luta tamb\u00e9m \u00e9 sua.\nhttps://t.co/QK50IhHkFF"
        },
        {
            "author_id": "751504550566256642",
            "created_at": "2017-11-30T13:11:30.000Z",
            "id": "936221148068634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Casupo https://t.co/2ZTB0uKTes"
        },
        {
            "author_id": "51481943",
            "created_at": "2017-11-30T13:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592195,
                        -22.4630061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "936220884360187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A salomonbrasil me fez lembrar deste lugar fant\u00e1stico aqui no Brasil - Parque Nacional de\u2026 https://t.co/88PHm2yIvw"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-11-30T12:10:40.000Z",
            "id": "936205840041807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, inaugurou uma nova trilha terrestre totalmente sinalizada. O visitante poder\u00e1 desfrutar de uma caminhada de observa\u00e7\u00e3o da exuberante fauna e flora amaz\u00f4nica durante o dia ou \u00e0 noite. Confira \u2192 https://t.co/Y6jIzQZ3wg https://t.co/zNrMK4Z5aG"
        },
        {
            "author_id": "3535668256",
            "created_at": "2017-11-30T11:52:17.000Z",
            "id": "936201213988823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No subsolo do bel\u00edssimo Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, h\u00e1 uma imensa c\u00e2mara de magma.\u2026 https://t.co/sNhYp7qO6v"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-11-30T11:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "936196532830965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/KD8yCJD1mC"
        },
        {
            "author_id": "887523307",
            "created_at": "2017-11-30T11:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "936196467265540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/c52GuTs32Q"
        },
        {
            "author_id": "3494418683",
            "created_at": "2017-11-30T11:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "936191280585068544",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh parque municipal ou das aguas?"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-11-30T11:01:01.000Z",
            "id": "936188308857769985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017 https://t.co/BS6wsb8PKG https://t.co/WPCOoNbEgS"
        },
        {
            "author_id": "539999839",
            "created_at": "2017-11-30T10:29:06.000Z",
            "id": "936180277566693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMVALI\n\nOs prefeitos e ou representantes do Vale do Itapocu aprovaram a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na... https://t.co/DwPf2by20q"
        },
        {
            "author_id": "912398500360531969",
            "created_at": "2017-11-30T09:21:12.000Z",
            "id": "936163191163359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal  (BH).Diante da est\u00e1tua de Victoria de Samotracia:\"Gente,que vandalismo ,arrancaram a cabe\u00e7a  da estatua!\"\ud83d\ude00 https://t.co/zMjI0YRGfV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-30T09:18:55.000Z",
            "id": "936162615327412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "917673214674898944",
            "created_at": "2017-11-30T08:48:09.000Z",
            "id": "936154872214323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o Promocional da Biodiversidade \u2013 Dia 4 de dezembro de 2017\n\n(15h00-Zona Livre / 21h30-Teatro de Vila Real)\n\n\"Parque Nacional de Caba\u00f1eros\" \u2013 (de Carlos P\u00e9rez Romero) https://t.co/tmpl6SGU6x"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2017-11-30T08:39:20.000Z",
            "id": "936152655377977344",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, bem menos restritiva que as de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "348203476",
            "created_at": "2017-11-30T08:29:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "936150142725578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui dormir pedindo pra qu\u00ea chovesse mt hj pra n\u00e3o ter que ir ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-11-30T07:41:07.000Z",
            "id": "936138005445840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono que abandonar gato em Parque Municipal pode ser preso https://t.co/Cpu5jArYpe https://t.co/VuU4Gvd8ze"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-11-30T06:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "936118981940989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/TvlW7bn09H"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-30T03:01:22.000Z",
            "id": "936067604615258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-11-30T02:03:06.000Z",
            "id": "936052937784098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos \u2014 Governo do Brasil https://t.co/X5GStwaDC4 https://t.co/Bg7lflesvE"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-11-30T02:03:05.000Z",
            "id": "936052934705479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos \u2014 Governo do Brasil https://t.co/zn9kzFL3fY https://t.co/IdHhoTV7hC"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2017-11-29T23:16:29.000Z",
            "id": "936011008354766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tBI0E1qski"
        },
        {
            "author_id": "2190430039",
            "created_at": "2017-11-29T23:14:03.000Z",
            "id": "936010395940261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula Passeio - L\u00edngua Portuguesa e Hist\u00f3ria\nParque Municipal Josepha Coelho.\nTurmas: 8\u00ba Ano C e A"
        },
        {
            "author_id": "349079895",
            "created_at": "2017-11-29T22:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "936005027373621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds showzin do maneva \ud83c\udf40\ud83c\udf3b em Parque Municipal https://t.co/KTwx46ODBZ"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2017-11-29T22:35:19.000Z",
            "id": "936000648579084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/11: Algumas efem\u00e9rides de hoje: Hoje faz 1 ano da triste trag\u00e9dia com o time da Chapecoense! Mais uma vez #For\u00e7aChape. Hoje tamb\u00e9m \u00e9 o Dia Internacional dos Defensores dos Direitos da Mulher. Em 1961 aconteceu a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-29T22:15:09.000Z",
            "id": "935995573378920465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 45 km https://t.co/r9Gdr9xlVG"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2017-11-29T22:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "73550153",
                        "start": 140,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "317fcc4b21a604d5"
            },
            "id": "935993131467714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de bater um recorde hist\u00f3rico de visitantes em 2017! \ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf87\n\u00c9 pra comemorar: https://t.co/5EDp91oT0b ! \n@CataratasBrasil"
        },
        {
            "author_id": "45892245",
            "created_at": "2017-11-29T22:00:20.000Z",
            "id": "935991845993222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, BH! \u2665 Vem comemorar os 120 anos da cidade com a gente! Domingo (10/12) tem apresenta\u00e7\u00e3o gratuita do \"De Tempo Somos\" no Parque Municipal. +Info: https://t.co/ENHJH4P6nw https://t.co/JjFq2iEZYa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-29T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "73550153",
                        "start": 139,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935991762841100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de bater um recorde hist\u00f3rico de visitantes em 2017! \ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf87\n\u00c9 pra comemorar: https://t.co/vyu37taK1I! \n@CataratasBrasil https://t.co/KgTl5ILgbg"
        },
        {
            "author_id": "131577019",
            "created_at": "2017-11-29T21:28:23.000Z",
            "id": "935983804153462790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos https://t.co/312oE8syGL"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-29T20:59:59.000Z",
            "id": "935976657776672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 45 km: Novo atrativo liga o circuito de\u2026 https://t.co/MG9IQ5ShSH"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935975898762960903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/tyQ3894r1A"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2017-11-29T20:56:22.000Z",
            "id": "935975747034013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/mZln888Kvq"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935975543354347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/hyaCQoF4sj"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935975405101748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/5i5WIZyXBp"
        },
        {
            "author_id": "115134767",
            "created_at": "2017-11-29T20:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17263427",
                        "start": 0,
                        "username": "haplesscloud"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "60462048",
                        "start": 14,
                        "username": "bebezaomilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "935975009956302849",
            "in_reply_to_user_id": "17263427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haplesscloud @bebezaomilgrau Nheam, a gente pesquisou muito antes de fechar v\u00e1rias coisas. Minha d\u00favida maior era em rela\u00e7\u00e3o ao parque nacional, que praticamente ningu\u00e9m conhece."
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935974560612020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/lr2VQHrlSR"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-11-29T20:51:15.000Z",
            "id": "935974460477399041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 56 anos - https://t.co/86a2IGWInR https://t.co/qAoLA4eVb6"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935973756886958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/6zfDihimBe"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935973586350825475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/0zW886wzA7"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935972288574476293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/K1GWgdZMCb"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935971327009103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/ZlH2N4ADIv"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935970645741010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/YVEEKXYDi5"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935970274746527745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/EJCohDSmWu"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2017-11-29T20:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "935969593474076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica #StreetArt em Parque Nacional https://t.co/V9cbpvf64R"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2017-11-29T19:59:05.000Z",
            "id": "935961332825972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vokcYoojlX"
        },
        {
            "author_id": "250593693",
            "created_at": "2017-11-29T19:39:41.000Z",
            "id": "935956449112584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita de trabalho ao Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Meio Ambiente, - SECIMA -Prof Wilmar Rocha. Finalizando a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN dos Docentes da Universidade Federal de Goi\u00e1s ! https://t.co/UiagzXZZx3"
        },
        {
            "author_id": "762740144256540672",
            "created_at": "2017-11-29T19:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "380755598",
                        "start": 0,
                        "username": "sirluizfelipe"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2809615203",
                        "start": 15,
                        "username": "roselupa"
                    }
                ]
            },
            "id": "935954940731822080",
            "in_reply_to_user_id": "380755598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sirluizfelipe @roselupa Parque municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 fica no centr\u00e3o de BH, tem policiamento pra todo lado, \u00e9 uma delicia, mas n\u00e3o recomendo nenhum dos dois para ir sozinha"
        },
        {
            "author_id": "180117259",
            "created_at": "2017-11-29T18:54:26.000Z",
            "id": "935945061031964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temerosos Tempus. Tememos. Temer.\n'O R\u00e9i est\u00e1 nu.' https://t.co/gfW1DaFYYH"
        },
        {
            "author_id": "4515441383",
            "created_at": "2017-11-29T18:48:31.000Z",
            "id": "935943574075641857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Marandino@rmarandino@estudioi Carvalho Hosken vende partes da Pen\u00ednsula na Barra da Tijuca, para empresa francesa que vai construir hospital. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pode se construir hospital? E o lixo hospitalar?"
        },
        {
            "author_id": "1151385211",
            "created_at": "2017-11-29T18:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "121517065",
                        "start": 12,
                        "username": "LubaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "935942536253894657",
            "in_reply_to_user_id": "918975791165210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_amazingtv @LubaTV Se eu te dissese ( e s\u00e9rio nao to zuando) nunca fui no parque Municipal se acredita?"
        },
        {
            "author_id": "4515441383",
            "created_at": "2017-11-29T18:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "304498066",
                        "start": 11,
                        "username": "RMarandino"
                    }
                ]
            },
            "id": "935942132740820992",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews @rmarandino Carvalho Hosken vende \u00e1rea da Pen\u00ednsula para empresa francesa que planeja construir hospital. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!! Pode isso? Projeto pronto."
        },
        {
            "author_id": "813521154791063552",
            "created_at": "2017-11-29T18:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935941476843999234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/pBfVuKRUXy dia de caminhada no PARQUE MUNICIPAL | LucasGon25"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-29T18:40:07.000Z",
            "id": "935941457252372482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017 https://t.co/jgASfEQbUj"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-29T18:37:41.000Z",
            "id": "935940847182471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Q3CvT6FYE7"
        },
        {
            "author_id": "4515441383",
            "created_at": "2017-11-29T18:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "935938345733165058",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi Carvalho Hoskens vende parte da Pen\u00ednsula, projetada por ele na Barra da Tijuca e circundada por \u00e1rea ambiental protegida na beira da Lagoa da Tijuca para Empresa Francesa que planeja construir Hospital no local. Pode? Hospital em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?  E o lixo?"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-29T18:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "21207962",
                        "start": 39,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "935936696595738625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SaiuNaImprensa: O Blog do Planeta, da @RevistaEpoca, j\u00e1 fez mat\u00e9ria para contar o que motivou o grupo de artistas a criar a m\u00fasica \"Pare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\", em defesa da APA da Escarpa Devoniana e da conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio natural. Vem saber! https://t.co/rUoXV6jqYr"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-29T18:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 139,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "935936099050049542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em quatro horas, o clipe da m\u00fasica \"Pare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\" j\u00e1 somou mais de 10 mil visualiza\u00e7\u00f5es e quase 900 compartilhamentos! No site do @ojc_pr, voc\u00ea fica sabendo mais detalhes sobre a cria\u00e7\u00e3o da m\u00fasica. Corre conferir: https://t.co/Xs92vmsXzO #salveaescArPA #ParePresteAten\u00e7\u00e3o https://t.co/vbSFwLIWDU"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-11-29T18:18:00.000Z",
            "id": "935935895022092290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a honra de participar do anivers\u00e1rio de 26 anos do Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre #Niter\u00f3i e #Maric\u00e1. https://t.co/foBx9bqqEi"
        },
        {
            "author_id": "261039576",
            "created_at": "2017-11-29T18:04:20.000Z",
            "id": "935932455223201793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "URGENTE: Solicitamos Apoio dos Apoiadores a Demarca\u00e7\u00e3o da Terra Ind\u00edgena que se dirijam neste momento para ajudar a Resist\u00eancia Ind\u00edgena do Santu\u00e1rio dos Paj\u00e9s contra ato da Terracap e Construtoras que est\u00e3o passando com tratores na \u00c1rea protegida pela Justi\u00e7a Federal!!\n\u00c9 Ilegal!"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-11-29T17:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "83112415",
                        "start": 98,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "935928194376589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria https://t.co/5dOBAQMPpe via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "49157877",
            "created_at": "2017-11-29T17:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "135507918",
                        "start": 107,
                        "username": "sos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "935927838800261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca completa 26 anos com programa\u00e7\u00e3o variada. https://t.co/8vVA0E48Ve via @SOS Maric\u00e1 https://t.co/eEURbedA7M"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-11-29T17:41:25.000Z",
            "id": "935926685215555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7Ty0uKPQUk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-11-29T17:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "62891396",
                        "start": 183,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "935926618366922758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"At\u00e9 o fim do ano, n\u00famero pode ultrapassar marca hist\u00f3rica de visitas recebidas em um ano, atingida em 2015, de mais de 1,6 milh\u00f5es de pessoas.\" Confira a mat\u00e9ria completa no site do @MTurismo: https://t.co/C964mtiMuW\n\nFa\u00e7a parte dessa hist\u00f3ria. https://t.co/iByiLHQHxc"
        },
        {
            "author_id": "33716889",
            "created_at": "2017-11-29T16:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "9313022",
                        "start": 25,
                        "username": "Behance"
                    }
                ]
            },
            "id": "935916163715993601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out new work on my @Behance portfolio: \"Relat\u00f3rio do Plano da Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s\" https://t.co/LpZyd5Ks2T"
        },
        {
            "author_id": "745300581464571904",
            "created_at": "2017-11-29T16:44:46.000Z",
            "id": "935912428457594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#TamanduaDay\nHoje foi realizada a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com um ato... https://t.co/nJaS4uMMuD"
        },
        {
            "author_id": "2615523140",
            "created_at": "2017-11-29T16:40:31.000Z",
            "id": "935911362752122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/DJpaiXe56c"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-29T16:33:50.000Z",
            "id": "935909680844558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/KOFE0hCRmp"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-11-29T16:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 2,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "935908341607485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ojc_pr lan\u00e7ou hoje o clipe da m\u00fasica \u201cPare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\u201d, criada voluntariamente por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. Essa luta \u00e9 de todos n\u00f3s! https://t.co/BpDgfupozf"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2017-11-29T16:27:43.000Z",
            "id": "935908138997469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TamanduaDay\nHoje foi realizada a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com um ato... https://t.co/f0Xx2XE4H5"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2017-11-29T16:26:55.000Z",
            "id": "935907937511452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TamanduaDay\nHoje foi realizada a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com um ato... https://t.co/tS3tLC6stD"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-29T16:17:15.000Z",
            "id": "935905503837908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 O #VemPassarinhar participou da abertura de comemora\u00e7\u00e3o do 26\u00ba anivers\u00e1rio do nosso Parque Estadual da Serra da Tiririca! Dessa vez, os observadores de aves participantes avistaram mais de 60 de aves! https://t.co/oCv5wh0ROc"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-29T16:04:41.000Z",
            "id": "935902345107525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vive expectativa de quebrar recorde de visitantes em 2017\u2026 https://t.co/qqeRRlQsGB"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-11-29T16:04:30.000Z",
            "id": "935902295870521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasil... https://t.co/pDTr6WeFoE https://t.co/MRyWt01NfE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [NeuquenTurOK].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NeuquenTurOK",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NeuquenTurOK"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opensadorsincer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opensadorsincer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opensadorsincer"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [LubaTV].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LubaTV",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LubaTV"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme do Prado, Brasil",
                "id": "0da55a52fb4bdd42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Registro, Brasil",
                "id": "635fb017c1e17d9c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jer\u00f4nimo Monteiro, Brasil",
                "id": "ea22dfebd0196f29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhumirim, Brasil",
                "id": "effa52993179c661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abelardo Luz, Brasil",
                "id": "3ff7024dad171444",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "\u00cdsland",
                "country_code": "IS",
                "full_name": "\u00cdsland",
                "id": "c3932d3da7922986",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil",
                "id": "e044d7619f58056c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "country_code": "IN",
                "full_name": "Nova Deli, Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "id": "317fcc4b21a604d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4442088875",
                "name": "Tiffany Nguyen",
                "username": "tiffpenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74293228",
                "name": "helen sacconi",
                "username": "hsacconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374298733",
                "name": "iAngola",
                "username": "iangola_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14503533",
                "name": "jrprivato",
                "username": "jrprivato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753420546931560448",
                "name": "du",
                "username": "mariaeduarda21c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887880360943525888",
                "name": "SP Record",
                "username": "JornalSPRecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121173541",
                "name": "R.Ramires",
                "username": "Arq_Ramires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802376257",
                "name": "Jose Cicero da Silva Filho",
                "username": "Cicero10J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199868883",
                "name": "difuso",
                "username": "acaboualuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407276613",
                "name": "Lindenberg Ferraz",
                "username": "BergFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192426427",
                "name": "Dr. Eu",
                "username": "Sou_D_Humanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39303617",
                "name": "Amanda",
                "username": "corramandinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384895559",
                "name": "Agiota com Alzheimer",
                "username": "SelArroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133161520106487810",
                "name": "Giulia Medeiros",
                "username": "GiuliaMedeiro16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223835339",
                "name": "Ryszard Syryczy\u0144ski",
                "username": "RyyS_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891377572",
                "name": "\u2af7 s a t \u2af8",
                "username": "SatNam_nfh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230020880",
                "name": "Fernanda Capra",
                "username": "FeCapra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475087",
                "name": "Arta",
                "username": "alinertalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231058142",
                "name": "Magno Silva",
                "username": "MagnoSilva77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791510537918185472",
                "name": "Robson",
                "username": "RobsoncorreiaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070815267",
                "name": "Michael TIM BETA",
                "username": "michael_teofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51511398",
                "name": "Alessandra D`\u00e1villa",
                "username": "Aledavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815000917393244160",
                "name": "eron lopes",
                "username": "EronLopesAnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4476846448",
                "name": "Chris #TIM BETA#",
                "username": "chrisvieira48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139303184",
                "name": "guilherme",
                "username": "guilherme_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102846466",
                "name": "luis bottoni",
                "username": "luisbottoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257138314",
                "name": "Caio Henrique",
                "username": "caio_hmk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482044589",
                "name": "\ud83c\udff9Coxa Eu Te Amo!!!\ud83d\udc9a S\u00f3 se vive uma vez.",
                "username": "ike_coxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462170326",
                "name": "DiarioZonaNorte",
                "username": "diariozonanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887523307",
                "name": "Fabio Gomes",
                "username": "King1Sea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8961322",
                "name": "M.Y.H.",
                "username": "myumih54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123333718",
                "name": "ana",
                "username": "anabarcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297633030",
                "name": "Sophia",
                "username": "sophimesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848967323184766978",
                "name": "lou \u263d\u263e",
                "username": "uchihalubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933683908700459008",
                "name": "Encantos do Sul IG",
                "username": "EncantosdoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547083744",
                "name": "Portal do Lob\u00e3o",
                "username": "portaldolobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166308994",
                "name": "Matheus Toledo",
                "username": "mathsdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224905670",
                "name": "\u0279\u01ddd\u0250\u0265\u0254s \u0250\u0279\u0279od 50% \ud83d\udc0a",
                "username": "cyrkran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334705469",
                "name": "Comer Dormir Viajar",
                "username": "comerdormirv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444174513",
                "name": "Villa La Angostura",
                "username": "Turismovla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801148617872523264",
                "name": "t",
                "username": "thaysachelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60883373",
                "name": "HenriqueBagesteiroFan",
                "username": "HBagesteiroFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80608688",
                "name": "pea - o astronauta james bond",
                "username": "PeaShrek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540582195",
                "name": "\u029f\u1d0f\u0299\u026a\u0274\u029c\u1d0f \ud83d\udc3a",
                "username": "JosiasHogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106994140",
                "name": "Amarelito",
                "username": "amarelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877453773",
                "name": "tati",
                "username": "targerynoof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142448465",
                "name": "Giovanna Antonelli",
                "username": "gio_antonelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574952591",
                "name": "Indaiah Albuquerque",
                "username": "DaayAraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815890",
                "name": "Reinaldo Gottino",
                "username": "RGottino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893910949517832192",
                "name": "Conex\u00e3oBoasNot\u00edcias",
                "username": "ConexaoBoasN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755758418913296384",
                "name": "Ponto de Embarque",
                "username": "pontodembarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274274076",
                "name": "Pol\u00edticos News",
                "username": "PoliticosNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196519643",
                "name": "Kak\u00e1h \u2661",
                "username": "KakaahGrazielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378192982",
                "name": "Arthuzin",
                "username": "NevesArthuur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117512262",
                "name": "Radio Libertas FM \u2728",
                "username": "libertasfm995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980483",
                "name": "RobertAnnis",
                "username": "RobertAnnis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682172",
                "name": "S\u00edlvia Beatriz Souza",
                "username": "sereiazinhasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989151290",
                "name": "Fl\u00e1via Fontes",
                "username": "flaviafontes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13099302",
                "name": "M\u00edlton Jung",
                "username": "miltonjung",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "SoNoticiaBoaSNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473836433",
                "name": "Cooperalfa Oficial",
                "username": "oficialalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155982033",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "Bio_lokoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164062756",
                "name": "Charles Paiva",
                "username": "charlespaiva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721716176854892544",
                "name": "LusoBoy",
                "username": "Luso_Boy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931234154485821441",
                "name": "Henrique Rufo \ud83d\udc12",
                "username": "HPRufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592064428",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AiDani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138379005",
                "name": "Clayton #Timbeta",
                "username": "Cla675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736522385906642945",
                "name": "Carlos Rocha#BETA",
                "username": "CarlosR25889240",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812120127584038912",
                "name": "Carol#TIM BETA# SDV#",
                "username": "helensinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894960061415665664",
                "name": "David Sousa",
                "username": "DavidSo62463629",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799274433500315648",
                "name": "Carlos #timbeta #SDV",
                "username": "Carlosrtajr26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813177206054785024",
                "name": "Davi J\u00fanior",
                "username": "davijumior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35070632",
                "name": "Walber Mendes",
                "username": "walberr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279529698",
                "name": "Isa",
                "username": "dora_navarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102407447",
                "name": "the M\u00f4nica",
                "username": "moniccax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183459174",
                "name": "Davi c/ D mudo",
                "username": "davicomdmudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4646083107",
                "name": "Mov.Brasil Livre MG",
                "username": "MBLivreMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423228532",
                "name": "dadu",
                "username": "dadumc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320431910",
                "name": "Bruno Wogt",
                "username": "brunowogt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043556431",
                "name": "@ManoTH\ud83d\udd1e",
                "username": "thiagomaia97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352674002",
                "name": "vida \u2600",
                "username": "jadyvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160043188",
                "name": "Lua",
                "username": "luanasombrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68828430",
                "name": "Carlos Gasparetto",
                "username": "cgasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34939436",
                "name": "Mirella meio vacinadah \ud83d\udc0a",
                "username": "mirellallla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136020579",
                "name": "Insta: @cacodecastro",
                "username": "cacodecastro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932498060",
                "name": "Jaciane\ud83e\udd8b",
                "username": "Anne_Battista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884863074150252549",
                "name": "caroldemais",
                "username": "_caroldms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338401537",
                "name": "pedrin 29/45",
                "username": "phenrigc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059266029",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "JuYankous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246914131",
                "name": "R\u00e1dio Sei",
                "username": "RadioSeiPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487786590",
                "name": "Gilberto Damasceno",
                "username": "FalaAltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932670194425778176",
                "name": "Daya",
                "username": "Daya73597247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900141599061049350",
                "name": "Wellington #BETALAB",
                "username": "Wellingtons1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930470117196156929",
                "name": "Jonathan Vitelli",
                "username": "JonathanVitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724294794667761665",
                "name": "Kadu Ferreira",
                "username": "kaduferreira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584658507",
                "name": "GILDENIR CAVALCANTE",
                "username": "GILDENIR3DS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279268916",
                "name": "Natth\u00ae!!! \ud83d\udcda",
                "username": "_Natthr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105277788",
                "name": "Railgun Archives",
                "username": "RRailgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62544853",
                "name": "juliana",
                "username": "ju_borto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279147273",
                "name": "Princesa FM 90,9",
                "username": "princesa90fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202333328",
                "name": "Thayse Loureiro \u26a1\ufe0f",
                "username": "tnogueiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156085485",
                "name": "Sant.",
                "username": "AllanSantanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58695818",
                "name": "leite com nescau",
                "username": "Hatebeera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63275968",
                "name": "Agenda Bafaf\u00e1 Rio",
                "username": "agendabafafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219698395301974016",
                "name": "Baptiste",
                "username": "PerfxctWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911033926159921154",
                "name": "Rafael#TimBeta#SDV",
                "username": "SnoopBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162115005",
                "name": "Roberto Cardozo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "betinhocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68594609",
                "name": "PAPAGAIO",
                "username": "papagaiofloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132349228",
                "name": "Aline Almeida",
                "username": "alinebj_pink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460064645",
                "name": "Sitios Ticos",
                "username": "SitiosTicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596107",
                "name": "DeTurista a viajante",
                "username": "deturista_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220852235",
                "name": "maracugina",
                "username": "cynthiaoliver__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491650518",
                "name": "Agora Londrina",
                "username": "AgoraLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478453898",
                "name": "Ana.",
                "username": "moraiss_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50623843",
                "name": "Daniel Sousa",
                "username": "danieldesousa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24766712",
                "name": "nigolaz",
                "username": "nikolaspm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790384370817302528",
                "name": "Felipe Silva Deplan",
                "username": "FelipeDeplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131848398",
                "name": "Waender \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Waender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160653852",
                "name": "PORTO DA ILHA HOTEL",
                "username": "portodailha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813782377197686785",
                "name": "PauloCesarCasagrande",
                "username": "pauloccasagrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178924193",
                "name": "Dann",
                "username": "_dan19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281351167430656",
                "name": "gigi \ud83e\udd8b",
                "username": "giocmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209061371",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos Souza",
                "username": "Antoni_DSther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12214642",
                "name": "Crist\u00f3ferson Bueno",
                "username": "cbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28557656",
                "name": "Richard Leh",
                "username": "richardleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50796402",
                "name": "Leda",
                "username": "leeehalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173680000",
                "name": "Tayson Muniz",
                "username": "taysonmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367600896",
                "name": "rodrigomacedo",
                "username": "rodrigomacedorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373004309",
                "name": "Par\u00e1grafo 2",
                "username": "2Paragrafo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269050154",
                "name": "brenda",
                "username": "brendolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227045996",
                "name": "H\u00e9berson Sette",
                "username": "hebersonsette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57330197",
                "name": "Sergio Cunha",
                "username": "sergio_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60788079",
                "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf",
                "username": "senhoraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55750517",
                "name": "M\u00e3e de gatos",
                "username": "atleticana1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110252953",
                "name": "Ives Rocha",
                "username": "IvesRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245187860",
                "name": "F E I T I C E I R O",
                "username": "lucas_adameM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499294917",
                "name": "soulless creature",
                "username": "lillacsinthesun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172231108",
                "name": "Mariana \ud83c\udf4d",
                "username": "Mar_Pinguiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2836468288",
                "name": "leleticia",
                "username": "mercadoalagado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1916152357",
                "name": "douglas",
                "username": "_DRMLH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104797242",
                "name": "Vanessa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "vaneffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69094310",
                "name": "Bruno I. Filho",
                "username": "brunoiuskow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836203304132673536",
                "name": "jamanta",
                "username": "robugento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "luga \ud83e\udd20",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116721813",
                "name": "M\u00edriam Vasconcelos\ud83c\udf80",
                "username": "mirvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36147947",
                "name": "Sergio Sampaio",
                "username": "srsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996190335",
                "name": "RILAN",
                "username": "RilanGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589234376",
                "name": "Matheus",
                "username": "reinaldoclc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51823824",
                "name": "Ana \u2077",
                "username": "www_anabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340197477",
                "name": "Rafaella Nery",
                "username": "nery_rafaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436359876",
                "name": "menina veneno",
                "username": "simaquelabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329886086",
                "name": "La Salle Peperi",
                "username": "lasallepeperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775168482212274176",
                "name": "R.M.S",
                "username": "rafaspce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325100072",
                "name": "Ari",
                "username": "arianacastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403519",
                "name": "factual",
                "username": "ToniGuimares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159498190",
                "name": "Caio C. Nascimento",
                "username": "cesaresn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22645393",
                "name": "thePhantomStranger",
                "username": "yuripeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634283058",
                "name": "SilLula22Castelhano #ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "SilCastelhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3309480467",
                "name": "Shirley #TimBeta",
                "username": "Shirlley0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154335229",
                "name": "marcelio",
                "username": "marceliosilva22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745969686970568704",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "Matheus38395765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77304282",
                "name": "Ramon Ferrer #Beta",
                "username": "ramonfoxx22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912527981263953920",
                "name": "Ronaldo F\u00e9lix Dos Sa",
                "username": "RonaldoFlixDos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355242388",
                "name": "Pedro Guimar\u00e3es",
                "username": "ph_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152308605",
                "name": "Michelle Kristiny",
                "username": "Mikristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094612",
                "name": "William Benthon",
                "username": "williambenthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876269990315515905",
                "name": "Bispo Bass",
                "username": "bispo_bass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635146404",
                "name": "GBC TV BRASIL",
                "username": "tvgbcbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63567949",
                "name": "Angra dos Reis",
                "username": "Angra_dos_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972013677741092864",
                "name": "Ayu angra",
                "username": "angra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975291771",
                "name": "Hilton",
                "username": "sales_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466947",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udc0a Liberal nem \u00e9 gente \u2620\ufe0fBolsof\u00f3bico",
                "username": "terapiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216840993",
                "name": "renan",
                "username": "renansilveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189340694",
                "name": "Revista Na Balada",
                "username": "RevistaNaBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868197002030583808",
                "name": "Resist\u00eancia",
                "username": "meldecana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880950098267602944",
                "name": "Jornal Regional",
                "username": "JRRegional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256920106",
                "name": "Bruna",
                "username": "mybru__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31259520",
                "name": "liliows melcheres",
                "username": "limelchert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109248051",
                "name": "Mario Sebok",
                "username": "mariosebok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120561686",
                "name": "Tribos da \u00e1gua",
                "username": "tribosdaagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139050762",
                "name": "Dicas da Capital",
                "username": "DicasdaCapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53984129",
                "name": "Pedro Aparecido",
                "username": "pedroaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14447058",
                "name": "Guilherme Vieira",
                "username": "Guiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402321749",
                "name": "Eng. Roberto C. Teixeira",
                "username": "EngRCTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9624742",
                "name": "Department of State",
                "username": "StateDept",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234343902",
                "name": "\ud83d\udc26 Am\u00e9rico J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmericooJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431772432",
                "name": "brendusca \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e",
                "username": "chestersorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66704302",
                "name": "Guilherme Sampaio",
                "username": "VerGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926694945527877632",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serra_capivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226542162",
                "name": "Felipe Castanhari",
                "username": "FeCastanhari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62637587",
                "name": "Domingos da Paz",
                "username": "domingosdapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190404240",
                "name": "DAVID",
                "username": "12h28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236454454",
                "name": "mauroman x the machine",
                "username": "mauromanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360755186",
                "name": "Quarto Eclipse",
                "username": "Quarto_Eclipse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298483137",
                "name": "M. Vinicius",
                "username": "ViniLimun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187933704322240513",
                "name": "MTK-Mateus",
                "username": "MateusMtk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97807405",
                "name": "Marcos - dicas de finan\u00e7as",
                "username": "marcospbsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97037313",
                "name": "Mozart Leal",
                "username": "mozartmzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181213634",
                "name": "Marcio Ribeiro",
                "username": "marcio_pseguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803605193246076928",
                "name": "Monaysa Santos",
                "username": "monaysasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242056469",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "gabrielribeirov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832309277738074112",
                "name": "Acre em Revista",
                "username": "AcreemRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58696630",
                "name": "Rickson Medeiros",
                "username": "ricksonmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443213182",
                "name": "Sport&Tracks",
                "username": "sportetracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412419253",
                "name": "laleska \ud83d\udc8e",
                "username": "iamblackdolll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962033655",
                "name": "Ciclo News Brasil",
                "username": "ciclonewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732003440",
                "name": "Othon Neto",
                "username": "othoneto1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud83c\udf0e\u2642\ufe0f\u2622\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558410871",
                "name": "Robson Oliveira",
                "username": "robsonguitar_zn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516843522",
                "name": "Snap: fuxicomu",
                "username": "FuxicodeMulher1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34852633",
                "name": "C\u00ea t\u00e1 pensando que eu sou Loki, bicho?",
                "username": "VivaTodorov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525503032",
                "name": "GabbyGold2",
                "username": "GabbyGold2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204961787",
                "name": "Kaisa Soares \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "kaisasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15343908",
                "name": "Ana Freccia",
                "username": "omundoqueeuvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147632898",
                "name": "Gustavo Bernardes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "gustavober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468374066",
                "name": "Ash \u2765 H\u273fbi #VhopeAU",
                "username": "Hoshikssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473771541",
                "name": "Claudenor",
                "username": "claudenorbcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736919312431210498",
                "name": "Bego, Avelino.",
                "username": "avelino_bego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "maria juana",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67433",
                "name": "Rio Akasaka",
                "username": "Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872860809038319618",
                "name": "\u20a3l\u00e1via \u2742",
                "username": "Flaviarossp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2825876973",
                "name": "Felix Szrajia",
                "username": "FSzrajia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50119847",
                "name": "Jornal de Turismo",
                "username": "jornaldeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233946628",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "lsdjessica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912708345345306624",
                "name": "Eduardo Carvalho",
                "username": "carvalhoedur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802845509",
                "name": "MIDIATIZE",
                "username": "midiatize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927370061643436035",
                "name": "Fabricio Purcino",
                "username": "Fabriicio_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145012819",
                "name": "Revista s\u00e3opaulo",
                "username": "revistasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422715346",
                "name": "Blog Pend\u00eancias Hoje",
                "username": "PendenciasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268009612",
                "name": "maria alice",
                "username": "cuidodetils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751504550566256642",
                "name": "Steemio",
                "username": "steemiobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481943",
                "name": "Luciane Kohlmann",
                "username": "lu_kohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3535668256",
                "name": "lab di biolologia",
                "username": "labdibiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494418683",
                "name": "Lana",
                "username": "jols01_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539999839",
                "name": "Amvali",
                "username": "amvali_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912398500360531969",
                "name": "MARLISE de Carvalho",
                "username": "CarvalhoMarlise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917673214674898944",
                "name": "FIIN",
                "username": "FIIN2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348203476",
                "name": "carol",
                "username": "crlfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190430039",
                "name": "Epsad",
                "username": "epsad_simao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349079895",
                "name": "manu belo",
                "username": "manoella_bela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking \ud83c\udff7",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45892245",
                "name": "Grupo Galp\u00e3o",
                "username": "grupogalpaomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131577019",
                "name": "Grupo Orzil",
                "username": "GrupoOrzil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17346207",
                "name": "Fury Morales",
                "username": "Furitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115134767",
                "name": "Retsuko \u270c",
                "username": "_dominices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17263427",
                "name": "lockdown dos insetos",
                "username": "haplesscloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60462048",
                "name": "Bebez\u00e3o M1L Gr\u00e3os",
                "username": "bebezaomilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593693",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelomcdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762740144256540672",
                "name": "Belly Passos",
                "username": "bellyspassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809615203",
                "name": "Roseli Delgado Alves",
                "username": "roselupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180117259",
                "name": "Eraldo Luis",
                "username": "eraldoluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4515441383",
                "name": "Renato Marandino",
                "username": "maranren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151385211",
                "name": "Feh",
                "username": "seraporque_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304498066",
                "name": "Rafaela Marandino",
                "username": "RMarandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813521154791063552",
                "name": "\u0141uquinhas",
                "username": "luquinhass_kks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261039576",
                "name": "Monumento Solarius",
                "username": "SemiBerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49157877",
                "name": "Antonio Cohen Filho",
                "username": "accohenfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33716889",
                "name": "figurinha de zap",
                "username": "anutcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9313022",
                "name": "Behance",
                "username": "Behance",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745300581464571904",
                "name": "Historia Natural BSB",
                "username": "mhnbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615523140",
                "name": "Nicolau de Barros",
                "username": "laboraoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "938490776014786560",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hgaz8gmi11kdqlfe8jnfohev9ml",
        "oldest_id": "935902295870521344",
        "result_count": 499
    }
}