{
    "data": [
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2017-04-23T01:16:06.000Z",
            "id": "855953393210273795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo comunit\u00e1rio na floresta nacional do Tapaj\u00f3s, comunidade Jamaraqu\u00e1 - Belterra-Par\u00e1 &lt;3 https://t.co/ryZcGR8LZ3"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2017-04-23T00:37:59.000Z",
            "id": "855943799427694594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jmrF4zNlQ3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-22T23:50:20.000Z",
            "id": "855931807937724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1421939214",
            "created_at": "2017-04-22T22:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855910808789889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sddsss @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/sLlOnOZCD0"
        },
        {
            "author_id": "233316507",
            "created_at": "2017-04-22T22:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855905730527997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/KZ5mraSqca"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2017-04-22T20:57:03.000Z",
            "id": "855888201764020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/d83sQm6Wqa"
        },
        {
            "author_id": "312223986",
            "created_at": "2017-04-22T20:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855874798978838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/t85l0Of36o"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-22T20:00:01.000Z",
            "id": "855873849405173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda imagem da luz do amanhecer que reflete a rocha e a vegeta\u00e7\u00e3o no fundo do vale dentro do Parque Nacional... https://t.co/S3xQPGWwgy"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-04-22T19:59:02.000Z",
            "id": "855873600972144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda imagem mostra o Boqueir\u00e3o dos Rodrigues no Parque Nacional Serra da Capivara. Isso \u00e9 Piau\u00ed.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 Foto... https://t.co/AkEgY3tPx4"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-22T19:13:08.000Z",
            "id": "855862051884986375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/N7jT6OxdVi https://t.co/5LbJkJ9wy2"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-04-22T18:30:04.000Z",
            "id": "855851211660177412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrando o para\u00edso em Ilha Grande, Parque Nacional Corales del Rosario, Cartagena das \u00cdndias! #terraadentro... https://t.co/SsbrNsrEp6"
        },
        {
            "author_id": "574990071",
            "created_at": "2017-04-22T18:13:57.000Z",
            "id": "855847154920951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA-Medida d deputados,transforma 273 mil hectares em APA-Modalidade q permite agropecu\u00e1ria,garimpo.Entreguismo https://t.co/YdqLg4JgtK"
        },
        {
            "author_id": "99089407",
            "created_at": "2017-04-22T17:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "855836787964600321",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElMundoEnFoto #Antofagasta #Chile #LaPortada monumento natural https://t.co/rk50dOQg6e"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-22T15:15:22.000Z",
            "id": "855802214329331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/6XVNXyP1EW"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2017-04-22T15:15:09.000Z",
            "id": "855802160696700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinamos o compromisso do Parque Nacional da Peneda Geres"
        },
        {
            "author_id": "733685462",
            "created_at": "2017-04-22T14:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27873,
                        -22.98485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855796700849557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This gives me life. \ud83c\udf43 @ Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/BIqYryc57u"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-04-22T14:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855795176035504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s!!! (@ Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro) https://t.co/hLQwyagWud https://t.co/na6lfaJbDe"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-04-22T14:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56199697,
                        -22.46592184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855789337723777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choveu muito no parque... Snif! (@ Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/gJRgjJaH0T https://t.co/hkRKKepHAN"
        },
        {
            "author_id": "1265323207",
            "created_at": "2017-04-22T13:59:40.000Z",
            "id": "855783164123459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim buscar ao pai em Tingu\u00e1 , Deus eu creio na sua vitoria @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/26PIA7k2UH"
        },
        {
            "author_id": "604646997",
            "created_at": "2017-04-22T12:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "855767418215510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de \u00c9.E em SP https://t.co/2xrizfGv8y via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "2317472465",
            "created_at": "2017-04-22T12:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "855759385892720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor vis\u00e3o\u2764\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZN2UhMZwvH"
        },
        {
            "author_id": "163254462",
            "created_at": "2017-04-22T11:38:33.000Z",
            "id": "855747650892836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. @ Bahia de Lapataia https://t.co/mVRN0XGlmn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-22T11:35:19.000Z",
            "id": "855746837789245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1907807928",
            "created_at": "2017-04-22T11:08:27.000Z",
            "id": "855740074696331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional Sera de Itabaiana. Quer saber como?\n\nhttps://t.co/XGC4Hn7DMl https://t.co/OB2JbBuf9G"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2017-04-22T10:27:46.000Z",
            "id": "855729837230743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia Capixabas! \nAmanhecer no Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \ud83d\ude06 https://t.co/NEDRauwUVr"
        },
        {
            "author_id": "503649439",
            "created_at": "2017-04-22T09:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.6,
                        18.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00555e26670cbbd6"
            },
            "id": "855719972315779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paseito por el Parque Nacional de Doi Inthanon con @unware91\u2026 https://t.co/JvSHcYk3UG"
        },
        {
            "author_id": "312825675",
            "created_at": "2017-04-22T03:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855621521800384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/BZ9YvV8VRB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-22T02:16:21.000Z",
            "id": "855606167233589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-22T01:16:56.000Z",
            "id": "855591213893730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \"DIVANDO\" \ud83d\udc63\n.\n\ud83d\udccdNo encontro do Rio Cachoeir\u00e3o com o Rio Pati, Travessia do Vale do Pati, Parque Nacional da... https://t.co/KxT7ityJve"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2017-04-22T01:05:31.000Z",
            "id": "855588341563236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois bem cheguei, quero ficar bem \u00e0 vontade \ud83c\udf0a\ud83d\udea2\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional Torres Del Paine- Chile https://t.co/6ciSaShZBp"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-04-22T01:00:15.000Z",
            "id": "855587016360304641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/cJsF5rQIZJ https://t.co/L5APeT6UwZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-04-22T00:56:44.000Z",
            "id": "855586130976231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/l1CxpypMOO https://t.co/GlTLJ93A3X"
        },
        {
            "author_id": "3193505795",
            "created_at": "2017-04-21T23:54:29.000Z",
            "id": "855570464525225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu so do bonde do smoking la do parque nacional\ud83c\udfb5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-21T23:16:23.000Z",
            "id": "855560878749560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "163687200",
            "created_at": "2017-04-21T22:50:26.000Z",
            "id": "855554347991793665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda D+ \nCachoeira V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DQNHcIDowQ"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-04-21T22:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "855552786087522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-04-21T22:33:42.000Z",
            "id": "855550138118438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais motes da campanha \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da M\u00e3e D'\u00c1gua.#BHnaRede https://t.co/ZDoQ2G8mdm"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-04-21T22:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo_Savino"
                    }
                ]
            },
            "id": "855548997431431168",
            "in_reply_to_user_id": "24065833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo_Savino Na estrada das Paineiras- Parque Nacional da Tijuca- perto do Corcovado. Bela caminhada- fechada p carros s\u00e1bado/domingo/feriados."
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2017-04-21T22:14:35.000Z",
            "id": "855545324181606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vortex magazine destaca os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nA Aldeia de Lindos est\u00e1 entre... https://t.co/YqOXpsY29q"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-04-21T21:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "855541436196020226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional do Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/qa1eioI0cR via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-21T21:52:46.000Z",
            "id": "855539834919813122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas discutindo criar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m: https://t.co/vPHEFOpshi"
        },
        {
            "author_id": "10901022",
            "created_at": "2017-04-21T21:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "855539136773541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma mais linda que a outra... #canastra @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/fb1qqO6MbB"
        },
        {
            "author_id": "124571498",
            "created_at": "2017-04-21T21:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83509252,
                        -15.87381349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "855535421136060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a familia @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/OcvnJ6wfgR"
        },
        {
            "author_id": "69441819",
            "created_at": "2017-04-21T21:26:09.000Z",
            "id": "855533136863666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina! \nVisita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nGarganta do Diabo."
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-21T21:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "855529306918981636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Aldeia dos Passaros! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/szRakxdyoq"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-04-21T21:06:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "855528165451730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos desenvolvido pela Floresta Nacional (Flona) mapeia animais no Par\u00e1 https://t.co/q2cxVwdeUg https://t.co/K4d091XCrd"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-04-21T21:06:03.000Z",
            "id": "855528077199388677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos desenvolvido pela Floresta Nacional (Flona) mapeia animais no Par\u00e1 https://t.co/q2cxVwdeUg"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2017-04-21T20:58:58.000Z",
            "id": "855526295391875073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais, Brasil. https://t.co/oMRLtffX9c"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-21T20:55:10.000Z",
            "id": "855525341368131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/Jebl2dEcu7"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-21T20:45:18.000Z",
            "id": "855522854699507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/U2QBrNlJWh"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2017-04-21T20:15:21.000Z",
            "id": "855515319577829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 um dos lugares mais espetaculares que conheci... n\u00e3o \u00e9 a toa que \u00e9 foi o 1\u00b0 Parque Nacional do mundo! https://t.co/JmAv9SuJFL"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-04-21T20:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 112,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "855512286827597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/RZxf4oS31H via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "131197312",
            "created_at": "2017-04-21T19:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27873,
                        -22.98485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855510381430624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 viver \ud83d\udc9c @ Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo\u2026 https://t.co/DoQUelyP1e"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2017-04-21T19:34:04.000Z",
            "id": "855504930202955778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de B\u00fckk - \u00e1rvores verdejantes com neve... https://t.co/NTQQ6FBV1I"
        },
        {
            "author_id": "69441819",
            "created_at": "2017-04-21T18:39:52.000Z",
            "id": "855491291957932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina! \nVisita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "69441819",
            "created_at": "2017-04-21T18:37:09.000Z",
            "id": "855490604444332034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina!\nParque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "150265402",
            "created_at": "2017-04-21T18:18:00.000Z",
            "id": "855485788586475524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/ZV77cJBAP1"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-21T18:15:21.000Z",
            "id": "855485121008480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/AUT7BFfjOv"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-21T18:05:21.000Z",
            "id": "855482605491417091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/bsGxhwZXNm"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-21T18:05:16.000Z",
            "id": "855482582825304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/x7h4yUY0m6"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-21T18:02:03.000Z",
            "id": "855481774532579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem elefante em posi\u00e7\u00e3o de afrontamento. Parque Nacional Etosha. Nam\u00edbia. Young elephant in a\u2026 https://t.co/ucBoqyBSXK"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-04-21T17:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "855471695808909315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download - https://t.co/yFiI6xoVTu via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2017-04-21T16:52:41.000Z",
            "id": "855464318351048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado na RPPN Estadual Complexo Serra da Farofa-SC https://t.co/oNqKmv2Fxh"
        },
        {
            "author_id": "100493991",
            "created_at": "2017-04-21T16:27:49.000Z",
            "id": "855458057811369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/5Su0bf78CB"
        },
        {
            "author_id": "229707658",
            "created_at": "2017-04-21T16:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviaback"
                    }
                ]
            },
            "id": "855457442200784896",
            "in_reply_to_user_id": "295908902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviaback Hahaha tem o parque nacional n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "42915894",
            "created_at": "2017-04-21T16:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "855456305062006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(saindo) (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/HfeLq6vNny"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-04-21T15:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "855450353168515074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de novo! RT Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Parque) q pode ser extinto tem fazendas de Padilha | ((o))eco - https://t.co/l3ldDZzYMJ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-04-21T15:56:08.000Z",
            "id": "855450085269831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras fazem o oposto do que s\u00e3o eleitos pra fazer. Se a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 desmatada e t\u00e1 invadida,... https://t.co/2GwnsnlMUZ"
        },
        {
            "author_id": "65902570",
            "created_at": "2017-04-21T15:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "855448856884121603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/e2YdRwbAsZ"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2017-04-21T15:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "855448644765569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/5Dg3iUHFpS MAPFRE: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2017-04-21T15:15:56.000Z",
            "id": "855439968503779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/MKXPA5DTsp"
        },
        {
            "author_id": "704667503767724032",
            "created_at": "2017-04-21T15:02:38.000Z",
            "id": "855436621537308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de mais um ensaio fotogr\u00e1fico a se iniciar. Copyright 2017 @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8M4e2vShKk"
        },
        {
            "author_id": "24777492",
            "created_at": "2017-04-21T15:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "oxtoalves"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "username": "oxtoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "855436079020863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f3 Parque Nacional Serra de Itabaiana (Itabaiana - Sergipe)\n\ud83d\udcf7 @oxtoalves / @oxtoalves\n\n#foto\u2026 https://t.co/6RCLZlU9wI"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2017-04-21T14:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "855434743814381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pausa na pol\u00edtica, start na medita\u00e7\u00e3o \ud83d\udeb6\ud83c\udffc\ud83c\udf34\ud83c\udf42\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia https://t.co/bFzVy7S3x0"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-21T14:51:09.000Z",
            "id": "855433731544420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/amkVK3Vr2o https://t.co/lzUXlPcL4i"
        },
        {
            "author_id": "56929902",
            "created_at": "2017-04-21T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "luizvacilus"
                    }
                ]
            },
            "id": "855431144912945152",
            "in_reply_to_user_id": "3256513907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizvacilus meu sonho \u00e9 tatuar \"lembran\u00e7as do parque nacional de kopenhagen\" no pinto\n\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "27294589",
            "created_at": "2017-04-21T13:34:49.000Z",
            "id": "855414521778888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/fEixZpv8DB #diversos #feedly"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-04-21T13:31:49.000Z",
            "id": "855413766241918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vortex magazine destaca os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nO Santu\u00e1rio de Nossa Senhora... https://t.co/QTQGU2C6xe"
        },
        {
            "author_id": "159551147",
            "created_at": "2017-04-21T13:00:48.000Z",
            "id": "855405959937699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1992, o artista alem\u00e3o Bruno Munro criou o ambicioso projeto Field of Light  no Parque Nacional Uluru-Kata... https://t.co/HhA8e0FQqk"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-04-21T12:21:48.000Z",
            "id": "855396146193342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, pr\u00f3ximo \u00e0 Galiza, foram dominados https://t.co/S7RhOyWIe3"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2017-04-21T11:04:20.000Z",
            "id": "855376652871847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":/ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tamb\u00e9m, mais uma vez, aparentemente por outra \u201cqueimada\u201d\u2026 (Na foto: eucaliptos\u2026pois claro\u2026) https://t.co/HLO63X8PtX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-21T11:02:14.000Z",
            "id": "855376124225912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2017-04-21T08:18:10.000Z",
            "id": "855334835501514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "USAID/Mo\u00e7ambique ap\u00f3ia o Laborat\u00f3rio de Biodiversidade de Edward O. Wilson no Parque Nacional da Gorongosa para... https://t.co/VJhDVJne3M"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2017-04-21T05:38:51.000Z",
            "id": "855294742254436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Guaraque\u00e7aba inaugura centro de integra\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/h2KYJhNzfJ"
        },
        {
            "author_id": "2225341304",
            "created_at": "2017-04-21T04:25:57.000Z",
            "id": "855276393910878222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/sD3SjqtR7c"
        },
        {
            "author_id": "225251792",
            "created_at": "2017-04-21T03:50:35.000Z",
            "id": "855267493195128833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bizarrice di\u00e1ria do Brasil p\u00f3s golpe\nCondenado por crime ambiental, pol\u00edtico vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/gU4hA2gVox"
        },
        {
            "author_id": "53267239",
            "created_at": "2017-04-21T03:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NiteroiPref"
                    }
                ]
            },
            "id": "855263685098471424",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiteroiPref Tipo a \u00e1rea verde no Baldeador sendo invadida por constru\u00e7\u00f5es ilegais?Desmatamento de \u00e1rea protegida e exterm\u00ednio de esp\u00e9cies com ok da PMN?"
        },
        {
            "author_id": "63147526",
            "created_at": "2017-04-21T01:40:51.000Z",
            "id": "855234846012125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -\u2026 https://t.co/gBYuSyuyhq"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-04-21T01:24:11.000Z",
            "id": "855230650223390721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. Leitura importante para todos os... https://t.co/tULL7jPnkg"
        },
        {
            "author_id": "167445005",
            "created_at": "2017-04-21T01:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "855226307281604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiPorAqui &gt; Andr\u00e9 Trigueiro @andretrig\nCondenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP"
        },
        {
            "author_id": "223324514",
            "created_at": "2017-04-21T00:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "855212860389171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Brasilis...! https://t.co/U2S2w4e804"
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2017-04-20T23:56:46.000Z",
            "id": "855208652214546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio na zona do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas em fase de rescaldo. Permanecem no terreno 91 operacionais apoiados por 29 viaturas."
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-04-20T23:06:17.000Z",
            "id": "855195946426265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminha suave para todas as idades! Visite a RPPN Buraco das Araras. \ud83d\ude00\n\nhttps://t.co/XK3SjMyJgL https://t.co/4cXqp9k3Ug"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2017-04-20T23:05:49.000Z",
            "id": "855195830889971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  https://t.co/70dhrkXH1Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-20T22:50:22.000Z",
            "id": "855191942287810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2017-04-20T22:09:10.000Z",
            "id": "855181576023531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca \u00e9 o munic\u00edpio com a maior parte do Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/0Nt8iv4eU2"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2017-04-20T21:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "855172748544442369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP (via @diretodaciencia)\nhttps://t.co/SBMtTXWIcB"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2017-04-20T20:34:51.000Z",
            "id": "855157837617659909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DO VALE- MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-... https://t.co/gPd8aOYTFk"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2017-04-20T20:34:22.000Z",
            "id": "855157716041568258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DO VALE- MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-... https://t.co/kCT7D1ikxj"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2017-04-20T20:29:57.000Z",
            "id": "855156607164055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica #MeioAmbiente #Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica #SP\n\n\"Para chefiar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru, a Funda\u00e7\u00e3o Florestal... https://t.co/otIBcrQHLW"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-04-20T20:29:25.000Z",
            "id": "855156470966624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 bombeiros combatem um fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fRNjTy7vnM https://t.co/tpezhUsQCA"
        },
        {
            "author_id": "49802304",
            "created_at": "2017-04-20T20:27:40.000Z",
            "id": "855156031105757186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, criada em 1992, \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do... https://t.co/MNbOPPD9Ee"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2017-04-20T20:15:47.000Z",
            "id": "855153041074466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Condenado por crime ambiental, pol\u00edtico do PP vira chefe de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em\u00a0SP https://t.co/Gsu8AeX7UB https://t.co/wTP9eMn5NF"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-20T20:13:30.000Z",
            "id": "855152467486625795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/HfHimbhtGS https://t.co/zgLggz9nPE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-04-20T20:07:01.000Z",
            "id": "855150834686078980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no feriad\u00e3o\nhttps://t.co/jbzgrUj6ws https://t.co/tdSJH2xOLx"
        },
        {
            "author_id": "36655360",
            "created_at": "2017-04-20T20:00:25.000Z",
            "id": "855149175213883393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amurel Auxiliar\u00e1 Tubar\u00e3o a Elaborar Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ueZYPXLQ2t\nCr\u00e9ditos: Alvaro Dalmagro/Amurel https://t.co/TJRycTlNDl"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2017-04-20T19:56:01.000Z",
            "id": "855148066294439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indefini\u00e7\u00e3o do governador Fl\u00e1vio Dino sobre reserva extrativista de Tau\u00e1-Mirim pode tornar invi\u00e1vel porto da WTorre\nhttps://t.co/x9srNybNur"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2017-04-20T19:55:37.000Z",
            "id": "855147966851682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Indefini\u00e7\u00e3o do governador Fl\u00e1vio Dino sobre reserva extrativista de Tau\u00e1-Mirim pode tornar invi\u00e1vel porto da WTorre\nhttps://t.co/e07K1UpG4f"
        },
        {
            "author_id": "4886207105",
            "created_at": "2017-04-20T19:40:42.000Z",
            "id": "855144213201252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 bombeiros combatem um fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kLhoppK7Lh"
        },
        {
            "author_id": "246339375",
            "created_at": "2017-04-20T19:37:56.000Z",
            "id": "855143514119827461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amurel auxiliar\u00e1 Tubar\u00e3o a elaborar proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n--\nServidores ligados \u00e0... https://t.co/FekSS0qlWi"
        },
        {
            "author_id": "266064282",
            "created_at": "2017-04-20T19:37:32.000Z",
            "id": "855143413959753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/02fXQF7xKj"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-04-20T18:57:44.000Z",
            "id": "855133399052414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo \nO pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz a rela\u00e7\u00e3o com a UC Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ns17EfUrxg"
        },
        {
            "author_id": "754617922912395264",
            "created_at": "2017-04-20T18:48:26.000Z",
            "id": "855131058861359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 bombeiros combatem um fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2013 TSF Online https://t.co/NZNXZJeiHK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-20T18:03:59.000Z",
            "id": "855119872308719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo para fortalecer Parque Nacional da Serra da #Capivara avan\u00e7a https://t.co/fs5FWesJy8 https://t.co/3VWQLACMz2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-20T18:02:07.000Z",
            "id": "855119401208737793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia discute programa de pesquisa cient\u00edfica https://t.co/j50yMBCWBU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-20T18:00:26.000Z",
            "id": "855118976829059077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema realiza projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GVFC7rlOf5"
        },
        {
            "author_id": "2348553744",
            "created_at": "2017-04-20T17:57:51.000Z",
            "id": "855118326816747524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooperativa reaproveita madeira e galhos da Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s para fabricar m\u00f3veis. Confira: https://t.co/Xezt6nFvJ3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-20T16:47:18.000Z",
            "id": "855100574219554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/MixmeHWYNn"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-20T16:39:07.000Z",
            "id": "855098515969548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrequinho Pompom R$30,00 \ud83d\udc24\u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Kp1NLHyDdD"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-20T16:37:59.000Z",
            "id": "855098230639546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$10,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eoofwFrTu0"
        },
        {
            "author_id": "149335360",
            "created_at": "2017-04-20T16:00:29.000Z",
            "id": "855088791077490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em Guaraque\u00e7aba inaugura centro de integra\u00e7\u00e3o da Mata\u00a0Atl\u00e2ntica https://t.co/prXsmIa2Dv"
        },
        {
            "author_id": "3108587889",
            "created_at": "2017-04-20T16:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "855088688182603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monitores da #Biodiversidade da Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 s\u00e3o capacitados no @Ascom_Inpa #sustentabilidade\nhttps://t.co/jpivVi9rep https://t.co/BZoRasObQu"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-04-20T15:26:05.000Z",
            "id": "855080135904694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol, do Inea, recebeu a equipe do IBGE para instala\u00e7\u00e3o de pontos geod\u00e9sicos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/I2dsRLykAX"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2017-04-20T15:07:52.000Z",
            "id": "855075551257800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos abra\u00e7ar o Parque Nacional de Brasilia, no domingo, 30/04, \u00e0s 9:00 horas!! O Parque \u00e9 nosso!!!! https://t.co/lJM3g69Ibu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-20T15:03:23.000Z",
            "id": "855074424197963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAl\u00e9m de registrar as paisagens em telas, Christian Spencer trabalha como volunt\u00e1rio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-04-20T14:55:54.000Z",
            "id": "855072541219708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vento forte dificulta a extin\u00e7\u00e3o de um fogo no Parque Nacional do Ger\u00eas https://t.co/xSRAMjJEBM"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2017-04-20T13:57:34.000Z",
            "id": "855057858865397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es observando a aproxima\u00e7\u00e3o de animais para uma reserva de \u00e1gua. Parque Nacional Etosha.\u2026 https://t.co/sigcSlGfHA"
        },
        {
            "author_id": "47378666",
            "created_at": "2017-04-20T13:54:03.000Z",
            "id": "855056974177865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Unidade Divin\u00f3polis visitam o Parque Nacional da Serra da Canastra \u2013 https://t.co/Es0zHTEydo."
        },
        {
            "author_id": "836619866903875586",
            "created_at": "2017-04-20T13:43:33.000Z",
            "id": "855054331049070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede retomada de processo para ampliar Chapada dos Veadeiros https://t.co/OKxelcRZWp"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-04-20T13:36:53.000Z",
            "id": "855052652689985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO PEDE RETOMADA DO PROCESSO DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\n\u00d3rg\u00e3o pediu ao Governo... https://t.co/htuXOcqJ5Q"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-04-20T13:33:34.000Z",
            "id": "855051818283487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO PEDE RETOMADA DO PROCESSO DE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\n\u00d3rg\u00e3o pediu ao Governo... https://t.co/WB4nl2sQYP"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-20T12:06:46.000Z",
            "id": "855029975770181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA).Dia 25/04/2017.Ter\u00e7a - feira. https://t.co/D6RaFWlz2w"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2017-04-20T11:57:57.000Z",
            "id": "855027754726719490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2oPpFuSMkH"
        },
        {
            "author_id": "61842627",
            "created_at": "2017-04-20T11:35:09.000Z",
            "id": "855022017157922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr, meu povo!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/EowEvPyCyn"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-04-20T11:30:05.000Z",
            "id": "855020745868451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5cPWfjm2qt"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-04-20T11:22:40.000Z",
            "id": "855018875808759809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/su7Mt5vBPv #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-20T11:03:29.000Z",
            "id": "855014048827658244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SWohjZvyyA"
        },
        {
            "author_id": "161861552",
            "created_at": "2017-04-20T11:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "joaosoares083"
                    }
                ]
            },
            "id": "855013393018834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mais noticias siga @JoaoSoares083 e saiba que MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Naci... https://t.co/eFzfAhrg6o"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-04-20T11:00:43.000Z",
            "id": "855013352724193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xNrqyoZKyg"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-20T10:59:20.000Z",
            "id": "855013004974403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QaUMEUHeKE #Operaca\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-20T10:57:48.000Z",
            "id": "855012619345731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uSy7PM1gFz"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-20T10:57:46.000Z",
            "id": "855012609652699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PSFKcBp81Q"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-04-20T10:57:09.000Z",
            "id": "855012454161502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF-GO pede retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/V4lcboyULK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-20T10:50:20.000Z",
            "id": "855010738737426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2017-04-20T10:25:55.000Z",
            "id": "855004594149175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho cobra do governador Fl\u00e1vio Dino uma posi\u00e7\u00e3o oficial sobre a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim\nhttps://t.co/txFJ9r1SPC"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2017-04-20T10:25:33.000Z",
            "id": "855004503124434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho cobra do governador Fl\u00e1vio Dino uma posi\u00e7\u00e3o oficial sobre a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim\nhttps://t.co/BHyXNU0yWk"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-20T10:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "LiaRaquelSS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "855004289395290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @liaraquelss https://t.co/qJr2zS6MWU"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-04-20T10:14:29.000Z",
            "id": "855001717229879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo est\u00e1 de volta ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Gv6XY7YS0x https://t.co/mypzc7oTLe"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2017-04-20T10:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "854998860590063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Sociedade O fogo est\u00e1 de volta ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MbpQlGObtS Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/A123OVXWOR"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-20T09:47:05.000Z",
            "id": "854994823006343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios voltam ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/SO220OAEJc"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2017-04-20T05:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "854933463383891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio deflaga em Ponte da Barca \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: https://t.co/QReuUSMZ9s via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61684182",
            "created_at": "2017-04-20T02:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "854882153397723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finding paradise @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ZGf2Orjdl0"
        },
        {
            "author_id": "87953117",
            "created_at": "2017-04-20T01:31:43.000Z",
            "id": "854870159835713540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o nostalgia. Minha v\u00eddeo reportagem sobras as fofas e necess\u00e1rias cutias, reintroduzidas no Parque Nacional... https://t.co/2MZbvBA0w4"
        },
        {
            "author_id": "346889840",
            "created_at": "2017-04-20T01:08:56.000Z",
            "id": "854864426922422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do \u00faltimo fim de semana... \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/2svtiW7jrk"
        },
        {
            "author_id": "993541316",
            "created_at": "2017-04-20T01:06:36.000Z",
            "id": "854863838113648647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, discutindo sobre a abertura do Parque Nacional\u2026 https://t.co/kyeMTzMnzo"
        },
        {
            "author_id": "216526742",
            "created_at": "2017-04-20T00:59:21.000Z",
            "id": "854862016317665281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/srW1cFXfZ8"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-04-20T00:04:35.000Z",
            "id": "854848234061271043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - #Acre (AC) #Brasil #Norte #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/YtWV85NWry"
        },
        {
            "author_id": "319788945",
            "created_at": "2017-04-19T23:56:52.000Z",
            "id": "854846288562720769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/2oW9lTNpyu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-19T22:35:15.000Z",
            "id": "854825750452740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "579293983",
            "created_at": "2017-04-19T22:34:56.000Z",
            "id": "854825670807048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF d\u00e1 prazo para que Goi\u00e1s apresente dados sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XvyE8wBpYi"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-04-19T21:58:01.000Z",
            "id": "854816382399242243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Buraco das Araras Ecoturismo foi destaque no Blog Nunca sin viaje, escrito por Raquel e Tom\u00e1s. Confira! \ud83e\udd17 https://t.co/owo1z2M5wV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-19T21:33:31.000Z",
            "id": "854810216252272641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos capacita condutores de visitantes https://t.co/FHTK1OEzay"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-19T20:50:15.000Z",
            "id": "854799328136843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/ZT29onw2lQ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-04-19T20:43:55.000Z",
            "id": "854797731432456197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Inea quer criar Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Baixada - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/uQxmenUFkf"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-04-19T20:05:02.000Z",
            "id": "854787948704915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de safaris \nA vida selvagem \u00e9 o centro das aten\u00e7\u00f5es na \u00c1frica do Sul e o parque nacional Kruger \u00e9 sua... https://t.co/SAGbgXr28B"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-19T19:40:22.000Z",
            "id": "854781741478928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Campos Amaz\u00f4nicos, todo dia \u00e9 dia de \u00edndio: Parque nacional, gerido pelo ICMBio entre\u2026 https://t.co/1hF5lF3m9D"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2017-04-19T19:22:51.000Z",
            "id": "854777332426567685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s mais de 10 anos de luta, comunidades tradicionais apanhadoras de sempre-vivas d\u00e3o passo importante na... https://t.co/r2oqUObfAZ"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2017-04-19T19:03:50.000Z",
            "id": "854772543865196548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato P\u00fablico em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u com ecologistas e o m\u00fasico R\u00e1s Bernardo... https://t.co/AxR5fNSJrV"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2017-04-19T18:57:23.000Z",
            "id": "854770921021857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato P\u00fablico em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u com ecologistas e o m\u00fasico R\u00e1s Bernardo... https://t.co/nFQQMsPElp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-19T18:32:12.000Z",
            "id": "854764585257246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Dia do #\u00cdndio : Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos \u00e9 modelo de gest\u00e3o em harmonia com Terras Ind\u00edgenas https://t.co/JUguvNmdAh https://t.co/sMStJguozy"
        },
        {
            "author_id": "254354688",
            "created_at": "2017-04-19T17:44:05.000Z",
            "id": "854752474275643397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\nFoto: Daniel ToffoliCidade: Itatiaia/RJ\nBioma: Mata Atl\u00e2ntica\nLinha de atua\u00e7\u00e3o:... https://t.co/rAkz7ry4Ek"
        },
        {
            "author_id": "254354688",
            "created_at": "2017-04-19T17:43:28.000Z",
            "id": "854752319795232775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim\n Foto: Acervo ICMBioCidade: Guapi-mirim/RJ\nBioma: Marinho Costeiro... https://t.co/bhF69wfFOF"
        },
        {
            "author_id": "23425405",
            "created_at": "2017-04-19T15:50:23.000Z",
            "id": "854723861660807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO ICNF deve ser a maior amea\u00e7a \u00e0 floresta nacional\u201d afirma S\u00e9rgio Sousa Pinto \n\nFonte:  Sintra Not\u00edcias https://t.co/miCVuc67Le"
        },
        {
            "author_id": "519472300",
            "created_at": "2017-04-19T15:50:03.000Z",
            "id": "854723779657949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO ICNF deve ser a maior amea\u00e7a \u00e0 floresta nacional\u201d afirma S\u00e9rgio Sousa Pinto \n\nFonte:  Sintra Not\u00edcias https://t.co/eOOaPEdwTy"
        },
        {
            "author_id": "190886268",
            "created_at": "2017-04-19T15:44:25.000Z",
            "id": "854722362071273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que voc\u00ea precisa saber sobre o Monumento Natural da M\u00e3e D\u2019\u00e1gua e sua Zona de Amortecimento https://t.co/QAPiXKgnqy"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2017-04-19T15:30:08.000Z",
            "id": "854718765287841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os pacotes tur\u00edsticos para o Parque Nacional da Chapada Diamantina na Achei Tour - https://t.co/BtHSftOSCz"
        },
        {
            "author_id": "319292616",
            "created_at": "2017-04-19T15:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "Greicealana"
                    }
                ]
            },
            "id": "854718252022419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @greicealana  - Parque Nacional da Serra Geral -  #meioambiente #mundomelhor\u2026 https://t.co/Qpgxf0ISWh"
        },
        {
            "author_id": "237606393",
            "created_at": "2017-04-19T15:17:35.000Z",
            "id": "854715607035645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "470767618",
            "created_at": "2017-04-19T15:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PrisciJaikel"
                    }
                ]
            },
            "id": "854712955895730183",
            "in_reply_to_user_id": "154719352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrisciJaikel Parque Nacional Corcovado"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-04-19T15:04:18.000Z",
            "id": "854712266096345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Janu\u00e1ria/MG - https://t.co/kIWphHpxOM"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-04-19T14:59:28.000Z",
            "id": "854711050217959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa planeja realizar monitoramento participativo no territ\u00f3rio da Floresta Nacional (Flona) de Caxiuan\u00e3 O... https://t.co/OrZ9JtMvLp"
        },
        {
            "author_id": "138443878",
            "created_at": "2017-04-19T14:41:33.000Z",
            "id": "854706540707708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/3Y7V42Mz96 #mpf"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-04-19T14:08:19.000Z",
            "id": "854698177060122626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professores da UFMA iniciam estudos no Parque Nacional da Chapada das Mesas\u00a0https://t.co/UKyjdswSug https://t.co/CwhAiq439Y"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2017-04-19T13:57:06.000Z",
            "id": "854695355262410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Refor\u00e7o ao policiamento na cidade de Barreirinhas, porta de entrada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/vUcetJr695"
        },
        {
            "author_id": "35114215",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:02.000Z",
            "id": "854693574377689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/QS6Lf9mZWD"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:02.000Z",
            "id": "854693573635096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/NULQdZAecx"
        },
        {
            "author_id": "1281017023",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693572729294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/tF8HR6OHuB"
        },
        {
            "author_id": "2866866141",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693571663773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/igkFAW6GOP"
        },
        {
            "author_id": "57431349",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693571487596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/3bRBkNKFr2"
        },
        {
            "author_id": "3415990120",
            "created_at": "2017-04-19T13:50:01.000Z",
            "id": "854693570527150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto #Resist\u00eanciaInd\u00edgena https://t.co/OVpB41SGBg"
        },
        {
            "author_id": "85664113",
            "created_at": "2017-04-19T13:47:58.000Z",
            "id": "854693054984458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Professores da UFMA iniciam estudos no Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/g46eHBszVZ https://t.co/JXm3hmDDVc"
        },
        {
            "author_id": "57431349",
            "created_at": "2017-04-19T13:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "854691099847294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bXJBGNitZc ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2017-04-19T13:23:39.000Z",
            "id": "854686935360696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/HAeiCRQTWO https://t.co/IPEHAg3pxl"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2017-04-19T12:55:23.000Z",
            "id": "854679820369883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF d\u00e1 prazo para que Goi\u00e1s apresente dados sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/c6yh2qou4n https://t.co/bcBzjVfO4G"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-04-19T12:51:19.000Z",
            "id": "854678801057423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 o tema da exposi\u00e7\u00e3o \u2018De volta \u00e0... https://t.co/35jGgq0QY7"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-04-19T12:45:07.000Z",
            "id": "854677237496524801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF d\u00e1 prazo para que Goi\u00e1s apresente dados sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/h9MlngdtM5"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-19T12:34:53.000Z",
            "id": "854674665436065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia mais bonita da Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 na nossa opini\u00e3o e a Calanque D'En-Vau que fica no parque Nacional das Calanques... https://t.co/7rPkNcQwK7"
        },
        {
            "author_id": "123642852",
            "created_at": "2017-04-19T12:00:45.000Z",
            "id": "854666071638519810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carretera #Anisclo. https://t.co/Z27fbrI8n1"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-04-19T11:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "joaoamin"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 82,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "854659045042638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversamos agora com o deputado @joaoamin. Ele fala sobre a audi\u00eancia p\u00fablica da @assembleiasc sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-04-19T11:24:07.000Z",
            "id": "854656855603392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algures pelo Parque Nacional Peneda Ger\u00eas   :) https://t.co/XBMFah1gyJ"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-04-19T11:15:42.000Z",
            "id": "854654736636805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda-feira foram lan\u00e7ados os concursos para recuperar algumas das matas mais ic\u00f3nicas do Parque Nacional... https://t.co/mmIi2GpeZ0"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2017-04-19T11:00:19.000Z",
            "id": "854650863997960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/fQB5cprNKY"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2017-04-19T10:48:27.000Z",
            "id": "854647877762768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira debate preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Pedra do Cavalo https://t.co/MdAlYvH5Fg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-19T10:36:11.000Z",
            "id": "854644789559664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15778054",
            "created_at": "2017-04-19T09:13:10.000Z",
            "id": "854623900243816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "1496283254",
            "created_at": "2017-04-19T08:44:24.000Z",
            "id": "854616661466517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/QTbTzDJc6M"
        },
        {
            "author_id": "41616270",
            "created_at": "2017-04-19T08:15:24.000Z",
            "id": "854609362576445441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 uma das maiores \u00e1reas ind\u00edgenas da Am\u00e9rica Latina, com 26 mil quil\u00f4metros quadrados #Resist\u00eanciaInd\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-04-19T08:15:03.000Z",
            "id": "854609274496053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/ztMuVg8o1Y"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-04-19T06:52:58.000Z",
            "id": "854588618219847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante Branco Parque Nacional de Etosha, Namibia\n\u00a9Alex Freire https://t.co/pq1K27jez7"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-04-19T02:40:56.000Z",
            "id": "854525192042893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF expede recomenda\u00e7\u00e3o em defesa das comunidades tradicionais do Parque Nacional das Sempre-Vivas -... https://t.co/DItEBfBVYT"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-19T02:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "ericamsantoss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "854525168730996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @ericamsantoss https://t.co/H5bJ4LSAzL"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-04-19T02:38:59.000Z",
            "id": "854524698264309761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF expede recomenda\u00e7\u00e3o em defesa das comunidades tradicionais do Parque Nacional das Sempre-Vivas - https://t.co/8r7ttel3GA"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-04-19T01:35:52.000Z",
            "id": "854508815609475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s impasse, MPF fiscaliza processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DfnaMypWs9\n#MPF #Goi\u00e1s https://t.co/P7GylUoaVZ"
        },
        {
            "author_id": "847304948865875970",
            "created_at": "2017-04-19T01:18:12.000Z",
            "id": "854504369315885057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO quer urg\u00eancia  na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/8ICabQzbrK"
        },
        {
            "author_id": "537497341",
            "created_at": "2017-04-19T00:42:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01f848e9689de257"
            },
            "id": "854495315575046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 lindo para ir al Parque, Nacional - Chapecoense"
        },
        {
            "author_id": "849265883100983296",
            "created_at": "2017-04-19T00:13:09.000Z",
            "id": "854488001480491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-GO quer urg\u00eancia  na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/Hxi6wsUdSV"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-04-19T00:10:38.000Z",
            "id": "854487367608086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhas Gal\u00e1pagos e \u00e1guas circundantes formam uma prov\u00edncia do Equador, parque nacional e uma reserva biol\u00f3gica marinhahttp://bit.ly/2olfq2X"
        },
        {
            "author_id": "348844573",
            "created_at": "2017-04-18T23:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "854475411161579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Up!\ud83d\udc12 @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/HHU3iwRUph"
        },
        {
            "author_id": "43737017",
            "created_at": "2017-04-18T22:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "854458788832722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do feriado, nosso s\u00edtio @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/Rj2DpwUKiC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-18T22:15:24.000Z",
            "id": "854458367758278657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-04-18T22:04:54.000Z",
            "id": "854455725774577668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/8zolOuKOrf"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-04-18T21:25:06.000Z",
            "id": "854445708069482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Klabin. Leia mais: https://t.co/zRjrSPuB8B \ud83d\udc38"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-04-18T21:19:38.000Z",
            "id": "854444333902311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nascente geogr\u00e1fica do Rio S\u00e3o Francisco torna-se Monumento Natural do Rio Sambur\u00e1 em Minas Gerais. https://t.co/9SwlZQUuiT https://t.co/yQDNvk0Cy6"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-04-18T21:11:51.000Z",
            "id": "854442372729589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Goi\u00e1s anuncia que quer URG\u00caNCIA na Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Veadeiros. \n\nEnquanto... https://t.co/DKskKcZfto"
        },
        {
            "author_id": "316597532",
            "created_at": "2017-04-18T21:09:06.000Z",
            "id": "854441684071067654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc47 \ud83d\udc47 \ud83d\udc47\n\u201cQuando se trata da instala\u00e7\u00e3o de uma usina termel\u00e9trica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que inclua reservas... https://t.co/HNGKWs4TSU"
        },
        {
            "author_id": "76320589",
            "created_at": "2017-04-18T21:00:54.000Z",
            "id": "854439616765730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha top master \u2014 se sentindo sensacional em Flona - Floresta Nacional https://t.co/kmJtgr5YKq"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2017-04-18T20:42:29.000Z",
            "id": "854434984991576067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do pedal da Semana Santa 2017 em Curimata\u00ed - Minas Gerais - Brasil.\n\nParque Nacional das Sempre Vivas e... https://t.co/UmJvuyqLD9"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-04-18T20:40:31.000Z",
            "id": "854434490294382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE\n\nRedundante falar aqui sobre a alt\u00edssima relev\u00e2ncia deste Parque Nacional para a conserva\u00e7\u00e3o do Bioma... https://t.co/IC0tjBPVlL"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-04-18T20:37:42.000Z",
            "id": "854433779494080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma #\u00e1rvore muuuuito antiga - #Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias -  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "259027386",
            "created_at": "2017-04-18T20:15:54.000Z",
            "id": "854428292191047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC &gt;&gt; Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Klabin https://t.co/WAwjXrAHCJ"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T20:00:46.000Z",
            "id": "854424487248482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/lhZ3ziW0tW"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T20:00:37.000Z",
            "id": "854424446328864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/XxHjhPTYu0"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-18T20:00:37.000Z",
            "id": "854424446299500546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/OYmZKNVyJC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-18T19:56:56.000Z",
            "id": "854423521614856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 mapeia mam\u00edferos aqu\u00e1ticos amaz\u00f4nicos https://t.co/FpXs3r8jRp"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-04-18T19:54:29.000Z",
            "id": "854422904548839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nhttps://t.co/g3nj6BHbQx https://t.co/29FW4rUCkq"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:30:04.000Z",
            "id": "854416761101451269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/cNScQ0HfLO"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-18T19:29:54.000Z",
            "id": "854416718353113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/j5uWJdCIcg"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:29:54.000Z",
            "id": "854416716599894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/qizd42xOqG"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:25:53.000Z",
            "id": "854415707102228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... https://t.co/STtlLaKoQc"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-18T19:25:42.000Z",
            "id": "854415659148742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/N4a34avvKy"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-18T19:25:41.000Z",
            "id": "854415658318270465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. #canada #intercambio https://t.co/4xvYEzyzvW"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-04-18T19:16:01.000Z",
            "id": "854413222174224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/GO quer urg\u00eancia na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n https://t.co/RXmmB4Jrxf"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2017-04-18T18:33:28.000Z",
            "id": "854402515756077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbio raro em risco de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 identificado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina https://t.co/LF1nMaIITm https://t.co/7vu7LKhb7E"
        },
        {
            "author_id": "175139477",
            "created_at": "2017-04-18T18:17:11.000Z",
            "id": "854398420144009217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca \u00e9 tema de uma apresenta\u00e7\u00e3o na Cepsul de Itaja\u00ed... https://t.co/QCt6erghvi"
        },
        {
            "author_id": "883509306",
            "created_at": "2017-04-18T18:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "andesverticales"
                    }
                ]
            },
            "id": "854394898983813120",
            "in_reply_to_user_id": "176784800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andesverticales Parque nacional Aconc\u00e1gua, entrada. Campo base fica 3 horas de caminhada!"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-18T17:24:09.000Z",
            "id": "854385069976412162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tartarugas ser\u00e3o monitoradas na Reserva Extrativista de Cururupu no Maranh\u00e3o https://t.co/UIMynVrxrL https://t.co/bJ5EiBs0Qg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-04-18T17:21:50.000Z",
            "id": "854384487299416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ter sofrido grandes altera\u00e7\u00f5es, o Parque Nacional da Tijuca possui uma fauna bastante rica, que conta... https://t.co/9eyHM7XEvh"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-04-18T16:51:29.000Z",
            "id": "854376849459335169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede cumprimento de limite legal para plantio de soja transg\u00eanica pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ZpEDqFrQTP"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2017-04-18T16:43:15.000Z",
            "id": "854374777187913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG expede recomenda\u00e7\u00e3o em defesa das comunidades tradicionais do Parque Nacional das Sempre-Vivas: https://t.co/W9b0tbDrSy"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-04-18T16:35:18.000Z",
            "id": "854372779289956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Bunaken, Indon\u00e9sia\n\nInserida no Parque Nacional Mar\u00edtimo de Bunaken, a Ilha de Bunaken \u00e9 um pequeno... https://t.co/WU3huGytAu"
        },
        {
            "author_id": "2891886131",
            "created_at": "2017-04-18T16:08:51.000Z",
            "id": "854366123038564354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSetor Floresta Serra da Carioca\nPedra da G\u00e1vea e Pedra Bonita\nPretos Forros/Covanca\u201d https://t.co/sejVzn9Pzk"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2017-04-18T16:07:16.000Z",
            "id": "854365724789420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U \n\nCandidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade \u2013 UNESCO  \n\nEu Apoio! Venha voc\u00ea... https://t.co/vgwtiF8OUw"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-04-18T15:44:13.000Z",
            "id": "854359924838682626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 #VemPassarinhar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, em Campos dos Goytacazes! As vagas s\u00e3o limitadas. Inscreva-se! https://t.co/ve5Fbyvc2F"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-04-18T15:41:42.000Z",
            "id": "854359287539355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de debater a cria\u00e7\u00e3o de um Ref\u00fagio da Vida Silvestre na Serra da Estrela. Participe \u00e0s 13h, no audit\u00f3rio do INMETRO, em Xer\u00e9m. https://t.co/XDHQb9eGfL"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-04-18T15:04:25.000Z",
            "id": "854349907456663554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o registra presen\u00e7a de cerca de 500 visitantes nas Dunas do Jalap\u00e3o: https://t.co/4JhJkccwUK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-18T15:02:25.000Z",
            "id": "854349403175440386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFilhote passou tr\u00eas dias sendo criado por um adolescente, que o retirou de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A ave foi levada ao Cetas/Ta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-04-18T14:30:01.000Z",
            "id": "854341251423981571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar foi tombado como patrim\u00f4nio cultural brasileiro e tornou-se uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2003. #CGNews https://t.co/Wujz1Vzm6y"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-18T14:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "VianaEdilson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "854333723612983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @vianaedilson https://t.co/17xjsHAPXZ"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-18T13:39:30.000Z",
            "id": "854328535124762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A convite da secretaria de estado a Quercus - ANCN ir\u00e1 representar as ONGA na dire\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea protegida. https://t.co/JwANcNZZ9p"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2017-04-18T13:34:05.000Z",
            "id": "854327173045526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 sofre amea\u00e7a, mas sociedade resiste https://t.co/93vKu2hnHy"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2017-04-18T13:33:51.000Z",
            "id": "854327114635632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 sofre amea\u00e7a, mas sociedade resiste https://t.co/BYT4yISLrh"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-04-18T13:31:09.000Z",
            "id": "854326437423263746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kornati, Cro\u00e1cia \n\nO Parque Nacional de Kornati \u00e9 frequentemente descrito como \"para\u00edso... https://t.co/Pxdx5jZfT6"
        },
        {
            "author_id": "50744529",
            "created_at": "2017-04-18T13:26:49.000Z",
            "id": "854325346304483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede cumprimento de limite legal para plantio de soja transg\u00eanica pr\u00f3ximo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no RS - https://t.co/3fg8EduZGU"
        },
        {
            "author_id": "3469237875",
            "created_at": "2017-04-18T13:15:20.000Z",
            "id": "854322453971177473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Travessia do Parque Nacional da Tijuca \u2013 #RJ\n\nhttps://t.co/vSadirQVh1 https://t.co/07wryqPn2R"
        },
        {
            "author_id": "3469451129",
            "created_at": "2017-04-18T13:15:19.000Z",
            "id": "854322449399390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Travessia do Parque Nacional da Tijuca \u2013 #RJ\n\nhttps://t.co/PCTi9c9q6d https://t.co/pHeI7Fn45P"
        },
        {
            "author_id": "3817765229",
            "created_at": "2017-04-18T12:35:46.000Z",
            "id": "854312497792286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja v\u00eddeo: turista cai de montanha-russa no Parque Nacional do Caf\u00e9 https://t.co/ZtTb7bzHhy"
        },
        {
            "author_id": "3817765229",
            "created_at": "2017-04-18T12:35:32.000Z",
            "id": "854312437604069380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja v\u00eddeo: turista cai de montanha-russa no Parque Nacional do Caf\u00e9 https://t.co/IGj5OBA0Na"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-18T12:32:30.000Z",
            "id": "854311675419389953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno assina atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m  https://t.co/5Ag0ysJcc7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-18T12:25:07.000Z",
            "id": "854309819049803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia come\u00e7a com esse belo clique da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) das Dunas da Lagoinha. https://t.co/BIvJmvKHL4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-18T12:24:29.000Z",
            "id": "854309657342611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-04-18T12:17:48.000Z",
            "id": "854307975225196545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 - PR: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 - PR Bioma Floresta estacional\u2026 https://t.co/ZXOzapTLKZ"
        },
        {
            "author_id": "787032032",
            "created_at": "2017-04-18T12:00:02.000Z",
            "id": "854303503774359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural que rendeu v\u00e1rias distin\u00e7\u00f5es ambientais. Extraordin\u00e1ria beleza c\u00eanica - Monte Misen, praia,... https://t.co/Srtubg8jQS"
        },
        {
            "author_id": "1654303861",
            "created_at": "2017-04-18T11:36:34.000Z",
            "id": "854297598664036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem: Excursion Full Day Chalten Discovery. A 220 km de El Calafate, zona norte do Parque Nacional... https://t.co/8myI0V3ZiF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-18T10:15:16.000Z",
            "id": "854277141105659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "573918883",
            "created_at": "2017-04-18T06:39:14.000Z",
            "id": "854222774864424964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE NACIONAL... https://t.co/gu9xmWdSMD"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-18T02:02:31.000Z",
            "id": "854153133504823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins, Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, Maranh\u00e3o: https://t.co/MXLF7ub2o0"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-04-18T00:51:12.000Z",
            "id": "854135186208026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/ftbIqwt8UO"
        },
        {
            "author_id": "3353472491",
            "created_at": "2017-04-18T00:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "susanatrindadee"
                    }
                ]
            },
            "id": "854127076898680832",
            "in_reply_to_user_id": "1324968510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@susanatrindadee @margaridafcl \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "714585746905153537",
            "created_at": "2017-04-18T00:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "854123610579107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecol\u00f3gico - Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - 16 julho 2017 :: ....:::: AGOTUR ::::..... https://t.co/fwwME1gQ4W via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2017-04-18T00:05:05.000Z",
            "id": "854123581177028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova mudan\u00e7as no Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/W2MHMG0dhR"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-17T22:06:39.000Z",
            "id": "854093778944233473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio\u00a0Sambur\u00e1 https://t.co/rU9mcv3C0Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-17T22:01:17.000Z",
            "id": "854092427824693250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "139786449",
            "created_at": "2017-04-17T21:53:59.000Z",
            "id": "854090589008211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PODEMOS DEIXAR QUE ESSES POL\u00cdTICOS QUE TEM INTERESSES ESCUSOS DIMINUAM A \u00c1REA DA ESCARPA DEVONIANA. \nVAMOS... https://t.co/7ItcxzISK2"
        },
        {
            "author_id": "134598337",
            "created_at": "2017-04-17T21:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.46688075,
                        7.88570184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0183b61239c77a87"
            },
            "id": "854084048305745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#medanos  #apurelindoyquerido @ Parque Nacional Santo Luzardo https://t.co/Pq0KFGDab8"
        },
        {
            "author_id": "175931420",
            "created_at": "2017-04-17T20:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "854070688990322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE... https://t.co/HJS5qOyxdd via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2017-04-17T20:26:19.000Z",
            "id": "854068528772558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/5FeGkuGPqW"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-04-17T20:14:27.000Z",
            "id": "854065542948192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/ooC7k4X23c https://t.co/1DSDpcai8B"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-04-17T20:07:47.000Z",
            "id": "854063863821512705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/K9BpO3iHN5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-04-17T20:07:14.000Z",
            "id": "854063726902652930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/HBGkkDOkDN https://t.co/rCp2R3lPIR"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-04-17T20:02:49.000Z",
            "id": "854062612316925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara C\u00e2mara declara nascente do S\u00e3o Francisco como monumento natural do rio Sambur\u00e1 https://t.co/KPTJxeQdC8"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2017-04-17T19:15:09.000Z",
            "id": "854050619694383108",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tamoios \u00e9 uma Unid. de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel. Sua diminui\u00e7\u00e3o viola a proibi\u00e7\u00e3o de retrocesso ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-17T17:29:57.000Z",
            "id": "854024144794468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Glacier, Montana, USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 H\u00e1 pouco mais de um s\u00e9culo, o Parque Nacional Glacier tinha uma... https://t.co/FP2xsMWBHb"
        },
        {
            "author_id": "773288270289596416",
            "created_at": "2017-04-17T17:10:02.000Z",
            "id": "854019130428665864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL | Com mais de meio s\u00e9culo de exist\u00eancia, o Parque Nacional do Xingu abriga mais de 5,5 mil \u00edndios de 16... https://t.co/PxKgXsjCjb"
        },
        {
            "author_id": "112314320",
            "created_at": "2017-04-17T17:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "854018625384177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando enxergar as aves raras e ex\u00f3ticas. @ Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/TWfTyPtR40"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-04-17T16:44:25.000Z",
            "id": "854012685415010305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) abrange os concelhos de Arcos de Valdevez, Melga\u00e7o, Montalegre, Ponte da... https://t.co/cXdVJijATJ"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-04-17T15:54:49.000Z",
            "id": "854000202512035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os tr\u00eas dias o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 26.160 visitantes. https://t.co/NLjo8pbC3R"
        },
        {
            "author_id": "712341449011019776",
            "created_at": "2017-04-17T15:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "853991867016515586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Jos\u00e9 Sarney Filho e ao Presidente do ICMbio \u2013 Ricardo Soavinski: \"PARQUE... https://t.co/6S8VRgXXy3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-04-17T15:05:49.000Z",
            "id": "853987869739896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim e da Floresta Nacional de Itaituba II perderam 273 mil hectares de terra Um dia... https://t.co/SAO80wOsyc"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2017-04-17T14:36:59.000Z",
            "id": "853980615544365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mudan\u00e7as est\u00e3o relacionadas ao projeto da EF-170, a chamada de Ferrogr\u00e3o, que ligar\u00e1 MT e PA https://t.co/D6jEXmsecf"
        },
        {
            "author_id": "3688313595",
            "created_at": "2017-04-17T14:31:19.000Z",
            "id": "853979188533047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nQuando a proposta \u00e9 fazer algu\u00e9m feliz, a felicidade nos... https://t.co/oR2ID9D3Sn"
        },
        {
            "author_id": "4897752239",
            "created_at": "2017-04-17T14:23:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fb1b09b99be6cc50"
            },
            "id": "853977272373694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal foi apresentada em Audi\u00eancia P\u00fablica: https://t.co/egN58Dh540. https://t.co/YOKAcHbBnq"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-04-17T14:03:59.000Z",
            "id": "853972310084255746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paparazzi @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4u0GHDVDFS"
        },
        {
            "author_id": "747581950567813120",
            "created_at": "2017-04-17T14:00:35.000Z",
            "id": "853971455066779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova mudan\u00e7as no Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/dyRS0yVPrW https://t.co/Imi6SdUFKw"
        },
        {
            "author_id": "2606839136",
            "created_at": "2017-04-17T14:00:02.000Z",
            "id": "853971316764024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil. Foto de George Steinmetz #FotoDelDia #FelizLunes https://t.co/UmmPIstswT"
        },
        {
            "author_id": "119505675",
            "created_at": "2017-04-17T10:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27873,
                        -22.98485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853921477095292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, meus amigos! \u26f0\ud83d\udc9a #thediscoverer @ Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/9kjnn5hjXl"
        },
        {
            "author_id": "58072015",
            "created_at": "2017-04-17T10:40:26.000Z",
            "id": "853921086756589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior foi na sexta-feira santa que colocaram o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/7sOwFoBe4p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-17T09:51:18.000Z",
            "id": "853908722590113794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2017-04-17T09:34:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "853904420836397059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode voltar? Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 demais, s\u00e9rio. https://t.co/HXTZKLcIWn"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-17T08:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853882298848169988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/TK6TkAYf0e"
        },
        {
            "author_id": "3688313595",
            "created_at": "2017-04-17T04:56:23.000Z",
            "id": "853834501449027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Ssocial+ - 34 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Sentindo a Natureza. d\u00ea sua... https://t.co/DTFztCpuB1"
        },
        {
            "author_id": "18246662",
            "created_at": "2017-04-17T01:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "853784894010511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres, Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. @ Serra do Cip\u00f3 National Park https://t.co/uuxcCfyIIe"
        },
        {
            "author_id": "2458435718",
            "created_at": "2017-04-17T01:04:46.000Z",
            "id": "853776216024903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui https://t.co/aBu0RVIHbZ"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-17T00:45:54.000Z",
            "id": "853771466286002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Faltam 9 dias para Audi\u00eancia P\u00fablica da Reserva Extrativista Itapetininga, na Col\u00f4nia de Pescadores Z-38, Estiva, Bequim\u00e3o (MA). Participe! https://t.co/omfiks0IVr"
        },
        {
            "author_id": "57630085",
            "created_at": "2017-04-17T00:00:30.000Z",
            "id": "853760039064088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL DE ITATIAIA: Deus nos presenteou com essa deslumbrante natureza! T\u00e3o pertinho e muitos de n\u00f3s o... https://t.co/RLrc5opXTK"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-04-16T22:27:07.000Z",
            "id": "853736540358553604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/tSlaqNau9I https://t.co/I4rCJFsfxR"
        },
        {
            "author_id": "4698977239",
            "created_at": "2017-04-16T22:15:04.000Z",
            "id": "853733508988194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/4hTVX46dtY"
        },
        {
            "author_id": "4698977239",
            "created_at": "2017-04-16T22:13:57.000Z",
            "id": "853733227592380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u https://t.co/lEOyXh85uV"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-16T21:36:00.000Z",
            "id": "853723678005186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/aUF3cmU5LF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-16T21:35:18.000Z",
            "id": "853723498115682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "463782464",
            "created_at": "2017-04-16T21:00:39.000Z",
            "id": "853714778602254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{\ud83d\udc9a\ud83e\udd84 In a fairy tale..} A New Forest \u00e9 um parque nacional na regi\u00e3o de Hampshire, sul da Inglaterra, repleto de... https://t.co/9dAXztYYXu"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2017-04-16T20:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "853711976932966404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visista ao Parque Nacional do Itatiaia :: Tudo \u00e9 Geografia https://t.co/qa1eioI0cR via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "100637929",
            "created_at": "2017-04-16T20:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "853705806117601282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/u74EvCTN1I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "853695424095453186",
            "created_at": "2017-04-16T19:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "ProsadeMae"
                    }
                ]
            },
            "id": "853697162575826946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com crian\u00e7as https://t.co/c1LQgvtz88 via @prosademae"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-16T19:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853687127095246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro que tem uma teia de aranha por a\u00ed @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/o4s83aFJPw"
        },
        {
            "author_id": "145366029",
            "created_at": "2017-04-16T19:00:15.000Z",
            "id": "853684482573991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas - WikiParques https://t.co/0VBrePAFPD"
        },
        {
            "author_id": "273086959",
            "created_at": "2017-04-16T18:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "853670029459685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lolaylasflores @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Xds67m6E9"
        },
        {
            "author_id": "84379398",
            "created_at": "2017-04-16T17:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "853668649114230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim seja ! Felizes na P\u00e1scoa \ud83d\udc23 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/dR6PoMZWPr"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-04-16T16:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "853646018654687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/sHJAlZJYtb"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2017-04-16T16:00:25.000Z",
            "id": "853639222984667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, programada visita no Parque Nacional do Itatiaia (Prateleiras) dia 01/07. Valor (R$60,00)... https://t.co/MfrNR3DQDN"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-04-16T15:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AnaCbfr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "853632921898504193",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaCbfr meu roteiro ideal pelo Chile \u00e9 come\u00e7ar no extremo norte, no parque nacional Lauca e ir at\u00e9 o extremo sul, em Puerto Williams. mas \u00e9 hardcore"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-16T14:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "WagninhoNeves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853620492804206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @wagninhoneves https://t.co/bD03oeXh15"
        },
        {
            "author_id": "38118556",
            "created_at": "2017-04-16T14:23:17.000Z",
            "id": "853614779134615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Janel\u00e3o #ValedoPerua\u00e7u #MinasGerais #Perua\u00e7u @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/M0EnXz4WdN"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2017-04-16T14:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "853611256162508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para n\u00e3o seguir seu cora\u00e7\u00e3o.\" - Steve Jobs\n\nTreino de 15km na Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/uAikzZwWAb"
        },
        {
            "author_id": "56760258",
            "created_at": "2017-04-16T13:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "853608687356829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/XteX8GyISx"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2017-04-16T12:51:13.000Z",
            "id": "853591608146763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/o0dqL899uR"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-04-16T12:48:07.000Z",
            "id": "853590830342451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/p8gjojpQX4"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-16T12:20:14.000Z",
            "id": "853583811766104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bE4I1qG1bx https://t.co/tA9ezfiNXX"
        },
        {
            "author_id": "66393153",
            "created_at": "2017-04-16T10:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "WellingtonVeras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "853559593963859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom treinar no quintal de casa! (@ FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia w/ @wellingtonveras) https://t.co/tm6FhQwFUS"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-16T10:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "Balsanelli_i"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853553699523874819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @balsanelli_i) https://t.co/0VcUwjma2D"
        },
        {
            "author_id": "4833113457",
            "created_at": "2017-04-16T09:27:46.000Z",
            "id": "853540411155066882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Portugal Selvagem - O Magnifico Lobo Ib\u00e9rico (Parque Nacional do Montezinho) https://t.co/FO2p6kaQfR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-16T07:50:21.000Z",
            "id": "853515894726721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2272723556",
            "created_at": "2017-04-16T07:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "username": "fgsustentable"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "MuseodoPobo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "ADEGAgz"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "manuelborobio"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 99,
                        "username": "jhoraciogarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "853507443090960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Monumento natural, \u00bfprotexido?@MaltratoPaisaxe @fgsustentable @MuseodoPobo @ADEGAgz @manuelborobio @jhoraciogarcia https://t.co/6pj9bYg4UX"
        },
        {
            "author_id": "762872119189397504",
            "created_at": "2017-04-16T06:09:27.000Z",
            "id": "853490502561345537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora tu vai ver, vou ter que ir l\u00e1 pro parque nacional! Pq se eu voltar pra casa o bicho pega! #Pqp"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2017-04-16T05:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "853478669016342529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#angola #kissama #pordosol #sunset #thisisafrica @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/TcaglqWxC7"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2017-04-16T05:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "853478173706780674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#kwanzariver #angola fim da tarde depois do Safari @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/rn7kJWQgwP"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2017-04-16T03:25:03.000Z",
            "id": "853449130399715332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu to feliz, hoje eu to contente! @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/ZQUHMNUIMd"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-16T01:20:16.000Z",
            "id": "853417725644984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RpjtqPEAQA https://t.co/qliIzmBiO9"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-04-16T00:07:30.000Z",
            "id": "853399414043496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GraKcVqa8Z"
        },
        {
            "author_id": "3305115513",
            "created_at": "2017-04-16T00:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "853398911435800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S750 Eu e Ela Parque Nacional Cachoeira da Fuma\u00e7a II https://t.co/yJcCbH2bxg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-04-15T23:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "853395418927046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/Sv8B6pfp0N"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-04-15T23:31:12.000Z",
            "id": "853390279071551489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/buXox59jyN"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-04-15T23:31:11.000Z",
            "id": "853390273992212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/7rDmE7KtTl"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-04-15T23:31:09.000Z",
            "id": "853390267189125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/723HttbB04"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2017-04-15T23:23:07.000Z",
            "id": "853388243320020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/6RrffOpetO"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-04-15T23:20:04.000Z",
            "id": "853387479201624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Sul de Minas |  Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/VkLd4CnCQe"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-15T23:16:22.000Z",
            "id": "853386548406038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi\" https://t.co/BLJGdiAKLE"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-15T23:09:12.000Z",
            "id": "853384741093027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/uD09OrzwZ6 #Opera\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-15T23:08:16.000Z",
            "id": "853384506795069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/10lRYobxie"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2017-04-15T22:48:09.000Z",
            "id": "853379446635737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/Bdgbv3a0CB"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-04-15T22:48:09.000Z",
            "id": "853379444186255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que comunidade agroecol\u00f3gica deixe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Baependi https://t.co/IvPwPAw5tz"
        },
        {
            "author_id": "634071471",
            "created_at": "2017-04-15T22:43:14.000Z",
            "id": "853378206551986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho desses limpa a alma \u26f2 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional\u2026 https://t.co/Rb9erKI9A7"
        },
        {
            "author_id": "3602086696",
            "created_at": "2017-04-15T22:25:03.000Z",
            "id": "853373630729924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas no Parque Nacional do lago Nakuru - Qu\u00eania https://t.co/KPX0GU94Vp"
        },
        {
            "author_id": "169314625",
            "created_at": "2017-04-15T20:47:33.000Z",
            "id": "853349097306193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baix\u00e3o das andorinhas Serra vermelha Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/K3ElIRUKW0"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-04-15T20:11:01.000Z",
            "id": "853339900539809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XdVswq6oqT"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-04-15T19:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "Central_1746"
                    }
                ]
            },
            "id": "853336074952855557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guardas municipais resgataram tamandu\u00e1 mirim em casa no Alto da Boa Vista e soltaram o animal no Parque Nacional da Tijuca. @Central_1746 https://t.co/hITgIN2b9y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-15T19:35:27.000Z",
            "id": "853330951937634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-15T19:35:24.000Z",
            "id": "853330938817896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49083341",
            "created_at": "2017-04-15T19:24:40.000Z",
            "id": "853328236184571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n\u201cSe podes olhar, v\u00ea. Se podes ver, repara.\u201d Jos\u00e9 Saramago\n\n#dccalcada #natureza... https://t.co/8y0xZLuod7"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-15T18:26:17.000Z",
            "id": "853313543353094146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares retalham um pouco mais as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1 :( https://t.co/KxDra82o8F"
        },
        {
            "author_id": "36635922",
            "created_at": "2017-04-15T18:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "853310491950755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Irm\u00e3 na chuveirada! @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/zKUkGelcRQ"
        },
        {
            "author_id": "169314625",
            "created_at": "2017-04-15T18:01:53.000Z",
            "id": "853307402128588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 d\u00e1 Capivara. https://t.co/KsuRc8MVNU"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-04-15T16:23:19.000Z",
            "id": "853282597883052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitriodejaneirostate #parquedatijuca #florestadatijuca #riodejaneiro @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qjLHLW4r5z"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-15T16:01:48.000Z",
            "id": "853277184701628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 ref\u00fagio para as aves e para\u00edso dos observadores: https://t.co/hVkLPk2dOM"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2017-04-15T15:54:40.000Z",
            "id": "853275390730620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo o Morro do Penedo, um  Monumento Natural  localizado \u00e0s margens da ba\u00eda de Vit\u00f3ria e Vila Velha sua... https://t.co/6M6UwhSMQz"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2017-04-15T15:31:36.000Z",
            "id": "853269585470029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental flagra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Bem Paran\u00e1: https://t.co/DENjyzAmpD"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-15T15:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "853267466109292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca de reprodu\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NjYE6w5MWy"
        },
        {
            "author_id": "206946897",
            "created_at": "2017-04-15T15:00:31.000Z",
            "id": "853261763399364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Selva da Pol\u00edcia Militar Ambiental encontrou um acampamento utilizado por ca\u00e7adores no Parque Nacional... https://t.co/3n1C9aSgwf"
        },
        {
            "author_id": "498554728",
            "created_at": "2017-04-15T14:59:57.000Z",
            "id": "853261620818137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Selva da Pol\u00edcia Militar Ambiental encontrou um acampamento utilizado por ca\u00e7adores no Parque Nacional... https://t.co/NMnzlL8gvO"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2017-04-15T13:51:52.000Z",
            "id": "853244483781177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/b6qZ8iV5ww"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-04-15T13:48:36.000Z",
            "id": "853243662913765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y6EvJ1V2g7"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-04-15T13:39:47.000Z",
            "id": "853241445779554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Por ser uma unidade de\u2026 https://t.co/Z2TYoUEtaJ #DevUnit https://t.co/u8e003xDvk"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-04-15T13:36:24.000Z",
            "id": "853240592041615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oh9zQ9zOOv"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-04-15T13:33:10.000Z",
            "id": "853239780506714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dqc8thiwyR"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-04-15T13:32:06.000Z",
            "id": "853239510007635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lVW2ziBHba"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-15T13:31:37.000Z",
            "id": "853239388955750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ysl2sRaVna"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-15T13:31:34.000Z",
            "id": "853239374795821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UZWDMgml8D"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-15T13:31:10.000Z",
            "id": "853239275369791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aa1jmf7olh"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-15T13:30:36.000Z",
            "id": "853239133887528961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dw8q8ksKNO"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-04-15T13:30:14.000Z",
            "id": "853239043294756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IwcN3OqpG5"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-15T13:28:13.000Z",
            "id": "853238535389884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9J8qqVR3YI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-15T13:26:22.000Z",
            "id": "853238069461483521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/0fwkr6eBbI"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-15T13:24:20.000Z",
            "id": "853237555915083777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/arylsZA4LE #OperacaoBetaLab \u2026"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:13.000Z",
            "id": "853235009729310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zEF1ekhcN6"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:07.000Z",
            "id": "853234984387321858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GBmphWGgZI"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:06.000Z",
            "id": "853234981736415236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QdQ8YIlCrj"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-04-15T13:14:04.000Z",
            "id": "853234973440135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra acampamento de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/q1V9Uw6s9c"
        },
        {
            "author_id": "1407642120",
            "created_at": "2017-04-15T12:33:11.000Z",
            "id": "853224685978484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/1abyzHGvaX\""
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-15T11:29:03.000Z",
            "id": "853208545155850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mimosas s\u00e3o uma verdadeira praga do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, amea\u00e7ando o equil\u00edbrio dos ecossistemas... https://t.co/S4xZEF27BL"
        },
        {
            "author_id": "809496806644137985",
            "created_at": "2017-04-15T10:47:08.000Z",
            "id": "853197995436912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugalmola #portugalmagico #portugal #planetaportugal\u2026 https://t.co/kyPBGTgcEh"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-15T10:21:10.000Z",
            "id": "853191459545239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/Gpt8Df28oi https://t.co/d0nr6ICHgb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-15T07:15:18.000Z",
            "id": "853144686353154052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-15T05:20:16.000Z",
            "id": "853115738294497284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AEYfst1Tla https://t.co/eSxQ8U5RKc"
        },
        {
            "author_id": "604203610",
            "created_at": "2017-04-15T04:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        105.51666667,
                        15.4
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019ded1c401ef70f"
            },
            "id": "853104105354653700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f @ Parque nacional de Pha Taem https://t.co/PsQJJkhJ3E"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-15T03:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "Math_Alvees"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853085718691840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @math_alvees https://t.co/X3pba28dba"
        },
        {
            "author_id": "393728545",
            "created_at": "2017-04-15T03:13:05.000Z",
            "id": "853083731124408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/Rdj4H1e1BW"
        },
        {
            "author_id": "3060292174",
            "created_at": "2017-04-15T03:01:37.000Z",
            "id": "853080842721255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volc\u00c3\u00a1n Po\u00c3\u00a1s permancer\u00c3\u00a1 cerrado este fin de semana https://t.co/AgSA8gHJeF"
        },
        {
            "author_id": "344965817",
            "created_at": "2017-04-15T02:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Rennata_Martins"
                    }
                ]
            },
            "id": "853080039134507009",
            "in_reply_to_user_id": "2173012622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rennata_martins um dos meus sonhos \u00e9  ir no parque nacional de Plitvice"
        },
        {
            "author_id": "56088468",
            "created_at": "2017-04-15T02:50:48.000Z",
            "id": "853078121582604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por acaso o efeito #Trump bateu por aqui, ou \u00e9 mais suborno a vista?Parlamentares tiram prote\u00e7\u00e3o de \u00e1rea na Amaz\u00f4nia https://t.co/M54zIP7BjG"
        },
        {
            "author_id": "38935859",
            "created_at": "2017-04-15T01:19:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "853055059281707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas cachoeiras do Goi\u00e1s com a pernambucaiada! (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) https://t.co/RsG2h2C7f6 https://t.co/62zPoNDdsO"
        },
        {
            "author_id": "57952301",
            "created_at": "2017-04-15T00:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51550595,
                        -14.13527638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "853039089398022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/hpPZbqW05I"
        },
        {
            "author_id": "170769807",
            "created_at": "2017-04-14T23:57:41.000Z",
            "id": "853034557842628610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu: imagem de comemora\u00e7\u00e3o (Parque Nacional - 56 anos) e devasta\u00e7\u00e3o (Belo Monte) na mesma p\u00e1gina do jornal. https://t.co/WkaCRIvAzi"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2017-04-14T23:57:12.000Z",
            "id": "853034435549290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/LsG2sUHFt4"
        },
        {
            "author_id": "376547427",
            "created_at": "2017-04-14T22:57:52.000Z",
            "id": "853019503717908481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patax\u00f3 denunciam retirada de madeira no Parque Nacional do Descobrimento, incidente sobre terra ind\u00edgena \u2013 Portal... https://t.co/vm9YswGaDK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-14T22:42:36.000Z",
            "id": "853015662976876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Travessia de rio antes da subida da Ladeira do Imp\u00e9rio, Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada... https://t.co/NUGf8RgioJ"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2017-04-14T22:35:53.000Z",
            "id": "853013969547788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de 2010 da empresa Prosul real\u00e7a o apoio ao Plano de Manejo da RPPN Rio das Lontras e o pr\u00eamio de... https://t.co/ZhFxHmUXnk"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-04-14T21:51:49.000Z",
            "id": "853002881758367746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o dos Balaios \nParque Nacional do Capara\u00f3 \nRegi\u00e3o de Rio Claro \nI\u00fana ES @ I\u00fana https://t.co/62f0WmSnPC"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-14T21:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "853002508255580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/wCkGMKYJmp"
        },
        {
            "author_id": "777680881485885440",
            "created_at": "2017-04-14T21:17:56.000Z",
            "id": "852994355979837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estagiar em educa\u00e7\u00e3o ambiental na esta\u00e7\u00e3o ecologica da ufv seria esse meu sonho?"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2017-04-14T20:55:51.000Z",
            "id": "852988798489292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multid\u00e3o participa da Caminhada Penitencial at\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa - Confira no link: \u2550\u2550\u25ba... https://t.co/4beqYk5UEO"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2017-04-14T20:25:38.000Z",
            "id": "852981190424485889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7a  &lt;3 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ZibgPBGB2b"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-14T20:11:02.000Z",
            "id": "852977518198091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Burren na #Irlanda, t\u00e3o bonito e t\u00e3o diferente de tudo o que j\u00e1 vi neste pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/ozaB0X9xAl https://t.co/TZgk9tx630"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-04-14T20:09:04.000Z",
            "id": "852977022716522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/r4GORznI3e - A Resex Soure, localizada na Ilha do Maraj\u00f3, abriga \u201cp\u00e2ntanos salinos\u201d onde \u00e9 comum a presen\u00e7a de b\u00fafalos https://t.co/08u4fMqhgi"
        },
        {
            "author_id": "48518838",
            "created_at": "2017-04-14T19:12:56.000Z",
            "id": "852962896497823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com doodle, Google homenageia anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/XzBdFsdwtA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#ParqueNacionaldoXingu #Brasil https://t.co/3J9DsZkA8Q"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-14T19:01:27.000Z",
            "id": "852960006567854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-04-14T18:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "CLBRMTTS"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "cassianonano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "852958832741543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @clbrmtts @cassianonano https://t.co/BTJFbEDk1W"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-04-14T18:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "852958809031049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "188466361",
            "created_at": "2017-04-14T18:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98254738,
                        -22.44264982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "852957947433037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100%!! \ud83d\udd0b @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/0XNasOhzAR"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2017-04-14T18:34:42.000Z",
            "id": "852953274139516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqckH4n #viajar"
        },
        {
            "author_id": "92974970",
            "created_at": "2017-04-14T18:22:54.000Z",
            "id": "852950304031207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu: https://t.co/mttYGcxzA3"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-04-14T18:05:56.000Z",
            "id": "852946035601231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Desmatamento e Ocupa\u00e7\u00f5es ilegais | WWF-Brasil} Parlamentares tiram prote\u00e7\u00e3o de parque nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/dPbgg3PQIe"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-04-14T17:51:12.000Z",
            "id": "852942328704663553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 25 mil turistas s\u00e3o esperados no Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado https://t.co/lg6gyZ7DvZ"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-14T16:43:05.000Z",
            "id": "852925187204972546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1s not\u00edcias vindas das terras de Vera Cruz.\n\u201cAlterar a categoria de prote\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas para aproveitamento... https://t.co/RdB8nfDYDx"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2017-04-14T16:40:00.000Z",
            "id": "852924411673968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ADERE Peneda Ger\u00eas est\u00e1 a contratar 38 pessoas, para desenvolverem trabalhos florestais naquele Parque Nacional \ud83d\ude00\nhttps://t.co/hmwHqjynR8"
        },
        {
            "author_id": "223166006",
            "created_at": "2017-04-14T15:56:56.000Z",
            "id": "852913572283899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor amiga e companheira d\u00e1 vida toda \u2764 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/L7jeBABS6X"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2017-04-14T15:10:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "852901773266341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o parque nacional ind\u00edgena do Xingu completa 56 anos \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "9896852",
            "created_at": "2017-04-14T14:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "camilachaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "852897844956712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarateando (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @camilachaim) https://t.co/MZ4OQcWN5x"
        },
        {
            "author_id": "327293385",
            "created_at": "2017-04-14T14:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.82651698,
                        9.73108075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "852888751877496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seufz @ Parque Nacional Cahuita https://t.co/Gg8gdlrftq"
        },
        {
            "author_id": "851812303813128193",
            "created_at": "2017-04-14T13:55:34.000Z",
            "id": "852883030335258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar depois de uma viagem ate ao parque nacional peneda geres https://t.co/oc2qarawmy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-14T13:46:44.000Z",
            "id": "852880806087405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2017-04-14T13:43:38.000Z",
            "id": "852880026034941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu a import\u00e2ncia da nossa hist\u00f3ria https://t.co/7a9t5KXpF0"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2017-04-14T13:42:50.000Z",
            "id": "852879824104435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu a import\u00e2ncia da nossa hist\u00f3ria - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/Ta8HMHuIZR"
        },
        {
            "author_id": "40708027",
            "created_at": "2017-04-14T13:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "852875307753369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/wNR2iyMTpd"
        },
        {
            "author_id": "399418117",
            "created_at": "2017-04-14T13:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "852873693067857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u ,\u2026 https://t.co/f6oI6JpUnP"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-14T12:47:02.000Z",
            "id": "852865780924522497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/bUZheJ0Bc6 https://t.co/8Eowpl0y6A"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2017-04-14T11:41:20.000Z",
            "id": "852849249108799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14/04 O Parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o... https://t.co/j7MQQ3VEcs"
        },
        {
            "author_id": "713815798872027136",
            "created_at": "2017-04-14T11:23:03.000Z",
            "id": "852844648502616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia - viajar pelo mundo https://t.co/iEY3jRJok9 https://t.co/JhqZsQUYKr"
        },
        {
            "author_id": "22176845",
            "created_at": "2017-04-14T09:32:01.000Z",
            "id": "852816705214586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOAB: Massive Ordenance Air Blast, Mother of All Bombs e cidade no Utah, a mais pr\u00f3xima do Parque Nacional dos Arcos. (dois filhos na foto) https://t.co/vwUHaKNnhr"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-14T08:44:05.000Z",
            "id": "852804641892859905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta reportagem da SIC sobre o Parque Nacional foca os principais \"problemas\" que acorrem no Ver\u00e3o aos menos... https://t.co/a5uCDr9LKb"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-04-14T07:00:26.000Z",
            "id": "852778557822476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cabra-mont\u00eas tem prosperado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas gra\u00e7as ao terreno escarpado, que lhe \u00e9... https://t.co/8scb2fh91I"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-14T06:50:23.000Z",
            "id": "852776029701644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "781931581871128576",
            "created_at": "2017-04-14T03:50:35.000Z",
            "id": "852730778135875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "2237838404",
            "created_at": "2017-04-14T03:19:27.000Z",
            "id": "852722945252347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu | | TV Brasil: https://t.co/VZWiX8rFsr"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2017-04-14T03:15:52.000Z",
            "id": "852722044185825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/93g2SSaera"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-14T02:40:09.000Z",
            "id": "852713053355479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5JmcZUlfmC https://t.co/42LNLff0bp"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-14T01:22:31.000Z",
            "id": "852693519500066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares tiram prote\u00e7\u00e3o de parque nacional na Amaz\u00f4nia: Um dia depois de uma comiss\u00e3o\u2026 https://t.co/ThRD8aBjgg"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:07.000Z",
            "id": "852686120357838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/6UcExl1b66"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:07.000Z",
            "id": "852686118285791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/MJQunrhM3v"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:07.000Z",
            "id": "852686117694353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/en6xYnueNe"
        },
        {
            "author_id": "481219376",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:06.000Z",
            "id": "852686116243218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/xbC1SfnEof"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:06.000Z",
            "id": "852686115941240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/dVhCbBxVGx"
        },
        {
            "author_id": "791769058073083904",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:06.000Z",
            "id": "852686114364112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/Hw6smjqbDL"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:06.000Z",
            "id": "852686113005117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/gyVbhrUpF0"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2017-04-14T00:53:06.000Z",
            "id": "852686112623546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/lEsuajmDBY"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2017-04-14T00:44:16.000Z",
            "id": "852683891571871749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra\" https://t.co/3CbIeciLE4"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2017-04-14T00:36:30.000Z",
            "id": "852681936564871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/T9oafuzwvR"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2017-04-14T00:34:37.000Z",
            "id": "852681462398631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PGR questiona redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra https://t.co/1zA6inFHDk"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2017-04-14T00:32:41.000Z",
            "id": "852680974722793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGR questiona reducao de area de protecao ambiental em Angra... https://t.co/XnCBmfSaAF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ericamsantoss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ericamsantoss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ericamsantoss"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e08\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e2d\u0e07, \u0e08.\u0e40\u0e0a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
                "id": "00555e26670cbbd6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rio Negro, Uruguay",
                "id": "01f848e9689de257",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Fernando De Apure, Venezuela",
                "id": "0183b61239c77a87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "fb1b09b99be6cc50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e42\u0e02\u0e07\u0e40\u0e08\u0e35\u0e22\u0e21, \u0e08.\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e25\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e18\u0e32\u0e19\u0e35",
                "id": "019ded1c401ef70f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421939214",
                "name": "Capricorniano",
                "username": "pedroc4rvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233316507",
                "name": "ka",
                "username": "karinancarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312223986",
                "name": "Andresa Melo",
                "username": "andresamelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574990071",
                "name": "AmbienteSOS",
                "username": "AmbienteSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99089407",
                "name": "Amzu",
                "username": "amzumar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120092102",
                "name": "NK Coaching",
                "username": "nkcoaching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733685462",
                "name": "D\u2206N",
                "username": "dancs_nico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265323207",
                "name": "YGOR LUIZ",
                "username": "YGORLUIZ14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604646997",
                "name": "Wandro Silva\ud83d\ude0d\ud83d\udc6c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf47\ud83c\udf77\ud83c\udf7e\ud83c\udf63\ud83e\udd62\ud83e\uddc0",
                "username": "WandroSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317472465",
                "name": "Eterno Boca\ud83e\udd7a\ud83d\ude22",
                "username": "andressab3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163254462",
                "name": "Eliana Saladino",
                "username": "EloSaladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907807928",
                "name": "Sergipe Turismo",
                "username": "sergipeturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503649439",
                "name": "Alejandro Alcazar",
                "username": "alcazar_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312825675",
                "name": "Alvaro Abreu",
                "username": "AbreuAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3193505795",
                "name": "Christian",
                "username": "christiancmach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163687200",
                "name": "Geise Oliveira",
                "username": "GeiseON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24065833",
                "name": "Ricardo Savino",
                "username": "Ricardo_Savino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Toninho  Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10901022",
                "name": "Paulo Crepaldi",
                "username": "paulocrepaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124571498",
                "name": "Tatiana carvalho",
                "username": "verdadeiraamiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69441819",
                "name": "estrelinha",
                "username": "estrelinha4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170125683",
                "name": "Vitor SaMeS",
                "username": "vitorsames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294077272",
                "name": "Multinterc\u00e2mbio",
                "username": "Multintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131197312",
                "name": "Caroline Sim\u00f5es",
                "username": "carolisim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150265402",
                "name": "Jorge Rato",
                "username": "stalker1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100493991",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "Mauricio_Senna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229707658",
                "name": "Don Milani",
                "username": "milanigab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173584445649149953",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviaback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42915894",
                "name": "marxista-pianista",
                "username": "PaattyK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65902570",
                "name": "dan",
                "username": "alvesldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704667503767724032",
                "name": "Ozeias Cabral",
                "username": "Ozyphotography2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24777492",
                "name": "Washington M. Alves",
                "username": "oxtoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56929902",
                "name": "BARIZON",
                "username": "daniyvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306424774298566656",
                "name": "Perip\u00e9cias e melindres",
                "username": "luizvacilus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27294589",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "k4ribe49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159551147",
                "name": "Candela Ilumina\u00e7\u00e3o",
                "username": "candela_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225341304",
                "name": "carlos",
                "username": "dcppasmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225251792",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira",
                "username": "jjoaortt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53267239",
                "name": "\u00c9rica, The Queen\ud83d\udc51\ud83d\udea9",
                "username": "Erica_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63147526",
                "name": "Thamyres Guimar\u00e3es",
                "username": "thamyresguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167445005",
                "name": "Miro Lopes",
                "username": "pullitzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223324514",
                "name": "Moreira",
                "username": "tlmfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980085517",
                "name": "Jornal do Vale",
                "username": "jvonlinegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49802304",
                "name": "Alexandre B Koehler",
                "username": "alexfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36655360",
                "name": "Munic\u00edpio de Tubar\u00e3o",
                "username": "governotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "MARANH\u00c3O HOJE",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886207105",
                "name": "@GloboNoticias",
                "username": "GloboFaial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246339375",
                "name": "AMUREL",
                "username": "amurel_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266064282",
                "name": "Luc\u00edlia Cernausan",
                "username": "LCernausan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754617922912395264",
                "name": "SpaceTuga",
                "username": "spacetuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348553744",
                "name": "cemprebr",
                "username": "cemprebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149335360",
                "name": "Luciane Chiarelli",
                "username": "LucianeChiareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108587889",
                "name": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es",
                "username": "mcti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47378666",
                "name": "UEMG Divin\u00f3polis",
                "username": "UEMGdivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836619866903875586",
                "name": "Nathan De Andrade F.",
                "username": "NathanDeAndrad2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61842627",
                "name": "Maior Abandonada",
                "username": "vem_comigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161861552",
                "name": "Jo\u00e3o Soares",
                "username": "joaosoares083",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188138224",
                "name": "Lia Raquel",
                "username": "LiaRaquelSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61684182",
                "name": "Jopet Reyes",
                "username": "yalikethathuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87953117",
                "name": "Sofia Moutinho",
                "username": "Sofialmdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346889840",
                "name": "Leon Pedro",
                "username": "Leon_PdAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993541316",
                "name": "Felipe Mussal\u00e9m",
                "username": "fmussalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216526742",
                "name": "Mayume Hayakawa",
                "username": "may_hayakawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319788945",
                "name": "Alonso Vidal",
                "username": "algeroz27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579293983",
                "name": "Ranfre Arouca",
                "username": "RanfreArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254354688",
                "name": "francis cerqueira",
                "username": "FrancisYanashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23425405",
                "name": "Rui Cardoso",
                "username": "ruicardoso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519472300",
                "name": "R\u00e1dio Ideias",
                "username": "Radio_Ideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190886268",
                "name": "sophia Grossmann",
                "username": "sogrossmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319292616",
                "name": "Jefferson Samuel",
                "username": "jeffesamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51719775",
                "name": "GREICE ALANA \ud83e\udd81",
                "username": "Greicealana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237606393",
                "name": "Irlana Cassini",
                "username": "Irlanacassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470767618",
                "name": "Noi Mes\u00e9n",
                "username": "NoilyMV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154719352",
                "name": "Priscila Jaikel",
                "username": "PrisciJaikel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138443878",
                "name": "MPF Goi\u00e1s",
                "username": "MPF_GO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35114215",
                "name": "Adriano Diogo",
                "username": "adrianodiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281017023",
                "name": "Maz\u00e9 Favar\u00e3o",
                "username": "MazeFavarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866866141",
                "name": "A conta da Agua",
                "username": "acontadagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57431349",
                "name": "Larissa Gould",
                "username": "larissagould",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415990120",
                "name": "Vanilda Anuncia\u00e7\u00e3o",
                "username": "VanAnunciacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123642852",
                "name": "Casa L\u00f3pez Ordesa",
                "username": "CasaLopezOrdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313954905",
                "name": "Danyela \u2764",
                "username": "danyrokz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15778054",
                "name": "clay \ud83c\udfe0",
                "username": "claytonnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496283254",
                "name": "Jordi Torregrosa",
                "username": "Jordittrives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41616270",
                "name": "Oliver Kornblihtt",
                "username": "_oviler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847304948865875970",
                "name": "webStori",
                "username": "obscomunicacoe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537497341",
                "name": "Mauro Gonz\u00e1lez\uf8ff",
                "username": "havojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849265883100983296",
                "name": "nena@",
                "username": "Marcien61257351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348844573",
                "name": "Pablo Vanherweck",
                "username": "PabloVanherweck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43737017",
                "name": "J\u00falia Ponzio",
                "username": "jubsponpon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316597532",
                "name": "Celia Regina",
                "username": "CeliaReginaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76320589",
                "name": "JULLIAN GONZAGA",
                "username": "julliangonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259027386",
                "name": "Correio Otaciliense",
                "username": "JCOtaciliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175139477",
                "name": "Sindipi",
                "username": "sindipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883509306",
                "name": "K\u00e1tia Krauel",
                "username": "KatiaKrauel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176784800",
                "name": "Andes Mountain Adventures",
                "username": "andesverticales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891886131",
                "name": "Rio EnCantos Experiences",
                "username": "RioEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071898486474457089",
                "name": "Edilson Viana",
                "username": "VianaEdilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50744529",
                "name": "PRR 4\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "mpf_prr4",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3469237875",
                "name": "Discover Tartarstan",
                "username": "Disc_tartarstan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469451129",
                "name": "Discover Russia",
                "username": "disc_russia365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3817765229",
                "name": "Click Not\u00edcias",
                "username": "clicknoticiascn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787032032",
                "name": "Jap\u00e3oCultura&Turismo",
                "username": "VidasEmVoltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654303861",
                "name": "Liliam Amalfi",
                "username": "LiliamAmalfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573918883",
                "name": "Lusiane Lopes",
                "username": "LusianeLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353472491",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "ineslourencov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324968510",
                "name": "Susete",
                "username": "susanatrindadee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714585746905153537",
                "name": "Agotur / Excurs\u00f5es",
                "username": "AgoturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139786449",
                "name": "Ruy Barrozo",
                "username": "ruybarrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134598337",
                "name": "Juan Eduardo",
                "username": "juaneduardozb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175931420",
                "name": "Henrique Comune",
                "username": "hcomune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773288270289596416",
                "name": "Esquerda Online",
                "username": "esquerdaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112314320",
                "name": "bru",
                "username": "tinkerbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712341449011019776",
                "name": "Renatta",
                "username": "renattabrandao3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3688313595",
                "name": "Soraya Santos",
                "username": "ssocialmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4897752239",
                "name": "C\u00e2mara Santa Helena",
                "username": "camarashego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747581950567813120",
                "name": "como cultivar",
                "username": "como_cultivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606839136",
                "name": "CITY TOUR VE",
                "username": "citytourve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119505675",
                "name": "personalcarvalho",
                "username": "PedroCarvalho16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58072015",
                "name": "\u304d\u3085\u308a\u3042 - Kyuria",
                "username": "_kyuria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18246662",
                "name": "cdiniz",
                "username": "cdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458435718",
                "name": "CARLOS DA MATA",
                "username": "CARLOSDAMATA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57630085",
                "name": "Fernando Menandro",
                "username": "Menandropv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698977239",
                "name": "Christian de Souza",
                "username": "christianyagovs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463782464",
                "name": "Mirella Cabaz",
                "username": "MirellaCabaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100637929",
                "name": "Jorge Costa",
                "username": "Cstabrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853695424095453186",
                "name": "Mamaes do RJ",
                "username": "mamaesdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85314414",
                "name": "Prosa de M\u00e3e",
                "username": "ProsadeMae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145366029",
                "name": "PU1WTS @Protesta SP Patriota e Radioamador.",
                "username": "protestaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273086959",
                "name": "Trasto",
                "username": "ctrasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84379398",
                "name": "walterosa",
                "username": "pretoweio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415975864",
                "name": "\u0410\u043d\u0430 \u0426\u043b\u0430\u0440\u0430",
                "username": "AnaCbfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922358625",
                "name": "Wagner Neves",
                "username": "WagninhoNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38118556",
                "name": "Daniel Villas B\u00f4as",
                "username": "DanVillasBoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56760258",
                "name": "Ralyson Soares \u30c4",
                "username": "RalysonSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393153",
                "name": "Edvandro Lincoln",
                "username": "edd_lincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795424298664132608",
                "name": "Eduardo Neli",
                "username": "Balsanelli_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833113457",
                "name": "Proyecto Lobo: Voluntariado Censo Lobo Ib\u00e9rico",
                "username": "CensoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272723556",
                "name": "A.Perez Alberti",
                "username": "perezalberti47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "MaltratodaPaisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25050257",
                "name": "Galicia Sustentable",
                "username": "fgsustentable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070534653",
                "name": "Museo do Pobo Galego",
                "username": "MuseodoPobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229238746",
                "name": "ADEGA",
                "username": "ADEGAgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562689074",
                "name": "Manuel Borobio",
                "username": "manuelborobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361332002",
                "name": "JHoracio Garc\u00eda",
                "username": "jhoraciogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762872119189397504",
                "name": "Sorriso \ud83d\udc51",
                "username": "rafaelfp8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142466581",
                "name": "D\u00aaOlava Dedos d'Ouro",
                "username": "Luiza_oi_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305115513",
                "name": "Daniel Viana",
                "username": "haya301km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "634071471",
                "name": "isabela",
                "username": "belavarela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602086696",
                "name": "Curto e Curioso",
                "username": "CurtoeCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169314625",
                "name": "adaleuton de queiroz",
                "username": "adaleutom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49083341",
                "name": "Dennis Cal\u00e7ada",
                "username": "dccalcada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36635922",
                "name": "Fernando",
                "username": "fscezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206946897",
                "name": "Radar Maringa",
                "username": "radarmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498554728",
                "name": "stronda",
                "username": "stronda141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1407642120",
                "name": "angil tours guanare",
                "username": "angiltoursguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809496806644137985",
                "name": "Planeta Portugal",
                "username": "portugalmagico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604203610",
                "name": "MELINA",
                "username": "PloyJRK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72874487",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_Alvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393728545",
                "name": "sara sanchez",
                "username": "sara_sangonzale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060292174",
                "name": "Noticias del Mundo",
                "username": "NotiMundo2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344965817",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "ar_adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297289399051395072",
                "name": "Rennata",
                "username": "Rennata_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56088468",
                "name": "Joao Gabriel Diniz",
                "username": "jgdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935859",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MPdeLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952301",
                "name": "Bruno Rodrigues \u00a9\ufe0f",
                "username": "bbrunocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170769807",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizeiterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376547427",
                "name": "Nossa Biblioteca",
                "username": "ecnb_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777680881485885440",
                "name": "chelly now",
                "username": "mishaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518838",
                "name": "Not\u00edcias do Momento",
                "username": "momentoverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792492613874094080",
                "name": "JC Mattos",
                "username": "CLBRMTTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123295717",
                "name": "cassiano",
                "username": "cassianonano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188466361",
                "name": "Wallace Neves \u26c4\ufe0f",
                "username": "WallaceNeves20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223166006",
                "name": "Leonardo Ramos",
                "username": "LeoSLRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9896852",
                "name": "Nass.js \ud83d\ude80",
                "username": "PACA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15795272",
                "name": "camilachaimnass",
                "username": "camilachaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327293385",
                "name": "Ulf Schumann",
                "username": "textbauer73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851812303813128193",
                "name": "Catarina Pimenta",
                "username": "CatarinaPimen13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40708027",
                "name": "Paula Damasceno",
                "username": "paula_md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399418117",
                "name": "magali sosa flores",
                "username": "magasosaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830157",
                "name": "purycosta",
                "username": "purycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713815798872027136",
                "name": "N\u00f3s e o Mundo",
                "username": "noseomundoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176845",
                "name": "jcd",
                "username": "jcaetanodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781931581871128576",
                "name": "Isadora Matos",
                "username": "aiyranadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237838404",
                "name": "Dorinho Marques",
                "username": "dorinhomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481219376",
                "name": "MR Advogados",
                "username": "mrodrigues_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791769058073083904",
                "name": "Paulo Durigan",
                "username": "AprioriPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "855953393210273795",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd09bn10hlrsr0l9xidsfyli6e0t",
        "oldest_id": "852680974722793472",
        "result_count": 467
    }
}