{
    "data": [
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-04-11T14:58:18.000Z",
            "id": "851811652467142660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: MP que diminui o Parque Nacional do Jamanxim e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3 (PA) ser\u00e1 votada hoje.https://t.co/KnxMMeUjFo https://t.co/WRdNL0Ikbw"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2017-04-11T14:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "passarinho5555"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "851800779753234432",
            "in_reply_to_user_id": "2647996826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passarinho5555 votou a favor da MPV756/16, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-11T14:14:56.000Z",
            "id": "851800738120552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade est\u00e1  na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela  SEMA. https://t.co/KVmakyiTbN"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-11T14:10:09.000Z",
            "id": "851799533747154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/xPdyFE7Wgt"
        },
        {
            "author_id": "743175645501493248",
            "created_at": "2017-04-11T14:05:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e42dc5c87002"
            },
            "id": "851798466372259845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patr\u00edcia Ara\u00fajo, do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) fala sobre as a\u00e7\u00f5es na reserva biol\u00f3gica do Gurupi. https://t.co/KAdv0o7mQB"
        },
        {
            "author_id": "844926088585367552",
            "created_at": "2017-04-11T14:03:27.000Z",
            "id": "851797851055296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3voa de Santa Iria vai receber parque nacional de produ\u00e7\u00e3o de microalgas https://t.co/xdeVa0pVcz"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-11T14:00:29.000Z",
            "id": "851797103860953089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/973OkdZf5T"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2017-04-11T14:00:03.000Z",
            "id": "851796994154577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ampliar o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s,\najuda o pa\u00eds a atingir esses objetivos.https://t.co/9bZVqKpUSm"
        },
        {
            "author_id": "4897752239",
            "created_at": "2017-04-11T13:41:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fb1b09b99be6cc50"
            },
            "id": "851792416617181189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura discutir\u00e1, em Audi\u00eancia P\u00fablica, cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal: https://t.co/U3L5Dv4eHk. https://t.co/1r9wPHIhW9"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-11T13:25:08.000Z",
            "id": "851788204877512706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/Fw8AqpwHuU"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-11T13:25:07.000Z",
            "id": "851788203942170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/cOaE756165"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-04-11T12:30:02.000Z",
            "id": "851774341742252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o dia, a vista linda e hist\u00f3rica do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) foi a 3\u00aa UC do Brasil, fundado em 1939. \ud83d\ude0d\u26f0\ufe0f\u2600\ufe0f https://t.co/LT5BpPlsUm"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-04-11T12:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3105506,
                        -22.789304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "851767542267990017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de um vale em Teres\u00f3polis do alto do Papudo. @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rgaos https://t.co/6snP9tHjb6"
        },
        {
            "author_id": "3288458595",
            "created_at": "2017-04-11T11:24:48.000Z",
            "id": "851757922031984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/peLpQNIjSd  \ud83d\udc95  https://t.co/4Tv020eA07 https://t.co/ARy2dPzwRk"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-04-11T10:44:11.000Z",
            "id": "851747700181749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tramita no Congresso PL criando Monumento Natural do Sambur\u00e1 sem participa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias que moram e trabalham na \u00e1rea a ser preservada."
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2017-04-11T09:44:38.000Z",
            "id": "851732717704286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/o5oddpMoUg"
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2017-04-11T09:39:37.000Z",
            "id": "851731452630794248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos bi\u00f3logos, bora pro Itatiaia? https://t.co/eTzbVCerdX"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-11T08:09:06.000Z",
            "id": "851708672413753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/IKBWSntdxd https://t.co/c1o1MwtpSY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-11T05:50:20.000Z",
            "id": "851673752211517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-11T05:00:36.000Z",
            "id": "851661237255643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/UlDhjDeMwH https://t.co/iluukoHBax"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-04-11T04:40:28.000Z",
            "id": "851656170108538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo fotografa animais em \u00e1rea protegida https://t.co/VFD3lnp9hR"
        },
        {
            "author_id": "197642014",
            "created_at": "2017-04-11T03:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "851640287109693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Estad\u00e3o (@Estadao):\n\nMP no Congresso abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria... https://t.co/QqZoBJYVbE"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2017-04-11T03:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "primasilenciosa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 26,
                        "username": "vgrb"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "jose_contatore"
                    }
                ]
            },
            "id": "851634766545813504",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @primasilenciosa @vgrb @jose_contatore MP no Congresso abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia p/ especula\u00e7\u00e3o  https://t.co/tHRCHODE25  https://t.co/vAgLMPMCPn"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2017-04-11T00:55:36.000Z",
            "id": "851599581662126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estac\u00e3o ecol\u00f3gica Jureia,tudo de bom."
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-04-11T00:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "851598856987004928",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao MP no Congresso abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/5hpuLAHVOD"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2017-04-11T00:38:53.000Z",
            "id": "851595372011147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamanxim: Temer retira 305 mil hectares da Floresta Nacional\n\n A 20 de dezembro, no apagar das luzes deste ano de... https://t.co/oZaP4XZHJL"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2017-04-11T00:36:43.000Z",
            "id": "851594829465255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria\n\nMedida Provis\u00f3ria transforma 37% Floresta... https://t.co/rCKf2e3yEB"
        },
        {
            "author_id": "34135959",
            "created_at": "2017-04-11T00:22:51.000Z",
            "id": "851591339720441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem entregar a Amaz\u00f4nia para imobili\u00e1rias. Enquanto isso, o Jornal Nacional exibe reportagem sobre selfies. https://t.co/uEuWaIu2N5"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-04-11T00:20:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "851590714517532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria\n https://t.co/w5oleaRrqn"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-04-11T00:18:36.000Z",
            "id": "851590270424666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/eblH9WdYLy"
        },
        {
            "author_id": "2809479963",
            "created_at": "2017-04-11T00:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "851588336133300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/KTabWhJxTs"
        },
        {
            "author_id": "278307538",
            "created_at": "2017-04-11T00:08:26.000Z",
            "id": "851587709328142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wesley #Safad\u00e3o @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/yeNwjlM8Ii"
        },
        {
            "author_id": "2437053786",
            "created_at": "2017-04-11T00:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "851586221256171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: MP abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria -"
        },
        {
            "author_id": "1452357432",
            "created_at": "2017-04-10T23:51:57.000Z",
            "id": "851583561207599106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha esse congresso https://t.co/qVw1T33loe"
        },
        {
            "author_id": "889397712",
            "created_at": "2017-04-10T23:49:12.000Z",
            "id": "851582868681871361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP no Congresso abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/7661vpAAUi"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-04-10T23:45:38.000Z",
            "id": "851581973701287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/gO32y4vFNE"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-04-10T23:38:20.000Z",
            "id": "851580135606284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP no Congresso abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/MNrCHjLC79 https://t.co/vsHFH3O5eJ"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-04-10T23:36:00.000Z",
            "id": "851579549477371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "MP no Congresso abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/dkJSgR1Pbu https://t.co/YurlomLxoB"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-04-10T23:34:56.000Z",
            "id": "851579281331310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/F6C2w2W6s2 https://t.co/okRuVilT4b"
        },
        {
            "author_id": "2292688231",
            "created_at": "2017-04-10T23:34:52.000Z",
            "id": "851579264163917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/5kct4zyMVS https://t.co/9L2aUayR7t"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-04-10T23:31:51.000Z",
            "id": "851578504642789387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "MP abre \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/GBnn44DJQB?"
        },
        {
            "author_id": "2472173418",
            "created_at": "2017-04-10T22:56:40.000Z",
            "id": "851569647505813506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mimosa pigra roadside Reserva Extrativista do Mandira Brazil https://t.co/RZqO18iwzU"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-10T22:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "851567328978403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bonitinho que nem precisa de filtro @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6bZXDORdjN"
        },
        {
            "author_id": "22956366",
            "created_at": "2017-04-10T22:38:02.000Z",
            "id": "851564958567550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deve investigar uso de UTV's no Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/NkITyVZHcv"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2017-04-10T22:08:30.000Z",
            "id": "851557527162687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 || Leia mais:https://t.co/WTnTy84ZOM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-10T21:49:28.000Z",
            "id": "851552738475479044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2017-04-10T21:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "851547273830039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Wesley Safad\u00e3o! \ud83d\ude4a #vaisafadao #festadacebola @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/WhEdPSu0vq"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-04-10T21:15:27.000Z",
            "id": "851544179327086594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/7IVlqmXVHi #viagem https://t.co/j9fspHc1Si"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-04-10T20:47:45.000Z",
            "id": "851537206934208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cipo https://t.co/kdXFDmGcIl"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-04-10T20:32:07.000Z",
            "id": "851533273218117635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) ir\u00e1 garantir preserva\u00e7\u00e3o perp\u00e9tua da fauna e da flora da restinga de Maric\u00e1 https://t.co/s5vkvBHjez"
        },
        {
            "author_id": "173239957",
            "created_at": "2017-04-10T20:30:21.000Z",
            "id": "851532826528940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Saiba mais: https://t.co/1tWSAc1EJO"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-04-10T20:30:15.000Z",
            "id": "851532804194226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooperativa reaproveita madeira e galhos da #Floresta Nacional de #Tapaj\u00f3s &gt; https://t.co/zoox3iGGYF https://t.co/8384Im8ArT"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-04-10T20:22:38.000Z",
            "id": "851530884511662081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa ."
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-10T19:47:35.000Z",
            "id": "851522063496097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao... https://t.co/0IpiChsmFu"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-10T19:47:28.000Z",
            "id": "851522037336223746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/DEIxwTkmlN"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-10T19:47:28.000Z",
            "id": "851522034404294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/qBvEJW8ws9"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2017-04-10T19:36:26.000Z",
            "id": "851519257917739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff  no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/SdcZNIhwEB"
        },
        {
            "author_id": "120092102",
            "created_at": "2017-04-10T19:36:26.000Z",
            "id": "851519257640919043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff  no Canad\u00e1, se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de Alberta. A 135 km ao oeste de Calgary. #banff https://t.co/VNJ8qyaTlA"
        },
        {
            "author_id": "59915160",
            "created_at": "2017-04-10T19:22:34.000Z",
            "id": "851515771230531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 capacitar servidores e volunt\u00e1rios para trabalharem na sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas no interior da... https://t.co/Xqq9QVWR0B"
        },
        {
            "author_id": "130835923",
            "created_at": "2017-04-10T19:08:30.000Z",
            "id": "851512229711290372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Bahia, do PT, vai ao STF para ajudar a Odebrecht/Braskem a construir porto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/sZjv42cALF"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2017-04-10T18:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "851507426906058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@JornalOGlobo \nConstru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Laranjeiras. https://t.co/EyWidTPIzu"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-04-10T18:40:00.000Z",
            "id": "851505059263381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Laranjeiras. https://t.co/reYxRM2whi https://t.co/5b83SdJTWS"
        },
        {
            "author_id": "313384116",
            "created_at": "2017-04-10T18:38:57.000Z",
            "id": "851504792954445829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deve investigar uso de UTV's no Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/tBoZW4KMgq"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2017-04-10T18:22:24.000Z",
            "id": "851500629612777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a... https://t.co/nj7KbjEHw6"
        },
        {
            "author_id": "70813157",
            "created_at": "2017-04-10T18:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gui__moreira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "brunobwr88"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "NeguinhodaVila1"
                    }
                ]
            },
            "id": "851500189592498180",
            "in_reply_to_user_id": "123129689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui__moreira @brunobwr88 @NeguinhodaVila1 \u00c9 gigantesco, mas fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Talvez seja a sa\u00edda para a Vila..."
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2017-04-10T17:59:24.000Z",
            "id": "851494840743473155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Laranjeiras\n\nhttps://t.co/qWODyYPKnN"
        },
        {
            "author_id": "349073384",
            "created_at": "2017-04-10T17:42:31.000Z",
            "id": "851490589170446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deve investigar uso de UTV's no Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/ZuTs9DK5Yx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-10T17:35:15.000Z",
            "id": "851488762181898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-04-10T17:26:01.000Z",
            "id": "851486440349474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados s\u00e3o presos ca\u00e7ando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/2yxa7hr6B3"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-04-10T16:16:00.000Z",
            "id": "851468819172339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0e A nossa Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras recebeu alunos para uma visita orientada de educa\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/9QHyB5WYBB"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-04-10T15:53:21.000Z",
            "id": "851463118475730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI, \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural,esse sitio arqueol\u00f3gico guarda verdadeiros tesouros pr\u00e9-hist\u00f3ricos\u2708\u2764\ufe0f\n#tinta https://t.co/58JFDcGs8D"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2017-04-10T15:19:55.000Z",
            "id": "851454704093585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QuantoCustaViajar Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens de tirar o ... Read Blog: https://t.co/wT8h5EzKam"
        },
        {
            "author_id": "58046018",
            "created_at": "2017-04-10T15:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "joaozisman"
                    }
                ]
            },
            "id": "851453606184329219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDFabre licita\u00e7\u00e3o para servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/eGjm3atgJ2 via @joaozisman"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-04-10T14:45:01.000Z",
            "id": "851445922185830403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nA travessia \u00e9 considerada por muitos como a caminhada mais bonita do Brasil, exige preparo e equipamento https://t.co/Bo9klUFNvu"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-04-10T14:35:01.000Z",
            "id": "851443404940685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nA Travessia Ruy Braga liga a parte alta a parte baixa do parque e pode ser realizada nos dois sentidos. https://t.co/x5ucNBszVr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-04-10T14:25:00.000Z",
            "id": "851440885149466628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nA Travessia das 7 quedas proporciona a oportunidade de conhecer as diversas fisionomias do cerrado. https://t.co/eXD4M00oRe"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2017-04-10T14:23:21.000Z",
            "id": "851440467455737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Especuladores e ocupa\u00e7\u00f5es ilegais podem estar se beneficiando da redu\u00e7\u00e3o da Flona do Jamanxim. Veja mat\u00e9ria https://t.co/RMLOtDc0qn"
        },
        {
            "author_id": "43166531",
            "created_at": "2017-04-10T13:55:58.000Z",
            "id": "851433578663735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE - Atualmente, a Uni\u00e3o tem o poder de modificar ou criar \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o federal. Projeto do... https://t.co/CrMnoguE7t"
        },
        {
            "author_id": "28631670",
            "created_at": "2017-04-10T13:47:18.000Z",
            "id": "851431397290016770",
            "in_reply_to_user_id": "310626892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leeveronvis2k N\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional Igua\u00e7u, Ice Bar Iguazu (Argentina) e no Py, compre sempre em lojas ou shoppings"
        },
        {
            "author_id": "67016129",
            "created_at": "2017-04-10T13:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "qtocustaviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "851430484777336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens de tirar o f\u00f4lego e caf\u00e9s especiais https://t.co/dADj3ThOfQ via @qtocustaviajar"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2017-04-10T12:53:09.000Z",
            "id": "851417768725536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens de tirar o f\u00f4lego e\u2026 https://t.co/V5q7eTQktm https://t.co/1BSqafInfG"
        },
        {
            "author_id": "350466284",
            "created_at": "2017-04-10T12:16:21.000Z",
            "id": "851408509132582913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha - Not\u00edcias - Not\u00edcias - Cotidiano https://t.co/gVPU2VAE9w"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-04-10T12:15:33.000Z",
            "id": "851408305562017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2017-04-10T12:09:40.000Z",
            "id": "851406826461593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto condiciona cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal \u00e0 concord\u00e2ncia do estado https://t.co/hywSpFcja1"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2017-04-10T12:07:01.000Z",
            "id": "851406161039564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Governo da Bahia, do PT, vai ao STF para ajudar Odebrecht a construir porto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/Vj00gya0WC"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2017-04-10T11:39:58.000Z",
            "id": "851399350337011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Braskem/Odebrecht quer construir porto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E o governo do PT est\u00e1 ajudando. https://t.co/jMsfEs4eaQ https://t.co/6KExv3xJAR"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-10T11:05:57.000Z",
            "id": "851390791847092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\ud83d\udc63 As maravilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). Ao fundo est\u00e1 a famosa Travessia Petr\u00f3polis X... https://t.co/O3MAmakECM"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2017-04-10T10:38:36.000Z",
            "id": "851383907790598145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Gongonhas de Cima @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5NZitHmIY8"
        },
        {
            "author_id": "707217303209971712",
            "created_at": "2017-04-10T09:50:04.000Z",
            "id": "851371694526668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque ... - https://t.co/x6M4Tgx0qG https://t.co/wLjdqgad3M"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2017-04-10T09:22:27.000Z",
            "id": "851364746095996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CJ6fMmRyXb"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2017-04-10T07:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "KarolFerro"
                    }
                ]
            },
            "id": "851336057224388609",
            "in_reply_to_user_id": "59113725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KarolFerro obrigada! \u00c9 um projeto do Parque Nacional Kasanka, na Z\u00e3mbia. Se quiser rever a reportagem: https://t.co/f8idOBEcdg"
        },
        {
            "author_id": "322659899",
            "created_at": "2017-04-10T07:22:48.000Z",
            "id": "851334632733896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7IoHyyha80"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-10T05:16:14.000Z",
            "id": "851302783613640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3434086575",
            "created_at": "2017-04-10T03:54:58.000Z",
            "id": "851282333319561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/hH5QtvNofw https://t.co/yh6vitIeV0"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-04-10T03:28:20.000Z",
            "id": "851275629857185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinhar \u00e9 um Privil\u00e9gio \ud83c\udf3f\ud83c\udf6a #Pastinha #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/kdOn4TUfSj"
        },
        {
            "author_id": "40891371",
            "created_at": "2017-04-10T02:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "851267509802024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Wesley! @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/uGcXXK8xjf"
        },
        {
            "author_id": "734847785678295041",
            "created_at": "2017-04-10T02:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29029848,
                        12.10615206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "851266998134652929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mother... @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/PL7KJHTa0T"
        },
        {
            "author_id": "1049250457",
            "created_at": "2017-04-10T02:28:53.000Z",
            "id": "851260668468641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina no Parque Nacional dos Aparados da Serra, est\u00e1 localizado o Canyon Itaimbezinho. O lugar \u00e9 forma\u2026 https://t.co/YzrkoMjom4 https://t.co/4diIAYpP7L"
        },
        {
            "author_id": "181623104",
            "created_at": "2017-04-10T01:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29029848,
                        12.10615206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "851250205408321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sheep #sweet @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/nzmP49bqBT"
        },
        {
            "author_id": "54311334",
            "created_at": "2017-04-10T01:22:00.000Z",
            "id": "851243835749486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA).\nLeia mais: https://t.co/FTbSMe91eF\n#PFCidad\u00e3 https://t.co/R9iucAsMNA"
        },
        {
            "author_id": "62934599",
            "created_at": "2017-04-10T00:05:13.000Z",
            "id": "851224511945080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica com degusta\u00e7\u00e3o na #Cabruca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #RioDoBra\u00e7o #Ilh\u00e9us #CostadoCacau #VidaAoArLivre... https://t.co/1Md5ZuEPhf"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-04-09T23:59:19.000Z",
            "id": "851223028910444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/Js2eQxYhg0"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-09T23:15:05.000Z",
            "id": "851211896976027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/lHZK1cvaAI https://t.co/NPej4sQQuY"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-04-09T23:00:03.000Z",
            "id": "851208113852211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara-PI, \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural,esse sitio arqueol\u00f3gico guarda verdadeiros... https://t.co/99DKc1Guwy"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2017-04-09T22:47:02.000Z",
            "id": "851204836272078849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Forte S Louren\u00e7o, parque nacional ,Panam\u00e1. https://t.co/pFYfJ1PQSX"
        },
        {
            "author_id": "208620057",
            "created_at": "2017-04-09T22:13:29.000Z",
            "id": "851196393242939393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chango\" Spasiuk llev\u00c3\u00b3 la m\u00c3\u00basica litorale\u00c3\u00b1a al Parque Nacional Los Cardones https://t.co/Gj6o6WaTdb"
        },
        {
            "author_id": "1308969668",
            "created_at": "2017-04-09T21:11:41.000Z",
            "id": "851180841023787009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/HPY9JSbyRi"
        },
        {
            "author_id": "3424924191",
            "created_at": "2017-04-09T21:03:49.000Z",
            "id": "851178863849873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MTKOWoH7yD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-09T20:45:34.000Z",
            "id": "851174267555241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Descida da Rampa para a Ruinha (Igrejinha), Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia,... https://t.co/NNU6JrtAQI"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-04-09T20:28:41.000Z",
            "id": "851170019438362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/4R0m0ucCfb"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-04-09T20:20:01.000Z",
            "id": "851167839725772801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cFyS011MSO #G1 https://t.co/P7tm1geMvR"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-09T19:40:13.000Z",
            "id": "851157825011273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZRInNaraRV https://t.co/Ae5FAPEWcr"
        },
        {
            "author_id": "150468190",
            "created_at": "2017-04-09T17:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29029848,
                        12.10615206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "851121316539359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#duck \ud83d\ude0a @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/Eh3JX1bQyy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-09T17:01:31.000Z",
            "id": "851117883367333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "205862241",
            "created_at": "2017-04-09T16:13:16.000Z",
            "id": "851105742291599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos n\u00e3o tem mais pedalada fiscal. Foda-se os desmatamento! \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15 https://t.co/L0VRKte3uX"
        },
        {
            "author_id": "222484666",
            "created_at": "2017-04-09T15:26:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "879d7cfc66c9c290"
            },
            "id": "851093847312674819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez uma caminhada na lama? Conhe\u00e7a o Mar de #Wadden, o maior parque nacional cont\u00ednuo da Europa! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1#Holanda https://t.co/QcPBZgJb7M https://t.co/ywhUdHyM0N"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-09T15:20:20.000Z",
            "id": "851092419584110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2017-04-09T15:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "851089682649812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Anitta! \ud83d\ude4c\ud83c\udffe @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/bHKRcCIgxG"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-09T15:04:01.000Z",
            "id": "851088313813524482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/N5sNtiIxJP"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2017-04-09T15:00:03.000Z",
            "id": "851087318769434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia. Trouxemos para voc\u00ea uma das melhores op\u00e7\u00f5es para quem gosta de caminhada, \u00e9 o Parque Nacional do... https://t.co/oak490rRr7"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2017-04-09T14:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelLombardi4"
                    }
                ]
            },
            "id": "851084054116147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaellombardi4 https://t.co/0sVLIoC3Bu 4\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2017-04-09T14:40:03.000Z",
            "id": "851082285466210305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados s\u00e3o presos ca\u00e7ando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/cYr1gMtZlZ"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-04-09T14:22:04.000Z",
            "id": "851077759593963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mhBPymnrin"
        },
        {
            "author_id": "344720622",
            "created_at": "2017-04-09T14:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "851072999050665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3 \u2714\ufe0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/dQUnKopLA7"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-09T13:57:34.000Z",
            "id": "851071590963978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/1VyE4LxHwB"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2017-04-09T13:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "851071575881371652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3 \u2705\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/1My3FhfiZE"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-09T13:55:13.000Z",
            "id": "851070999655264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/WGumDzD0Rx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-09T13:53:28.000Z",
            "id": "851070559333089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2jQR2Su99T"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-04-09T13:53:09.000Z",
            "id": "851070480324755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ZHxe2HGfR8"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-09T13:50:57.000Z",
            "id": "851069926517469185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/nwJcpTvRCB #OperacaoBetaLab \u2026"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-04-09T13:32:17.000Z",
            "id": "851065230234988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para bilheteria e servi\u00e7os do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/o44kn80CIe"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-09T12:49:08.000Z",
            "id": "851054371810951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Cachoeira do Mosquito - Len\u00e7\u00f3is-BA, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 \n\n\ud83d\udd04... https://t.co/Xa6dx4z0Wt"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-09T12:38:51.000Z",
            "id": "851051784055406596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa TRACKLOG \"What Inspires You?\" \n\n\ud83d\udccd Local: Len\u00e7\u00f3is-BA, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Parque Nacional da Chapada Diamantina... https://t.co/LhuFGIwlT1"
        },
        {
            "author_id": "779836912190234626",
            "created_at": "2017-04-09T12:21:16.000Z",
            "id": "851047356523048961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Man\u00fa https://t.co/GAyZ9gb9n9 https://t.co/j4mr3IbGtI"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2017-04-09T11:59:06.000Z",
            "id": "851041779637813251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara abriga uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de arte rupestre do mundo, possuindo mais... https://t.co/6oJJFE8bKe"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2017-04-09T10:49:52.000Z",
            "id": "851024355932950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "G+: Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional  O ser humano \u00e9 t\u00e3o mesquinho e\u2026 https://t.co/Ncz4TwjcHJ"
        },
        {
            "author_id": "2300420174",
            "created_at": "2017-04-09T09:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "ALagosteira"
                    }
                ]
            },
            "id": "851008541771137025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ostras ao #Natural #Parque #Nacional da #Ria #Formosa  @ALagosteira #Oyster #nature #search from #National #Park #Ria #Formosa #Algarve https://t.co/rpxKMRRiwW"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-04-09T09:07:24.000Z",
            "id": "850998568513089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCVv16 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "36929895",
            "created_at": "2017-04-09T07:17:33.000Z",
            "id": "850970924878897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional Shinjuku Gyoen, com tr\u00eas jardins ao estilo japon\u00eas, franc\u00eas e ingl\u00eas e mais de mil cerejeiras (Sakura)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-09T04:50:16.000Z",
            "id": "850933858774200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2305690178",
            "created_at": "2017-04-09T02:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.33176003,
                        -34.48356685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "850905272721846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza de Santa Teresa a mais expressiva do pa\u00eds \u00e9 protegida pelo Parque Nacional de Santa\u2026 https://t.co/w0QflCZmwW"
        },
        {
            "author_id": "63708529",
            "created_at": "2017-04-09T01:18:23.000Z",
            "id": "850880536570728450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/xbfqUJhW8z https://t.co/pcIcVTirk6"
        },
        {
            "author_id": "91698627",
            "created_at": "2017-04-09T01:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51550595,
                        -14.13527638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "850878501179858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariba y avante #segueobaile @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/dAWTXTa1Zi"
        },
        {
            "author_id": "4901492782",
            "created_at": "2017-04-09T01:07:45.000Z",
            "id": "850877862995533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu s\u00f3 sei lembrar de vc na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica,  o di... \u2014 HAIDUHDDASKH, me conte quem \u00e9, to curioso agora  https://t.co/ZOrl8u06kh"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-04-09T00:46:34.000Z",
            "id": "850872532873990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha, capt. 1 - #Namibia https://t.co/c8v5gNsll3 #africa #destinos"
        },
        {
            "author_id": "37074525",
            "created_at": "2017-04-09T00:18:36.000Z",
            "id": "850865491258343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine.....patag\u00f4nia chilena....lugar\u2026 https://t.co/4U00spEGgL"
        },
        {
            "author_id": "749736702",
            "created_at": "2017-04-08T23:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "expofeiracebola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63945824,
                        -27.20389504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "850853168581939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o, n\u00e3o vamo (@ Parque Nacional da Cebola - @expofeiracebola in Ituporanga, SC) https://t.co/XZ2QC0rJo1"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-08T23:15:02.000Z",
            "id": "850849496342953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/A7ceKt9ocb https://t.co/32c9i3cnNH"
        },
        {
            "author_id": "40695346",
            "created_at": "2017-04-08T22:34:23.000Z",
            "id": "850839267500670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Ushuaia #parquenacional #ushuaia #findelmundo #nature #naturelover #goproarg\u2026 https://t.co/9j504QKIeh"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-08T21:59:58.000Z",
            "id": "850830605940133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2017-04-08T21:59:29.000Z",
            "id": "850830481780355074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui pra praia numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a\u00ed apareceu do nada uma jiboia"
        },
        {
            "author_id": "838151794542903300",
            "created_at": "2017-04-08T21:33:45.000Z",
            "id": "850824007599435777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oldbutgold #errejota #cosplayevents @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/mRvBeuacuT"
        },
        {
            "author_id": "947898470",
            "created_at": "2017-04-08T20:58:05.000Z",
            "id": "850815030287314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ca\u00e7ando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\n  https://t.co/uLdf3k4hj6 - Not\u00edcia Hoje"
        },
        {
            "author_id": "4190625327",
            "created_at": "2017-04-08T20:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alissonrooscamp"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "poxa_nari"
                    }
                ]
            },
            "id": "850810049383591936",
            "in_reply_to_user_id": "808088702497001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alissonrooscamp @poxa_nari Parque nacional da cebola, hoje"
        },
        {
            "author_id": "847537521970098177",
            "created_at": "2017-04-08T19:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jadelittlenavy"
                    }
                ]
            },
            "id": "850796072217829377",
            "in_reply_to_user_id": "2174631128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jadelittlenavy Perto de onde eu moro e.e\nEu fui no parque nacional de Ubajara, meo \u00e9 lindo, as cavernas e talz"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-04-08T19:39:39.000Z",
            "id": "850795291712376833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/cJsF5rQIZJ https://t.co/9fIjf8rMmC"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-04-08T19:34:59.000Z",
            "id": "850794120033570817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/l1CxpypMOO https://t.co/zeUnGF5Skg"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-04-08T18:59:09.000Z",
            "id": "850785100610625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Abrolhos, o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, completou 34 anos no dia 06/04! Saiba mais:\u00a0https://t.co/9qJ4NyKu49 | \ud83d\udcf7: Manu Dias https://t.co/iX2miAvYEK"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2017-04-08T18:25:33.000Z",
            "id": "850776643849383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com rev\u00f3lver e espingardas. https://t.co/ujMlveGR4c"
        },
        {
            "author_id": "278307538",
            "created_at": "2017-04-08T17:51:18.000Z",
            "id": "850768025917820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso me curtir bem mais..\u266a\u266a\u266a \nGustavo Lima. @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/0p0SfZHjSs"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-08T17:13:03.000Z",
            "id": "850758397796507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 alguma vez ouviram falar no Parque Nacional #Burren? N\u00e3o? Fica na #Irlanda! E vale bem a pena a visita! https://t.co/apm0VbHwRe https://t.co/0U08lEq2hT"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2017-04-08T17:00:04.000Z",
            "id": "850755132522250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pernambuco ganhar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha: https://t.co/WjQecI8gZV"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-04-08T16:27:48.000Z",
            "id": "850747010923864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s trava amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/k3srzypzz0"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-08T16:20:14.000Z",
            "id": "850745106521104389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yvDKSrw4lj https://t.co/WVTTC6T9Bi"
        },
        {
            "author_id": "16158767",
            "created_at": "2017-04-08T15:28:12.000Z",
            "id": "850732015129432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho justo essa taxa, afinal \u00e9 um parque nacional (como fernando de noronha) https://t.co/7An3UGg22v"
        },
        {
            "author_id": "55661177",
            "created_at": "2017-04-08T15:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41249103,
                        -3.84763798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "850725494538547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dentro do Parque Nacional Marinho... o mirante mais famoso de Noronha com o Morro Dois Irm\u00e3os\u2026 https://t.co/CByCyBf7Bg"
        },
        {
            "author_id": "1486408614",
            "created_at": "2017-04-08T14:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "850712448067874817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s trava amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/p1cnlCGEnl via @jornal_opopular"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-08T13:15:17.000Z",
            "id": "850698564988809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-08T12:53:00.000Z",
            "id": "850692956898111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo fotografa animais em \u00e1rea protegida: Levantamento analisar\u00e1 impactos da mudan\u00e7a do\u2026 https://t.co/NBtdlUwil3"
        },
        {
            "author_id": "847087705230118912",
            "created_at": "2017-04-08T12:44:34.000Z",
            "id": "850690834936844289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica da Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice\u2026 https://t.co/xrZMwYnYwW"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2017-04-08T12:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "850686539206193154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s trava amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gcKmkHE8f3 via @jornal_opopular"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-04-08T12:04:43.000Z",
            "id": "850680803596042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s trava amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fLD0YUc4Ot #preserva\u00e7\u00e3oambiental https://t.co/tXuczHAk3f"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-04-08T12:02:45.000Z",
            "id": "850680308978536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s trava amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cctIfNHaxA https://t.co/NffMrMgtEa"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-04-08T12:00:03.000Z",
            "id": "850679629199364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os servidores que costumam desenvolver projetos de pesquisa na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e queiram contribuir... https://t.co/0Mz477lWpw"
        },
        {
            "author_id": "40082775",
            "created_at": "2017-04-08T11:49:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4b6e3888000"
            },
            "id": "850676912460623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia #Itatiaia https://t.co/Y1AwQapWSW"
        },
        {
            "author_id": "1623049051",
            "created_at": "2017-04-08T10:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30692413,
                        -54.80687317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "850657189995962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional TDF \ud83d\udc27 #Ushuaia #TDF #Argentina @ Ushuaia, Parque\u2026 https://t.co/FY2erhVeM4"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-08T08:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "850633716418453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/iNEy3GNSa0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-08T08:42:54.000Z",
            "id": "850630016899702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "613209721",
            "created_at": "2017-04-08T04:23:23.000Z",
            "id": "850564708188946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FOTO - Parque nacional Banff, Canad\u00e1 @ tiffpenguin https://t.co/auVguzVnLm #canada #foto"
        },
        {
            "author_id": "848606619046948866",
            "created_at": "2017-04-08T03:01:28.000Z",
            "id": "850544089896562694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aah esse lugar \ud83d\ude0d &lt;3 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/BOcV3tHjFk"
        },
        {
            "author_id": "105749865",
            "created_at": "2017-04-08T02:40:58.000Z",
            "id": "850538930969735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Festa Nacional da Cebola [2017] em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/P28Fj89Ac8"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2017-04-08T02:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "850537232528285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada melhor nesse mundo do que estar livre. @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/9tg2dhuGpp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-08T02:14:27.000Z",
            "id": "850532257706016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa TRACKLOG Morros Cariocas (Corcovado, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Dois Irm\u00e3os) \ud83c\udfd4\ud83d\udc63 \ud83d\udccd Castelos do A\u00e7\u00fa, Parque Nacional... https://t.co/etL3s3bbPj"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-08T01:30:33.000Z",
            "id": "850521210416967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sinalizados 5 km de trilha em floresta nacional - Atividade, que contou com especialistas do ICMBio e volunt\u00e1ri... https://t.co/d4rBR1yk4Z"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-04-08T01:24:26.000Z",
            "id": "850519672025997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinalizados 5 km de trilha em floresta nacional: Atividade, que contou com especialistas do\u2026 https://t.co/yzVeCBlmHe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-08T01:01:15.000Z",
            "id": "850513839649148932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2017-04-08T00:47:54.000Z",
            "id": "850510477155237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem participamos de uma Oficina Setorial do Esporte do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, APA... https://t.co/xFmtvHMPHg"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-08T00:45:24.000Z",
            "id": "850509847657426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 18 dias para Audi\u00eancia P\u00fablica da Reserva\u200b Extrativista Itapetininga em Bequim\u00e3o (MA):dia 25/04 na Col\u00f4nia de Pescadores Z-38, Estiva https://t.co/CdWiLdclpr"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-04-07T23:37:15.000Z",
            "id": "850492700168212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Projeto condiciona cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal \u00e0 concord\u00e2ncia do estado https://t.co/nfpp5j71eA"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-04-07T22:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "SEO_BirdLife"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "MardeOns"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "GaliciaBirding"
                    }
                ]
            },
            "id": "850479728402333701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A gaivota patiamarela xa deu comezo o per\u00edodo primaveral no Parque Nacional @SEO_BirdLife @MardeOns @GaliciaBirding https://t.co/XHj6W9Wlz7 https://t.co/T9fnnsqFjq"
        },
        {
            "author_id": "2714852840",
            "created_at": "2017-04-07T21:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 124,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "850464072751616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am sob... https://t.co/b4UoNmeCfv by #sorayabborges via @c0nvey https://t.co/lPObMJueMX"
        },
        {
            "author_id": "74525352",
            "created_at": "2017-04-07T21:30:03.000Z",
            "id": "850460686689894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff \u00e9 o primeiro parque nacional do Canad\u00e1, declarado Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO em... https://t.co/3SR6MdcM18"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-04-07T21:18:52.000Z",
            "id": "850457871917740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Projeto condiciona cria\u00e7\u00e3o de unidad\u2026 https://t.co/JJS9WJsqZs"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-04-07T21:11:14.000Z",
            "id": "850455952507752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina - #Amazonas (AM) #Brasil #Norte #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/b6wEe2E5lP"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2017-04-07T21:08:01.000Z",
            "id": "850455145116835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA AMBIENTAL REALIZA OPERA\u00c7\u00c3O EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nNo per\u00edodo de 03/04 a 07/04/17, a Pol\u00edcia... https://t.co/9FWA2cSLF3"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2017-04-07T21:01:46.000Z",
            "id": "850453571405586444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA AMBIENTAL REALIZA OPERA\u00c7\u00c3O EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nNo per\u00edodo de 03/04 a 07/04/17, a Pol\u00edcia... https://t.co/x8F0qWSpTh"
        },
        {
            "author_id": "2732961287",
            "created_at": "2017-04-07T20:57:59.000Z",
            "id": "850452618585534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito conhecer o Parque Nacional do Paine no Chile, q lugar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-07T20:44:51.000Z",
            "id": "850449314728095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sinalizados 5 km de trilha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ujhWKpfRe7 https://t.co/n9kj9hhmsX"
        },
        {
            "author_id": "362796395",
            "created_at": "2017-04-07T19:54:30.000Z",
            "id": "850436643706343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caro Senador, parabens pela sua atua\u00e7\u00e3o. Escolha um partido e estarei ao seu lado. Ajude-nos a proteger o Parque Nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "362796395",
            "created_at": "2017-04-07T19:49:22.000Z",
            "id": "850435349742485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Brasilia pede socorro. A sua iminente privatiza\u00e7\u00e3o de sua gest\u00e3o, vai, certamente, afetar o cidad\u00e3o do Distrito Federal"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-04-07T19:30:30.000Z",
            "id": "850430600620253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/g7l1JTxH18"
        },
        {
            "author_id": "1383152899",
            "created_at": "2017-04-07T19:20:53.000Z",
            "id": "850428180380999681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \u201cNeglig\u00eancia Zero\u201d \u00e9 realizada com sucesso pelo Conselho Tutelar e Pol\u00edcia Militar\u2026 https://t.co/j69xeWCI7j https://t.co/rRSmO3ov00"
        },
        {
            "author_id": "718797130991824896",
            "created_at": "2017-04-07T18:18:16.000Z",
            "id": "850412423622295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL OSTEE"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2017-04-07T16:15:02.000Z",
            "id": "850381412238856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - https://t.co/YFaZJ7dPq4 https://t.co/p99se28oOm"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:30:42.000Z",
            "id": "850370255830609926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ApTebxyo9g"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:30:24.000Z",
            "id": "850370177866792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AHnjZPEcYU"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:29:57.000Z",
            "id": "850370067808256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/txtzGaDj0y"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:29:34.000Z",
            "id": "850369968688558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/toOe5eKMtj"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:29:05.000Z",
            "id": "850369846525263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/gTPKnaOHuA"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:28:18.000Z",
            "id": "850369652001828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ahVOveuFBr"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-07T15:21:55.000Z",
            "id": "850368044333510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi gente !! Acessa l\u00e1 e veja as fotos da Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/oEcxeyV4iw"
        },
        {
            "author_id": "80568641",
            "created_at": "2017-04-07T15:11:51.000Z",
            "id": "850365511892426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/BQrkon8FrS"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2017-04-07T15:05:53.000Z",
            "id": "850364009354317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Notam uma invasora na foto? Flagra pela Leonida, no Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense \ud83c\udf0e\ud83d\udc0d https://t.co/bJT1IoblLj https://t.co/MjwXKG1n97"
        },
        {
            "author_id": "174052458",
            "created_at": "2017-04-07T14:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        98.68023603,
                        8.07870059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01020a9b0d158e1e"
            },
            "id": "850356391588098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re\u00fana a galera porque \u00e9 sextaaa!! E se for no Parque Nacional das Ilhas Hong, melhor ainda!!\u2026 https://t.co/17Yj0XmSGz"
        },
        {
            "author_id": "4425084015",
            "created_at": "2017-04-07T14:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "cauareymond"
                    }
                ]
            },
            "id": "850354272843649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Cau\u00e3 Reymond (@cauareymond):\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Respeite. Proteja. Admire. :)))... https://t.co/6ij1o82U1N"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2017-04-07T14:08:04.000Z",
            "id": "850349457623453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lembrar que o Albard\u00e3o ainda N\u00c3O \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/D7wt1TBChJ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2017-04-07T13:35:37.000Z",
            "id": "850341295121891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco para que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seja ampliado!\n#AmpliaVedeiros! #AssinaTemer #Brasil #Natureza https://t.co/6njdySsuKY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-07T13:34:03.000Z",
            "id": "850340900702179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Uma \u00f3tima sexta-feira, com as belezas do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/TC9vOPmfeV"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-04-07T13:10:06.000Z",
            "id": "850334870412955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00daZIOS\n\nA devasta\u00e7\u00e3o da mata ao redor pelas constantes invas\u00f5es de terra podem  inviabilizar a exist\u00eancia do... https://t.co/vVPWS5Fn6s"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-07T12:50:21.000Z",
            "id": "850329903341940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2017-04-07T12:24:59.000Z",
            "id": "850323517535137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ganhar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha | WikiParques https://t.co/mYFtyqSAFP"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-04-07T12:20:21.000Z",
            "id": "850322351015288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gPNBUFjGCN https://t.co/iJoOGitbo9"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2017-04-07T12:09:06.000Z",
            "id": "850319520619266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta de entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3, quem comemora sua emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica hoje \u00e9 Dores do Rio Preto.... https://t.co/92RSnVX0SP"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2017-04-07T11:55:30.000Z",
            "id": "850316097660358659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rinjani (Gunung Rinjani em l\u00edngua indon\u00e9sia) \u00e9 um vulc\u00e3o ativo na Ilha de Lombok, Indon\u00e9sia. A regi\u00e3o \u00e9 protegida por um parque nacional. https://t.co/Nrktcy3rZx"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-07T07:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "850251032604983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ywD72ePgoq"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-07T07:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "850250563300216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/4yQCKvVkRe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-07T06:58:39.000Z",
            "id": "850241392978739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "2169957484",
            "created_at": "2017-04-07T02:44:32.000Z",
            "id": "850177440781651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alem de tudo esse fodido quer acabar com toda a \u00e1rea protegida dos ind\u00edgenas do pa\u00eds algu\u00e9m da um rem\u00e9dio p ele o cara ta pirado"
        },
        {
            "author_id": "387320190",
            "created_at": "2017-04-07T00:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 124,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "850148396937748482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para... https://t.co/tyalz7MpvK by #GeorgMarques via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-07T00:36:33.000Z",
            "id": "850145235627900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "171543142",
            "created_at": "2017-04-07T00:22:29.000Z",
            "id": "850141694716772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VYvGfIzk3R"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-04-07T00:00:02.000Z",
            "id": "850136044762783747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realizou mutir\u00e3o de limpeza subaqu\u00e1tica no fundo marinho da Ilha dos Ganchos, em... https://t.co/Xjv22rQUKT"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-06T23:45:06.000Z",
            "id": "850132284816728065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planearem uma viagem \u00e0 #Irlanda? Ent\u00e3o n\u00e3o se esque\u00e7am de incluir o Parque Nacional #Burren nos vossos planos! https://t.co/5BB0V2MKxl https://t.co/jHMzsxZihT"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-04-06T23:20:29.000Z",
            "id": "850126090362290178",
            "in_reply_to_user_id": "221239651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaselho\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPr\u00f3ximo a Morro do Pilar e ao norte do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, o encontro do Rio Preto com... https://t.co/V1QHJNuzmO"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-04-06T23:20:24.000Z",
            "id": "850126070456209408",
            "in_reply_to_user_id": "221239651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaselho\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPr\u00f3ximo a Morro do Pilar e ao norte do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, o encontro\u2026 https://t.co/zo7VKcAHV4"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-04-06T23:00:19.000Z",
            "id": "850121018605801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 34 anos de cria\u00e7\u00e3o. L\u00e1 se encontra o mais importante ecossistema marinho do Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/fbAHuYWCAY"
        },
        {
            "author_id": "141407839",
            "created_at": "2017-04-06T22:54:44.000Z",
            "id": "850119613266501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Paramuna - Geranoaetus melanoleucus\nParque Nacional Natural Chingaza (Colombia)\n\nPhoto: Nicol\u00e1s Giraldo\n\u00a9 asuimagenstock https://t.co/3r2vTsf01U"
        },
        {
            "author_id": "700732659501125632",
            "created_at": "2017-04-06T21:59:37.000Z",
            "id": "850105742451462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa Rosa ACG https://t.co/1losq3j8bH"
        },
        {
            "author_id": "556863178",
            "created_at": "2017-04-06T21:57:34.000Z",
            "id": "850105224031334406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade  de escrever no meu trabalho PROFESSOR PRIMEIRAMENTE ESSA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA S\u00d3 EXISTE QUANDO DEUS QUER PQ ELA \u00c9 UMA ILHA ARTIFICIAL"
        },
        {
            "author_id": "127360802",
            "created_at": "2017-04-06T21:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "850102577559736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para... https://t.co/8UnSqnm4xI by #IvanValente via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "51502442",
            "created_at": "2017-04-06T21:44:27.000Z",
            "id": "850101925496455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#QuintaDetremuraSDV \nCasa no rio Drina\nParque Nacional de Tara \n(S\u00e9rvia) https://t.co/BQCQrD5XCR"
        },
        {
            "author_id": "4397678075",
            "created_at": "2017-04-06T21:22:58.000Z",
            "id": "850096519046975490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rebanho vai \u00e0 descoberta do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas e todos est\u00e3o convidados. Apare\u00e7am! https://t.co/Zja27Ds3MO"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-06T21:10:16.000Z",
            "id": "850093323658428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/JTHe8a1PB1 https://t.co/7P7Lmh9kgN"
        },
        {
            "author_id": "72422149",
            "created_at": "2017-04-06T20:36:23.000Z",
            "id": "850084796323811330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/Gl9wbBsjI0"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-04-06T20:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "850080385140576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio rural desmata \u00e1rea protegida do rio Formoso, em Bonito https://t.co/yjRqIwuqge https://t.co/PJFF0VneKt"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-04-06T20:00:06.000Z",
            "id": "850075662123757571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem exibida no programa 'Terra da Gente', da EPTV - Rede Globo, sobre as on\u00e7as do Parque Nacional do... https://t.co/SjPVTHxjK2"
        },
        {
            "author_id": "291420893",
            "created_at": "2017-04-06T19:44:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "850071676704497666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma ponte na ponte #serradocipo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QEQySbaNtg"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-06T19:03:00.000Z",
            "id": "850061294514225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am sob terras https://t.co/N5sNtiqWlf https://t.co/LLMw0pi5qb"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-04-06T18:57:20.000Z",
            "id": "850059865955454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins / MA\n\n\u00c9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Aqui,... https://t.co/IDsugujyQY"
        },
        {
            "author_id": "129033052",
            "created_at": "2017-04-06T18:42:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "850056116281237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para... https://t.co/Ign8lWNMCZ by #IvanValente via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "183958609",
            "created_at": "2017-04-06T18:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "850055466818449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para... https://t.co/eBfZ8mOLYC by #IvanValente via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "77210725",
            "created_at": "2017-04-06T17:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "850041415711240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grileiros sentem 'ambiente bem mais positivo em Bras\u00edlia' e avan\u00e7am sobre terras (do @TheInterceptBr)\n\nhttps://t.co/4Dlxn6Ybui"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-04-06T17:43:15.000Z",
            "id": "850041225189216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do GDA orientam visitantes do Parque Nacional da Tijuca, que faz parte da Trilha Transcarioca. Estamos sempre prontos a ajudar!\ud83d\ude42\ud83c\udf3f https://t.co/FReRPf1U7H"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-04-06T17:42:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f9c4cad0af2337fa"
            },
            "id": "850041138602029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca\n https://t.co/TEMyFE48is"
        },
        {
            "author_id": "800555118",
            "created_at": "2017-04-06T17:13:57.000Z",
            "id": "850033850122207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeiras antifauna s\u00e3o testadas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wSNaxWhF9o"
        },
        {
            "author_id": "298806754",
            "created_at": "2017-04-06T16:50:43.000Z",
            "id": "850028002297643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar de bobeira no parque nacional e a melhor coisa que eu tenho feito ultimamente ."
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2017-04-06T16:05:16.000Z",
            "id": "850016566108401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica retira 90 kg de lixo do fundo do mar https://t.co/1LClm9ZJy9 https://t.co/r6Z8U2Mbod"
        },
        {
            "author_id": "2438972839",
            "created_at": "2017-04-06T16:04:58.000Z",
            "id": "850016488606101505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/bnmHhxnVt8"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2017-04-06T15:44:24.000Z",
            "id": "850011313703182345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para voluntariado no Parque Nacional Serra da Bodoquena https://t.co/oVCkonggKv"
        },
        {
            "author_id": "563876174",
            "created_at": "2017-04-06T15:32:17.000Z",
            "id": "850008263412375554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 um dos primeiros parques nacionais dos Estados Unidos e est\u00e1 localizado na... https://t.co/lRoQRyMAwo"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-06T15:03:01.000Z",
            "id": "850000900341075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Sob uma fachada de prosperidade, cobi\u00e7a ruralista amea\u00e7a Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/N5sNtiIxJP"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2017-04-06T15:02:33.000Z",
            "id": "850000783177396229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InformA\u00c7\u00c3O da 11\u00aa Cia PM Ind MAT\n\nPOL\u00cdCIA AMBIENTAL REALIZA APREENS\u00c3O DE ARMA DE FOGO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O... https://t.co/RP2AN1LUgr"
        },
        {
            "author_id": "105448884",
            "created_at": "2017-04-06T14:57:40.000Z",
            "id": "849999552736317442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/vSPkt5xVwt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-06T14:12:26.000Z",
            "id": "849988169458221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00a0Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 abrigo de diversas esp\u00e9cies. Macacos-prego com filhotes, on\u00e7a-parda e pica-pau-de-topete-vermelho s\u00e3o observados."
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-04-06T13:32:31.000Z",
            "id": "849978127061315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. Leitura importante para todos os... https://t.co/6IIqDnS9kP"
        },
        {
            "author_id": "2959758903",
            "created_at": "2017-04-06T13:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vilavelhaes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "849976454158876672",
            "in_reply_to_user_id": "64448964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VilaVelhaES  @GovernoES j\u00e1 chega de enrolar o povo:\n\nhttps://t.co/2EW56K59Pb"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-06T13:13:49.000Z",
            "id": "849973416979562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA, no Crato. Saiba mais: https://t.co/1A818scJB3 https://t.co/XRqfklZm24"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-04-06T12:36:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e9896f483000"
            },
            "id": "849963949441392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe - se e venha curtir o feriado de P\u00e1scoa no Parque Nacional Aparados da Serra.\n\n#pnsg #pnas #NationalPark #riodoboi https://t.co/9cQIs5AhnE"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-04-06T12:19:40.000Z",
            "id": "849959793603354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8gsJw2yABX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-06T10:50:27.000Z",
            "id": "849937339891798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "713815798872027136",
            "created_at": "2017-04-06T06:29:06.000Z",
            "id": "849871567047843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/WmauFstG8O https://t.co/pEJtZ4xPKP"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-04-06T05:15:25.000Z",
            "id": "849853024537387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/o4Ly919Iut"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-06T04:48:09.000Z",
            "id": "849846162177703937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BjnOETlYut"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2017-04-06T03:30:36.000Z",
            "id": "849826649013137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/59IyQZVyss"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-06T03:28:07.000Z",
            "id": "849826024087015425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "245998078",
            "created_at": "2017-04-06T01:33:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "849797085704728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer parque nacional #Bogota https://t.co/nOYP0ySN7R"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-06T01:14:24.000Z",
            "id": "849792372997320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/7NeZoscdUd"
        },
        {
            "author_id": "57840390",
            "created_at": "2017-04-06T00:38:22.000Z",
            "id": "849783303179653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Itatiaia (RJ).\n.\nThe Milky Way over the Itatiaia\u2026 https://t.co/MIuQWGdxTw"
        },
        {
            "author_id": "129787978",
            "created_at": "2017-04-06T00:06:01.000Z",
            "id": "849775162841018370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino de acceso al Monumento Natural \u201cIta\u00a0Puc\u00fa\u201d https://t.co/4dBCrc2Pnq https://t.co/t5AOnpsGSe"
        },
        {
            "author_id": "2302061556",
            "created_at": "2017-04-05T23:45:25.000Z",
            "id": "849769979570421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \u2013 An\u00e1lisis Modelo\u00a0DPSIR https://t.co/xeVKs078BF https://t.co/mEHMcBn4h4"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-04-05T23:43:11.000Z",
            "id": "849769415667179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/pfpsLWGfOw https://t.co/nrvCymTaaQ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-04-05T23:30:17.000Z",
            "id": "849766170420928516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/QwAbSSPudT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-04-05T23:29:46.000Z",
            "id": "849766040418476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/TOyazUIAdO https://t.co/61duWg8bm8"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-04-05T23:27:20.000Z",
            "id": "849765427517501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Adiada vota\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/NR47gBif9t"
        },
        {
            "author_id": "246591347",
            "created_at": "2017-04-05T23:04:31.000Z",
            "id": "849759684936519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2420,
                "quote_count": 44,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 470
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Respeite. Proteja. Admire. :))) https://t.co/ZkeydZ5vne"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-05T22:35:17.000Z",
            "id": "849752330593595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2017-04-05T21:31:54.000Z",
            "id": "849736376694312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o sob amea\u00e7a na fronteira do agroneg\u00f3cio\nhttps://t.co/immWiYBWGq"
        },
        {
            "author_id": "847804009108963329",
            "created_at": "2017-04-05T21:03:52.000Z",
            "id": "849729321723994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/MaurOV8O15"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2017-04-05T20:27:04.000Z",
            "id": "849720060939829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje uma pessoa entrou em contato pedindo infos sobre o Pico Serra Negra, nas bordas do Parque Nacional do... https://t.co/zBsSUsgTci"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-05T20:12:34.000Z",
            "id": "849716413887643649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Propriet\u00e1rio rural desmata \u00e1rea protegida do rio Formoso, em Bonito https://t.co/GEOrYkmzSP #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-05T20:10:00.000Z",
            "id": "849715768384159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Propriet\u00e1rio rural desmata \u00e1rea protegida do rio Formoso, em Bonito\" https://t.co/hYY1FBTeEE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-05T20:09:16.000Z",
            "id": "849715581104394242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio rural desmata \u00e1rea protegida do rio Formoso, em Bonito https://t.co/ai8duCfe5L"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-05T20:00:02.000Z",
            "id": "849713257023766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol direto do lago Moraine, localizado no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1.\n\nCr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/AE0sXEhR1X"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-04-05T19:59:17.000Z",
            "id": "849713072138747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio rural desmata \u00e1rea protegida do rio Formoso, em Bonito https://t.co/z53qQD74ji"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-04-05T19:59:16.000Z",
            "id": "849713064652025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio rural desmata \u00e1rea protegida do rio Formoso, em Bonito https://t.co/nhpCHxv6o8"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2017-04-05T19:39:53.000Z",
            "id": "849708186290487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Amaz\u00f4nia \ud83c\udf33 Cooperativa em Santar\u00e9m (PA) reaproveita madeira e galhos da Floresta  Nacional de Tapaj\u00f3s Leia mais: https://t.co/WeNGZseRlv https://t.co/57t00nrxoP"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2017-04-05T19:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "viniciusmba84"
                    }
                ]
            },
            "id": "849706793362219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @viniciusmba84 https://t.co/CmbhWhXe7x Cachoeira do Quebra no Parque Nacional da Tijuca (Horto)"
        },
        {
            "author_id": "391014594",
            "created_at": "2017-04-05T19:15:53.000Z",
            "id": "849702146496921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso conhecer o parque nacional da Tijuca !"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2017-04-05T18:41:32.000Z",
            "id": "849693502258782210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais a lamentar.\nO governo federal reduziu o territ\u00f3rio da Floresta Nacional de Jamanxim, com isso, garantiu... https://t.co/6eVHZ3YUY9"
        },
        {
            "author_id": "119456824",
            "created_at": "2017-04-05T18:40:01.000Z",
            "id": "849693122502303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo tirar um descanso de tudo em Sao Gabriel da cachoeira e claro conhecer o Parque nacional do pico da... https://t.co/feoBD5aPi6"
        },
        {
            "author_id": "561368187",
            "created_at": "2017-04-05T18:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "849691307803127811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted The Intercept Brasil (@TheInterceptBr):\n\nGrileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e... https://t.co/Rbdz2T0Yez"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2017-04-05T18:20:18.000Z",
            "id": "849688159097155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais ex\u00f3ticos da Austr\u00e1lia se encontra no Parque Nacional de Nambung. \u00c9 l\u00e1 que fica o Deserto... https://t.co/MgmhzuYoC2"
        },
        {
            "author_id": "843823787351166976",
            "created_at": "2017-04-05T18:18:24.000Z",
            "id": "849687681315614721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural El Morado -Glaciar San Francisco. N\u00f3s organizamos atividades de acordo \u00e0s necessidades de cada p\u2026 https://t.co/1pjCaf5Tlu https://t.co/fGHovsMji0"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-05T18:03:00.000Z",
            "id": "849683807242297346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/N5sNtiqWlf"
        },
        {
            "author_id": "2274852264",
            "created_at": "2017-04-05T16:59:50.000Z",
            "id": "849667909089718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarenema: Juiz determina implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. /goo.gl/30pxpq"
        },
        {
            "author_id": "3809625269",
            "created_at": "2017-04-05T16:20:52.000Z",
            "id": "849658105323552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/7WH2PQKUOs"
        },
        {
            "author_id": "506674140",
            "created_at": "2017-04-05T14:13:41.000Z",
            "id": "849626098258391041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/jnsXDC68xk"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-04-05T13:57:59.000Z",
            "id": "849622147886698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela reportagem sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional do Igua\u00e7u para preservar o pouco que resta de vida... https://t.co/WITgK4ss6Z"
        },
        {
            "author_id": "4675508118",
            "created_at": "2017-04-05T13:53:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "be1902daf0d52bd0"
            },
            "id": "849620985611522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o @algointeressant no Parque Nacional de Bras\u00edlia \n\nSdds https://t.co/LN1mZWOcXz"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-04-05T13:47:34.000Z",
            "id": "849619525809176577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Huaraz, localizado algumas horas de carro ao norte de Lima no Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u00e9 o\u2026 https://t.co/qx0ZFPie7m"
        },
        {
            "author_id": "303129655",
            "created_at": "2017-04-05T13:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "849615187879571460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #ciclismo #extremadura @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/GMlAeKXgck"
        },
        {
            "author_id": "419552223",
            "created_at": "2017-04-05T12:42:18.000Z",
            "id": "849603099962490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Komodo vive o maior lagarto do planeta. https://t.co/KZvuF6W34q"
        },
        {
            "author_id": "1038277861",
            "created_at": "2017-04-05T12:40:06.000Z",
            "id": "849602545408507907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Komodo vive o maior lagarto do planeta. https://t.co/4idTkl3UMy"
        },
        {
            "author_id": "2216763235",
            "created_at": "2017-04-05T11:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "849578736160735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/Az8NZOm5Sr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-05T10:50:16.000Z",
            "id": "849574905326706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2017-04-05T10:47:38.000Z",
            "id": "849574243633213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/aXVf48qcLu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-04-05T10:02:13.000Z",
            "id": "849562813903380482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio evitou invas\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Fonte Grande. H\u00e1 uma semana outro grupo invadiu e ocupou terreno particul\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2017-04-05T08:42:33.000Z",
            "id": "849542762810802177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-G\u00eares, a Ponte da Veiga em Castro Laboreiro\u2026... https://t.co/KqxjxwcoP9"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-04-05T05:25:32.000Z",
            "id": "849493183746781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Comiss\u00e3o da MP que altera Parque Nacional do Jamanxim realiza audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/XbBpb1Yi4f"
        },
        {
            "author_id": "547108549",
            "created_at": "2017-04-05T04:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 93,
                        "username": "SistemasAmbien"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "849481879933923329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona- Anal\u00edsis modelo DPSIR https://t.co/2IFTlcbHlD v\u00eda @Silvi_Be @SistemasAmbien"
        },
        {
            "author_id": "1497137924",
            "created_at": "2017-04-05T03:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 57,
                        "username": "SistemasAmbien"
                    }
                ]
            },
            "id": "849457373643239425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \u2013 An\u00e1lisis Modelo DPSIR  @SistemasAmbien https://t.co/QeJ1ReQdC9"
        },
        {
            "author_id": "1497137924",
            "created_at": "2017-04-05T02:57:37.000Z",
            "id": "849455961286856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \u2013 An\u00e1lisis Modelo\u00a0DPSIR https://t.co/JTaWR3TNXt https://t.co/U6ZzvVDk4q"
        },
        {
            "author_id": "759462475",
            "created_at": "2017-04-05T02:39:50.000Z",
            "id": "849451484437782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE !!! https://t.co/eXF7Y14XzX"
        },
        {
            "author_id": "596453020",
            "created_at": "2017-04-05T02:28:17.000Z",
            "id": "849448577516613634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/I0dDyyCUkv https://t.co/fLtDA6BKh7"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-05T02:20:54.000Z",
            "id": "849446718022266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/8INlYy3C3Q"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2017-04-05T01:20:02.000Z",
            "id": "849431403271946245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zabriskie - USA\nZabriskie Point \u00e9 uma regi\u00e3o do Parque Nacional do Vale da Morte, \u00e0 leste do Vale da Morte, na... https://t.co/MwWsvoAMkM"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-04-05T00:46:40.000Z",
            "id": "849423004593524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/bmKHJjQnSJ"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-04-05T00:25:20.000Z",
            "id": "849417636391858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Comiss\u00e3o da MP que altera Parque Nac\u2026 https://t.co/2yH8ay1AfB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-04T23:51:17.000Z",
            "id": "849409065956630535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3235870737",
            "created_at": "2017-04-04T23:45:39.000Z",
            "id": "849407650353868801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/VvWpltnbeA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-04T23:21:54.000Z",
            "id": "849401673386790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso. Assinem e RT, por favor: https://t.co/bWW1MonFvw"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2017-04-04T22:13:07.000Z",
            "id": "849384362319720452",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "1101601392",
            "created_at": "2017-04-04T22:02:54.000Z",
            "id": "849381792251555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/ANbAtBHc8O"
        },
        {
            "author_id": "967405622",
            "created_at": "2017-04-04T21:34:58.000Z",
            "id": "849374760568057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #JardimBot\u00e2nico de #Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991, \u00e9 uma \u00e1rea protegida,\u2026 https://t.co/bgnahjgfxx"
        },
        {
            "author_id": "61783966",
            "created_at": "2017-04-04T21:30:23.000Z",
            "id": "849373610104029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;Aacute;REA PROTEGIDA https://t.co/UcJ3o8HHcg"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2017-04-04T21:11:26.000Z",
            "id": "849368838336544770",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim foi reduzido para permitir a passagem da ferrovia Ferrogr\u00e3o (em licenciamento) que segue o eixo da BR 163."
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-04T21:06:59.000Z",
            "id": "849367719501860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar da Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 um passeio lindo! https://t.co/RZhO0HadPU https://t.co/p2S3PlzXFC"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2017-04-04T21:06:07.000Z",
            "id": "849367502459199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em sua febre por construir barragens na Amaz\u00f4nia, Dilma reduziu UCs a serem inundadas com a hidrel\u00e9trica do #Tapaj\u00f3s https://t.co/fTVMkQ2Q8z"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2017-04-04T20:58:12.000Z",
            "id": "849365508222791683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 Sesc Pantanal \u00e9 empossado :: Jornal Oeste https://t.co/xWejsv2ocF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-04T20:45:59.000Z",
            "id": "849362433965789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 90 kg de lixo do fundo do mar https://t.co/X1zMofAzLn https://t.co/s9teWK7mno"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2017-04-04T20:40:07.000Z",
            "id": "849360958380273665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse bel\u00edssimo mutum-de-bico-vermelho foi escolhido para a capa do livro \"UR - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\", da s\u00e9rie \u00c1reas Protegidas. https://t.co/gkqYEKSmXH"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-04T20:29:30.000Z",
            "id": "849358286558199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pav\u00e3ozinho Branco R$150,00 \ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qIu4LTm0zb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-04T20:26:21.000Z",
            "id": "849357492211548162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$8,00 \ud83d\udc23\ud83d\udc25\ud83d\udc24\ud83d\udc13\ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PAxcy6tbpM"
        },
        {
            "author_id": "2763896521",
            "created_at": "2017-04-04T20:15:39.000Z",
            "id": "849354800626053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca testa lixeiras anti-fauna https://t.co/QZOJAQIc9M"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2017-04-04T20:05:01.000Z",
            "id": "849352125587099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUayi6bl\n\nO Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia, tendo... https://t.co/jqpG0y53t6"
        },
        {
            "author_id": "36372711",
            "created_at": "2017-04-04T20:04:32.000Z",
            "id": "849352001880297474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/5RmKIGIE8f"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2017-04-04T19:35:33.000Z",
            "id": "849344709956972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 CADA VEZ MAIS DIF\u00cdCIL TRABALHAR... \nSAUDADE DA MINHA CAPIVARA!\n#VOLTACAPIVARA #SELVA\n\nhttps://t.co/WKZelK7Jea"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2017-04-04T19:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "passarinho5555"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "849343539284672513",
            "in_reply_to_user_id": "2647996826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passarinho5555 presidiu audi\u00eancia da MPV758/16, q altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s. https://t.co/Oq4BJNwjLV"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-04T19:09:02.000Z",
            "id": "849338035045007365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o sob amea\u00e7a na fronteira do agroneg\u00f3cio https://t.co/N5sNtiIxJP"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-04-04T18:55:03.000Z",
            "id": "849334519186567172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/JIzJxZSZMe"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-04-04T18:01:43.000Z",
            "id": "849321096637816834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/MAcWmIVafr"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-04-04T17:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "849317435660435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio abre licita\u00e7\u00e3o para concess\u00f5es no Parque Nacional de Bras\u00edlia e no Parque Pau Brasil (BA) https://t.co/PPuwpzCPsS https://t.co/9qQOozjbRK"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2017-04-04T17:45:06.000Z",
            "id": "849316915805900806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal um passeio por cavernas e trilhas em pleno cerrado mineiro? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/6pUUJsY6fx https://t.co/pxwpvKUKPz"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-04-04T17:44:20.000Z",
            "id": "849316722289115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/Js2eQxYhg0"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-04T17:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "TonLast"
                    }
                ]
            },
            "id": "849305590669168643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Lenticulares registradas em Parque Nacional de Snowdonia, Reino Unido.\n\nImagem: @TonLast      \n#ReinoUnido... https://t.co/7ny3RHKS29"
        },
        {
            "author_id": "198853700",
            "created_at": "2017-04-04T16:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "849304964354777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/F4QJUepVzL"
        },
        {
            "author_id": "848977291229224960",
            "created_at": "2017-04-04T16:56:33.000Z",
            "id": "849304694518423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3. Lugar repleto de natureza, muito bom para passeios com crian\u00e7as. #oquefazercomcriancas https://t.co/bjPIqdx277"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-04T16:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "849304310567632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/N5sNtiIxJP (Com @mongabay)"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-04-04T16:41:47.000Z",
            "id": "849300980277575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/LEJYGdlZZd"
        },
        {
            "author_id": "750252537316540417",
            "created_at": "2017-04-04T16:37:39.000Z",
            "id": "849299941180702722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Travelblogger: O que fazer nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Dicas e Roteiro no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is M\u2026 https://t.co/UzluzmUIBO"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2017-04-04T15:53:31.000Z",
            "id": "849288834374356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a alguns outros passeios al\u00e9m das cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u2026 https://t.co/S5wSeGNZuK https://t.co/R1wxhBWwsl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-04T15:48:27.000Z",
            "id": "849287557737312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe re\u00fane Conselho Gestor https://t.co/jRB5DN2YP1"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-04T15:48:02.000Z",
            "id": "849287453097811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo registro da APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o  administrada pela SEMA. https://t.co/872yrHCeJm"
        },
        {
            "author_id": "103094415",
            "created_at": "2017-04-04T15:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "849285784062615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Atins, porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  https://t.co/XnItOvjvvA"
        },
        {
            "author_id": "187069323",
            "created_at": "2017-04-04T14:37:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "849269802648600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/LYPpPaevEs"
        },
        {
            "author_id": "1511139306",
            "created_at": "2017-04-04T14:37:04.000Z",
            "id": "849269593512325121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Jacua\u00e7u: https://t.co/HN5dq01gNw... https://t.co/BvsxqMu1z5"
        },
        {
            "author_id": "364853649",
            "created_at": "2017-04-04T14:14:57.000Z",
            "id": "849264028895649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/l6QWSCUWkP"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2017-04-04T13:59:55.000Z",
            "id": "849260244865884161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/85p1XrpWpP Os cen\u00e1rios mais pessimistas imaginados h\u00e1 10 anos sobre a destrui\u00e7\u00e3o florestal no eixo da BR 163 s\u00e3o hoje realidade"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-04T13:42:46.000Z",
            "id": "849255927840559106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa TRACKLOG Morros Cariocas (Corcovado, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Dois Irm\u00e3os) \ud83c\udfd4\ud83d\udc63\n\n\ud83d\udccd Castelos do A\u00e7\u00fa, Parque Nacional... https://t.co/YiinbiNhzq"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-04-04T13:17:35.000Z",
            "id": "849249590293532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi tema da coluna Program\u00e3o do RJTV 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u00faltimo s\u00e1bado. O rep\u00f3rter F\u00e1bio... https://t.co/36pXIhRXkA"
        },
        {
            "author_id": "229505928",
            "created_at": "2017-04-04T13:10:13.000Z",
            "id": "849247738135027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Il Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral visto dal drone\nhttps://t.co/cFYydqQoSw"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-04-04T13:06:27.000Z",
            "id": "849246791371509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cerro Gordo\u2026\nApril 2, 2017\u2026\nRelentless... https://t.co/GI1jK9jKan"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-04-04T12:54:47.000Z",
            "id": "849243851655188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) - Implanta\u00e7\u00e3o Parque e Elabora\u00e7\u00e3o Plano de Manejo | INSTITUTO EKOS BRASIL: https://t.co/Dnq5tGlUUB"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-04T12:50:52.000Z",
            "id": "849242868640251907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia P\u00fablica da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA) esteve reunida ontem no STTR/Bequim\u00e3o.03/04 https://t.co/2UcSky388Y"
        },
        {
            "author_id": "99272041",
            "created_at": "2017-04-04T12:37:41.000Z",
            "id": "849239551679893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/I3As2h3dIX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-04T11:50:19.000Z",
            "id": "849227630167642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "35356607",
            "created_at": "2017-04-04T11:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "849226355191533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/iAPexLMZTz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-04-04T11:41:44.000Z",
            "id": "849225470860288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL RESERVA ESTERO MILAGRO\" \u00e1reas protegidas do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/XUkdLN0sNE"
        },
        {
            "author_id": "295260290",
            "created_at": "2017-04-04T11:14:18.000Z",
            "id": "849218566192869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/1dDTvwgcjO"
        },
        {
            "author_id": "458753792",
            "created_at": "2017-04-04T10:43:13.000Z",
            "id": "849210742331015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/S2yoUYxI6x"
        },
        {
            "author_id": "918927842",
            "created_at": "2017-04-04T09:58:09.000Z",
            "id": "849199401671196673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top story: Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7\u2026 https://t.co/dUxDaUXvL6, see more https://t.co/nRBhwURuSQ"
        },
        {
            "author_id": "738708881690513409",
            "created_at": "2017-04-04T09:47:12.000Z",
            "id": "849196646005182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/JU6nVPwj0N"
        },
        {
            "author_id": "21050186",
            "created_at": "2017-04-04T08:52:50.000Z",
            "id": "849182963774373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/e29JvUG1us #socialmood https://t.co/OprjEAWMbb"
        },
        {
            "author_id": "1179710990",
            "created_at": "2017-04-04T08:33:45.000Z",
            "id": "849178162550513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/5FZLIp4D6S"
        },
        {
            "author_id": "26526123",
            "created_at": "2017-04-04T08:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "the_intercept"
                    }
                ]
            },
            "id": "849177245763739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vCba3eiChI Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas \u267a @the_intercept"
        },
        {
            "author_id": "635046419",
            "created_at": "2017-04-04T08:27:11.000Z",
            "id": "849176511080841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/0RQR2RdDxC #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "424598943",
            "created_at": "2017-04-04T08:20:10.000Z",
            "id": "849174742917668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/Xx5I0yrmSi"
        },
        {
            "author_id": "18270633",
            "created_at": "2017-04-04T08:19:12.000Z",
            "id": "849174500986036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/QVfTlF91C9"
        },
        {
            "author_id": "1659823890",
            "created_at": "2017-04-04T08:17:00.000Z",
            "id": "849173944888328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/R2FSoowFXL"
        },
        {
            "author_id": "53106736",
            "created_at": "2017-04-04T08:10:26.000Z",
            "id": "849172292890492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas (14) https://t.co/vkMxJQqVFU"
        },
        {
            "author_id": "4563725536",
            "created_at": "2017-04-04T08:10:14.000Z",
            "id": "849172245993766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/QTmNmfBSce https://t.co/EeeAbXT6xf"
        },
        {
            "author_id": "23152434",
            "created_at": "2017-04-04T08:03:56.000Z",
            "id": "849170659301306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/11H0k1UXCn #brazil"
        },
        {
            "author_id": "544933249",
            "created_at": "2017-04-04T08:02:46.000Z",
            "id": "849170363854540802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/jmAxhZntcg #BrainstormSolutions"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-04-04T08:01:52.000Z",
            "id": "849170137835950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins, porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/0vzuQ96QkN https://t.co/cwMJrDABVl"
        },
        {
            "author_id": "46584707",
            "created_at": "2017-04-04T08:01:37.000Z",
            "id": "849170076481802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/3zcF0s1LZ7"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-04-04T07:52:37.000Z",
            "id": "849167810672590854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins, porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8W3qmAGFJw"
        },
        {
            "author_id": "759108235597082624",
            "created_at": "2017-04-04T05:35:26.000Z",
            "id": "849133289029939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Serra Capivara, #Piau\u00ed, atrai visitantes com s\u00edtios arte: https://t.co/s2cwR0JvkQ, https://t.co/1gUDUxYjCn"
        },
        {
            "author_id": "232951018",
            "created_at": "2017-04-04T04:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SainTzPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "849123934108889088",
            "in_reply_to_user_id": "376973612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SainTzPedro c\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 ir p parque nacional de Itatiaia e se perder, maior aventura do ccm hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "32740933",
            "created_at": "2017-04-04T03:25:40.000Z",
            "id": "849100632090869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Itapeva: Cria\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no C\u00e2nion https://t.co/Gn7wrnP0sh"
        },
        {
            "author_id": "68884966",
            "created_at": "2017-04-04T02:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "849090074973175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/durk6DyWdz"
        },
        {
            "author_id": "568256419",
            "created_at": "2017-04-04T02:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "849088319774486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qQphtp20tf\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "568256419",
            "created_at": "2017-04-04T02:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelLombardi4"
                    }
                ]
            },
            "id": "849088299901874183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaellombardi4 https://t.co/0cUAFjIbol 4\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "2962126367",
            "created_at": "2017-04-04T01:58:03.000Z",
            "id": "849078579426099202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murta silvestre \ud83c\udf31 @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/6GPSITy6Wn"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-04T01:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "849074938359279617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem olha nem parece que o cabelo volta zoado do campo (ignorem a espinha) @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/oOdBs5L4mA"
        },
        {
            "author_id": "250696511",
            "created_at": "2017-04-04T01:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "849074733836636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar lindo \ud83d\udda4 #\u00f4lugar #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ca0rIZ3Yvt"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2017-04-04T01:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "849072076891852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece. N\u00e3o espere a coragem, ela nos encontra caminhando! @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/MRBjkQLgyK"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-04-03T23:58:49.000Z",
            "id": "849048572951744513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA hist\u00f3ria da Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (FUMDHAM) se mistura a do Parque Nacional... https://t.co/jNcBX6mOiY"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2017-04-03T23:50:59.000Z",
            "id": "849046602329227264",
            "in_reply_to_user_id": "69343441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@becadiias se a empresa liberar, 15 de junho to dentro do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-03T23:50:15.000Z",
            "id": "849046419046584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-03T23:20:04.000Z",
            "id": "849038821496954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mimosa \u00e9 uma das invasoras mais preocupantes em todo o mundo. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, esta esp\u00e9cie... https://t.co/gg5IHYUaZ0"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2017-04-03T23:01:57.000Z",
            "id": "849034263899000833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions do Rio S\u00e3o Francisco s\u00e3o atrativos tur\u00edstico no sert\u00e3o alagoano.\n\u3164\u3164\nExplorar o Monumento Natural do S\u00e3o... https://t.co/PEC9CZRhKk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-03T23:00:22.000Z",
            "id": "849033867289919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia.\n\nO Parque se estende por 20000 hectares de bosques e... https://t.co/IQiwFWpiVY"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T22:04:02.000Z",
            "id": "849019687027355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Port-Miou no parque nacional de Calanque a Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\n#TurMundial #travel #viagem #passeio #paseo... https://t.co/HwLudSP5D6"
        },
        {
            "author_id": "834530443265470464",
            "created_at": "2017-04-03T21:50:11.000Z",
            "id": "849016202794078212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe, um espet\u00e1culo da natureza que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar\u2026 https://t.co/TZn3Nw5qjx"
        },
        {
            "author_id": "82423900",
            "created_at": "2017-04-03T21:46:50.000Z",
            "id": "849015358812020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Baix\u00e3o das Andorinhas no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo\u2026 https://t.co/bxe5hnYbVo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-03T21:39:29.000Z",
            "id": "849013509077774343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem lixeiras anti-fauna para Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZArNOSNeJA https://t.co/foCd4PPlj0"
        },
        {
            "author_id": "1102181448",
            "created_at": "2017-04-03T21:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "849009826361466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso | ((o))eco - https://t.co/j5BgDsnROr via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-04-03T21:03:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "849004428602507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s. https://t.co/aGix7q21Ar https://t.co/8uipMqtOA5"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T21:03:13.000Z",
            "id": "849004383589113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Calanques entre Marselha e Cassis, Calanque de Port-Pin a segunda mais bonita do parque.... https://t.co/ecPa0DL0bC"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-04-03T21:02:26.000Z",
            "id": "849004187325214724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da audi\u00eancia p\u00fablica interativa para debater a Altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim e... https://t.co/di2SfT0twU"
        },
        {
            "author_id": "3377996104",
            "created_at": "2017-04-03T21:00:27.000Z",
            "id": "849003687947231237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00cdris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental praia das Dunas Cabo Frio-RJ. https://t.co/dinnkiApFz"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-03T20:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "848999508281372677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/XYmbcpLT9w"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-04-03T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -148.89927521,
                        63.74571176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07179f4fe0500a32"
            },
            "id": "848999341083766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O epis\u00f3dio de amanh\u00e3 \u00e9 a segunda parte do parque Nacional Denali, no Alasca.\nFoi o primeiro\u2026 https://t.co/RupYrvJx07"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-04-03T20:18:54.000Z",
            "id": "848993229877989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9 / MA\n\nCabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional... https://t.co/bWBWXXRWD1"
        },
        {
            "author_id": "2173867201",
            "created_at": "2017-04-03T20:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ALuizCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "848990409288290304",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALuizCosta A sua casa tb n\u00e3o est\u00e1 como deveria. L\u00e1 \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T19:59:30.000Z",
            "id": "848988346982387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Calanques entre Marselha e Cassis, essa a Calanque de Sormiou com as cores do entardecer.... https://t.co/kvzPYRYeUO"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-04-03T19:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "josanesoares"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "Amandacostadel3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "848985709654536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @josanesoares @radrianojr @amandacostadel3 https://t.co/3uxVv5sBas"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2017-04-03T19:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "848983639379632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais momentos juntos com minhas meninas \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764\ufe0f\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/vaQufRj9Wb"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T19:31:30.000Z",
            "id": "848981302522937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Calanques entre Marselha e Cassia, essa \u00e9 a Praia de Calanque D'en Vau, uma das praias mais... https://t.co/ArxwfXuDts"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-04-03T19:30:11.000Z",
            "id": "848980972855066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/QUZoz2SbKh #estadosunidos https://t.co/P72KvfmvlR"
        },
        {
            "author_id": "183348474",
            "created_at": "2017-04-03T19:30:03.000Z",
            "id": "848980937463353347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Campus do Inmetro ocupa uma \u00e1rea de 1,7 milh\u00e3o de m\u00b2, no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Veja nossa flora: https://t.co/ZxmU9JGHp4"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-04-03T19:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "848975410016727042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os ambientais debatem a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Petr\u00f3polis  https://t.co/P9yZ6fDGcb via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2017-04-03T19:07:00.000Z",
            "id": "848975137869357060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Muria\u00e9 - https://t.co/m8xS0nE1w9"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-04-03T18:59:18.000Z",
            "id": "848973198293073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de areia e \u00e1guas azul-turquesa: apenas em Len\u00e7\u00f3is!\nLen\u00e7ois Maranhenses \u00e9 um belo parque nacional com muito p\u2026 https://t.co/2FFZ4wbu1D https://t.co/KORi5lnkb6"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-04-03T18:55:30.000Z",
            "id": "848972244298735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday, April 2, 2017\u2026 Parque Nacional de Cerro Gordo... https://t.co/YfLiS6iYhA"
        },
        {
            "author_id": "242194051",
            "created_at": "2017-04-03T18:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848964493094912004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9SiB1Pb3kq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-03T17:43:25.000Z",
            "id": "848954103451586562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do #Parna\u00edba fiscaliza pesca https://t.co/Gko4uvTDYJ"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-03T17:00:10.000Z",
            "id": "848943217680797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nO Parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/G5iOZWt5Zh"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-03T16:41:29.000Z",
            "id": "848938516004208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A semana come\u00e7a com essa bela vista a\u00e9rea do Rio Pacoti, no seu trecho  em Aquiraz. O manancial faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/xxAbGuIZ3C"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:20:42.000Z",
            "id": "848933285346594817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 04 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/SIBt8OsTaJ"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:19:40.000Z",
            "id": "848933026495156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 04 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/XUmwgg17Va"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:10:29.000Z",
            "id": "848930713915314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 03 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/fpvBLnEaeN"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-03T16:09:40.000Z",
            "id": "848930509375909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: https://t.co/CgjEAguf6N"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:07:04.000Z",
            "id": "848929856175910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 03 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/wGqw3tbqqI"
        },
        {
            "author_id": "198853700",
            "created_at": "2017-04-03T15:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848916262218604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/xAoK24PgkT"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-04-03T15:03:08.000Z",
            "id": "848913767815680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para o Feriado da P\u00e1scoa para fazer a Travessia Ruy Braga, uma caminhada espetacular dentro do Parque... https://t.co/PH5l4cXnQC"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-04-03T13:19:14.000Z",
            "id": "848887618724954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/wsvBiHmJxP"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-03T13:08:05.000Z",
            "id": "848884810692964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/kfJMNV3fD0"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:37.000Z",
            "id": "848884695718797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ovMsXKnjjD"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:35.000Z",
            "id": "848884688437428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/6fZzFhrmcj"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:12.000Z",
            "id": "848884590525554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/WluA6wDmyd"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:07.000Z",
            "id": "848884569142984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/qaAtYzvxtu"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:07.000Z",
            "id": "848884567897395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/vl5o2vORoN"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-04-03T13:06:06.000Z",
            "id": "848884314439864322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ #G1 https://t.co/vkR9FcIdgz"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-04-03T12:55:09.000Z",
            "id": "848881557758656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/wFrr4IkAgZ"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-04-03T12:51:06.000Z",
            "id": "848880537204699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/jVOlMDfGKy"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:39.000Z",
            "id": "848880425770430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/JskRjAIyDd"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:06.000Z",
            "id": "848880287345893377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/FZZx3N6c3V"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:06.000Z",
            "id": "848880286657986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/5M7IZCVqjq"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:06.000Z",
            "id": "848880285055725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/bpfsn8jB99"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:05.000Z",
            "id": "848880284766314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/hijstPnT9T"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:05.000Z",
            "id": "848880282035867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/4CEXmmgVf0"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:04.000Z",
            "id": "848880280358182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/LtEZWRBYyF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-03T12:49:38.000Z",
            "id": "848880167556710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/N6JfFu1Oei"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-03T12:48:25.000Z",
            "id": "848879865034141697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/K4EyTSAfbY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-03T12:47:12.000Z",
            "id": "848879557914632194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/IEU3jYeNNJ #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-04-03T12:45:08.000Z",
            "id": "848879038475141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/oIv0kjXOVf"
        },
        {
            "author_id": "1330545548",
            "created_at": "2017-04-03T12:26:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848874448170217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca https://t.co/MJImiHoM6x"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-04-03T12:07:06.000Z",
            "id": "848869465592934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral. A experi\u00eancia de caminhar na borda de um canyon \u00e9 incr\u00edvel. https://t.co/mpPR4CkEp4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-03T11:36:19.000Z",
            "id": "848861717618712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T11:27:06.000Z",
            "id": "848859400395739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 02 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/LJgez7HMhe"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T11:25:43.000Z",
            "id": "848859052767670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 02 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/21QoN2ykss"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jose_contatore].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jose_contatore",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jose_contatore"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vilavelhaes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vilavelhaes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vilavelhaes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abbeville Hotel",
                "id": "07d9e42dc5c87002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "fb1b09b99be6cc50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)",
                "country_code": "NL",
                "full_name": "Holanda (Pa\u00edses Baixos)",
                "id": "879d7cfc66c9c290",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirante do \u00faltimo adeus",
                "id": "07d9f4b6e3888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48, \u0e08.\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e35\u0e48",
                "id": "01020a9b0d158e1e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a",
                "id": "f9c4cad0af2337fa",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Travessia do Rio do Boi",
                "id": "07d9e9896f483000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Vurzburgo, Alemanha",
                "id": "be1902daf0d52bd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Alasca, USA",
                "id": "07179f4fe0500a32",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647996826",
                "name": "Joaquim Passarinho",
                "username": "passarinho5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120092102",
                "name": "NK Coaching",
                "username": "nkcoaching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743175645501493248",
                "name": "Direitos Humanos MA",
                "username": "DHMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844926088585367552",
                "name": "Jornal O MIRANTE",
                "username": "O_MIRANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294077272",
                "name": "Multinterc\u00e2mbio",
                "username": "Multintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4897752239",
                "name": "C\u00e2mara Santa Helena",
                "username": "camarashego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288458595",
                "name": "Imbolc Sand\u00e1lias",
                "username": "ImbolcSandalias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40303193",
                "name": "Daniel Madregal",
                "username": "madregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197642014",
                "name": "Ferreira Junior \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "frjunioradv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727255341575057409",
                "name": "Primavera Silenciosa",
                "username": "primasilenciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79479251",
                "name": "V. G. R. B.",
                "username": "vgrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34135959",
                "name": "Jurassic Petterson \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "ThRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809479963",
                "name": "Nicole",
                "username": "nicoleetmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278307538",
                "name": "EduardoBecker",
                "username": "Beeeckeeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437053786",
                "name": "Alice Azevedo",
                "username": "mariazevedo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452357432",
                "name": "Eduardo Kr\u00fcger Mu\u00f1oz",
                "username": "ekmunoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889397712",
                "name": "Marcos Costa",
                "username": "MarcosC27688568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292688231",
                "name": "ISAAC BETALAB13",
                "username": "ISAACBETALAB13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2472173418",
                "name": "Jennifer Atchison",
                "username": "DrJennyA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22956366",
                "name": "Shirley Cutrim",
                "username": "ShirleyCutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173239957",
                "name": "Forseti Licita\u00e7\u00f5es",
                "username": "licitaforseti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915160",
                "name": "Amigos do Mar",
                "username": "amigosdomartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130835923",
                "name": "Mateus Netzel",
                "username": "mateusnetzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313384116",
                "name": "Em\u00edlio A. Mendonca",
                "username": "dimilho_slz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70813157",
                "name": "Ciro Pimenta",
                "username": "ciropimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123129689",
                "name": "Guilherme Moreira",
                "username": "gui__moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749076146537525249",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "brunobwr88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410348662",
                "name": "NeguinhodaVila",
                "username": "NeguinhodaVila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluCabral\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349073384",
                "name": "Selma de MeloRibeiro",
                "username": "melo_selma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58046018",
                "name": "Jo\u00e3o Zisman",
                "username": "joaozisman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43166531",
                "name": "Flexa Ribeiro",
                "username": "senadorflexa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28631670",
                "name": "Charles Ferreira",
                "username": "ocharlito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67016129",
                "name": "camylle",
                "username": "jamillouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350466284",
                "name": "Andr\u00e9 Penna",
                "username": "andre_penna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707217303209971712",
                "name": "eLicitacursos",
                "username": "eLicitacursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59113725",
                "name": "Anna Kroll\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698\ud83c\udf35\ud83c\udf3b",
                "username": "KarolFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322659899",
                "name": "Gil",
                "username": "figuracarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434086575",
                "name": "Log\u00edstica P\u00fablica",
                "username": "LogPublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40891371",
                "name": "Insta Caiolcm",
                "username": "Caiolcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734847785678295041",
                "name": "ResidenteNica",
                "username": "NicaResidente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049250457",
                "name": "Blog da Arquitetura",
                "username": "ArquiteturaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181623104",
                "name": "\u25aa\ufe0f\u25fe\ufe0fALE VEGA\u25fe\ufe0f\u25aa\ufe0f",
                "username": "alevega__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54311334",
                "name": "ADPF",
                "username": "ADPFonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62934599",
                "name": "DAVENTURA",
                "username": "DAVENTURAbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208620057",
                "name": "Raduarte3@hotmail.com",
                "username": "raduarte3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308969668",
                "name": "Viajando com Mirella",
                "username": "MirellaViajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424924191",
                "name": "Roger",
                "username": "Rogervendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150468190",
                "name": "Jasser R.",
                "username": "RamirezJasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205862241",
                "name": "parab\u00e9ns veveta \ud83e\udd89",
                "username": "victorpataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222484666",
                "name": "Netherlands in Brazil",
                "username": "NLinBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344720622",
                "name": "Kati",
                "username": "katiegtheiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779836912190234626",
                "name": "Abrecht Group SAC",
                "username": "abrecht23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300420174",
                "name": "Restaurante Bar",
                "username": "ALagosteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36929895",
                "name": "Denise de F\u00e1tima Folmann Mayer",
                "username": "DeniseFFMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305690178",
                "name": "\u0273e\u028b\u0282i\u0273\u0267\u0251 \u0251\u0273\u0288i\u0284\u0251 13 \ud83d\udea9",
                "username": "neusinhaschub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63708529",
                "name": "Brent Millikan",
                "username": "BrentMillikan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91698627",
                "name": "Khaio Peixoto",
                "username": "Khaaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901492782",
                "name": "ximhumilde",
                "username": "ximballl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37074525",
                "name": "MiltonWalley",
                "username": "MiltonWalley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749736702",
                "name": "Kamy",
                "username": "kamisil123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238099140",
                "name": "Festa da Cebola",
                "username": "expofeiracebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40695346",
                "name": "Juan Ma",
                "username": "hiphopjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838151794542903300",
                "name": "Fernando Tadeu",
                "username": "fernandosarcasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947898470",
                "name": "Not\u00edcia Hoje",
                "username": "NoticiaHoje1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4190625327",
                "name": "nath",
                "username": "allexianathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808088702497001473",
                "name": "Alisson Roscamp",
                "username": "alissonrooscamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733793592720908288",
                "name": "Nari",
                "username": "poxa_nari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847537521970098177",
                "name": "nez",
                "username": "gozaney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908486819372765189",
                "name": "caralho",
                "username": "jadelittlenavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16158767",
                "name": "karine marselle",
                "username": "marselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661177",
                "name": "Thyago Portela",
                "username": "thyago_portela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486408614",
                "name": "Elizeu C.Cardoso",
                "username": "elizeuportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847087705230118912",
                "name": "vtmviagens",
                "username": "vtmviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40082775",
                "name": "Rodrigo Canto",
                "username": "RCanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623049051",
                "name": "Lucho Guillermini",
                "username": "LGuillermini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613209721",
                "name": "proZesa.com",
                "username": "proZesa_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848606619046948866",
                "name": "Let\u00edcia Mira",
                "username": "Lehhmira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105749865",
                "name": "Gabryel Garcia",
                "username": "garciamens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65071020",
                "name": "SEO/BirdLife",
                "username": "SEO_BirdLife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700747869720936448",
                "name": "Galicia Birding",
                "username": "GaliciaBirding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714852840",
                "name": "elinalva bastos",
                "username": "elinalvamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74525352",
                "name": "Skill Farroupilha",
                "username": "skillfarroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342553877",
                "name": "PMMG - 11\u00aa RPM_Moc",
                "username": "pmmg11rpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732961287",
                "name": "\ud83d\udc97",
                "username": "KarlaisaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362796395",
                "name": "gustavo adolfo",
                "username": "gugaparis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383152899",
                "name": "Portal do Amazonas",
                "username": "PortalAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718797130991824896",
                "name": "RAMON DAVID TOSCO Y DIAZ",
                "username": "DavidtoscoDiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80568641",
                "name": "Ed Trawtmam",
                "username": "edtrawtmam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174052458",
                "name": "Blog N\u00f3s no Mundo",
                "username": "nosnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4425084015",
                "name": "Chico Ara\u00fajo News",
                "username": "ChicoAraujo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246591347",
                "name": "Cau\u00e3 Reymond",
                "username": "cauareymond",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169957484",
                "name": "pamela \ud83e\uddc8",
                "username": "rougedesert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387320190",
                "name": "Nelson Elias aiex",
                "username": "NnaielsonEliasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171543142",
                "name": "Web-Resol",
                "username": "WebResol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141407839",
                "name": "asuimagenstock",
                "username": "asuimagenstock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700732659501125632",
                "name": "Witch's Rock Surfari",
                "username": "surfwitchsrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556863178",
                "name": "tulipa",
                "username": "taynarou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127360802",
                "name": "jorge",
                "username": "jkososki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51502442",
                "name": "C\u00e9sar Fontana",
                "username": "cesarfontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397678075",
                "name": "Territ\u00f3rio com Vida",
                "username": "territoriocvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72422149",
                "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente",
                "username": "dahrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291420893",
                "name": "Vivi Mota - twitch.tv/canalpeixebabel",
                "username": "avivimota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129033052",
                "name": "Denise Giunco",
                "username": "denise_giunco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183958609",
                "name": "Tarc\u00edsio Gama",
                "username": "tarcisiogama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210725",
                "name": "Patrus Ananias",
                "username": "Patrus_Ananias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800555118",
                "name": "Braznu",
                "username": "braznu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298806754",
                "name": "FUCK IT",
                "username": "Jhonek_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438972839",
                "name": "Exitus Ambiental",
                "username": "ExitusAgroAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563876174",
                "name": "Ingl\u00eas Active",
                "username": "InglesActive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105448884",
                "name": "jr fidalgo",
                "username": "jrfidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959758903",
                "name": "Rizoma Ativa",
                "username": "rizomaativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713815798872027136",
                "name": "N\u00f3s e o Mundo",
                "username": "noseomundoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245998078",
                "name": "ChristianConHAntesDeLaR",
                "username": "Christian_Kalvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57840390",
                "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc82",
                "username": "cassioleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129787978",
                "name": "Agencia Mercedes",
                "username": "agenciamercedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302061556",
                "name": "Sistemas Ambientales",
                "username": "SistemasAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847804009108963329",
                "name": "Wesley Louzeiro",
                "username": "WesleyLouzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156007729",
                "name": "Aventuras da Magrela",
                "username": "QueziaJCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391014594",
                "name": "Ester\ud83c\udf38",
                "username": "estercristina16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119456824",
                "name": "Diana Santiago",
                "username": "DIANACOLY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561368187",
                "name": "masadi45",
                "username": "opedeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843823787351166976",
                "name": "MONTANA TOUR",
                "username": "MONTANATOUR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274852264",
                "name": "TJES",
                "username": "TJESoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3809625269",
                "name": "Carlos G. do A. Jr.",
                "username": "cga1519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506674140",
                "name": "Maria Diniz",
                "username": "MariaDiniz8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675508118",
                "name": "a bi surda gr\u00e1vida\ud83e\udd30\ud83c\udffd 5694 \u2728",
                "username": "uaimaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303129655",
                "name": "Alber Garc\u00eda",
                "username": "AlberGarciaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419552223",
                "name": "Mart\u00edn P\u00e9rez",
                "username": "Martimpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038277861",
                "name": "grupo GEAS",
                "username": "grupoGEAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216763235",
                "name": "washington",
                "username": "washingtonrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547108549",
                "name": "Silvia Benavides",
                "username": "benavidessil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497137924",
                "name": "David Ni\u00f1o",
                "username": "bdnc07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759462475",
                "name": "HELMUTH MEIER BUENO",
                "username": "MEIERBUENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596453020",
                "name": "\u00c9TICA NO JUDICI\u00c1RIO",
                "username": "gilbertovaneli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235870737",
                "name": "nadia",
                "username": "cretanadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101601392",
                "name": "Natalia Truchi",
                "username": "NataliaTruchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967405622",
                "name": "latinoamericaneando",
                "username": "latinoamerica17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61783966",
                "name": "Agustin Paolini",
                "username": "AgustinPaolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763896521",
                "name": "Nat",
                "username": "natpenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36372711",
                "name": "Carla D\u00f3rea Bartz",
                "username": "CarlaDoreaBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943506366307516418",
                "name": "Last ton",
                "username": "TonLast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198853700",
                "name": "Insta : @vitorsuarez",
                "username": "EuVitorSuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848977291229224960",
                "name": "Oquefazercomcrian\u00e7as",
                "username": "oqfcriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750252537316540417",
                "name": "Sapatilhas Pensadoras",
                "username": "ribeiroandreia9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103094415",
                "name": "Ms da Hospitalidade",
                "username": "mshospitalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187069323",
                "name": "Diego Pedra",
                "username": "DiegoPedra83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511139306",
                "name": "Jornal O Registro",
                "username": "O_Registro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364853649",
                "name": "Afisa-PR",
                "username": "AFISAPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229505928",
                "name": "Key4biz",
                "username": "Key4biz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99272041",
                "name": "World belongs to God.",
                "username": "Taddeiworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35356607",
                "name": "L\u00eddia",
                "username": "lidiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295260290",
                "name": "Facundo Menossi",
                "username": "changoroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458753792",
                "name": "O correio da serra",
                "username": "Ocorreiodaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918927842",
                "name": "TalkWorld",
                "username": "WeTalkWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738708881690513409",
                "name": "Replay",
                "username": "cropframe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21050186",
                "name": "The Deflation Times",
                "username": "deflationtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179710990",
                "name": "OccuWorld \ud83c\udff4",
                "username": "OccuWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26526123",
                "name": "ciderpunx",
                "username": "ciderpunx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719972682322853888",
                "name": "The Intercept FLM",
                "username": "the_intercept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635046419",
                "name": "Orange Junction",
                "username": "orange_junction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424598943",
                "name": "Digital Resistance",
                "username": "dgtlresistance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18270633",
                "name": "interestingnews",
                "username": "ahhthatswhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659823890",
                "name": "Surly01",
                "username": "Surly01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53106736",
                "name": "Sociability",
                "username": "Sociability",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4563725536",
                "name": "HackersPews",
                "username": "HackersPews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23152434",
                "name": "Vishma Rai",
                "username": "vrai777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544933249",
                "name": "Brain Outsourcing",
                "username": "BrainOutsourcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46584707",
                "name": "Second Life Spanish",
                "username": "wilsonvoight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759108235597082624",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "BrasilEsteHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232951018",
                "name": "Lobo",
                "username": "HayanneLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376973612",
                "name": "pg",
                "username": "SainTzPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32740933",
                "name": "Andr\u00e9 Marques",
                "username": "andremeyenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68884966",
                "name": "Danielle Heringer",
                "username": "Dani_Heringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568256419",
                "name": "Lycia Maia",
                "username": "LyciaMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962126367",
                "name": "Isabel",
                "username": "turquisazulina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250696511",
                "name": "Unicorna",
                "username": "anacarlacosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736213386",
                "name": "C\u00e2nionsS\u00e3oFrancisco",
                "username": "CSF_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834530443265470464",
                "name": "Costa Leste C&VB",
                "username": "costalestecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82423900",
                "name": "Benonias cardoso",
                "username": "benoniascardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102181448",
                "name": "Paulo Rivetti",
                "username": "p_rivetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377996104",
                "name": "Hiana Gaia Twitte",
                "username": "hiana_gaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867201",
                "name": "Angela Maria Mees",
                "username": "AngelaMariaMees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924476124",
                "name": "Amanda Lima",
                "username": "Amandacostadel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183348474",
                "name": "Inmetro",
                "username": "Inmetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242194051",
                "name": "Paquita Salas-Lynch",
                "username": "eriKATqien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330545548",
                "name": "Jero Ram\u00edrez",
                "username": "jeroram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "851811652467142660",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3ja30hi1rl8u2k2xa0ywtmi0qwm7x",
        "oldest_id": "848859052767670272",
        "result_count": 472
    }
}