{
    "data": [
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-04-05T00:46:40.000Z",
            "id": "849423004593524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/bmKHJjQnSJ"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-04-05T00:25:20.000Z",
            "id": "849417636391858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Comiss\u00e3o da MP que altera Parque Nac\u2026 https://t.co/2yH8ay1AfB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-04T23:51:17.000Z",
            "id": "849409065956630535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3235870737",
            "created_at": "2017-04-04T23:45:39.000Z",
            "id": "849407650353868801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/VvWpltnbeA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-04-04T23:21:54.000Z",
            "id": "849401673386790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso. Assinem e RT, por favor: https://t.co/bWW1MonFvw"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2017-04-04T22:13:07.000Z",
            "id": "849384362319720452",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "1101601392",
            "created_at": "2017-04-04T22:02:54.000Z",
            "id": "849381792251555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/ANbAtBHc8O"
        },
        {
            "author_id": "967405622",
            "created_at": "2017-04-04T21:34:58.000Z",
            "id": "849374760568057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #JardimBot\u00e2nico de #Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991, \u00e9 uma \u00e1rea protegida,\u2026 https://t.co/bgnahjgfxx"
        },
        {
            "author_id": "61783966",
            "created_at": "2017-04-04T21:30:23.000Z",
            "id": "849373610104029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;Aacute;REA PROTEGIDA https://t.co/UcJ3o8HHcg"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2017-04-04T21:11:26.000Z",
            "id": "849368838336544770",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim foi reduzido para permitir a passagem da ferrovia Ferrogr\u00e3o (em licenciamento) que segue o eixo da BR 163."
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-04-04T21:06:59.000Z",
            "id": "849367719501860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar da Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 um passeio lindo! https://t.co/RZhO0HadPU https://t.co/p2S3PlzXFC"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2017-04-04T21:06:07.000Z",
            "id": "849367502459199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em sua febre por construir barragens na Amaz\u00f4nia, Dilma reduziu UCs a serem inundadas com a hidrel\u00e9trica do #Tapaj\u00f3s https://t.co/fTVMkQ2Q8z"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-04T20:45:59.000Z",
            "id": "849362433965789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 90 kg de lixo do fundo do mar https://t.co/X1zMofAzLn https://t.co/s9teWK7mno"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2017-04-04T20:40:07.000Z",
            "id": "849360958380273665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse bel\u00edssimo mutum-de-bico-vermelho foi escolhido para a capa do livro \"UR - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\", da s\u00e9rie \u00c1reas Protegidas. https://t.co/gkqYEKSmXH"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-04T20:29:30.000Z",
            "id": "849358286558199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pav\u00e3ozinho Branco R$150,00 \ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qIu4LTm0zb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-04-04T20:26:21.000Z",
            "id": "849357492211548162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$8,00 \ud83d\udc23\ud83d\udc25\ud83d\udc24\ud83d\udc13\ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PAxcy6tbpM"
        },
        {
            "author_id": "2763896521",
            "created_at": "2017-04-04T20:15:39.000Z",
            "id": "849354800626053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca testa lixeiras anti-fauna https://t.co/QZOJAQIc9M"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2017-04-04T20:05:01.000Z",
            "id": "849352125587099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUayi6bl\n\nO Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia, tendo... https://t.co/jqpG0y53t6"
        },
        {
            "author_id": "36372711",
            "created_at": "2017-04-04T20:04:32.000Z",
            "id": "849352001880297474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/5RmKIGIE8f"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-04-04T20:02:50.000Z",
            "id": "849351576443551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer a RPPN Buraco das Araras e viver todas as sensa\u00e7\u00f5es que a natureza pode oferecer! \ud83d\ude00... https://t.co/JoPyQySn9Z"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2017-04-04T19:35:33.000Z",
            "id": "849344709956972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 CADA VEZ MAIS DIF\u00cdCIL TRABALHAR... \nSAUDADE DA MINHA CAPIVARA!\n#VOLTACAPIVARA #SELVA\n\nhttps://t.co/WKZelK7Jea"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2017-04-04T19:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "passarinho5555"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "849343539284672513",
            "in_reply_to_user_id": "2647996826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passarinho5555 presidiu audi\u00eancia da MPV758/16, q altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s. https://t.co/Oq4BJNwjLV"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-04T19:09:02.000Z",
            "id": "849338035045007365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o sob amea\u00e7a na fronteira do agroneg\u00f3cio https://t.co/N5sNtiIxJP"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-04-04T18:55:03.000Z",
            "id": "849334519186567172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/JIzJxZSZMe"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-04-04T18:01:43.000Z",
            "id": "849321096637816834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/MAcWmIVafr"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-04-04T17:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "849317435660435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio abre licita\u00e7\u00e3o para concess\u00f5es no Parque Nacional de Bras\u00edlia e no Parque Pau Brasil (BA) https://t.co/PPuwpzCPsS https://t.co/9qQOozjbRK"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2017-04-04T17:45:06.000Z",
            "id": "849316915805900806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal um passeio por cavernas e trilhas em pleno cerrado mineiro? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/6pUUJsY6fx https://t.co/pxwpvKUKPz"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-04-04T17:44:20.000Z",
            "id": "849316722289115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/Js2eQxYhg0"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-04T17:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "TonLast"
                    }
                ]
            },
            "id": "849305590669168643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens Lenticulares registradas em Parque Nacional de Snowdonia, Reino Unido.\n\nImagem: @TonLast      \n#ReinoUnido... https://t.co/7ny3RHKS29"
        },
        {
            "author_id": "198853700",
            "created_at": "2017-04-04T16:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "849304964354777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/F4QJUepVzL"
        },
        {
            "author_id": "848977291229224960",
            "created_at": "2017-04-04T16:56:33.000Z",
            "id": "849304694518423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3. Lugar repleto de natureza, muito bom para passeios com crian\u00e7as. #oquefazercomcriancas https://t.co/bjPIqdx277"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2017-04-04T16:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "849304310567632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/N5sNtiIxJP (Com @mongabay)"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-04-04T16:41:47.000Z",
            "id": "849300980277575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/LEJYGdlZZd"
        },
        {
            "author_id": "750252537316540417",
            "created_at": "2017-04-04T16:37:39.000Z",
            "id": "849299941180702722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Travelblogger: O que fazer nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Dicas e Roteiro no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is M\u2026 https://t.co/UzluzmUIBO"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2017-04-04T16:26:49.000Z",
            "id": "849297211674505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RPPN\n\nAngela Pellin mostra porque as \u00e1reas protegidas particulares s\u00e3o importantes para a Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil\n\nhttps://t.co/lgCqo8s6fb https://t.co/OQGqcKGZzg"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2017-04-04T15:53:31.000Z",
            "id": "849288834374356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a alguns outros passeios al\u00e9m das cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u2026 https://t.co/S5wSeGNZuK https://t.co/R1wxhBWwsl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-04T15:48:27.000Z",
            "id": "849287557737312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe re\u00fane Conselho Gestor https://t.co/jRB5DN2YP1"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-04T15:48:02.000Z",
            "id": "849287453097811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo registro da APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o  administrada pela SEMA. https://t.co/872yrHCeJm"
        },
        {
            "author_id": "103094415",
            "created_at": "2017-04-04T15:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "849285784062615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Atins, porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  https://t.co/XnItOvjvvA"
        },
        {
            "author_id": "187069323",
            "created_at": "2017-04-04T14:37:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "849269802648600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/LYPpPaevEs"
        },
        {
            "author_id": "364853649",
            "created_at": "2017-04-04T14:14:57.000Z",
            "id": "849264028895649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/l6QWSCUWkP"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2017-04-04T13:59:55.000Z",
            "id": "849260244865884161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/85p1XrpWpP Os cen\u00e1rios mais pessimistas imaginados h\u00e1 10 anos sobre a destrui\u00e7\u00e3o florestal no eixo da BR 163 s\u00e3o hoje realidade"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-04T13:42:46.000Z",
            "id": "849255927840559106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa TRACKLOG Morros Cariocas (Corcovado, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Dois Irm\u00e3os) \ud83c\udfd4\ud83d\udc63\n\n\ud83d\udccd Castelos do A\u00e7\u00fa, Parque Nacional... https://t.co/YiinbiNhzq"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-04-04T13:17:35.000Z",
            "id": "849249590293532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi tema da coluna Program\u00e3o do RJTV 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u00faltimo s\u00e1bado. O rep\u00f3rter F\u00e1bio... https://t.co/36pXIhRXkA"
        },
        {
            "author_id": "229505928",
            "created_at": "2017-04-04T13:10:13.000Z",
            "id": "849247738135027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Il Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral visto dal drone\nhttps://t.co/cFYydqQoSw"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-04-04T13:06:27.000Z",
            "id": "849246791371509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cerro Gordo\u2026\nApril 2, 2017\u2026\nRelentless... https://t.co/GI1jK9jKan"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-04-04T12:54:47.000Z",
            "id": "849243851655188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) - Implanta\u00e7\u00e3o Parque e Elabora\u00e7\u00e3o Plano de Manejo | INSTITUTO EKOS BRASIL: https://t.co/Dnq5tGlUUB"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-04-04T12:50:52.000Z",
            "id": "849242868640251907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia P\u00fablica da Reserva Extrativista Itapetininga, Bequim\u00e3o (MA) esteve reunida ontem no STTR/Bequim\u00e3o.03/04 https://t.co/2UcSky388Y"
        },
        {
            "author_id": "99272041",
            "created_at": "2017-04-04T12:37:41.000Z",
            "id": "849239551679893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/I3As2h3dIX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-04T11:50:19.000Z",
            "id": "849227630167642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "35356607",
            "created_at": "2017-04-04T11:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "849226355191533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/iAPexLMZTz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-04-04T11:41:44.000Z",
            "id": "849225470860288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL RESERVA ESTERO MILAGRO\" \u00e1reas protegidas do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/XUkdLN0sNE"
        },
        {
            "author_id": "295260290",
            "created_at": "2017-04-04T11:14:18.000Z",
            "id": "849218566192869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/1dDTvwgcjO"
        },
        {
            "author_id": "458753792",
            "created_at": "2017-04-04T10:43:13.000Z",
            "id": "849210742331015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/S2yoUYxI6x"
        },
        {
            "author_id": "918927842",
            "created_at": "2017-04-04T09:58:09.000Z",
            "id": "849199401671196673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top story: Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7\u2026 https://t.co/dUxDaUXvL6, see more https://t.co/nRBhwURuSQ"
        },
        {
            "author_id": "738708881690513409",
            "created_at": "2017-04-04T09:47:12.000Z",
            "id": "849196646005182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/JU6nVPwj0N"
        },
        {
            "author_id": "21050186",
            "created_at": "2017-04-04T08:52:50.000Z",
            "id": "849182963774373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/e29JvUG1us #socialmood https://t.co/OprjEAWMbb"
        },
        {
            "author_id": "1179710990",
            "created_at": "2017-04-04T08:33:45.000Z",
            "id": "849178162550513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/5FZLIp4D6S"
        },
        {
            "author_id": "26526123",
            "created_at": "2017-04-04T08:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "the_intercept"
                    }
                ]
            },
            "id": "849177245763739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vCba3eiChI Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas \u267a @the_intercept"
        },
        {
            "author_id": "635046419",
            "created_at": "2017-04-04T08:27:11.000Z",
            "id": "849176511080841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/0RQR2RdDxC #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "424598943",
            "created_at": "2017-04-04T08:20:10.000Z",
            "id": "849174742917668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/Xx5I0yrmSi"
        },
        {
            "author_id": "18270633",
            "created_at": "2017-04-04T08:19:12.000Z",
            "id": "849174500986036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/QVfTlF91C9"
        },
        {
            "author_id": "1659823890",
            "created_at": "2017-04-04T08:17:00.000Z",
            "id": "849173944888328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/R2FSoowFXL"
        },
        {
            "author_id": "53106736",
            "created_at": "2017-04-04T08:10:26.000Z",
            "id": "849172292890492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas (14) https://t.co/vkMxJQqVFU"
        },
        {
            "author_id": "4563725536",
            "created_at": "2017-04-04T08:10:14.000Z",
            "id": "849172245993766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/QTmNmfBSce https://t.co/EeeAbXT6xf"
        },
        {
            "author_id": "23152434",
            "created_at": "2017-04-04T08:03:56.000Z",
            "id": "849170659301306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/11H0k1UXCn #brazil"
        },
        {
            "author_id": "544933249",
            "created_at": "2017-04-04T08:02:46.000Z",
            "id": "849170363854540802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/jmAxhZntcg #BrainstormSolutions"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-04-04T08:01:52.000Z",
            "id": "849170137835950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins, porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/0vzuQ96QkN https://t.co/cwMJrDABVl"
        },
        {
            "author_id": "46584707",
            "created_at": "2017-04-04T08:01:37.000Z",
            "id": "849170076481802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/3zcF0s1LZ7"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-04-04T07:52:37.000Z",
            "id": "849167810672590854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins, porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8W3qmAGFJw"
        },
        {
            "author_id": "759108235597082624",
            "created_at": "2017-04-04T05:35:26.000Z",
            "id": "849133289029939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Serra Capivara, #Piau\u00ed, atrai visitantes com s\u00edtios arte: https://t.co/s2cwR0JvkQ, https://t.co/1gUDUxYjCn"
        },
        {
            "author_id": "232951018",
            "created_at": "2017-04-04T04:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SainTzPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "849123934108889088",
            "in_reply_to_user_id": "376973612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SainTzPedro c\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 ir p parque nacional de Itatiaia e se perder, maior aventura do ccm hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "32740933",
            "created_at": "2017-04-04T03:25:40.000Z",
            "id": "849100632090869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Itapeva: Cria\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no C\u00e2nion https://t.co/Gn7wrnP0sh"
        },
        {
            "author_id": "68884966",
            "created_at": "2017-04-04T02:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "849090074973175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/durk6DyWdz"
        },
        {
            "author_id": "568256419",
            "created_at": "2017-04-04T02:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "849088319774486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qQphtp20tf\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "568256419",
            "created_at": "2017-04-04T02:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelLombardi4"
                    }
                ]
            },
            "id": "849088299901874183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaellombardi4 https://t.co/0cUAFjIbol 4\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "2962126367",
            "created_at": "2017-04-04T01:58:03.000Z",
            "id": "849078579426099202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murta silvestre \ud83c\udf31 @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/6GPSITy6Wn"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-04-04T01:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "849074938359279617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem olha nem parece que o cabelo volta zoado do campo (ignorem a espinha) @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/oOdBs5L4mA"
        },
        {
            "author_id": "250696511",
            "created_at": "2017-04-04T01:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "849074733836636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar lindo \ud83d\udda4 #\u00f4lugar #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ca0rIZ3Yvt"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2017-04-04T01:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "849072076891852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece. N\u00e3o espere a coragem, ela nos encontra caminhando! @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/MRBjkQLgyK"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-04-03T23:58:49.000Z",
            "id": "849048572951744513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA hist\u00f3ria da Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (FUMDHAM) se mistura a do Parque Nacional... https://t.co/jNcBX6mOiY"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2017-04-03T23:50:59.000Z",
            "id": "849046602329227264",
            "in_reply_to_user_id": "69343441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@becadiias se a empresa liberar, 15 de junho to dentro do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-03T23:50:15.000Z",
            "id": "849046419046584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-03T23:20:04.000Z",
            "id": "849038821496954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mimosa \u00e9 uma das invasoras mais preocupantes em todo o mundo. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, esta esp\u00e9cie... https://t.co/gg5IHYUaZ0"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2017-04-03T23:01:57.000Z",
            "id": "849034263899000833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions do Rio S\u00e3o Francisco s\u00e3o atrativos tur\u00edstico no sert\u00e3o alagoano.\n\u3164\u3164\nExplorar o Monumento Natural do S\u00e3o... https://t.co/PEC9CZRhKk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-03T23:00:22.000Z",
            "id": "849033867289919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia.\n\nO Parque se estende por 20000 hectares de bosques e... https://t.co/IQiwFWpiVY"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T22:04:02.000Z",
            "id": "849019687027355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Port-Miou no parque nacional de Calanque a Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\n#TurMundial #travel #viagem #passeio #paseo... https://t.co/HwLudSP5D6"
        },
        {
            "author_id": "834530443265470464",
            "created_at": "2017-04-03T21:50:11.000Z",
            "id": "849016202794078212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe, um espet\u00e1culo da natureza que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar\u2026 https://t.co/TZn3Nw5qjx"
        },
        {
            "author_id": "82423900",
            "created_at": "2017-04-03T21:46:50.000Z",
            "id": "849015358812020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Baix\u00e3o das Andorinhas no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo\u2026 https://t.co/bxe5hnYbVo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-03T21:39:29.000Z",
            "id": "849013509077774343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem lixeiras anti-fauna para Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZArNOSNeJA https://t.co/foCd4PPlj0"
        },
        {
            "author_id": "1102181448",
            "created_at": "2017-04-03T21:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "849009826361466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso | ((o))eco - https://t.co/j5BgDsnROr via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-04-03T21:03:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "849004428602507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s. https://t.co/aGix7q21Ar https://t.co/8uipMqtOA5"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T21:03:13.000Z",
            "id": "849004383589113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Calanques entre Marselha e Cassis, Calanque de Port-Pin a segunda mais bonita do parque.... https://t.co/ecPa0DL0bC"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-04-03T21:02:26.000Z",
            "id": "849004187325214724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da audi\u00eancia p\u00fablica interativa para debater a Altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim e... https://t.co/di2SfT0twU"
        },
        {
            "author_id": "3377996104",
            "created_at": "2017-04-03T21:00:27.000Z",
            "id": "849003687947231237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00cdris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental praia das Dunas Cabo Frio-RJ. https://t.co/dinnkiApFz"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-04-03T20:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "848999508281372677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/XYmbcpLT9w"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-04-03T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -148.89927521,
                        63.74571176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07179f4fe0500a32"
            },
            "id": "848999341083766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O epis\u00f3dio de amanh\u00e3 \u00e9 a segunda parte do parque Nacional Denali, no Alasca.\nFoi o primeiro\u2026 https://t.co/RupYrvJx07"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-04-03T20:18:54.000Z",
            "id": "848993229877989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9 / MA\n\nCabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional... https://t.co/bWBWXXRWD1"
        },
        {
            "author_id": "2173867201",
            "created_at": "2017-04-03T20:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ALuizCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "848990409288290304",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALuizCosta A sua casa tb n\u00e3o est\u00e1 como deveria. L\u00e1 \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T19:59:30.000Z",
            "id": "848988346982387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Calanques entre Marselha e Cassis, essa a Calanque de Sormiou com as cores do entardecer.... https://t.co/kvzPYRYeUO"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-04-03T19:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "josanesoares"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "Amandacostadel3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "848985709654536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @josanesoares @radrianojr @amandacostadel3 https://t.co/3uxVv5sBas"
        },
        {
            "author_id": "35902931",
            "created_at": "2017-04-03T19:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "848983639379632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais momentos juntos com minhas meninas \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764\ufe0f\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/vaQufRj9Wb"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-04-03T19:31:30.000Z",
            "id": "848981302522937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Calanques entre Marselha e Cassia, essa \u00e9 a Praia de Calanque D'en Vau, uma das praias mais... https://t.co/ArxwfXuDts"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-04-03T19:30:11.000Z",
            "id": "848980972855066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/QUZoz2SbKh #estadosunidos https://t.co/P72KvfmvlR"
        },
        {
            "author_id": "183348474",
            "created_at": "2017-04-03T19:30:03.000Z",
            "id": "848980937463353347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Campus do Inmetro ocupa uma \u00e1rea de 1,7 milh\u00e3o de m\u00b2, no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Veja nossa flora: https://t.co/ZxmU9JGHp4"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-04-03T19:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "848975410016727042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os ambientais debatem a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Petr\u00f3polis  https://t.co/P9yZ6fDGcb via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2017-04-03T19:07:00.000Z",
            "id": "848975137869357060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Muria\u00e9 - https://t.co/m8xS0nE1w9"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-04-03T18:59:18.000Z",
            "id": "848973198293073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de areia e \u00e1guas azul-turquesa: apenas em Len\u00e7\u00f3is!\nLen\u00e7ois Maranhenses \u00e9 um belo parque nacional com muito p\u2026 https://t.co/2FFZ4wbu1D https://t.co/KORi5lnkb6"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-04-03T18:55:30.000Z",
            "id": "848972244298735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday, April 2, 2017\u2026 Parque Nacional de Cerro Gordo... https://t.co/YfLiS6iYhA"
        },
        {
            "author_id": "242194051",
            "created_at": "2017-04-03T18:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848964493094912004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/9SiB1Pb3kq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-04-03T17:43:25.000Z",
            "id": "848954103451586562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do #Parna\u00edba fiscaliza pesca https://t.co/Gko4uvTDYJ"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-03T17:00:10.000Z",
            "id": "848943217680797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nO Parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/G5iOZWt5Zh"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-04-03T16:41:29.000Z",
            "id": "848938516004208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A semana come\u00e7a com essa bela vista a\u00e9rea do Rio Pacoti, no seu trecho  em Aquiraz. O manancial faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/xxAbGuIZ3C"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:20:42.000Z",
            "id": "848933285346594817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 04 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/SIBt8OsTaJ"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:19:40.000Z",
            "id": "848933026495156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 04 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/XUmwgg17Va"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:10:29.000Z",
            "id": "848930713915314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 03 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/fpvBLnEaeN"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-03T16:09:40.000Z",
            "id": "848930509375909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: https://t.co/CgjEAguf6N"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T16:07:04.000Z",
            "id": "848929856175910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 03 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/wGqw3tbqqI"
        },
        {
            "author_id": "198853700",
            "created_at": "2017-04-03T15:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848916262218604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/xAoK24PgkT"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-04-03T15:03:08.000Z",
            "id": "848913767815680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para o Feriado da P\u00e1scoa para fazer a Travessia Ruy Braga, uma caminhada espetacular dentro do Parque... https://t.co/PH5l4cXnQC"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-04-03T13:19:14.000Z",
            "id": "848887618724954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/wsvBiHmJxP"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-03T13:08:05.000Z",
            "id": "848884810692964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/kfJMNV3fD0"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:37.000Z",
            "id": "848884695718797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ovMsXKnjjD"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:35.000Z",
            "id": "848884688437428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/6fZzFhrmcj"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:12.000Z",
            "id": "848884590525554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/WluA6wDmyd"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:07.000Z",
            "id": "848884569142984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/qaAtYzvxtu"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-04-03T13:07:07.000Z",
            "id": "848884567897395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/vl5o2vORoN"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-04-03T13:06:06.000Z",
            "id": "848884314439864322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ #G1 https://t.co/vkR9FcIdgz"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-04-03T12:55:09.000Z",
            "id": "848881557758656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/wFrr4IkAgZ"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-04-03T12:51:06.000Z",
            "id": "848880537204699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/jVOlMDfGKy"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:39.000Z",
            "id": "848880425770430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/JskRjAIyDd"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:06.000Z",
            "id": "848880287345893377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/FZZx3N6c3V"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:06.000Z",
            "id": "848880286657986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/5M7IZCVqjq"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:06.000Z",
            "id": "848880285055725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/bpfsn8jB99"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:05.000Z",
            "id": "848880284766314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/hijstPnT9T"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:05.000Z",
            "id": "848880282035867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/4CEXmmgVf0"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-04-03T12:50:04.000Z",
            "id": "848880280358182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/LtEZWRBYyF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-03T12:49:38.000Z",
            "id": "848880167556710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/N6JfFu1Oei"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-03T12:48:25.000Z",
            "id": "848879865034141697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/K4EyTSAfbY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-03T12:47:12.000Z",
            "id": "848879557914632194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/IEU3jYeNNJ #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-04-03T12:45:08.000Z",
            "id": "848879038475141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reaberta estrada que leva \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/oIv0kjXOVf"
        },
        {
            "author_id": "1330545548",
            "created_at": "2017-04-03T12:26:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848874448170217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca https://t.co/MJImiHoM6x"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-04-03T12:07:06.000Z",
            "id": "848869465592934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral. A experi\u00eancia de caminhar na borda de um canyon \u00e9 incr\u00edvel. https://t.co/mpPR4CkEp4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-03T11:36:19.000Z",
            "id": "848861717618712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T11:27:06.000Z",
            "id": "848859400395739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 02 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/LJgez7HMhe"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T11:25:43.000Z",
            "id": "848859052767670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 02 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/21QoN2ykss"
        },
        {
            "author_id": "790565165104263168",
            "created_at": "2017-04-03T10:30:03.000Z",
            "id": "848845044266266626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de aventura e preserva\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional das Fal\u00e9sias \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o!\nVoc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1... https://t.co/YicX5L6IWj"
        },
        {
            "author_id": "790343213458612228",
            "created_at": "2017-04-03T10:09:23.000Z",
            "id": "848839839336337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MAj8YrGOeD"
        },
        {
            "author_id": "128639263",
            "created_at": "2017-04-03T10:07:48.000Z",
            "id": "848839444149022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem: Fotos de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - Imagens selecionadas de Alto ... https://t.co/TYMLWr3Mua"
        },
        {
            "author_id": "408347476",
            "created_at": "2017-04-03T07:13:12.000Z",
            "id": "848795503676489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#alcal\u00e1deguada\u00edra es paisaje natural, Monumento Natural #ventealcala20 https://t.co/IcgBgyp4Cj"
        },
        {
            "author_id": "56971543",
            "created_at": "2017-04-03T05:28:35.000Z",
            "id": "848769174616911873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: exemplo de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no sul do Brasil\n\nClique na imagem para ver este v\u00eddeo\u2026 https://t.co/JBo5dGyCx8"
        },
        {
            "author_id": "604757187",
            "created_at": "2017-04-03T04:46:42.000Z",
            "id": "848758634909765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #G1 https://t.co/YA1kuDbj5Z"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-04-03T04:29:04.000Z",
            "id": "848754199416328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-Parda \u00e9 registrada na Reserva Biol\u00f3gica da Serra Geral https://t.co/1BV359aQPV"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-03T04:02:39.000Z",
            "id": "848747549406224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: https://t.co/65P5oxqbeq"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-04-03T03:55:05.000Z",
            "id": "848745644974067714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV7NeMS"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-04-03T03:24:03.000Z",
            "id": "848737837595754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/PGFPTeB9Cu"
        },
        {
            "author_id": "355856920",
            "created_at": "2017-04-03T03:13:49.000Z",
            "id": "848735262486261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"FLONA DO TAPAJ\u00d3S\" ou melhor \"Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s\"\n\nParece mentira n\u00e9? mas esse lugar realmente existe.... https://t.co/Yv70E3LiRF"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2017-04-03T03:11:24.000Z",
            "id": "848734651489406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma defecada desses fdps! https://t.co/CswGio4p48"
        },
        {
            "author_id": "250696511",
            "created_at": "2017-04-03T01:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "848714149412708357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c #\u00f4lugar #itatiaia \ud83d\udda4 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/7c9xZmFhWm"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-04-03T00:32:05.000Z",
            "id": "848694556946296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Serra Amarela at\u00e9 ao ponto mais alto da mesma. Parque Nacional-Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1577994379",
            "created_at": "2017-04-02T23:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "848685909310554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos pouco agt vai se acertando. \n#umdiadecadavez @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/A5BSCrUIgo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-02T23:35:16.000Z",
            "id": "848680259570499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-04-02T23:29:50.000Z",
            "id": "848678893863227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares oferece um dos espet\u00e1culos mais extraordin\u00e1rios e fascinantes do mundo em #ELCalafate na #Argentina https://t.co/nw1BWWtaJ8"
        },
        {
            "author_id": "754453663758811136",
            "created_at": "2017-04-02T22:06:09.000Z",
            "id": "848657834665496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U \u2013 PR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nFabuloso \u00e9 o adjetivo que melhor descreve o Parque Nacional das Cataratas, em Foz do... https://t.co/LaTqGDEw2r"
        },
        {
            "author_id": "3400498167",
            "created_at": "2017-04-02T21:58:21.000Z",
            "id": "848655871286661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Mirante-Paineiras que fica encrustado no Parque Nacional da Tijuca, com sua bel\u00edssima vista\u2026 https://t.co/RSc8umN9vH"
        },
        {
            "author_id": "1279644530",
            "created_at": "2017-04-02T21:38:18.000Z",
            "id": "848650824217534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando \ud83c\udf32\u263a\ufe0f @ Parque nacional Lagunas de Zempoala https://t.co/KXhbmFedUv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-02T21:18:42.000Z",
            "id": "848645891338760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-02T21:00:03.000Z",
            "id": "848641197727825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nUm espetacular Parque Nacional que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente.\n\nFica... https://t.co/DBLWUKbcCq"
        },
        {
            "author_id": "807498340812423168",
            "created_at": "2017-04-02T19:18:05.000Z",
            "id": "848615538393845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando minha alma \n\ud83c\udf33\ud83c\udf0a #ParqueNacionaldeBras\u00edlia #\u00e1guamineral @ Parque Nacional De Brasilia. https://t.co/bFFMl4SN0L"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-02T19:01:42.000Z",
            "id": "848611415233503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Cachoeir\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udcf9 @bemnaturalmontanhismo\n.... https://t.co/Yb5703PY5E"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2017-04-02T19:00:12.000Z",
            "id": "848611039092633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#MeioAmbiente] Ao redor de toda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista uma \u201cZona de Amortecimento (ZA)\u201d para... https://t.co/ZL7fZd17q7"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-02T18:55:04.000Z",
            "id": "848609746227736577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/TvXkc4JkSg https://t.co/7aiA1pzD6W"
        },
        {
            "author_id": "938502181",
            "created_at": "2017-04-02T18:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "848604840913752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 16h #Expedi\u00e7\u00f5es vai ao Parque Nacional Saint Hilaire/Lange(PR), que protege parte da mata atl\u00e2ntica https://t.co/a9iS8r9L3b via @TVBrasil"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-04-02T18:05:03.000Z",
            "id": "848597157758156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 16h o #Expedi\u00e7\u00f5es vai ao Parque Nacional Saint Hilaire/Lange (PR), que protege parte da mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds https://t.co/CVvuL54x85 https://t.co/AcZDPHLMUl"
        },
        {
            "author_id": "256591094",
            "created_at": "2017-04-02T17:31:44.000Z",
            "id": "848588776456716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde el Parque Nacional Vin\u00edcio Adames\n#DomingosConMaduro83 https://t.co/vTwTF0LZEC"
        },
        {
            "author_id": "1683304442",
            "created_at": "2017-04-02T17:10:03.000Z",
            "id": "848583319054954499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA.... \u00c9  COM A SOS SALVAR AMBUL\u00c2NCIAS....\n\n#SOSSALVAR\u2026 https://t.co/q74Fg6h979"
        },
        {
            "author_id": "308859070",
            "created_at": "2017-04-02T16:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "848579025824088065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EZTqoRoj0Z"
        },
        {
            "author_id": "2929588587",
            "created_at": "2017-04-02T14:43:53.000Z",
            "id": "848546535356977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas, Costa Rica. https://t.co/NAZblpR7S1"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-02T14:18:09.000Z",
            "id": "848540059653611522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os carvalhais, bosques rip\u00edcolas, pinhais e lameiros do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e3o a perder terreno... https://t.co/b0gWGkL4zw"
        },
        {
            "author_id": "196674352",
            "created_at": "2017-04-02T14:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.52043152,
                        -22.30752008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae3c0053ccc13206"
            },
            "id": "848539840283017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia mund\u00e3o \ud83d\udcf8 @ RPPN Reserva Ecol\u00f3gica Amadeu Botelho https://t.co/Fo4e2w9pQ0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-02T11:15:21.000Z",
            "id": "848494053331267585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2232349806",
            "created_at": "2017-04-02T10:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "848486031435476992",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheInterceptBr @LucianoHuck agora eu n\u00e3o entendo como este tau de luck tem uma casa privada em uma reserva ambiental unica no mundo e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental P\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-04-02T03:18:10.000Z",
            "id": "848373967807275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89 #AltasHorasComDulceMaria"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-04-02T03:16:30.000Z",
            "id": "848373549433860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/lgZGVNZjGJ #esquadraodamoda"
        },
        {
            "author_id": "3418652975",
            "created_at": "2017-04-02T01:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "848348602199982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bday da Maga , Minhas \ud83c\udf7b\u2764\ud83d\udc83 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vbfLEdz30r"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-04-02T01:30:41.000Z",
            "id": "848346919550287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A \u00fanica Reserva Extrativista do Mato Grosso pede socorro! Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/jUHdyDOc1M | Foto:\u00a0Emerson de Oliveira Jesus https://t.co/8lR9NxloiA"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-02T00:52:11.000Z",
            "id": "848337228048867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/7mu3sG6WbV"
        },
        {
            "author_id": "454485452",
            "created_at": "2017-04-02T00:35:36.000Z",
            "id": "848333055207100417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano \u00e9 t\u00e3o gordo que eles tem um parque nacional s\u00f3 pra uma Coxinha gigante https://t.co/0KNgBE4GCJ"
        },
        {
            "author_id": "790343213458612228",
            "created_at": "2017-04-02T00:27:25.000Z",
            "id": "848330994772058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MAj8YrGOeD"
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2017-04-02T00:06:57.000Z",
            "id": "848325847241166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta inscri\u00e7\u00f5es para voluntariado no Parque Nacional Serra da Bodoquena (at\u00e9 dia 07/04)!!... https://t.co/XCa3RYmE4I"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-04-01T23:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "848314920877928450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/PJq5PeuMNw via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "156841322",
            "created_at": "2017-04-01T23:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "848311360538673156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/sPoVfGxBn6 vantagens ambientais e econ\u00f4micas de uma RPPN- Reserva Particular de"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-01T23:02:18.000Z",
            "id": "848309576386719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "118585486",
            "created_at": "2017-04-01T22:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "848298349732270081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La garganta del diablo desde Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/cIaPs3Xc1q"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-01T22:13:11.000Z",
            "id": "848297215470776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE ESCLARECIMENTO \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Nascente do Rio das\u00a0Balsas https://t.co/IGB6IAWivE"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848291598559588353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1. @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/c6Z1uL6jCI"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848291115937693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1 @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/TCSdOHfTca"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848290017130754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/n5hw7u8XqC"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-04-01T21:42:43.000Z",
            "id": "848289547255504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #guapimirim #video @ Guapimirim https://t.co/db7XXh4Gby"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848289007914151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/To9H15RJYy"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-01T21:35:02.000Z",
            "id": "848287613773651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As autoridades do governo acreditam que o parque nacional dever\u00e1 aliviar algumas destas tens\u00f5es. Ao mesmo tempo,... https://t.co/jKgBFgxVIn"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2017-04-01T20:51:08.000Z",
            "id": "848276569097457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de esclarecimento \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Nascente do Rio das Balsas https://t.co/YW9Be3f1Mb #Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-04-01T20:48:07.000Z",
            "id": "848275809391357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/9w9dp3XqV6 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-04-01T20:25:35.000Z",
            "id": "848270137425747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/o24bShVw8Y https://t.co/7sbdzJEqQJ"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-04-01T20:17:09.000Z",
            "id": "848268012952080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/d4fuzvOPm0 https://t.co/RcqeCBx1bU"
        },
        {
            "author_id": "2867795767",
            "created_at": "2017-04-01T20:00:42.000Z",
            "id": "848263873207652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para voluntariado no Parque Nacional Serra da Bodoquena | WikiParques https://t.co/7le1vnaLNB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-01T19:59:30.000Z",
            "id": "848263572652261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/uAiTcaQA7j"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-01T19:58:30.000Z",
            "id": "848263321535098883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/hkF63LPyzY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-01T19:57:25.000Z",
            "id": "848263049635143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/XQiQTzXDQZ #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "218525272",
            "created_at": "2017-04-01T19:49:48.000Z",
            "id": "848261132993404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado anunciou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha em Pernambuco - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/70qjKJEF2L"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-04-01T19:48:10.000Z",
            "id": "848260719376257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Xj09LYPUnw"
        },
        {
            "author_id": "831725424",
            "created_at": "2017-04-01T19:34:44.000Z",
            "id": "848257340860190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o para compra de ingressos - Clickfoz https://t.co/ecHyQEGqHK"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T19:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848249054047948803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia de praia!! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/ow7gCZqRqn"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-04-01T16:30:02.000Z",
            "id": "848210857964318721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Lago Peho\u00e9 no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto est\u00e1 no Sony World Photography Awards 2017. Veja outras https://t.co/es3PUOm9OL https://t.co/FDdIRnHHz2"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2017-04-01T16:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "848210625507586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/gtFatypRbY"
        },
        {
            "author_id": "76030566",
            "created_at": "2017-04-01T15:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "848202134248071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canastra #nofilter @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EhrKDqHqgT"
        },
        {
            "author_id": "36128761",
            "created_at": "2017-04-01T15:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "848201785508589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conceptual pic #surf #guarau #fcs @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/bHQEDnjb3B"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2017-04-01T15:20:02.000Z",
            "id": "848193244022398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, cachoeira Santa B\u00e1rbara. Esta \u00e9 uma das mais bonitas cachoeiras da regi\u00e3o.... https://t.co/oh32vHegJP"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2017-04-01T14:50:10.000Z",
            "id": "848185725329833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#safari em Africa \ud83d\udc18 \ud83d\udc05 https://t.co/Xx3ukfP5R1 Parque nacional de Chobe, #Botswana \ud83c\udf0d"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2017-04-01T14:00:23.000Z",
            "id": "848173197266694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde neste domingo... https://t.co/TOrPDKwybU"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2017-04-01T13:55:19.000Z",
            "id": "848171924739981316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[POST NOVO] Visitamos o #ParqueNacionaldaChapadadosVeadeiros e fizemos as 2 #trilhas principais no mesmo dia, leia: \nhttps://t.co/C8GR3TAW09 https://t.co/PqPQyRXbl1"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-04-01T13:00:10.000Z",
            "id": "848158044102037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/EEfKegrZvD"
        },
        {
            "author_id": "237737258",
            "created_at": "2017-04-01T12:29:20.000Z",
            "id": "848150285654642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1 e Peru\u00edbe-SP https://t.co/CoOcbFgZTf"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-04-01T12:00:20.000Z",
            "id": "848142985011351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil reuniu no seu Conselho gestores, moradores,... https://t.co/D1bC1dr6By"
        },
        {
            "author_id": "984722252",
            "created_at": "2017-04-01T11:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.96234,
                        -39.85336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "848141401569316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo-Huilo, Reserva Biol\u00f3gica. \nRegi\u00e3o Araucan\u00eda, Chile. \nV\u00e1rias\u2026 https://t.co/hpTXeHMGYJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-01T11:15:20.000Z",
            "id": "848131660369584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-01T09:06:02.000Z",
            "id": "848099123270213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/w1hBiUW2Gv https://t.co/fOBjgCQO0S"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2017-04-01T09:00:13.000Z",
            "id": "848097657457319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/hqW8E721eO #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2017-04-01T08:34:02.000Z",
            "id": "848091070391099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana familia !\n\nO Parque Nacional da Kissama \u00e9 um parque nacional angolano, actualmente localizado... https://t.co/Zzd4j3fzYi"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-04-01T04:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "848037149295431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/kCy1pEengp"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2017-04-01T01:56:16.000Z",
            "id": "847990969391644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando: Sexta-feira (31/3); \u00e0s 18h  Onde: Teatro Dom Pedro, Pra\u00e7a dos Expedicion\u00e1rios, s/n\u00ba, Centro de... https://t.co/1bympDKOcK"
        },
        {
            "author_id": "230912723",
            "created_at": "2017-04-01T01:56:00.000Z",
            "id": "847990901863526401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/oAvkms9heB https://t.co/m1S3f4djpl"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2017-04-01T01:55:55.000Z",
            "id": "847990880682348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/4ku6ZnI3Bs https://t.co/8lggAa5Xiu"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-04-01T00:48:11.000Z",
            "id": "847973836251430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/90XJyKh08t"
        },
        {
            "author_id": "111351674",
            "created_at": "2017-03-31T23:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "847957260424708097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\u2122 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aAz6d5ycQc"
        },
        {
            "author_id": "845746688744718337",
            "created_at": "2017-03-31T23:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "caminhosbocaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "847947373099745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Bananal https://t.co/4sx1LapBh9 via @caminhosbocaina"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T23:01:22.000Z",
            "id": "847946951610036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-31T22:12:29.000Z",
            "id": "847934653004734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea e Pol\u00edcia Ambiental co\u00edbem pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de\u00a0Itaipu https://t.co/z2OW1oTiVd"
        },
        {
            "author_id": "526568217",
            "created_at": "2017-03-31T20:42:19.000Z",
            "id": "847911958833762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/5Iil8pymXa"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-03-31T20:26:08.000Z",
            "id": "847907887175180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Fz01f066OC https://t.co/0yiOuGMsQ5"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-03-31T20:24:05.000Z",
            "id": "847907373993697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xCR1jiy1Gg https://t.co/SwUT1YCNUJ"
        },
        {
            "author_id": "158117692",
            "created_at": "2017-03-31T20:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06710651,
                        -6.07393709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "847907115146641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parauapebas, Capital do Min\u00e9rio. @ Floresta Nacional De Carajas https://t.co/cG7mAn048S"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-31T20:20:45.000Z",
            "id": "847906535086751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 de abril, feriado nacional, \u00e0s 14 horas, acontece no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3, em S\u00e3o Joaquim, a 38\u00aa Feira... https://t.co/kAvcaPXtOG"
        },
        {
            "author_id": "65124277",
            "created_at": "2017-03-31T20:01:00.000Z",
            "id": "847901561598734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA DO IGUA\u00c7U: Legislativo aprova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/GJ7rqpzFTh https://t.co/V4hUbXpyY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-31T20:00:42.000Z",
            "id": "847901486537482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9GSOX4sfjn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-31T20:00:17.000Z",
            "id": "847901381180698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FtcS0INvpn #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-31T19:58:33.000Z",
            "id": "847900946747228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/AfpSN56wtY"
        },
        {
            "author_id": "14128608",
            "created_at": "2017-03-31T19:56:26.000Z",
            "id": "847900415706374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o outono \ud83d\ude0d\ud83c\udf42\ud83c\udf41 #drikalandimfotografia @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis Rj https://t.co/zxzDzm4geH"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-03-31T19:50:11.000Z",
            "id": "847898841005379587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/7Vmni0uQkP"
        },
        {
            "author_id": "161418128",
            "created_at": "2017-03-31T19:38:28.000Z",
            "id": "847895892875202561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia #natureza #turismo #trilha- https://t.co/7MsIB1TnM3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-31T18:41:55.000Z",
            "id": "847881660402192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o fim de semana em Jeri? A regi\u00e3o possui  duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa  de Jijoca https://t.co/Sb9tnsOeCw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-31T18:35:18.000Z",
            "id": "847879994412077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ICMBio quer fortalecer Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN https://t.co/cpw82IvOQv"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-03-31T18:34:44.000Z",
            "id": "847879851289833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o para compra de ingressos\nhttps://t.co/kLrqnoAIcp https://t.co/mmc5tENWly"
        },
        {
            "author_id": "2753462243",
            "created_at": "2017-03-31T18:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DiasLethicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "847875979456458752",
            "in_reply_to_user_id": "2752819462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiasLethicia Pois \u00e9, como esta o tempo para irmos fazer trilha no parque nacional?? To querendo ir um final de semana"
        },
        {
            "author_id": "155786970",
            "created_at": "2017-03-31T17:47:03.000Z",
            "id": "847867851885207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro parque nacional https://t.co/mU2OXvBZS5"
        },
        {
            "author_id": "70658420",
            "created_at": "2017-03-31T17:30:22.000Z",
            "id": "847863653424656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem planos para este fim-de-semana? \nAventure-se pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e aproveite o que de... https://t.co/kQ5CeQv1Wq"
        },
        {
            "author_id": "474214900",
            "created_at": "2017-03-31T17:25:07.000Z",
            "id": "847862333573660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING PARQUE NACIONAL DA BOCAINA - LEVAMOS VCS. https://t.co/I9hXVPgVmx"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2017-03-31T17:14:35.000Z",
            "id": "847859682370883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha https://t.co/k8BzbrFeoj"
        },
        {
            "author_id": "611953337",
            "created_at": "2017-03-31T17:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 120,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "847859432457424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Floresta Nacional de Passa Quatro https://t.co/OLbIymOrsM via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-31T16:21:49.000Z",
            "id": "847846401656717313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/FfC08bFbQH"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-03-31T16:00:09.000Z",
            "id": "847840951527653378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea no Parque Nacional da Caldera de Taburiente, Espanha. Foto est\u00e1 no Sony Photography Awards. Veja outras: https://t.co/mxMNiQ0ooy https://t.co/7SFby5tzMC"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-31T14:56:50.000Z",
            "id": "847825016867741698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de escolher o prefeito da nossa cidade!\n\nVoc\u00ea geralmente vota no Parque Nacional ou no Col\u00e9gio... https://t.co/zrKh0F4Ce2"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-31T14:56:05.000Z",
            "id": "847824828245716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de escolher o prefeito da nossa cidade!\n\nVoc\u00ea geralmente vota no Parque Nacional ou no Col\u00e9gio... https://t.co/zbBlIxuQh9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-31T14:55:44.000Z",
            "id": "847824739909480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos realiza pesquisa com armadilhas fotogr\u00e1ficas https://t.co/YEkLMNMKQE https://t.co/GfmAahPdOL"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-31T14:51:10.000Z",
            "id": "847823592318529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/kyMJjDY4Yq #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-31T14:50:36.000Z",
            "id": "847823448650985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/vdTGhOeOKH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-31T14:48:42.000Z",
            "id": "847822970257108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS\" https://t.co/ZwtOxwDAzT"
        },
        {
            "author_id": "838810539555958784",
            "created_at": "2017-03-31T14:48:05.000Z",
            "id": "847822814052847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff! info@clubtravelviagens.com.br |Whatsapp: (11) 99916.9988 |Tel.: (11) 2894.9494 #clubtravelviagens #clubtravelbr https://t.co/bxIUDpGA81"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2017-03-31T14:45:46.000Z",
            "id": "847822230872608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-03-31T14:44:16.000Z",
            "id": "847821852508434437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/eqOVoCC8kz"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-03-31T14:42:17.000Z",
            "id": "847821355886292993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/qAXMq0febc"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-03-31T14:42:15.000Z",
            "id": "847821347849998337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/eqOVoCkxt1"
        },
        {
            "author_id": "56365385",
            "created_at": "2017-03-31T14:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "847817320772665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na estrada...\ud83d\ude90 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/erWYgUD8Mf"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-03-31T14:08:48.000Z",
            "id": "847812927512080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FG81bIhVc2"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-03-31T14:02:33.000Z",
            "id": "847811356963344386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lordelo, aldeia localizada no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, caraterizada pelos muitos locais onde... https://t.co/TNIR7XWG86"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2017-03-31T13:40:18.000Z",
            "id": "847805758527995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Leopardos e #tigres #amea\u00e7ados v\u00e3o ter um novo #parque nacional de 1,5 milh\u00f5es de ha na #China https://t.co/yQJff8WQkn"
        },
        {
            "author_id": "836748168",
            "created_at": "2017-03-31T13:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "847801423865810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moz\u00f5es !! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/oMY4GjRNdR"
        },
        {
            "author_id": "836748168",
            "created_at": "2017-03-31T13:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "847801217841549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selinho no Fossil \u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6tf1L5nkPi"
        },
        {
            "author_id": "836748168",
            "created_at": "2017-03-31T13:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "847800669855784962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Moz\u00e3o \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f TINGU\u00c1! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3nsHA1HIXi"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2017-03-31T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "847795620870008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional https://t.co/ild91DV1Nj via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "1260053448",
            "created_at": "2017-03-31T12:26:38.000Z",
            "id": "847787218399834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL...... https://t.co/8V37LKQOzG"
        },
        {
            "author_id": "3177156724",
            "created_at": "2017-03-31T12:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SeoCruz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "araujosergio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847784824517668864",
            "in_reply_to_user_id": "17140789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeoCruz @araujosergio @LucianoHuck Em Fernando de Noronha, o Huck tb construiu pousada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deram um jeitinho."
        },
        {
            "author_id": "313339736",
            "created_at": "2017-03-31T12:13:59.000Z",
            "id": "847784035267076102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE MERDA \u00c9 ESSA??????? https://t.co/wfyaYdhZO5"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-03-31T12:00:24.000Z",
            "id": "847780617420800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo assina of\u00edcio que pede inclus\u00e3o de nova modalidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em lei estadual https://t.co/bapumiGuer https://t.co/xCPkU8K1Hv"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-03-31T11:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "847776584027209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federada do Amap\u00e1 https://t.co/xUrc8PDvOv via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-03-31T11:26:13.000Z",
            "id": "847772012508463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federada do Amap\u00e1: O ministro do \u00bd Ambiente, Sarney Filho,... https://t.co/5vdXW6uCzw"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-03-31T11:26:10.000Z",
            "id": "847772001821315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federada do Amap\u00e1 https://t.co/VrCRreO0CZ #AmbienteInteiro https://t.co/yMp4UEw4fa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T10:50:25.000Z",
            "id": "847763002409578497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-03-31T10:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32248806,
                        -13.35134756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "847762344105058305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/M4PtnUJDN9"
        },
        {
            "author_id": "465593082",
            "created_at": "2017-03-31T10:43:24.000Z",
            "id": "847761238461485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Antonio Assis: Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivame... https://t.co/afIkc2LU1o"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2017-03-31T10:07:16.000Z",
            "id": "847752145759748101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COTIDIANO | Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha https://t.co/SpbJ1QPDyP  Foto: Arthur de Souza/Folha de Pernambuco https://t.co/C9ptkshgA9"
        },
        {
            "author_id": "34788263",
            "created_at": "2017-03-31T07:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "847715563015086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oK0KLzjuhg NATIONAL PARK | PARQUE NACIONAL DOS ARCOS | UTAH | EUA | MAYRA E MARINA"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2017-03-31T05:17:32.000Z",
            "id": "847679229365960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal esse projeto! Confiram!... https://t.co/e84PS5uekp"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2017-03-31T04:12:31.000Z",
            "id": "847662870498127874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional https://t.co/SCSQvcTDDm #Projetodelei #ca\u00e7acomc\u00e3es #On\u00e7a https://t.co/nzRFeePz23"
        },
        {
            "author_id": "369859512",
            "created_at": "2017-03-31T03:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "847647532897378305",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra j\u00e1 pode se filiar ao PMDB pois constru\u00e7\u00e3o na Ilha Grande em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com autoriza\u00e7\u00e3o \"dozamigo\" j\u00e1 tem"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-03-31T01:10:20.000Z",
            "id": "847617021760032775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV84PEq"
        },
        {
            "author_id": "275907384",
            "created_at": "2017-03-31T01:10:20.000Z",
            "id": "847617021105782786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/60xgFpGCGv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T00:29:57.000Z",
            "id": "847606856792948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-31T00:29:24.000Z",
            "id": "847606719362420739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/1GRB2g5WQk https://t.co/ye6fOY303L"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T00:01:24.000Z",
            "id": "847599671916638209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-03-30T22:41:42.000Z",
            "id": "847579615887372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma viagem pelos Parques Nacionais do Brasil? Um dos mais impressionantes \u00e9 o Parque Nacional dos... https://t.co/wWnMsjJpk3"
        },
        {
            "author_id": "867340460",
            "created_at": "2017-03-30T22:22:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "847574700893097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, primeiro pare de construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois levamos vc a s\u00e9rio \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-03-30T22:03:25.000Z",
            "id": "847569983081127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/FAnTf5FIL3"
        },
        {
            "author_id": "369613049",
            "created_at": "2017-03-30T20:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "michregis"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "CardosoLarissa4"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "Raifrei99"
                    }
                ]
            },
            "id": "847543204304093184",
            "in_reply_to_user_id": "1635535664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michregis @cardosolarissa4 @Raifrei99 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-03-30T20:13:10.000Z",
            "id": "847542235306614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa dizer mais nada....Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acaua, Acaua de Minas, Minas Gerais https://t.co/UxU9luwddB"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-03-30T20:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00048652,
                        -19.94572554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "847542217094909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa dizer mais nada....Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acaua, Acaua de Minas, Minas Gerais @ Cabana\u2026 https://t.co/VWDdyUrq2V"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-03-30T19:53:38.000Z",
            "id": "847537321390071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A proposta \u00e9 aproveitar a transi\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o chuvosa para a a seca e implementar o Manejo Integrado do Fogo na unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47 https://t.co/cenrlIjo3I"
        },
        {
            "author_id": "837807451885998081",
            "created_at": "2017-03-30T19:24:15.000Z",
            "id": "847529927847161860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica de passeio no Rio: Parque Nacional da Catacumba. Leva 15 minutos de trilha pra ter essa vista. Fica na Lagoa... E \u00e9 de gra\u00e7a https://t.co/Cxvb5KwAgb"
        },
        {
            "author_id": "3178295020",
            "created_at": "2017-03-30T18:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847522490737995776",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @LucianoHuck quem \u00e9 o dono da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida mesmo? Conta pra nois..."
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-03-30T18:50:01.000Z",
            "id": "847521310779543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 caminhada pela trilha, a flora comp\u00f5e o lindo cen\u00e1rio na RPPN Buraco das Araras. \ud83c\udf37\ud83c\udf33... https://t.co/hmmXNYAHjj"
        },
        {
            "author_id": "251546501",
            "created_at": "2017-03-30T18:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "847509815676944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83d\udc63\u26a1 @ V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/vTuwLjmFXJ"
        },
        {
            "author_id": "20194149",
            "created_at": "2017-03-30T17:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847500360394489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em junho de 2009, @LucianoHuck foi acusado de construir, ilegalmente, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental uma casa de veraneio em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-30T16:33:55.000Z",
            "id": "847487059703091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro parque nacional https://t.co/Xh0bn9N6LX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-30T16:31:48.000Z",
            "id": "847486529450647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo: https://t.co/T31Mht9HhZ"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2017-03-30T16:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "847483928239718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional https://t.co/f6pt8Kh413 v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "4804327457",
            "created_at": "2017-03-30T16:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelBBargas"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 15,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "847480172802650112",
            "in_reply_to_user_id": "72712949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiguelBBargas @UOL aqui em SP \u00e9 \u00e1rea de tucano...\u00e1rea protegida pelo IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "32509456",
            "created_at": "2017-03-30T16:03:18.000Z",
            "id": "847479355265634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck \u00e9 aquele apresentador que foi cliente do escrit\u00f3rio da Adriana Ancelmo pra regularizar mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "48186490",
            "created_at": "2017-03-30T15:55:35.000Z",
            "id": "847477415316205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "Entrevistar esse pateta e N\u00c3O PERGUNTAR SOBRE A MANS\u00c3O ERGUIDA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \u00e9 fazer assessoria de imprensa. Rid\u00edculo. https://t.co/CCRHLVB2ow"
        },
        {
            "author_id": "621314756",
            "created_at": "2017-03-30T15:01:46.000Z",
            "id": "847463871333847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para uma cicloviagem pelo Parque Nacional Capara\u00f3-MG: https://t.co/aczbrG7YEY\n\n#bikeelegal #cicloturismo #MTB https://t.co/HkfjZSTQoq"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2017-03-30T15:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "847463741490741252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Fiz uma viagem pelo litoral nordestino e com certeza o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses\u2026 https://t.co/U36apQbDyq"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-03-30T13:55:19.000Z",
            "id": "847447148962562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da \u00c1guia-real\n\nLordelo, aldeia localizada no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, caraterizada... https://t.co/jxwxscFRmF"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-30T13:34:01.000Z",
            "id": "847441787694178306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Teve #VemPassarinhar na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras! Dessa vez, apesar do tempo inst\u00e1vel, foram registradas mais de 20 esp\u00e9cies. https://t.co/vq3CgpTf74"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2017-03-30T13:20:17.000Z",
            "id": "847438329993875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal sua casa com vista para o lindo vale do CURUCACA e de frente para a sua pr\u00f3pria RPPN \u2013 Reserva Particular... https://t.co/vQh5ejqwYP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-30T13:15:27.000Z",
            "id": "847437115751354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "146409253",
            "created_at": "2017-03-30T12:53:34.000Z",
            "id": "847431605941452805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/ZH5eO8pAAT"
        },
        {
            "author_id": "67376324",
            "created_at": "2017-03-30T12:44:29.000Z",
            "id": "847429322856030213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar mais bonito que o outro!!! @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/UpVsbDDnaJ"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-03-30T12:29:36.000Z",
            "id": "847425577183203332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/8VQqeGM33b"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-03-30T12:29:09.000Z",
            "id": "847425463857299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/HyFykDYfp3"
        },
        {
            "author_id": "67376324",
            "created_at": "2017-03-30T12:27:06.000Z",
            "id": "847424946032721921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d... @ Parque Nacional Vale Da Lua https://t.co/9inJb697aW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-30T12:15:38.000Z",
            "id": "847422061253279746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-03-30T12:00:10.000Z",
            "id": "847418167395721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional - https://t.co/b4KvSde4Rx https://t.co/lO1Kqup7eT"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-30T11:50:42.000Z",
            "id": "847415787522375681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/jQev0ZyMK4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-30T11:50:39.000Z",
            "id": "847415772347486209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/FygoSoElyA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-30T11:48:28.000Z",
            "id": "847415225632477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\" https://t.co/gR6UVUBg9v"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-30T11:48:25.000Z",
            "id": "847415212458221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1\" https://t.co/caW6fyG9Me"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:32.000Z",
            "id": "847414487825006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/mhsmNkyx5S #OperacaoBetaLab \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:30.000Z",
            "id": "847414476408209411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/EW1I9Bw60S #OperacaoBetaLab #Sigo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:07.000Z",
            "id": "847414381616836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/xGB1cngzta"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:07.000Z",
            "id": "847414380505423875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/57vgc6knl1"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:07.000Z",
            "id": "847414379859525634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/TYrQgTzXQf"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:06.000Z",
            "id": "847414379360305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/TplSACdo0v"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:06.000Z",
            "id": "847414378622099458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/OTx5OJ93dk"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:06.000Z",
            "id": "847414378257235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/nyd2SA9uKL"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:46.000Z",
            "id": "847414292240506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/xchIXVoiwD"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414253363404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/lTurY0LTVE"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414252734304260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/G08G5DEGlR"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414252277088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/ci82FY6GuA"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414252105211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/z3J3CftBrt"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251933245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/GmpMfUK8gP"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251765473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/kJutRy6FRf"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251274723330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/oOQyPA3hzT"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251224309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/GGz8TV9Djs"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251106877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/VPzBK34o70"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251027288070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/DQqsAkTIq1"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414250653929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/nZKks9fQmg"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414250238640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/NVlKM783gF"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:22.000Z",
            "id": "847414191623241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/REUy3UcEaA"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:20.000Z",
            "id": "847414183956107268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/RcXAiLkZai"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-03-30T11:43:46.000Z",
            "id": "847414040359915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/frEIJNN4tF"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-03-30T11:43:40.000Z",
            "id": "847414017425420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Campinas |  Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/mRYR89q3wx"
        },
        {
            "author_id": "760726881926799361",
            "created_at": "2017-03-30T11:38:15.000Z",
            "id": "847412654939320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a gera\u00e7\u00e3o que molha a m\u00e3o de governador para ter sua mans\u00e3o (que foi constru\u00edda irregularmente) autorizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/gWZXGkevxR"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-03-30T11:30:12.000Z",
            "id": "847410629522489345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/ByV2VYRHL8"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2017-03-30T11:16:07.000Z",
            "id": "847407082135445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravelas, a porta de entrada para o Parque Nacional de Abrolhos \n\nSaiba mais: https://t.co/Qh8LqLQKJL https://t.co/6MnICBK4IU"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:07.000Z",
            "id": "847382922558545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de... https://t.co/ahv4jLNEnz"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382918020214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/RJsbwMs0r1"
        },
        {
            "author_id": "3272749622",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382917651152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/NvRV9VOTK5"
        },
        {
            "author_id": "3177635342",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382916426375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/V7TTtZl1vJ"
        },
        {
            "author_id": "3290779453",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382915621179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/LpUMPyfLBY"
        },
        {
            "author_id": "3176374344",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382915331653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/J0ou4ykyJx"
        },
        {
            "author_id": "954904285",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382914815766530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/7EBqCqvxmL"
        },
        {
            "author_id": "3177603349",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382914811572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/UdwA1UiDP3"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-03-30T08:35:19.000Z",
            "id": "847366617151320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso https://t.co/Vj8YmtomfF https://t.co/bXR3eC9gRH"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-03-30T08:35:08.000Z",
            "id": "847366572758884357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso https://t.co/9jv6y2e9NV https://t.co/Ay8cghr74m"
        },
        {
            "author_id": "223306841",
            "created_at": "2017-03-30T03:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "847295348259160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nY2fYKhRV3 PICOMANO Visita ao Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-03-30T02:55:32.000Z",
            "id": "847281106516795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva extrativista no Mato Grosso https://t.co/8mCEJ3Xytx"
        },
        {
            "author_id": "165853578",
            "created_at": "2017-03-30T01:18:14.000Z",
            "id": "847256622304854019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon, Provincia de Chiang Mai, Norte de Tailandia https://t.co/CcD3Xql0CQ"
        },
        {
            "author_id": "67376324",
            "created_at": "2017-03-30T01:07:49.000Z",
            "id": "847254001355595779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/sbXNvEKvlR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-30T01:01:24.000Z",
            "id": "847252386116546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-03-30T00:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "847251571838640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/X85uJiGol3"
        },
        {
            "author_id": "104511161",
            "created_at": "2017-03-30T00:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.91472782,
                        11.28151303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "847243095104077825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #diversidad #tayrona #\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #colombia #pepitocibrian #hastama\u00f1ana @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/ieHcwsfj5P"
        },
        {
            "author_id": "818535424247398401",
            "created_at": "2017-03-30T00:02:35.000Z",
            "id": "847237585306927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 da Serra S\u00e3o Jo\u00e3o Batista da Gloria - Parque Nacional da Serra da Canastra - MG https://t.co/vqvBOLTxOK"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-29T23:54:36.000Z",
            "id": "847235574586941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA amplia a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: https://t.co/36qF9atf9e"
        },
        {
            "author_id": "835868904",
            "created_at": "2017-03-29T22:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30667515,
                        8.53739422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "847218425860456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado\ud83c\udf0a\n#CostaRica \n#parquenacionalcorcovado \n#nature @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/MUE8SvS75a"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-29T22:08:01.000Z",
            "id": "847208751409115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que acha dessa vista no Parque Nacional da Chapada Diamantina? https://t.co/gZunGFAWcP"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-29T22:06:20.000Z",
            "id": "847208327373295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 02/04/17\n\nCRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O:\n06h00 1\u00ba Embarque, na... https://t.co/YM16Gp2cRZ"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-03-29T21:23:15.000Z",
            "id": "847197487848980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande variedade de animais carn\u00edvoros habitar\u00e3o o pr\u00f3ximo parque nacional da #China \nhttps://t.co/D2V980RkOb https://t.co/mZDQQ32V8I"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-03-29T21:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "847192639095164930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra treina brigadistas para combater inc\u00eandios florestais https://t.co/k7HWnWPiaI via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "3365206213",
            "created_at": "2017-03-29T21:00:06.000Z",
            "id": "847191660551376899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bahia \n\n#Loreto\n\n#TuristationShalala https://t.co/ZFj58eiuUG"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-03-29T20:58:28.000Z",
            "id": "847191248574300161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde domingo https://t.co/J3soJ9o5bU"
        },
        {
            "author_id": "809521500382523392",
            "created_at": "2017-03-29T20:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelBBargas"
                    }
                ]
            },
            "id": "847190750135824385",
            "in_reply_to_user_id": "72712949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiguelBBargas talvez em 2030. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-29T20:36:04.000Z",
            "id": "847185613803675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Preven\u00e7\u00e3o a #inc\u00eandiosflorestais, Parque Nacional da Serra da Canastra treina #brigadistas https://t.co/7YeTg6bmYl https://t.co/1sowX3Xe0i"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-29T20:30:05.000Z",
            "id": "847184106953654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea no Parque Nacional da Caldera de Taburiente, Espanha. Foto est\u00e1 no Sony Photography Awards. Veja outras: https://t.co/sRXbMMlszN https://t.co/T61lQ51JNA"
        },
        {
            "author_id": "189898442",
            "created_at": "2017-03-29T20:27:39.000Z",
            "id": "847183491859009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rol\u00e9 #joob \ud83c\udf04\u26f2 @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis Rj https://t.co/HpMT8bc9ZR"
        },
        {
            "author_id": "2363108653",
            "created_at": "2017-03-29T20:23:33.000Z",
            "id": "847182460601421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o covardes e tem s\u00e9rios problemas mentais. Podem espalhar. https://t.co/0cPIpcE2ME"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-29T18:18:10.000Z",
            "id": "847150910388232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo\" https://t.co/L5zTIUAT3J"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-29T18:15:33.000Z",
            "id": "847150250255171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/0tDH3HWId5 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-29T18:15:32.000Z",
            "id": "847150247163969537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/R0ZQgwQvTr"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:15.000Z",
            "id": "847147910433296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/rmESFc0k5O"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:09.000Z",
            "id": "847147884697075715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/2ZomHizJEd"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:08.000Z",
            "id": "847147880737636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/uLa7gDlll1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:06.000Z",
            "id": "847147869723381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/dYmttpUKmB"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2017-03-29T17:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "847144093708902400",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro https://t.co/dIRlJqZbzK #peticao"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-03-29T17:30:07.000Z",
            "id": "847138814661398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde domingo, 02\nhttps://t.co/oDu7AbbviS https://t.co/lsg8KUNvcV"
        },
        {
            "author_id": "144238457",
            "created_at": "2017-03-29T17:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.85385,
                        -2.91611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe011d14b278a815"
            },
            "id": "847134892236296193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se \u00e9 um para\u00edso? um muit\u00e3o assim \u00f3. \n#jericoacoara #jeri #ceara #nordeste @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/oqEFzXk7KD"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-29T16:26:08.000Z",
            "id": "847122714599051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o percam o Dia de Floresta Especial APAVE para a inaugura\u00e7\u00e3o da Trilha com Acessibilidade da RPPN Airum\u00e3 https://t.co/Dfd1SCOrQH"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-29T16:10:32.000Z",
            "id": "847118786608189441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra treina brigadistas: https://t.co/xAdOeGpylA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-29T16:00:41.000Z",
            "id": "847116310223994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hor\u00e1rio de fechamento ser\u00e1 mantido \u00e0s 17 horas. Todas as atividades e servi\u00e7os aos visitantes tamb\u00e9m permanecem... https://t.co/NDqWyyYCq5"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-03-29T15:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "847115111512883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/kJ0GDhTtZa"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2017-03-29T15:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "847111608979509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/fi3nrWl1Dz"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-29T15:24:07.000Z",
            "id": "847107109200252931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pE4lTc4E8i https://t.co/b0FA2mKdDx"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-03-29T14:59:10.000Z",
            "id": "847100828116828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultor \u00e9 morto com disparo de espingarda na Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto https://t.co/q6swiVnT7F"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-03-29T14:45:39.000Z",
            "id": "847097425542172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/gZt8NtUUWS https://t.co/P06oQiLAVR"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-03-29T14:40:18.000Z",
            "id": "847096081246797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes realizam aula pr\u00e1tica no Po\u00e7o Petro no Parque Nacional do Igua\u00e7u, para conhecer biodiversidade. Leia: https://t.co/FkNxqw5VmR"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-29T13:49:27.000Z",
            "id": "847083282055548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2 A cidade de Itaperuna vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal com apoio da Secretaria de Estado do Ambiente. https://t.co/Pbx4mawPTP"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2017-03-29T13:00:00.000Z",
            "id": "847070839040303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional |RevistaEpoca|"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-03-29T12:58:50.000Z",
            "id": "847070544457551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/j8v3SUao1S"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-29T12:50:22.000Z",
            "id": "847068413923086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-29T12:26:05.000Z",
            "id": "847062305112309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quarta-feira come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, https://t.co/3aVqvNApal"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-29T11:56:16.000Z",
            "id": "847054798650327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL \u00d1ACUNDAY\" \u00e1reas protegidas do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/UIA4Y4H9E1"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-03-29T10:50:28.000Z",
            "id": "847038238888005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-\nFoto Rafael Martins https://t.co/K38GPjxzac"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-29T02:34:06.000Z",
            "id": "846913325774651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/JTHe8a1PB1 https://t.co/GOSweQxNsE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-29T01:51:25.000Z",
            "id": "846902586338766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-03-29T01:07:00.000Z",
            "id": "846891404735348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta, que tramita na C\u00e2mara dos Deputados, permite a ca\u00e7a de animais silvestres com armas de fogo\n https://t.co/ntwSm7MW8t"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-03-29T01:06:41.000Z",
            "id": "846891326452842501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/ntwSm7MW8t"
        },
        {
            "author_id": "1655386406",
            "created_at": "2017-03-29T00:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37103705,
                        -22.9351377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846881878250545157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wonderful \u2728 @ Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado R.J https://t.co/gnPsQQhwwn"
        },
        {
            "author_id": "772606674",
            "created_at": "2017-03-29T00:27:01.000Z",
            "id": "846881346517643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental da Para\u00edba realiza Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual da mata... https://t.co/WCOxyzqUDK"
        },
        {
            "author_id": "237046788",
            "created_at": "2017-03-29T00:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32702122,
                        -23.01099173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846879086370869250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem \ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado https://t.co/DvTn3JLW8J"
        },
        {
            "author_id": "16587010",
            "created_at": "2017-03-28T22:59:59.000Z",
            "id": "846859442884919302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\n#amazonrainforest #amazon #tapajos #river #igarap\u00e9 #dog #brazil #eliseuc\u2026 https://t.co/KDqXUU9Xkn https://t.co/fPlIQ1InPm"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-28T22:55:51.000Z",
            "id": "846858403800649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-28T22:55:41.000Z",
            "id": "846858358686699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2017-03-28T22:40:22.000Z",
            "id": "846854506142978050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#\u00c1rvores invasoras amea\u00e7am dominar a paisagem do #Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas https://t.co/KujfhknoyS"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-03-28T22:31:28.000Z",
            "id": "846852264035844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula pr\u00e1tica do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Engenharia Ambiental, durante trilha no Parque Nacional. \nConfira:  https://t.co/2DP4F2Pein"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2017-03-28T22:21:13.000Z",
            "id": "846849685742587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de 40 quil\u00f4metros na serra do cip\u00f3 \u00e9 uma verdadeira jornada m\u00e1gica da natureza no local com mais flores... https://t.co/guXl0Q3dap"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-03-28T22:00:24.000Z",
            "id": "846844445655994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Adiada reuni\u00e3o da comiss\u00e3o da MP sob\u2026 https://t.co/lFFw25bGKY"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2017-03-28T21:42:08.000Z",
            "id": "846839850628272132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o respons\u00e1vel por analisar MP sobre limites de parque nacional no Par\u00e1 promove reuni\u00e3o na pr\u00f3xima ter\u00e7a https://t.co/mP0M4fcnkJ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-28T21:38:14.000Z",
            "id": "846838867588136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra treina brigadistas: Com a aproxima\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de seca na\u2026 https://t.co/SwjkdaO704"
        },
        {
            "author_id": "55118978",
            "created_at": "2017-03-28T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "EmmersonJose"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "846833269882720257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Cama\u00e7ari - Ouvinte diz a @EmmersonJose que pol\u00edticos de Cama\u00e7ari est\u00e3o invadindo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arembepe"
        },
        {
            "author_id": "833064274981486593",
            "created_at": "2017-03-28T21:01:09.000Z",
            "id": "846829537254150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina Bahia, seu melhor destino de Ecoturismo do Brasil! https://t.co/mwtvR2KXis"
        },
        {
            "author_id": "1375491276",
            "created_at": "2017-03-28T20:50:33.000Z",
            "id": "846826868028424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica) https://t.co/BgyjPHxqNW"
        },
        {
            "author_id": "48398056",
            "created_at": "2017-03-28T20:29:33.000Z",
            "id": "846821585411588097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALOSC - O Parque Nacional da Cebola, em Ituporanga SC recebe a 24\u00aa Festa da Cebola com as melhores atra\u00e7\u00f5es... https://t.co/S5wLKS82O2"
        },
        {
            "author_id": "838375917835726849",
            "created_at": "2017-03-28T20:25:57.000Z",
            "id": "846820678590435330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental da Para\u00edba realiza Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque\u2026 https://t.co/ybG9We6Gwo"
        },
        {
            "author_id": "107444717",
            "created_at": "2017-03-28T19:56:05.000Z",
            "id": "846813163723128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A proposta, que tramita na C\u00e2mara dos Deputados, permite a ca\u00e7a com armas de fogo de animais silvestres\"\nhttps://t.co/0DwudvDs9q"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-03-28T19:45:49.000Z",
            "id": "846810576881889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O novo projeto para a fauna prev\u00ea o resgate e depois a matan\u00e7a de animais em \u00e1reas amea\u00e7adas https://t.co/6M3VDAhct2"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-03-28T19:45:28.000Z",
            "id": "846810488772198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar ca\u00e7a com c\u00e3es at\u00e9 dentro de parques nacionais https://t.co/6M3VDAhct2"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-28T19:27:20.000Z",
            "id": "846805926401191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZE7k9Zv8Qm"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-03-28T19:18:10.000Z",
            "id": "846803618087026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garranos Serra Amarela Lindoso (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-03-28T18:45:59.000Z",
            "id": "846795522295955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. Leitura importante para todos os... https://t.co/Oxj9XeNkUB"
        },
        {
            "author_id": "84482849",
            "created_at": "2017-03-28T18:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "846792564413992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ensaio fotogr\u00e1fico realizado com a Produtora 4 Esta\u00e7\u00f5es @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/xwxZ85lBzr"
        },
        {
            "author_id": "29415589",
            "created_at": "2017-03-28T17:53:01.000Z",
            "id": "846782190327345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um por do sol sobre o Rio Kwanza (Malange - Angola), na zona do Parque Nacional da Kangandala,\u2026 https://t.co/EyPOoaVZpY"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2017-03-28T17:48:25.000Z",
            "id": "846781032129007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile https://t.co/L6N72mSLxX"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-03-28T17:15:50.000Z",
            "id": "846772834278002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do\u00a0Chile https://t.co/JNCXDK2UDn https://t.co/dXfTV83hcN"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-03-28T17:15:15.000Z",
            "id": "846772686269263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na regi\u00e3o de Los... https://t.co/Fj0XIsPScx"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2017-03-28T16:51:00.000Z",
            "id": "846766584953745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \ud83c\udf05 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, mais precisamente... https://t.co/oNZ9ihUyu4"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-03-28T16:21:03.000Z",
            "id": "846759045243572228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento, que ocorrer\u00e1 entre 24 e 26 de abril, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, abordar\u00e1 restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas... https://t.co/6cPPmqgS7A"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-28T15:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "846739458724675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/zAX54Dtija"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-28T14:50:23.000Z",
            "id": "846736231069306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2460326076",
            "created_at": "2017-03-28T14:02:43.000Z",
            "id": "846724232495054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ideia de sempre reestabeler as energias, outra op\u00e7\u00e3o bem interessante \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... https://t.co/UKuhFCxCIa"
        },
        {
            "author_id": "2911895236",
            "created_at": "2017-03-28T13:52:55.000Z",
            "id": "846721767603351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e... https://t.co/M3YeL7Fwoj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-28T13:42:21.000Z",
            "id": "846719109811359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Iniciamos a manh\u00e3 com registro da Serra da Aratanha, \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental que fica entre Guai\u00faba, Maranguape e Pacatuba. https://t.co/MVJZw1elfh"
        },
        {
            "author_id": "244076028",
            "created_at": "2017-03-28T12:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "846702746216599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4EB8ydmNCU #Turismo no #Parque Nacional da @GorongosaPark \u00e9 prejudicado pela instabilidade pol\u00edtica e militar #Mozambique https://t.co/Ij8SsXdiec"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2017-03-28T12:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "846701842864189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgi\u2026 https://t.co/dSEATHvlMZ via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-28T12:20:24.000Z",
            "id": "846698484422103045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o #frog #biodiversity #biodiversidade #anfibio #nature #natureza #re\u2026 https://t.co/zSNThf7yK2 https://t.co/mIfS0I3WM8"
        },
        {
            "author_id": "4052857157",
            "created_at": "2017-03-28T12:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90308088,
                        -15.81183346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "846698171191508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada &lt;3 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/S9iBBseJ45"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-28T11:58:32.000Z",
            "id": "846692980564086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "15567959",
            "created_at": "2017-03-28T10:11:51.000Z",
            "id": "846666133235228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post Edu Gregori: Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile https://t.co/KDLbYCYZRE"
        },
        {
            "author_id": "824054403099410432",
            "created_at": "2017-03-28T09:57:56.000Z",
            "id": "846662633340227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#croatia #moto Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia https://t.co/i6tAkvf2Bu"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2017-03-28T09:22:25.000Z",
            "id": "846653692451409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Canavieiras: Deputado teme pelo fim da Reserva Extrativista https://t.co/ey8mJ4qGMh"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2017-03-28T07:00:50.000Z",
            "id": "846618065672527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familiares dos 28 mo\u00e7ambicanos detidos em 2016 pela Pol\u00edcia Florestal do Parque Nacional de Lengue pedem... https://t.co/YCZxEV9Khl"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-28T05:10:17.000Z",
            "id": "846590241045725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o #frog #biodiversity #biodiversidade #anfibio #nature #natureza #re\u2026 https://t.co/AUADRrtwDQ https://t.co/qOXDU0gZyY"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-28T04:53:45.000Z",
            "id": "846586080715452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Amarelinhos R$8,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nftwvfxtzd"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-28T04:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "846573367209738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ih7OFO7zhJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-28T02:36:20.000Z",
            "id": "846551499966742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-28T02:09:17.000Z",
            "id": "846544694708334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e o Rio de Janeiro continua lindo!\n.\n\ud83d\udccd Local: Monumento Natural das Ilhas Cagarras (MoNa Cagarras) - Rio de... https://t.co/9Ii4cETf2e"
        },
        {
            "author_id": "175592680",
            "created_at": "2017-03-28T01:57:36.000Z",
            "id": "846541751573790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional est\u00e1 matando os ca\u00e7adores furtivos https://t.co/qTt28IQB47"
        },
        {
            "author_id": "421786107",
            "created_at": "2017-03-28T00:58:16.000Z",
            "id": "846526822879805442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero trabalhar no parque nacional tamb\u00e9m ou em algum ponto tur\u00edstico pra ganhar cortesia nos passeios SUIDGUDSBGDS"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-27T23:31:22.000Z",
            "id": "846504952646262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/U66OPNEZMf"
        },
        {
            "author_id": "833064274981486593",
            "created_at": "2017-03-27T21:32:19.000Z",
            "id": "846474993978494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina Bahia! https://t.co/Nm4pQCjYXy"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-27T21:31:14.000Z",
            "id": "846474719989846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar a semana, o p\u00f4r do sol do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) est\u00e1 passando pela sua timeline \ud83c\udf04 https://t.co/qujIlOQEic"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SeoCruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SeoCruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SeoCruz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Alasca, USA",
                "id": "07179f4fe0500a32",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ja\u00fa, Brasil",
                "id": "ae3c0053ccc13206",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camocim, Brasil",
                "id": "fe011d14b278a815",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235870737",
                "name": "nadia",
                "username": "cretanadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101601392",
                "name": "Natalia Truchi",
                "username": "NataliaTruchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967405622",
                "name": "latinoamericaneando",
                "username": "latinoamerica17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61783966",
                "name": "Agustin Paolini",
                "username": "AgustinPaolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763896521",
                "name": "Nat",
                "username": "natpenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36372711",
                "name": "Carla D\u00f3rea Bartz",
                "username": "CarlaDoreaBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647996826",
                "name": "Joaquim Passarinho",
                "username": "passarinho5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943506366307516418",
                "name": "Last ton",
                "username": "TonLast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198853700",
                "name": "Insta : @vitorsuarez",
                "username": "EuVitorSuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848977291229224960",
                "name": "Oquefazercomcrian\u00e7as",
                "username": "oqfcriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750252537316540417",
                "name": "Sapatilhas Pensadoras",
                "username": "ribeiroandreia9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103094415",
                "name": "Ms da Hospitalidade",
                "username": "mshospitalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187069323",
                "name": "Diego Pedra",
                "username": "DiegoPedra83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364853649",
                "name": "Afisa-PR",
                "username": "AFISAPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229505928",
                "name": "Key4biz",
                "username": "Key4biz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99272041",
                "name": "World belongs to God.",
                "username": "Taddeiworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35356607",
                "name": "L\u00eddia",
                "username": "lidiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295260290",
                "name": "Facundo Menossi",
                "username": "changoroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458753792",
                "name": "O correio da serra",
                "username": "Ocorreiodaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918927842",
                "name": "TalkWorld",
                "username": "WeTalkWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738708881690513409",
                "name": "Replay",
                "username": "cropframe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21050186",
                "name": "The Deflation Times",
                "username": "deflationtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179710990",
                "name": "OccuWorld \ud83c\udff4",
                "username": "OccuWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26526123",
                "name": "ciderpunx",
                "username": "ciderpunx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719972682322853888",
                "name": "The Intercept FLM",
                "username": "the_intercept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635046419",
                "name": "Orange Junction",
                "username": "orange_junction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424598943",
                "name": "Digital Resistance",
                "username": "dgtlresistance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18270633",
                "name": "interestingnews",
                "username": "ahhthatswhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659823890",
                "name": "Surly01",
                "username": "Surly01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53106736",
                "name": "Sociability",
                "username": "Sociability",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4563725536",
                "name": "HackersPews",
                "username": "HackersPews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23152434",
                "name": "Vishma Rai",
                "username": "vrai777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544933249",
                "name": "Brain Outsourcing",
                "username": "BrainOutsourcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46584707",
                "name": "Second Life Spanish",
                "username": "wilsonvoight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759108235597082624",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "BrasilEsteHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232951018",
                "name": "Lobo",
                "username": "HayanneLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376973612",
                "name": "pg",
                "username": "SainTzPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32740933",
                "name": "Andr\u00e9 Marques",
                "username": "andremeyenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68884966",
                "name": "Danielle Heringer",
                "username": "Dani_Heringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568256419",
                "name": "Lycia Maia",
                "username": "LyciaMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962126367",
                "name": "Isabel",
                "username": "turquisazulina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250696511",
                "name": "Unicorna",
                "username": "anacarlacosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35902931",
                "name": "William Rocha \u03c6 Marketing 360\u00b0",
                "username": "imwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736213386",
                "name": "C\u00e2nionsS\u00e3oFrancisco",
                "username": "CSF_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834530443265470464",
                "name": "Costa Leste C&VB",
                "username": "costalestecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82423900",
                "name": "Benonias cardoso",
                "username": "benoniascardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102181448",
                "name": "Paulo Rivetti",
                "username": "p_rivetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377996104",
                "name": "Hiana Gaia Twitte",
                "username": "hiana_gaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867201",
                "name": "Angela Maria Mees",
                "username": "AngelaMariaMees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924476124",
                "name": "Amanda Lima",
                "username": "Amandacostadel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183348474",
                "name": "Inmetro",
                "username": "Inmetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242194051",
                "name": "Paquita Salas-Lynch",
                "username": "eriKATqien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330545548",
                "name": "Jero Ram\u00edrez",
                "username": "jeroram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790565165104263168",
                "name": "Rotas do Turismo",
                "username": "rotasdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790343213458612228",
                "name": "MarciaHelena Timbeta",
                "username": "marciahelenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128639263",
                "name": "Mano Tales",
                "username": "manotales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56971543",
                "name": "Paulo Villela",
                "username": "paulo_villela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604757187",
                "name": "Claudio Barbosa da IARC",
                "username": "CLAUDIO38558031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751260136782434304",
                "name": "TRAVOH",
                "username": "TRAVOH_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355856920",
                "name": "Alex Martins",
                "username": "euAlexMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577994379",
                "name": "Gabriel Theodoro",
                "username": "theodoro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754453663758811136",
                "name": "Felipe Quintella",
                "username": "ProfQuintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400498167",
                "name": "A Dois Por A\u00ed",
                "username": "adoisporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279644530",
                "name": "Mirna",
                "username": "mirnaa_cmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807498340812423168",
                "name": "Malu",
                "username": "marialuisadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938502181",
                "name": "Bino",
                "username": "bf_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256591094",
                "name": "Anisio Pires",
                "username": "AnisioVenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683304442",
                "name": "SOS SALVAR",
                "username": "SOSSALVAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308859070",
                "name": "1 9 9 2",
                "username": "PabloCarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929588587",
                "name": "Guillermo Rodriguez",
                "username": "rlguillermo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196674352",
                "name": "Prpsouza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pam_prps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232349806",
                "name": "EMANUEL DOS SANTOS",
                "username": "EMANUEL63935514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418652975",
                "name": "Rae",
                "username": "raele_fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454485452",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gcvsc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156841322",
                "name": "Nildo",
                "username": "Nildopolemico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585486",
                "name": "Marcelo Baliero",
                "username": "jmbaliero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170125683",
                "name": "Vitor SaMeS",
                "username": "vitorsames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867795767",
                "name": "Vinicius Sato",
                "username": "hirovahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218525272",
                "name": "ALBERTO REGIS DE AZE",
                "username": "ALBERTOAYMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831725424",
                "name": "ANV Travel Service",
                "username": "AnvTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76030566",
                "name": "Poliana Costa",
                "username": "PoliPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36128761",
                "name": "Fernando Rulinskas",
                "username": "ferulinskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237737258",
                "name": "Marcello Manfredi",
                "username": "Marman45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984722252",
                "name": "Bruno Beraldo",
                "username": "b_beraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163345837",
                "name": "G. Carvalho",
                "username": "jornalocampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230912723",
                "name": "Jornal O Campista",
                "username": "OCampistaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111351674",
                "name": "GuTonz",
                "username": "Guh_Tonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845746688744718337",
                "name": "Caminhos da Bocaina",
                "username": "caminhosbocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526568217",
                "name": "lucasrosemiro",
                "username": "lucasrosemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158117692",
                "name": "Vitor Hugo Pelles",
                "username": "VITORHUGOPELLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65124277",
                "name": "Fatos do Igua\u00e7u",
                "username": "fatosdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128608",
                "name": "Driks #elen\u00e3o\u00e9meupresidente",
                "username": "drikalandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161418128",
                "name": "Raquel Sotero",
                "username": "raquellsotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753462243",
                "name": "M\u0251rcel\u0251",
                "username": "marcelacassttro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752819462",
                "name": "Lel\u00ea",
                "username": "DiasLethicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155786970",
                "name": "Euler Nunes",
                "username": "eulerndc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70658420",
                "name": "Green Project Awards",
                "username": "gpa_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474214900",
                "name": "Felipe Travassos",
                "username": "FelipeTravasso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611953337",
                "name": "Wilma Forasti\u00e9re",
                "username": "forastierewilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838810539555958784",
                "name": "Club Travel Viagens",
                "username": "clubtravelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56365385",
                "name": "ANDR\u00c9 TEIXEIRA\u2122",
                "username": "oandreteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187539",
                "name": "UniPlanet",
                "username": "TheUniPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836748168",
                "name": "Larissa",
                "username": "lr2512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260053448",
                "name": "Jorge Meres Dib",
                "username": "JorggeDib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177156724",
                "name": "Ro Rosa \ud83d\udea9\u2764",
                "username": "RoSelorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210782",
                "name": "S\u00e9rgio Araujo",
                "username": "araujosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313339736",
                "name": "B\u00e1rbara Zunino",
                "username": "BahZunino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465593082",
                "name": "Antonio Assis",
                "username": "AntonioAssiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34788263",
                "name": "Ricardo Molina",
                "username": "ricardomolina26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369859512",
                "name": "gisa",
                "username": "giselafelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275907384",
                "name": "The Pinnacle List",
                "username": "ThePinnacleList",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867340460",
                "name": "Hairon de Almeida",
                "username": "hairondealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369613049",
                "name": "Analice \u26ab\u2b50\u26aa",
                "username": "AnaliceSilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635535664",
                "name": "Cosme_SRN\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "michregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988593199710130176",
                "name": "Larissa Cardoso",
                "username": "CardosoLarissa4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581244349",
                "name": "Raissa \ud83c\udf38",
                "username": "Raifrei99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837807451885998081",
                "name": "Pedro Neville",
                "username": "_pedroneville",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3178295020",
                "name": "Jofran Oliveira",
                "username": "jofran100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251546501",
                "name": "Allan Vieira \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_AllanVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20194149",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d04\u1d0b s\u1d1c \u0274\u1d00\u1d0d\u1d1c\u0274 \u25b3",
                "username": "descolonizado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4804327457",
                "name": "Jorge Luiz Santos",
                "username": "KingPangare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72712949",
                "name": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "MiguelBBargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32509456",
                "name": "Betto",
                "username": "essebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "621314756",
                "name": "Bike \u00e9 Legal",
                "username": "bikeelegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabonding",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434038436",
                "name": "curucaca hotel",
                "username": "curucacahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146409253",
                "name": "Nordeste1.com",
                "username": "Nordeste1Com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67376324",
                "name": "Pedro Barbosa",
                "username": "p8barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811507645",
                "name": "Daniel Francisco Martins",
                "username": "Dancomida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836711890696941569",
                "name": "Rodrigo novaes",
                "username": "Rodrig0novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760726881926799361",
                "name": "ClaireBrandtWerlang\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "ClaireWerlang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300070208",
                "name": "Golden Horizon Tours",
                "username": "GHTPrivateTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272749622",
                "name": "San Francisco VIP",
                "username": "SFVIPTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177635342",
                "name": "Muir Woods Tours",
                "username": "MuirWoodsForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290779453",
                "name": "Yosemite Park Tour",
                "username": "YosemiteParksf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3176374344",
                "name": "Alcatraz Tours SF",
                "username": "Alcatraztoursf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954904285",
                "name": "SF PRIVATE TOURS",
                "username": "SFPRIVATETOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177603349",
                "name": "Wine Country Tours",
                "username": "WineCountryPriv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223306841",
                "name": "Rodrigo marinho",
                "username": "Rodshimano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165853578",
                "name": "luis alberto campos",
                "username": "LcwilaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104511161",
                "name": "Puali",
                "username": "PauliPrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818535424247398401",
                "name": "GH Travel",
                "username": "GhtraveLexclusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835868904",
                "name": "Krys\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mrmdkrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3365206213",
                "name": "Turistation Shalala",
                "username": "turistation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809521500382523392",
                "name": "Dal Moraes Lula \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9",
                "username": "Dalmoraes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189898442",
                "name": "Bruno Mattos \ud83d\udc51",
                "username": "brunomattos100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363108653",
                "name": "Frank Alarcon",
                "username": "FrankAlarcon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144238457",
                "name": "carlos augusto",
                "username": "carlos_ataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655386406",
                "name": "so",
                "username": "soficodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772606674",
                "name": "FaceNews Joao pessoa",
                "username": "FaceNewsJp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237046788",
                "name": "Alisson",
                "username": "eaiCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16587010",
                "name": "eliseucac",
                "username": "eliseucac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118978",
                "name": "Fala Bahia",
                "username": "Fala_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331863134",
                "name": "Emmerson Jos\u00e9",
                "username": "EmmersonJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833064274981486593",
                "name": "turismonachapada/Len",
                "username": "turismonachapad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375491276",
                "name": "Madrid Escribe",
                "username": "MadridEscribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48398056",
                "name": "Al\u00f4 Ingressos",
                "username": "aloingressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838375917835726849",
                "name": "Primeiras Not\u00edcias",
                "username": "PNnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107444717",
                "name": "Maloca",
                "username": "maloca66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84482849",
                "name": "Rafael Panariello",
                "username": "rafaelpanariell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29415589",
                "name": "Jos\u00e9 Filipe da Silva",
                "username": "FilipedaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460326076",
                "name": "VascodaGama Turismo",
                "username": "vascodagamatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911895236",
                "name": "Vibre Tur Viagens",
                "username": "VibreTurViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244076028",
                "name": "Viajeiros",
                "username": "viajeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18325908",
                "name": "Artur Moes",
                "username": "arturmoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4052857157",
                "name": "Pocas",
                "username": "onjacktallpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15567959",
                "name": "Eu Por A\u00ed",
                "username": "blogeuporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824054403099410432",
                "name": "Quil\u00f3metro Infinito",
                "username": "QuilometroInfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175592680",
                "name": "Jivago Fran\u00e7a Souza",
                "username": "JivagoFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421786107",
                "name": "not only the bag but also the trash",
                "username": "alfredotrashbag",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "849423004593524736",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3ja25xrupgj33a75jqap0pypnodx9",
        "oldest_id": "846474719989846017",
        "result_count": 478
    }
}