{
    "data": [
        {
            "author_id": "2663605633",
            "created_at": "2017-03-23T21:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "845018407267389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalizando a tarde com rol\u00eazin de bike @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/Cp9iFScIrp"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-23T21:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84910971,
                        -15.37213318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "845017621862993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho Parque Nacional\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\u203c\ufe0f @ Port\u00e3o Do Inferno https://t.co/7uk46LZiad"
        },
        {
            "author_id": "2912717122",
            "created_at": "2017-03-23T21:00:01.000Z",
            "id": "845017309936848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 a dica de destino. N\u00e3o esque\u00e7a de colocar na mala o seu Amindus favorito. https://t.co/bFYm3ZD6Q9"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-03-23T20:36:36.000Z",
            "id": "845011420039274497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de #Caxiuan\u00e3 resultaram na apreens\u00e3o de 30 toneladas de pescado https://t.co/BmADzR3jaQ https://t.co/BfmPbCQ4JJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-23T20:15:28.000Z",
            "id": "845006101032636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Minist\u00e9rio anuncia amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) https://t.co/f2AdsUn8RK"
        },
        {
            "author_id": "826592463666163712",
            "created_at": "2017-03-23T19:30:03.000Z",
            "id": "844994670480576517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Itaperuna\n\nA cidade de Itaperuna, no Noroeste Fluminense, vai ganhar uma... https://t.co/eKdbIjKpOo"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-23T19:08:01.000Z",
            "id": "844989125199630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marque a galera que toparia aproveitar uma cachoeira como essa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) com voc\u00ea. https://t.co/Qc4F8G2cSZ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-03-23T17:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "844970120967589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA amplia a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | WikiParques - https://t.co/iPlR8rRudJ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "187976972",
            "created_at": "2017-03-23T17:16:49.000Z",
            "id": "844961143840014341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Resort Mavsa faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e conta com uma \u00e1rea verde preservada de 720 mil m\u00b2 \ud83d\ude2f... https://t.co/IZT08rb53r"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-23T17:14:23.000Z",
            "id": "844960530381099009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho no Parque Nacional - Almo\u00e7o no V\u00e9u de Noiva\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/sClMIkJne1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-23T16:52:00.000Z",
            "id": "844954896415756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s inaugura movelaria que utilizar\u00e1 madeira proveniente de manejo florestal sustent\u00e1vel https://t.co/X0yUBfwTNJ https://t.co/us37qENiXD"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-23T16:48:08.000Z",
            "id": "844953922284457987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itaperuna https://t.co/VcBYLcDkv8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-23T16:26:27.000Z",
            "id": "844948466040279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/o4GSYGcB1H"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-23T16:17:02.000Z",
            "id": "844946094874394626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 20 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros s\u00e3o registradas na Reserva Biol\u00f3gica de\u00a0Araras https://t.co/E2efS3kdBh"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-23T16:02:44.000Z",
            "id": "844942499647029250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/djWNPtHSO0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-03-23T15:40:02.000Z",
            "id": "844936785994174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, que passar\u00e1 a ter 32 mil ha, tr\u00eas vezes mais que a sua \u00e1rea original   https://t.co/dIcoi4VodG"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-23T15:38:48.000Z",
            "id": "844936473132589061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi, Parque Nacional Aparados da Serra - Rio Grande do Sul: https://t.co/8XeHASfuFb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-23T15:17:33.000Z",
            "id": "844931128649826306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo prov\u00e9m basicamente do descarte humano nas cidades, das atividades de turismo e ilegalidades de ca\u00e7a e... https://t.co/P096GYmqDK"
        },
        {
            "author_id": "943190640",
            "created_at": "2017-03-23T15:00:02.000Z",
            "id": "844926718536306692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/JsETdiIaUB"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-23T14:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "844926633362571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagando dia no Parque\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/I4wohjgqGg"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-23T14:00:06.000Z",
            "id": "844911637119352834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PATAG\u00d4NIA #CHILE #INTERNACIONAL | Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine. Ele est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de... https://t.co/oEtzUIEOGd"
        },
        {
            "author_id": "62499681",
            "created_at": "2017-03-23T13:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "844905817430200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/ao7GGkjVWO via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2017-03-23T13:20:41.000Z",
            "id": "844901717984657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar?\n\nPrefeitura Municipal de Itapeva: Cria\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no... https://t.co/7YCImeAgnu"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-03-23T13:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "844896748761964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @rafaelf74153130 https://t.co/E7SqWNtco9 DRONE NO ABRIGO REBOU\u00c7AS (Parque Nacional do ITATIAIA)"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-23T12:59:57.000Z",
            "id": "844896498785628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s inaugura movelaria: Cooperativa vai utilizar madeira\u2026 https://t.co/qkwRUlNxiX"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-03-23T12:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "ariquemesonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "844896449347440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/e95TOKQ8m6 via @ariquemesonline"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-23T12:50:19.000Z",
            "id": "844894075937587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "25740608",
            "created_at": "2017-03-23T12:23:28.000Z",
            "id": "844887316233682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os impressionantes c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra e da Serra Geral, em Santa Catarina, comp\u00f5em o... https://t.co/32Ys8a23Tq"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2017-03-23T12:03:17.000Z",
            "id": "844882237023817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Arcos de Valdevez https://t.co/RA9QVZm5sl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-23T11:16:37.000Z",
            "id": "844870495619174404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o ocorre em duas reservas ind\u00edgenas e uma reserva biol\u00f3gica. Dez serrarias que funcionavam clandestinamente foram interditadas."
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-03-23T11:02:08.000Z",
            "id": "844866849539932162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Sul de Minas |  Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/OLq99lAigY"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-03-23T10:47:40.000Z",
            "id": "844863208418533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Fp6fYvr8Vq"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-03-23T10:47:36.000Z",
            "id": "844863194107600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/YS9xqhsICf"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-03-23T10:47:32.000Z",
            "id": "844863176713814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/ZPjw5mUKkb"
        },
        {
            "author_id": "54961543",
            "created_at": "2017-03-23T10:45:45.000Z",
            "id": "844862724970491909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TIMBeta Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/tGBaeiSfIC"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2017-03-23T10:45:43.000Z",
            "id": "844862719077494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-23T10:40:17.000Z",
            "id": "844861351121993730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/I7NdmuP16v #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1048929384",
            "created_at": "2017-03-23T10:39:09.000Z",
            "id": "844861065582170116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nah Guar\u00e1 !!!: \"Parque Nacional Ind\u00edgena Popular'\n\u00bfRimbombante, NO?\n\"Parque Nac...Popular\" https://t.co/iz8AhN9cgF"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-23T10:39:03.000Z",
            "id": "844861041473306631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/cmHREePfqj"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-23T10:39:03.000Z",
            "id": "844861040240189442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Q1MhnZwPN7"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-23T10:38:16.000Z",
            "id": "844860845330878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG\" https://t.co/l1QTffOUTm"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-03-23T10:37:00.000Z",
            "id": "844860524445650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/YGIU6USCAv"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:55.000Z",
            "id": "844860503683883010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/NJ0LCqqxvG"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:53.000Z",
            "id": "844860495051948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/L5AIycUDTV"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:41.000Z",
            "id": "844860445873729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/unaQwzZAtK"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:11.000Z",
            "id": "844860318413045764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Mem7CCndZM"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:10.000Z",
            "id": "844860316399759364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/XhpsZgFndz"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:10.000Z",
            "id": "844860316001329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/lSc0wsi6Yk"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:10.000Z",
            "id": "844860313564426246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/S5KI46faby"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:09.000Z",
            "id": "844860309198192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/8RZhDdI3qG"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2017-03-23T10:35:25.000Z",
            "id": "844860126766915586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/sz9HFkKN5U"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2017-03-23T10:35:10.000Z",
            "id": "844860065072869379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/hq2ii7HP42"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-23T10:34:28.000Z",
            "id": "844859889117683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Yi2Gp2XESx"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2017-03-23T10:33:35.000Z",
            "id": "844859663669592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/662bG2XHuO"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-03-23T10:30:11.000Z",
            "id": "844858808434212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/RucRym1eX3"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2017-03-23T10:30:09.000Z",
            "id": "844858799315836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/L9NPAJ5zqx"
        },
        {
            "author_id": "61592460",
            "created_at": "2017-03-23T10:25:47.000Z",
            "id": "844857703105101824",
            "in_reply_to_user_id": "61592460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o ocorre no Maranh\u00e3o e em tr\u00eas territ\u00f3rios: Terra Ind\u00edgena Caru, da Terra Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia e da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-23T10:23:53.000Z",
            "id": "844857222270091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as com down divertem-se em parque nacional no DF: Visita marcou a passagem do Dia\u2026 https://t.co/nnkgST9z8U"
        },
        {
            "author_id": "281144608",
            "created_at": "2017-03-23T10:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "844854456499945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/PNU4hjK4NU"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-03-23T08:15:05.000Z",
            "id": "844824808571396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas do Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/cHrllnv6pQ"
        },
        {
            "author_id": "122430334",
            "created_at": "2017-03-23T07:59:41.000Z",
            "id": "844820936570224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Itapeva: Cria\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no C\u00e2nion https://t.co/LlCOjkvyGe"
        },
        {
            "author_id": "135031633",
            "created_at": "2017-03-23T06:03:46.000Z",
            "id": "844791761897586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, PR \nEspet\u00e1culo da #Natureza\nParque Nacional do Igua\u00e7u\n#AmazingPlace \n#Brasil https://t.co/LiQ19MdC1W"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-23T03:04:09.000Z",
            "id": "844746559921278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: An\u00fancio foi feito pelo ministro do Meio Ambiente\u2026 https://t.co/dBjT3kDCDz"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-03-23T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "844707768200155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde #Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica do Taim (RS) ser\u00e1 ampliada https://t.co/Sa4knVPPsO @Mmeioambiente https://t.co/1uahSHGpvt"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-03-22T23:30:08.000Z",
            "id": "844692702952394753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do GTM retiraram \u00e1rvores que interditavam a trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca, no dia 14, ap\u00f3s forte chuva. (+) https://t.co/LPjFDpZyjh"
        },
        {
            "author_id": "494574578",
            "created_at": "2017-03-22T23:29:01.000Z",
            "id": "844692421493637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci uma menina... Cleici Tavares , ela \u00e9 nascida e criada na Reserva Extrativista do Rio Unini, uma reserva... https://t.co/8et9qDaSUa"
        },
        {
            "author_id": "393327416",
            "created_at": "2017-03-22T23:08:52.000Z",
            "id": "844687348394856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termo de ajustamento promete reabertura da Salgadeira, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. A Camalote 90... https://t.co/5kdXOHmKdU"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2017-03-22T22:52:07.000Z",
            "id": "844683136810336261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RzxtRC7Ct3 https://t.co/b0wz913PyA"
        },
        {
            "author_id": "305585197",
            "created_at": "2017-03-22T22:38:25.000Z",
            "id": "844679686617751554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate altera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia no https://t.co/grc9yc8odV"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-03-22T22:33:34.000Z",
            "id": "844678466423439365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O curral de pedras no Chapad\u00e3o da Canastra onde os fazendeiros cuidavam do gado.antes da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/wxAgIKcHRU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-22T22:32:16.000Z",
            "id": "844678141461311492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apreendidas 30 toneladas de pescado na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/WzuzP9L8ay"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-03-22T22:22:35.000Z",
            "id": "844675704306520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fascinante no cen\u00e1rio agreste no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra as flores celebrando a vida com tanta beleza e diversidade. https://t.co/9s5ZfPlM4j"
        },
        {
            "author_id": "2171404587",
            "created_at": "2017-03-22T22:05:51.000Z",
            "id": "844671493191577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Death Valley \u00e9 um parque Nacional que fica localizado no Deserto de Mojave, na Calif\u00f3rnia. Muitas pessoas... https://t.co/MwAADslFir"
        },
        {
            "author_id": "1935568394",
            "created_at": "2017-03-22T21:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.4657497,
                        -32.220922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "844669878195781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba sa\u00edda de campo \u2764\ufe0f\n#Furg #BioBacharel @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/IS0qBNNIog"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2017-03-22T21:55:05.000Z",
            "id": "844668780785680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogada denuncia press\u00e3o de secret\u00e1rio de Meio Ambiente contra retomada do nome original do Revis Fradinhos https://t.co/vFm309tYBS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-22T20:52:38.000Z",
            "id": "844653067639369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove mutir\u00e3o de limpeza #DiaMundialda\u00c1gua https://t.co/o0iI7zYXtk https://t.co/MbfNi5xSbD"
        },
        {
            "author_id": "47489019",
            "created_at": "2017-03-22T20:45:08.000Z",
            "id": "844651180236132354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @revistanatgeobr: O Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, \u00e9 uma das maiores reservas de floresta tropical do mundo https://t.co/bCe7k0Hr0G"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2017-03-22T20:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97242751,
                        -19.87406992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844650953454374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3o de Jacus.\n\n#jacu #meeting #ufmg #estacaoecologica #ave @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/LJUhNwVCEB"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-22T20:38:26.000Z",
            "id": "844649492767035395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove mutir\u00e3o de limpeza: Evento que reuniu cerca de 50\u2026 https://t.co/6MwmJESoQk"
        },
        {
            "author_id": "838936449475100674",
            "created_at": "2017-03-22T20:19:42.000Z",
            "id": "844644778914578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio amplia esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RS https://t.co/rMXp8zgRzn"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-22T19:38:03.000Z",
            "id": "844634298426822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chamada de aten\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o ambiental Quercus - ANCN real\u00e7a que \u201co \u00fanico parque nacional portugu\u00eas est\u00e1 a... https://t.co/QLm5YvPOEe"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2017-03-22T19:36:48.000Z",
            "id": "844633981836546056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas. Mais de duzentos caminharam pelos trilhos do Parque\u00a0Nacional https://t.co/LVNWstsLeO https://t.co/3SknSPQ07q"
        },
        {
            "author_id": "3231732394",
            "created_at": "2017-03-22T19:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "844632400411983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/3FchehXIBc"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-03-22T18:50:19.000Z",
            "id": "844622284488892418",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Medida Provis\u00f3ria retalha a Amaz\u00f4nia, altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "4879523098",
            "created_at": "2017-03-22T18:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.48861313,
                        -5.05572047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "844620687834845186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/tk9OGf4L9C"
        },
        {
            "author_id": "43166531",
            "created_at": "2017-03-22T18:23:01.000Z",
            "id": "844615414604873743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AoVivo - Participe da 4\u00aa reuni\u00e3o da CMMPV n\u00ba 756 que debate\n os limites do Parque Nacional do Rio Novo, da... https://t.co/59x2Wrvp9m"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-22T18:02:22.000Z",
            "id": "844610215966392333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2017-03-22T17:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2469,
                        -19.4658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "844609448681230337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AnimaisFantasticosEOndeHabitam #GrutaReiDoMato @ Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/KHMhVNT58b"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-22T17:38:35.000Z",
            "id": "844604233311830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar Ambiental agradece o apoio da popula\u00e7\u00e3o e informa que novas den\u00fancias podem ser feitas pelos... https://t.co/An5lbAuUi9"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-03-22T17:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "844601684802359297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/KxqzNR9Uz3"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-03-22T17:22:23.000Z",
            "id": "844600154212593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/A6nxyDOc0T #brasil"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-22T17:04:36.000Z",
            "id": "844595681377554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio amplia esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Em evento comemorativo ao Dia Mundial da \u00c1gua, Sarney\u2026 https://t.co/PTW8m49PLT"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-22T16:49:43.000Z",
            "id": "844591934261907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/P3eoaf4121 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-22T16:48:27.000Z",
            "id": "844591613934534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/TL23FFptsi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-22T16:48:24.000Z",
            "id": "844591602467254274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/JszTp6HiF7"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:13.000Z",
            "id": "844589039579811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Xkifb9SD8N"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:07.000Z",
            "id": "844589015940653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Nc6NKSk3e8"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:06.000Z",
            "id": "844589011800903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RbMcymKBy0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:05.000Z",
            "id": "844589005236830210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m7EHywAhQc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-22T16:37:39.000Z",
            "id": "844588895740329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/7rKeVnL6tn"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-22T16:31:39.000Z",
            "id": "844587387468566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica no distrito de Nova Mutum\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/OQcenEMYcb"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-22T16:30:01.000Z",
            "id": "844586977110376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#DiaMundialDa\u00c1gua O Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, \u00e9 uma das maiores reservas de floresta tropical do mundo. Foto de Edson Vandeira. https://t.co/f9tylvedPZ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-22T16:22:52.000Z",
            "id": "844585178618118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes: https://t.co/B8UsspFMfo"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2017-03-22T15:49:59.000Z",
            "id": "844576902048350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #Itupararanga emitiu parecer desfavor\u00e1vel ao projeto da #VotorantimCimentos #DiaMundialDa\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "3213962691",
            "created_at": "2017-03-22T15:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18168064,
                        -5.80714693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "844570792801325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte os momentos! N\u00e3o os segundos! #Natal #natalrn #vempraescarpas \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83d\udd76 @ Parque Nacional das\u2026 https://t.co/L0D5fAtnh4"
        },
        {
            "author_id": "19271642",
            "created_at": "2017-03-22T15:06:34.000Z",
            "id": "844565975680925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Gardens by the Bay s\u00e3o um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 visitei na vida. Cingapura, um lugar incr\u00edvel: https://t.co/OYJkydkq1G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-22T15:00:23.000Z",
            "id": "844564419162066946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o marcam ver\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/RLFff6rhAt https://t.co/JvByW9nfMj"
        },
        {
            "author_id": "724672456405966848",
            "created_at": "2017-03-22T14:23:58.000Z",
            "id": "844555256038088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate altera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nAcesse: https://t.co/FUalzcn5r6"
        },
        {
            "author_id": "790646442792775680",
            "created_at": "2017-03-22T14:07:01.000Z",
            "id": "844550991177506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate altera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/nBZFrC6pV9"
        },
        {
            "author_id": "476011253",
            "created_at": "2017-03-22T13:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "bogotacomoteamo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "ghitis"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "CarlosFlorezS"
                    }
                ]
            },
            "id": "844539100367605761",
            "in_reply_to_user_id": "1506108774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bogotacomoteamo @ghitis @CarlosFlorezS Parque Nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "751982754858934272",
            "created_at": "2017-03-22T13:02:34.000Z",
            "id": "844534769966833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a jovem me fez ir ao parque nacional tirar foto, haja disposi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2017-03-22T13:01:45.000Z",
            "id": "844534562680176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estou no Parque Nacional acompanhando as obras do subsistema produtor de \u00e1gua do Bananal. Veja como est\u00e3o as obras: https://t.co/FU22XOYfsr https://t.co/b8bDLtK9XJ"
        },
        {
            "author_id": "815965178143588353",
            "created_at": "2017-03-22T12:26:30.000Z",
            "id": "844525695111958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais\u00a0gigantes https://t.co/FEUwBymxH1 https://t.co/pqqbGDHqS7"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2017-03-22T12:20:33.000Z",
            "id": "844524197632204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Itaperuna vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0municipal https://t.co/ziqT9dJXJQ https://t.co/XJ2O5xHXxR"
        },
        {
            "author_id": "213355305",
            "created_at": "2017-03-22T12:20:28.000Z",
            "id": "844524174756528148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Itaperuna vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0municipal https://t.co/zv9hFJSOf0 https://t.co/6xREenzFzR"
        },
        {
            "author_id": "182811556",
            "created_at": "2017-03-22T12:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "844522166079180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/1SbfjK6NQp via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "83858656",
            "created_at": "2017-03-22T12:06:51.000Z",
            "id": "844520749230669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha S\u00d3 PEGUEM O \u00d4NIBUS PARQUE NACIONAL SE VOC\u00ca VAI PRA L\u00c1 OU PRO AEROPORTO."
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2017-03-22T12:06:25.000Z",
            "id": "844520637280473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Corpo de homem morto a tiros no Parque Nacional \u00e9 ... https://t.co/l48wiGikjE"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2017-03-22T12:03:09.000Z",
            "id": "844519816534855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Corpo de homem morto a tiros no Parque Nacional \u00e9 ... https://t.co/nntuaw9Iky"
        },
        {
            "author_id": "2325644966",
            "created_at": "2017-03-22T11:45:48.000Z",
            "id": "844515448909651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional do Igua\u00e7u, en #Brasil\n#Iguaz\u00fa #CruzandoFronteras #ViajeraEmpedernida\u2026 https://t.co/bUbO3Y8wg8"
        },
        {
            "author_id": "3589738162",
            "created_at": "2017-03-22T10:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "844502237502226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/AqnBZKyQrY via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "1337365178",
            "created_at": "2017-03-22T09:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "anaisabel_jc"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "sanmiguelalcala"
                    }
                ]
            },
            "id": "844474040236593152",
            "in_reply_to_user_id": "814822880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anaisabel_jc #Alcal\u00e1deGuada\u00edra  monumento natural se divide 3 \u00e1reas Turismo cultural ,natural e industrial @sanmiguelalcala #ventealcala20 https://t.co/5UNjCGkgMZ"
        },
        {
            "author_id": "83581098",
            "created_at": "2017-03-22T07:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        1.1349186,
                        42.3990855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61cab26dd9f58504"
            },
            "id": "844444524441223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pureair #mountains #pyrenees #relaxed baqueira_beret #incredibleweather @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/pfEVqOn6FF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-22T05:35:27.000Z",
            "id": "844422248622673921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-03-22T03:50:21.000Z",
            "id": "844395798850932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos - #Rond\u00f4nia (RO) #Brasil #Norte #Brazil #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RxLzGub2GG"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-03-22T03:02:16.000Z",
            "id": "844383701551206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/bDupBXxNy3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-22T02:28:36.000Z",
            "id": "844375225227730946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "22917254",
            "created_at": "2017-03-22T01:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "844363596087902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor.Da.Vida\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/2uOfrCXasL"
        },
        {
            "author_id": "67067024",
            "created_at": "2017-03-22T01:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "844360681390571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai curtindo dai que n\u00f3s vamos aproveitando daqui !!!! \n SENSACIONAL SHOW !!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/7xAo05EmQF"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-22T01:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "844359157671247877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/FClwe8RtTY"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-03-22T01:01:46.000Z",
            "id": "844353375655333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2SaXqHYGxQ https://t.co/CwYUu7NMiP"
        },
        {
            "author_id": "50761856",
            "created_at": "2017-03-22T00:55:30.000Z",
            "id": "844351798974525443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1 promete guerra jur\u00eddica contra amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional Rio Novo e da Floresta Jamanxim https://t.co/hbsD0bIYzg"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-03-22T00:14:44.000Z",
            "id": "844341536443764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/kOes98DWhp https://t.co/3s5ebPi4sY"
        },
        {
            "author_id": "67113618",
            "created_at": "2017-03-21T23:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "Gabyziiiinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "844336839146323971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 @Gabyziiiinha e eu, estivemos no Parque Nacional de Jericoacoara no Estado do Cear\u00e1!!!\u2026 https://t.co/Co3nrU8eD3"
        },
        {
            "author_id": "116083648",
            "created_at": "2017-03-21T22:41:06.000Z",
            "id": "844317974030929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco https://t.co/BqHpfQ0usl"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2017-03-21T22:24:49.000Z",
            "id": "844313878913728513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Iquiri (ICMBio) informar que est\u00e1 com processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rio,... https://t.co/s0ehkgFyuI"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2017-03-21T22:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "844310480177037314",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @diretodaciencia Al\u00e9m disso a Secretaria quer reduzir \u00e1rea protegida na V\u00e1rzea do Tiet\u00ea. Minha entrevista: https://t.co/B2Tdehx9q0"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2017-03-21T21:39:34.000Z",
            "id": "844302487435857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa Perde Milhares de Visitantes Devido \u00e0 Instabilidade em Mo\u00e7ambique https://t.co/5p21Nd1dez"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2017-03-21T21:10:47.000Z",
            "id": "844295246666223617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed \u2013 2011 https://t.co/I1IqAs8rEv"
        },
        {
            "author_id": "22917254",
            "created_at": "2017-03-21T20:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "844288880861986822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto n\u00e3o passa a real beleza que \u00e9 esse lugar... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/VsTDQPpW5m"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-03-21T19:46:29.000Z",
            "id": "844274032631578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acaua,Leme do Prado, Turmalina, MG.... \u2014 se sentindo renovado em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/oMSns3V5as"
        },
        {
            "author_id": "76329615",
            "created_at": "2017-03-21T19:00:25.000Z",
            "id": "844262436723134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema fiscaliza Parrachos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de\u00a0Corais https://t.co/QxvbK8TcYr https://t.co/zyNXqO5GR3"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2017-03-21T18:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "844261994891038725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e1cias australianas, que amea\u00e7am as esp\u00e9cies aut\u00f3ctones do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0MSPlcaMlf via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-03-21T18:00:03.000Z",
            "id": "844247244580773892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas, no Parque Nacional Aparados da Serra, faz parte do passeio ao Canyon Itaimbezinho! https://t.co/aLYMFtyYJI"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-03-21T17:29:02.000Z",
            "id": "844239441745117185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica \u00e9 da blogueira Luana Martins! \n(via Places and Happiness) https://t.co/K6XocNK3Ln"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-21T17:15:23.000Z",
            "id": "844236003632136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-03-21T16:22:03.000Z",
            "id": "844222585692979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina busca volunt\u00e1rios para Semana Santa | WikiParques https://t.co/YLEVi2033X"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-21T16:12:59.000Z",
            "id": "844220303396028417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ: https://t.co/6ZT3YKKA3x"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-03-21T15:45:52.000Z",
            "id": "844213476314767364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Eq1j6qXxCr https://t.co/C9CvGOBKP6"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-03-21T15:45:00.000Z",
            "id": "844213259372822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Torres del Paine National Park,\u2026 https://t.co/O2feNzZH3n"
        },
        {
            "author_id": "2881817511",
            "created_at": "2017-03-21T15:34:35.000Z",
            "id": "844210636708024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/6wsGiHyAK3"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-21T15:28:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "844209076955418626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os estudos t\u00e9cnicos apontaram para a cria\u00e7\u00e3o de um Monumento Natural Municipal, uma categoria de prote\u00e7\u00e3o integral estabelecido pelo (SNUC)."
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-21T15:27:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "844208730912837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Itaperuna, no Noroeste Fluminense, vai ganhar  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal.  #ambienterj"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-21T15:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "844208581218127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaperuna ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal com apoio da Secretaria de Estado do Ambiente https://t.co/kGDYDiEBZn via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "738490568",
            "created_at": "2017-03-21T15:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "matheuslaneri"
                    }
                ]
            },
            "id": "844202255792398336",
            "in_reply_to_user_id": "155263312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuslaneri enquanto isso o bondoso hulk vai construindo mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-21T13:42:13.000Z",
            "id": "844182362103660546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma imagem do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras (RJ) para deixar seu dia mais bonito. https://t.co/JSWTY11Vsq"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2017-03-21T13:20:17.000Z",
            "id": "844176839983665157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jo\u00e3o Penido: https://t.co/oQkitdDcx2 https://t.co/0cbBOyOYIF"
        },
        {
            "author_id": "446580433",
            "created_at": "2017-03-21T12:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MoreiraJuGa"
                    }
                ]
            },
            "id": "844159476005552129",
            "in_reply_to_user_id": "1182568116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoreiraJuGa acho que nem no pico do parque nacional chegou a fazer isso \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "353710037",
            "created_at": "2017-03-21T12:07:23.000Z",
            "id": "844158492726476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda na Regi\u00e3o de Influ\u00eancia do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG\nDistando 70 km do Centro de Belo Horizonte... https://t.co/9yLJvnDEbY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-21T11:55:50.000Z",
            "id": "844155588980412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE  YABEBYRY\" do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/k0bB8L7pOX"
        },
        {
            "author_id": "3315082025",
            "created_at": "2017-03-21T11:32:38.000Z",
            "id": "844149750190526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando que lugar lindo (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/rik46gMplc"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2017-03-21T10:32:25.000Z",
            "id": "844134593716502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Prefeitura quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jo\u00e3o Penido https://t.co/eKGj64zTfo"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-03-21T07:44:25.000Z",
            "id": "844092315148963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-21T05:01:15.000Z",
            "id": "844051256645771265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2017-03-21T02:06:57.000Z",
            "id": "844007389972103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga para Assistente de Contabilidade (Parque Nacional do Limpopo) https://t.co/IUUEDobmLy #emprego #vagas #job"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-03-20T23:58:09.000Z",
            "id": "843974977816879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/6S0YqkSFWC\nSiga-nos no... https://t.co/G8Af4DhiOE"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-03-20T22:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "843960039270367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P E R I G O \ud83d\udd1e #tbt @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lIGSsZ8EZ1"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-03-20T22:44:08.000Z",
            "id": "843956350392713218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-03-20T22:31:06.000Z",
            "id": "843953069788413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/z4YahTRBtX https://t.co/rrzccyk2QZ"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-03-20T22:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "843947720159236097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPo\u00e7o Verde - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/UfR5RP92WY"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2017-03-20T21:51:18.000Z",
            "id": "843943055363395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser um volunt\u00e1rio no Parque da Tijuca? ;)\nReuni\u00e3o na quarta, 22 de mar\u00e7o. https://t.co/GckgKSOusC"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-20T21:27:03.000Z",
            "id": "843936949698224135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00danico Parque Nacional portugu\u00eas est\u00e1 a perder a guerra contra as \u00e1rvores invasoras de origem australiana.\nParque... https://t.co/c99267C9Jh"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2017-03-20T21:19:55.000Z",
            "id": "843935156587118595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1:ICMBio embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri.https://t.co/HoHRgPnESU"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-03-20T21:17:27.000Z",
            "id": "843934535972741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional TORRES DEL PAINE?\nUm lindo lugar para\u2026 https://t.co/g8LvRHZTn6"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-03-20T20:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "843926389715800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/lcIQhxwOPI Parque Nacional do Itatiaia Agulhas Negras"
        },
        {
            "author_id": "3717052035",
            "created_at": "2017-03-20T20:25:03.000Z",
            "id": "843921349399789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia - Parque Nacional Eduardo Avaroa https://t.co/cH58QSxGWa https://t.co/vZC6Fq3HBC"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-20T19:43:39.000Z",
            "id": "843910930501160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/aFd57GP3GX https://t.co/Gq5OJwKB2T"
        },
        {
            "author_id": "1969363021",
            "created_at": "2017-03-20T19:42:38.000Z",
            "id": "843910674812207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua de Sapucaia abre oficialmente amanh\u00e3  \n \nUma a\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Parque Pesqueiro marcar\u00e1 a... https://t.co/3Oc2IFZQF7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-20T19:35:22.000Z",
            "id": "843908844736729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "795094330738442240",
            "created_at": "2017-03-20T19:27:33.000Z",
            "id": "843906878929326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de manias \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\u2764\n\nBoa tarde \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/udB79OPzER"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-03-20T18:41:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "843895331523887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP altera os limites  Floresta Nacional do Jamanxim e criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim, no Par\u00e1.\nhttps://t.co/ADM5zQsy9B"
        },
        {
            "author_id": "78328864",
            "created_at": "2017-03-20T17:17:07.000Z",
            "id": "843874051739258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 assinala-se o  Dia Internacional das Florestas\n\n\u00danico Parque Nacional portugu\u00eas est\u00e1 a perder a guerra... https://t.co/9oIyqdZabj"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T17:12:33.000Z",
            "id": "843872903754072065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/8INlYy3C3Q"
        },
        {
            "author_id": "810572077627482112",
            "created_at": "2017-03-20T16:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 108,
                        "username": "midiamaxnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "843862537443725313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura da Capital \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por autorizar loteamento em \u00e1rea protegida https://t.co/N9xaA2NJL6 via @midiamaxnews"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-03-20T15:47:39.000Z",
            "id": "843851538342776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca divulga o INFORMATIVO ICMBIO \u2013 FEBRE AMARELA RJ - para esclarecer sobre as principais... https://t.co/oUvwxu7uUH"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-03-20T15:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 68,
                        "username": "LulaPeloBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "843841064108769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leila a reportagem que mostra aumento em Unidade de conserva\u00e7\u00e3o que @LulapeloBrasil reduziu. https://t.co/qYKA2nMEjW"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-03-20T14:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "LulaPeloBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "843833068037308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@LulapeloBrasil reduziu \u00e1rea protegida na #Amaz\u00f4nia e #desmatamento aumentou. @MichelTemer est\u00e1 fazendo o mesmo. https://t.co/zHuZvJHLdm"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-03-20T14:27:14.000Z",
            "id": "843831302868623361",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio ao projeto que reduz a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana, em tramita\u00e7\u00e3o na @legislativoPR."
        },
        {
            "author_id": "839820990368661504",
            "created_at": "2017-03-20T14:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "zezinho_sabara"
                    }
                ]
            },
            "id": "843830939537039362",
            "in_reply_to_user_id": "839820990368661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zezinho_sabara demonstra seu apoio ao vereador @MandatoGoura em rep\u00fadio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Escarpa Divina \ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf0e"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2017-03-20T14:16:17.000Z",
            "id": "843828544597823490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FLAGRANTE DE DESMATAMENTEO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA REGI\u00c3O DO CABU\u00c7U\n#guarulhosweb #guarulhosemtemporeal... https://t.co/eKMEbUqO6y"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-20T14:14:05.000Z",
            "id": "843827989876039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimosas amea\u00e7am biodiversidade do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nAlerta da Quercus - ANCN :\n\u00danico Parque... https://t.co/QmoXwn6YAq"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-03-20T14:11:00.000Z",
            "id": "843827217268330496",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo requerimento em pauta \u00e9 de @MandatoGoura: mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-20T14:03:49.000Z",
            "id": "843825406167990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6 VISTA CHINESA + CACHOEIRA \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n---&gt; Vamos conhecer a Vista Chinesa por Trilha.\nParque Nacional da Tijuca\n\nData:... https://t.co/YcVf31ktEl"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2017-03-20T13:48:59.000Z",
            "id": "843821676643172357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cooperativa \u00e9 formada por moradores da Reserva Extrativista (Resex) Ituxi, localizada no munic\u00edpio de L\u00e1brea,... https://t.co/f0nFpBWfnL"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2017-03-20T13:44:26.000Z",
            "id": "843820529366851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u2026 https://t.co/GWdLpIgbO9"
        },
        {
            "author_id": "173286415",
            "created_at": "2017-03-20T13:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "843815202491695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/DAo4KlL4WH"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-20T13:10:44.000Z",
            "id": "843812049335570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico Parque Nacional portugu\u00eas est\u00e1 a perder a guerra contra as \u00e1rvores invasoras de origem australiana https://t.co/yvdVTEL5rO"
        },
        {
            "author_id": "84932427",
            "created_at": "2017-03-20T11:45:08.000Z",
            "id": "843790505502760962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desmatamento cresce em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no meio da Amaz\u00f4nia. At\u00e9 quando o homem vai destruir o pouco temos de natureza?"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-20T11:20:51.000Z",
            "id": "843784395697733634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira Encantada, Itaet\u00ea- BA, Brasil - Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udc63 A trilha da Cachoeira... https://t.co/hHlirgZNae"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2017-03-20T11:09:43.000Z",
            "id": "843781593592446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devastado e perante uma morte iminente, o Parque Nacional da Gorongosa (PNG) conseguiu reverte a perda da sua... https://t.co/5rE3PjnqRy"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2017-03-20T07:57:13.000Z",
            "id": "843733148328443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DwcqaRQ94g https://t.co/6fnYaaU3j9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-20T07:35:18.000Z",
            "id": "843727634320244738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-20T06:34:23.000Z",
            "id": "843712303564558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T03:29:03.000Z",
            "id": "843665665730985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG: https://t.co/4PzwY5vGw7"
        },
        {
            "author_id": "300654466",
            "created_at": "2017-03-20T03:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "843663755368157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/FVFYjcPYQP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T03:01:27.000Z",
            "id": "843658716885008386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende homem com material de pesca no Parque Nacional: https://t.co/sQEq5RugBV"
        },
        {
            "author_id": "1912522752",
            "created_at": "2017-03-20T02:37:10.000Z",
            "id": "843652607868583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Verde - Parque Nacional -Ushuaia https://t.co/JnXtDo7g9J"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2017-03-20T02:10:11.000Z",
            "id": "843645814589276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal tomar um banho de cachoeira nas alturas com aquela adrenalina, no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas... https://t.co/5lqEb0x17Y"
        },
        {
            "author_id": "2257101935",
            "created_at": "2017-03-20T01:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "843630983857537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/oSl6oiy7iV"
        },
        {
            "author_id": "57038099",
            "created_at": "2017-03-20T00:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "843623291243954180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Canyon Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra. #ecoturismo\u2026 https://t.co/7y2du7LVuW"
        },
        {
            "author_id": "2582492292",
            "created_at": "2017-03-20T00:04:32.000Z",
            "id": "843614197749571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri https://t.co/tKq70o8A2v #Autua\u00e7\u00e3o Instituto"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-03-19T23:33:23.000Z",
            "id": "843606356674396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guar\u00e1s, nos manguezais \u00e0s margens do rio Itapetininga.Na localidade Serrano(Estiva), Bequim\u00e3o (MA).\u00c1rea q far\u00e1 parte da Reserva Extrativista https://t.co/cKDKJctvEu"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-03-19T23:00:04.000Z",
            "id": "843597972180951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3MG/ES, \u00e9 um dos lugares de rara beleza mais interessantes do nosso pa\u00eds, vale a pena... https://t.co/N0ZmDp9Fg9"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-03-19T23:00:01.000Z",
            "id": "843597957995872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otima Not\u00edcia!!!\nO primeiro parque Nacional do pa\u00eds, sendo o primeiro a receber essa maravilhosa Doa\u00e7\u00e3o!!!... https://t.co/BL5x4xji4Q"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-03-19T22:58:27.000Z",
            "id": "843597565782347779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otima Not\u00edcia!!!\nO primeiro parque Nacional do pa\u00eds, sendo o primeiro a receber essa maravilhosa Doa\u00e7\u00e3o!!!... https://t.co/q3QMQlrHaz"
        },
        {
            "author_id": "63624771",
            "created_at": "2017-03-19T22:29:06.000Z",
            "id": "843590179319291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jequi\u00e9 https://t.co/jkNIkV9ePz https://t.co/oSV9zDzZqU"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-19T22:23:22.000Z",
            "id": "843588734297821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/p6mPN2ZsE0 https://t.co/MHHFcbg0V1"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2017-03-19T21:34:51.000Z",
            "id": "843576525421199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sukhothai, a 4hs de carro de Bangcoc \u00e9 um lugar m\u00e1gico com ru\u00ednas de \u2026 https://t.co/zO6FDVfUNb https://t.co/3vAbeHBla8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-19T21:33:10.000Z",
            "id": "843576102945783813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-19T21:33:00.000Z",
            "id": "843576059010437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "23984791",
            "created_at": "2017-03-19T21:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "843575317008695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim - https://t.co/dJw5p1qTHy via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-03-19T20:27:45.000Z",
            "id": "843559639488872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lindo fim de dia na Tail\u00e2ndia dessa vez com um p\u00f4r do sol incr\u00edvel no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/0mrYqXQ0Td"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2017-03-19T19:58:41.000Z",
            "id": "843552324240990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (Cel. Jos\u00e9 Dias -PI). https://t.co/iqXPZJpCUW"
        },
        {
            "author_id": "26152253",
            "created_at": "2017-03-19T19:43:45.000Z",
            "id": "843548567830757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no Brasil: 27% do territ\u00f3rio. \u00c1rea privada: 53% do territ\u00f3rio.  https://t.co/ND2gqkvsx6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-19T19:15:19.000Z",
            "id": "843541412604002309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2017-03-19T16:19:04.000Z",
            "id": "843497059097497601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO\n\nAs belezas naturais s\u00e3o tantas por aqui, que motivaram a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u2026 https://t.co/p62CbLZxY3"
        },
        {
            "author_id": "78694840",
            "created_at": "2017-03-19T16:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "MarceloNLeite"
                    }
                ]
            },
            "id": "843495931869827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Brasil, diferentemente do que se propaga, h\u00e1 mais latif\u00fandio do que \u00e1rea protegida (via @MarceloNLeite)  https://t.co/6m1dPFS2ie"
        },
        {
            "author_id": "1912522752",
            "created_at": "2017-03-19T16:10:03.000Z",
            "id": "843494787055603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lapataia - Ushuaia https://t.co/g28lDkTH9s"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-03-19T16:07:19.000Z",
            "id": "843494102033485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais para visitar em 2017\n\nReprodu\u00e7\u00e3o / Parque Nacional da Tijuca Al\u00e9m do con\u2026 https://t.co/Ao61SD6gEA https://t.co/sNj8KsbLxm"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2017-03-19T16:04:18.000Z",
            "id": "843493342910517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa mostra como salvar um ecossistema https://t.co/6Q9gmj1fLy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-19T15:34:29.000Z",
            "id": "843485838856146946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCasal teve quatro filhotes; outra ninhada pode nascer ainda neste m\u00eas. Fam\u00edlia foi levada para \u00e1rea protegida por algumas semanas."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-03-19T15:30:10.000Z",
            "id": "843484751080144902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Instituto embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri: https://t.co/hsh9Vl9a5m https://t.co/VkNJyZYBeG"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2017-03-19T15:30:07.000Z",
            "id": "843484737880686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00e9nia, vivem milhares de animais, incluindo mais de 400 esp\u00e9cies de aves. Mas... https://t.co/Ygv54SzpgO"
        },
        {
            "author_id": "56377301",
            "created_at": "2017-03-19T14:50:18.000Z",
            "id": "843474718074306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri https://t.co/QFkrFy04bx"
        },
        {
            "author_id": "535624286",
            "created_at": "2017-03-19T14:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "843465767073054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oO3hddGie0"
        },
        {
            "author_id": "91915386",
            "created_at": "2017-03-19T14:06:30.000Z",
            "id": "843463697532039169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista prop\u00f5e, em Bras\u00edlia, cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jequi\u00e9 https://t.co/NpjIDyW6Ju"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-19T13:53:28.000Z",
            "id": "843460413782032388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Piscinas naturais do Serrano - Len\u00e7\u00f3is-BA, Brasil, Parque Nacional da Chapada Diamantina\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/dMt8GkfclF"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-19T13:48:39.000Z",
            "id": "843459203997945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMirante do Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA, Brasil\n.\n\ud83d\udcf7 Foto: @bemnaturalmontanhismo\n.\n\ud83d\udd04... https://t.co/hy9elseGpV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-19T13:10:02.000Z",
            "id": "843449486273785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto Macacos-vervet no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul. Foto de Erika Beaux \u00e9 a escolhida de hoje. Envie: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/gwmSFt0vru"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-19T13:04:00.000Z",
            "id": "843447968225140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Responda r\u00e1pido: \u00e9 uma formiga ou uma pessoa? Na imensid\u00e3o das dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, qualquer um fica pequeno \u2600\ufe0f https://t.co/zlKWpbZaqU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-19T12:38:03.000Z",
            "id": "843441436192313346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "302566334",
            "created_at": "2017-03-19T12:05:30.000Z",
            "id": "843433244855033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTALISTA PROP\u00d5E, EM BRAS\u00cdLIA, CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM JEQUI\u00c9 https://t.co/w6osIAtW80 https://t.co/dwDneNqy1v"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-03-19T12:00:03.000Z",
            "id": "843431873649016839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #TrabalhoVoluntario\n\nVoc\u00ea j\u00e1 participou do programa de voluntariado do Parque Nacional da Serra da... https://t.co/v4e53AJetF"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2017-03-19T11:27:23.000Z",
            "id": "843423653228429316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A todos os ciclistas, corredores e demais frequentadores, por exemplo, do PNT (Parque Nacional da Tijuca), segue... https://t.co/p0caGJoczX"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2017-03-19T11:01:59.000Z",
            "id": "843417259007787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior doa\u00e7\u00e3o de terras privadas do planeta para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza.  Chile dobra sua \u00e1rea protegida na... https://t.co/sM7WicWiN2"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-19T06:40:19.000Z",
            "id": "843351410636980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/Q1AnxDpQpj https://t.co/eTDQq1yhuM"
        },
        {
            "author_id": "224533191",
            "created_at": "2017-03-19T05:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        106.93333333,
                        -6.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67d3c2940d4ab78f"
            },
            "id": "843335658576011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metis (ngerujak) nanas.... \n#YangLagiHamilJanganDitiru\n#cikaramat \n#sukabumi @ Parque nacional\u2026 https://t.co/LMCsGD3w32"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-03-19T05:28:16.000Z",
            "id": "843333277687734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-03-19T05:28:08.000Z",
            "id": "843333245144125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-03-19T04:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "843317983455858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P E R I G O \ud83d\udd1e #tbt @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lIGSsZ8EZ1"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2017-03-19T03:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 5,
                        "username": "matirdrgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "843306646646460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Foto @matirdrgz \nLugar : Parque Nacional #conguillio #araucania #Chile \n#chilepaisajes #chiletravel #travelchile #v\u2026 https://t.co/TdcWBX3uEo"
        },
        {
            "author_id": "792073466434420736",
            "created_at": "2017-03-19T03:09:41.000Z",
            "id": "843298404071608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\nAvistamento:\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nGoi\u00e1s - Brasil \nJan - 17 https://t.co/frUcljhk2l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-19T01:50:20.000Z",
            "id": "843278431584444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-03-19T01:48:37.000Z",
            "id": "843278001886380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/jUmvbLSqe2 https://t.co/Mkv8gQdBo5"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2017-03-19T01:18:24.000Z",
            "id": "843270397827186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/R4BlunTw5U https://t.co/uJSl99GxMC"
        },
        {
            "author_id": "119169398",
            "created_at": "2017-03-19T01:06:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35b7233ac48d557e"
            },
            "id": "843267373662531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bro \u2764 @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/Lu95LuVaRT"
        },
        {
            "author_id": "220551125",
            "created_at": "2017-03-19T01:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "843266628498395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ne38dnA1od"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2017-03-19T00:15:37.000Z",
            "id": "843254599087788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana amea\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, que pode... https://t.co/DmOSsFY87D"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-18T23:04:24.000Z",
            "id": "843236672837967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/ueGjjEt9Ez https://t.co/M0jRECf0XH"
        },
        {
            "author_id": "190380674",
            "created_at": "2017-03-18T22:35:38.000Z",
            "id": "843229433586704389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Defensor da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim recebe amea\u00e7as: #ResexJa!\nhttps://t.co/4opQFB5qta"
        },
        {
            "author_id": "3233557661",
            "created_at": "2017-03-18T21:58:41.000Z",
            "id": "843220137096437760",
            "in_reply_to_user_id": "3233557661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "21.Parque Nacional Torres del Paine - Chile\nUm dos mais belos parques da Am\u00e9rica do Sul https://t.co/BbKod6iIxc"
        },
        {
            "author_id": "2300540748",
            "created_at": "2017-03-18T21:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.177696,
                        -22.929489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "843211851219554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art Bike @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/VTGNHoSRrD"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-03-18T21:17:44.000Z",
            "id": "843209829837668353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CMC vota mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; projeto tramita na @legislativoPR \n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf38 https://t.co/GoWW1xvq3w https://t.co/3pDX48fNhN"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-03-18T20:54:08.000Z",
            "id": "843203891340697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia a promover o Alto Minho e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Obrigado a quem colaborou e contribuiu... https://t.co/Yj6n9Gnhuo"
        },
        {
            "author_id": "26992532",
            "created_at": "2017-03-18T19:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "843186768203546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#runningwild #trailrunning #camelbakoutdoorsports #gringorunner @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/0JO1MK1wpi"
        },
        {
            "author_id": "181638896",
            "created_at": "2017-03-18T19:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6429187,
                        -33.4323263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010af3a83e5ba035"
            },
            "id": "843175528261734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con la mais bonita do mundo \ud83c\udfde\ud83c\udf0f @ Parque Nacional Aguas de Ramon https://t.co/6EgDyEVPKn"
        },
        {
            "author_id": "33391331",
            "created_at": "2017-03-18T17:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.32285296,
                        -33.30941275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018d88364c2a57e4"
            },
            "id": "843157577328484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto que eu tirei da minha linda Beatriz enquanto ela pulava nas pedras no Parque Nacional Yerba\u2026 https://t.co/UTceGNFTCf"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2017-03-18T16:59:34.000Z",
            "id": "843144862178459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em Pelotas o @bmambiental efetuou a pris\u00e3o de cinco indiv\u00edduos por pesca proibida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Taim. https://t.co/DYFzbvq7Iv"
        },
        {
            "author_id": "3171751600",
            "created_at": "2017-03-18T16:58:19.000Z",
            "id": "843144548729737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BROMELIAS- RESERVA BIOLOGICA MONTECANO https://t.co/tdvGvom6fm"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-03-18T15:55:08.000Z",
            "id": "843128646567190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral https://t.co/62IhjJKyqx https://t.co/UFQdGfKwtr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-18T14:39:21.000Z",
            "id": "843109574265769986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal estava perto de mercado no setor S\u00e3o Jos\u00e9. Ele foi capturado e solto numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-18T14:07:34.000Z",
            "id": "843101578286579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo olhar do nosso parceiro HZ Photos:\n\ud83d\udea9 PORTAIS DE H\u00c9RCULES no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.... https://t.co/P4hcTN76lo"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2017-03-18T13:49:36.000Z",
            "id": "843097054461202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 melhorias e pode se tornar monumento natural \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf31 https://t.co/mfJesrlOHR #Avan\u00e7aVilaVelha #VVmaisHumana https://t.co/2Ub67MQNsB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-18T13:35:30.000Z",
            "id": "843093505874583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-18T13:30:43.000Z",
            "id": "843092300666474498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/wLTHUwqI7G https://t.co/f4XlIJCaLm"
        },
        {
            "author_id": "153254100",
            "created_at": "2017-03-18T12:55:35.000Z",
            "id": "843083462902996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o!!! TNC. Cade fiscaliza\u00e7\u00e3o nisso?? https://t.co/lTWWDJeScq"
        },
        {
            "author_id": "35214785",
            "created_at": "2017-03-18T11:44:13.000Z",
            "id": "843065500745846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida, vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica #Selfie #Barra #bahia #Brasilien #glasses\ud83d\udc53 #moustache https://t.co/6hUspXRfIx"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2017-03-18T11:30:56.000Z",
            "id": "843062158036549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas recebe nova edi\u00e7\u00e3o do Trail\u00a0Adventure https://t.co/SkN9BNLqxX https://t.co/h9DAW0nd3g"
        },
        {
            "author_id": "25119532",
            "created_at": "2017-03-18T11:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.78828008,
                        -14.1856259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "843060525663686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 bilh\u00e3o de anos em uma paisagem. \ud83d\ude31  #ValeDaLua @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/qeggNZBsjm"
        },
        {
            "author_id": "54961543",
            "created_at": "2017-03-18T10:46:32.000Z",
            "id": "843050985882865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#TIMBeta Hoje \u00e9 dia de Abrolhos! - Alexandre Henderson explora as belezas naturais do Parque Nacional Marinho d... https://t.co/bXtaRdTylV"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2017-03-18T10:38:38.000Z",
            "id": "843048996474159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-18T10:24:19.000Z",
            "id": "843045392732340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Alexandre Henderson explora as belezas naturais do Parque Nacional Marinho de Abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2017-03-18T08:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "843015474879365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @destinosnonordeste with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPARQUE NACIONAL PAU BRASIL - BA\nO Parque Nacional Pau Brasil... https://t.co/Q5DZHTR3sw"
        },
        {
            "author_id": "4901553052",
            "created_at": "2017-03-18T05:07:08.000Z",
            "id": "842965569687117826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional vai atirar em quem perturbar seus rinocerontes https://t.co/HMWiYXevIv https://t.co/VEkM7lw5I3"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-03-18T03:04:32.000Z",
            "id": "842934719532687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nNa \u00faltima mat\u00e9ria extra de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed sobre o Parque Nacional das Nascentes do Rio... https://t.co/apORVKAJoK"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-03-18T03:03:38.000Z",
            "id": "842934491178029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nNa \u00faltima mat\u00e9ria extra de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed sobre o Parque Nacional das Nascentes do Rio... https://t.co/WfU2Snuzk8"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-03-18T01:45:23.000Z",
            "id": "842914799948304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de Maio tem Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental e a travessia entre Cumes no Parque Nacional do\u2026 https://t.co/4wZw7A0xqT"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2017-03-18T01:42:06.000Z",
            "id": "842913974320484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lix\u00e3o de Marituba est\u00e1 prejudicando o Bioma REVIS - Ref\u00fagio da Vida Silvestre e ningu\u00e9m fala disso. https://t.co/W3N0aYdZwX"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-18T00:57:04.000Z",
            "id": "842902639184658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULTIMAS 2 VAGAS! \u2609\ud83d\udca7TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\nDomingo agora... https://t.co/aq7B214b6K"
        },
        {
            "author_id": "33159729",
            "created_at": "2017-03-18T00:38:54.000Z",
            "id": "842898070392246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (cave), Parque Nacional da Chapada Diamantina), Bahia, Brasil https://t.co/mBP64Jom6s"
        },
        {
            "author_id": "33159729",
            "created_at": "2017-03-18T00:38:31.000Z",
            "id": "842897973449252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (cave), Parque Nacional da Chapada Diamantina), Bahia, Brasil https://t.co/rAMV2aMJwo"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2017-03-18T00:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "842896885035679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5 \u00c1gua gelaaaadaa.. @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/LC1XcSPELR"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2017-03-18T00:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "hypeness"
                    }
                ]
            },
            "id": "842888533052280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a incr\u00edvel #biblioteca de sons da #natureza do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/czIDxnLedX @hypeness https://t.co/uHwLXkOamZ"
        },
        {
            "author_id": "52558837",
            "created_at": "2017-03-17T23:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3105506,
                        -22.789304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "842886653660217346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do fds passado \u2763\u2763 @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rgaos https://t.co/fgwix8psUU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-03-17T22:25:51.000Z",
            "id": "842864583639556100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/pNAKp9WSUY https://t.co/78w6JV4prl"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-03-17T22:25:36.000Z",
            "id": "842864524344659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/EzV8twSXXd https://t.co/NyeNJwdYLe"
        },
        {
            "author_id": "46513113",
            "created_at": "2017-03-17T21:50:24.000Z",
            "id": "842855663122497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia com este cen\u00e1rio de altitude repleto de pedras. #flickr https://t.co/x8rHK3eNsP"
        },
        {
            "author_id": "1466155382",
            "created_at": "2017-03-17T21:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "842852943732858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamanxim: Policial \u00e9 morto durante opera\u00e7\u00e3o do Ibama | ((o))eco - https://t.co/2VSwNYtPRf via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2017-03-17T21:39:32.000Z",
            "id": "842852930831110145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Painel / Chile.\n\nA vista \u00e9 \u00fanica!\u2026 https://t.co/EHdBXir1uD"
        },
        {
            "author_id": "1466155382",
            "created_at": "2017-03-17T21:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "842849269027487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco - https://t.co/nUd1l9Yx6o via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-17T20:14:57.000Z",
            "id": "842831645199818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IIVEDUjGdk - Dentro do Piau\u00ed, a Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba, uma joia de beleza e riqueza #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2017-03-17T19:52:02.000Z",
            "id": "842825875246796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 R$ 350 mil em melhorias e pode se tornar monumento natural | Folha Vit\u00f3ria https://t.co/nquwkmvngp"
        },
        {
            "author_id": "701733787764391936",
            "created_at": "2017-03-17T19:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "sheillacastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "842814310422396930",
            "in_reply_to_user_id": "701733787764391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sheillacastro e ainda as Aguas Termais prox a Colinas do Sul-GO. Tudo nos limites do Parque Nacional da Chapada. Bom FDS! \ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-17T17:00:35.000Z",
            "id": "842782727594262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nDOMINGO - 19/03/2017\nDomingo agora vai rolar trilha para as cachoeiras do... https://t.co/1yo9n1zcem"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2017-03-17T17:00:27.000Z",
            "id": "842782697693069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBFM Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, no interior do #Rio, \u00e9 fechada por causa do risco de #febreamarela. https://t.co/LJmam75uBt"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-03-17T16:53:47.000Z",
            "id": "842781019057065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 #VemPassarinhar na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis! N\u00e3o demore para fazer sua inscri\u00e7\u00e3o, pois as vagas s\u00e3o limitadas. https://t.co/ZZiib0QWdX"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-17T16:41:08.000Z",
            "id": "842777833088962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica para terminar bem a semana \u00e9 admirar a beleza da lagoa de Jijoca. Conhe\u00e7a mais essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/C4uaQ9chZn"
        },
        {
            "author_id": "2300540748",
            "created_at": "2017-03-17T16:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.177696,
                        -22.929489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "842772223303843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/kypFYQlYyF"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-17T16:18:26.000Z",
            "id": "842772123995312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca, rio de Janeiro - RJ: https://t.co/KEHneu5MN6"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-17T16:05:03.000Z",
            "id": "842768754341830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/Ep0cr95WGm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-17T15:41:48.000Z",
            "id": "842762902192963585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "158794619",
            "created_at": "2017-03-17T13:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43854552,
                        -25.68416913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "842736568594923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Belmond en Parque  Nacional do Igua\u00e7u.. Inaugurado en 1971..\n\n#hotelbelmond #hotel\u2026 https://t.co/wcDY8HPYPM"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2017-03-17T13:55:24.000Z",
            "id": "842736124825092098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/upyxrkoEoX +9 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "68213801",
            "created_at": "2017-03-17T13:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "842735613724016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provei e aprovei! Yummy \ud83d\ude0b !!! #chimarr\u00e3o #rj @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/51mXAK3jR8"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-03-17T13:35:43.000Z",
            "id": "842731173600223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gentr devia t\u00e1 extinguindo pol\u00edticos corrupt\u00edveis e corruptores mas t\u00e1 extiguindo mesmo \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/etNIoAXrZ7"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-17T13:29:13.000Z",
            "id": "842729535892324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/HfHimbhtGS https://t.co/sY9DUm1x17"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2017-03-17T13:26:55.000Z",
            "id": "842728958382804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil https://t.co/YsuTuZJ4v8 +4 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2017-03-17T13:18:56.000Z",
            "id": "842726948904275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio Macacu https://t.co/Zg15lh5Ntk +2 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-17T13:01:50.000Z",
            "id": "842722646022393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2855588451",
            "created_at": "2017-03-17T12:42:08.000Z",
            "id": "842717689147670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende homem com material de pesca no Parque Nacional https://t.co/XwSCJg9To0 https://t.co/654bAyksjF"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-17T11:14:22.000Z",
            "id": "842695600281993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTemplo dos Pilares fica dentro do Monumento Natural Serra do Bom Jardim. Visitas devem ser agendadas na Secretaria de Turismo de Alcin\u00f3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-03-17T10:38:08.000Z",
            "id": "842686483127566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio que poderia ser comprovado.que o Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um fracasso ambiental e social em rela\u00e7\u00e3o a seus objetivos."
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-03-17T09:27:21.000Z",
            "id": "842668670795046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/wBKM3BPj2L https://t.co/he6yvUAsJn"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2017-03-17T08:25:59.000Z",
            "id": "842653225329278977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algum primata aparecer falecido no Parque Nacional da Tijuca, j\u00e1 sabem... tchau Cristo Redentor :P https://t.co/yfbbov0F4I"
        },
        {
            "author_id": "806873509439897601",
            "created_at": "2017-03-17T06:56:50.000Z",
            "id": "842630792656306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00e1vea,botafogo , ipanema , lapa , parque nacional da tijuca, tudo isso \u00e9 muito mais num role s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1372732652",
            "created_at": "2017-03-17T03:40:50.000Z",
            "id": "842581466554888192",
            "in_reply_to_user_id": "1372732652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casemiro de Abreu \u00e9 cidade vizinha de Silva Jardim (onde eu moro), e aqui tem a reserva biol\u00f3gica do Mico Le\u00e3o Dourado."
        },
        {
            "author_id": "714279013",
            "created_at": "2017-03-17T03:04:20.000Z",
            "id": "842572279296999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/zJYgqUCZQ9"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-03-17T02:44:36.000Z",
            "id": "842567315506040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de #viagem para os feriados de 2017. \u2714Foz do Igua\u00e7u - Sobrev\u00f4o de 10 minutos no Parque Nacional e nas... https://t.co/CJPVpJIcmk"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-03-17T02:40:58.000Z",
            "id": "842566398580867074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de #viagem para os feriados de 2017. \u2714Foz do Igua\u00e7u - Sobrev\u00f4o de 10 minutos no Parque Nacional e nas... https://t.co/onEz6da1j4"
        },
        {
            "author_id": "2300540748",
            "created_at": "2017-03-17T02:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.177696,
                        -22.929489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "842563031204843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/XFHDI8M9te"
        },
        {
            "author_id": "110139848",
            "created_at": "2017-03-17T01:53:38.000Z",
            "id": "842554489290809346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Pingviller - Iceland (Placas tect\u00f4nicas)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-17T00:51:21.000Z",
            "id": "842538814287560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2017-03-17T00:29:19.000Z",
            "id": "842533267639357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/qZH6GA5aqa"
        },
        {
            "author_id": "49424246",
            "created_at": "2017-03-16T23:39:11.000Z",
            "id": "842520651692986370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a #tbt #fortal @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/keHCHwZcAD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-16T23:38:47.000Z",
            "id": "842520553055571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares querem extinguir a Floresta Nacional do Jamaxim &gt;_&lt; Artigo inclui a lista dos FDP. https://t.co/yvJUPYwzUI"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2017-03-16T23:19:35.000Z",
            "id": "842515719447285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/tYSM1kNEFF #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-16T23:04:05.000Z",
            "id": "842511818287435781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/yN3Si93vHN"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-16T22:31:53.000Z",
            "id": "842503716443963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO AGORA!! \u2609\ud83d\udca7TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - 19/03:\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\nDomingo agora vai rolar... https://t.co/qagGDg9DD7"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-03-16T21:51:23.000Z",
            "id": "842493525308706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 R$ 350 mil em melhorias e pode se tornar monumento natural  https://t.co/Eiq8wY8ToQ #noticias"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-03-16T21:35:01.000Z",
            "id": "842489403700318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#XINGU No encontro com o Sarney Filho, lideran\u00e7as alertam p/ a situa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT https://t.co/bkGZewGRRs"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-03-16T21:31:38.000Z",
            "id": "842488553221341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 participou do programa de voluntariado do Parque Nacional da Serra da Bocaina? Venha novamente ajudar nas... https://t.co/G3N9G38o54"
        },
        {
            "author_id": "1206647462",
            "created_at": "2017-03-16T20:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -102.07314274,
                        19.4251925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd1331fe31fa65fe"
            },
            "id": "842468636350676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tb\ud83d\udd19#morelia #parquenacional @ Parque Nacional Uruapan https://t.co/igoSxKMyG8"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-03-16T19:50:58.000Z",
            "id": "842463221248344065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de praia vive a Bahia. O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 recheado de grutas, morros e cachoeiras.... https://t.co/sE09e7uB7q"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-03-16T19:04:24.000Z",
            "id": "842451500198703106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 pode perder at\u00e9 70% de sua \u00e1rea https://t.co/ugKIA0oSCE"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2017-03-16T19:00:02.000Z",
            "id": "842450403493085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay \u00e9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do arquip\u00e9lago de Phi Phi. \nO... https://t.co/FAduaJkSLa"
        },
        {
            "author_id": "842422204528771072",
            "created_at": "2017-03-16T18:31:36.000Z",
            "id": "842443247301623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 maior \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, na divisa entre o Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo. https://t.co/Qi46TucJQg"
        },
        {
            "author_id": "95475359",
            "created_at": "2017-03-16T18:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "842441611216850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udcff\"Tudo se transforma em luz. Tudo se transformando em luz, tudo \u00e9 luz.\"\ud83d\udcff\ud83c\udf43\u2601\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/561JBDOgFn"
        },
        {
            "author_id": "27175473",
            "created_at": "2017-03-16T18:21:58.000Z",
            "id": "842440822700232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni la lluvia nos pod\u00eda parar. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/yCONKx2lAR"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-16T17:26:44.000Z",
            "id": "842426922902671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nDOMINGO - 19/03/2017\n\nDomingo agora vai rolar trilha para as cachoeiras do... https://t.co/WGQUcfF065"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-03-16T16:58:20.000Z",
            "id": "842419774621667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis RJ.\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/HkcDcl9hON"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-03-16T16:55:55.000Z",
            "id": "842419167462625284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis RJ.#ipanmasces #teresopolis https://t.co/pSMevXbXKo"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2017-03-16T16:25:19.000Z",
            "id": "842411468087799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 pode perder at\u00e9 70% de sua \u00e1rea https://t.co/7ccGLNR4wm https://t.co/3K6mvwJ9bm"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-03-16T16:08:51.000Z",
            "id": "842407322920091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sxVeUkxK3a"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-16T16:04:29.000Z",
            "id": "842406224549281796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/RorF9TuNVh"
        },
        {
            "author_id": "60868319",
            "created_at": "2017-03-16T16:01:02.000Z",
            "id": "842405357049778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon, Provincia de Chiang Mai, Tailandia https://t.co/9G3yBWLclp"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2017-03-16T15:46:51.000Z",
            "id": "842401787407667202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoso - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nLindoso \u00e9 a maior freguesia do concelho de Ponte da Barca, do qual dista... https://t.co/mHZaZi4hBG"
        },
        {
            "author_id": "4362408688",
            "created_at": "2017-03-16T15:16:26.000Z",
            "id": "842394133121650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Brasile, Reserva Extrativista M.nha do Arraial do Cabo. by\u2026 https://t.co/Tg7t70mjpt https://t.co/ARFL9b8Y54"
        },
        {
            "author_id": "782062572123987968",
            "created_at": "2017-03-16T15:16:03.000Z",
            "id": "842394034266075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #photooftheday #travelphotography : Brasile, Reserva Extrativista M.nha do Arraial do Cabo. b\u2026 https://t.co/vwoDEDKWDQ"
        },
        {
            "author_id": "231138926",
            "created_at": "2017-03-16T15:15:30.000Z",
            "id": "842393894709035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #photooftheday #travelphotography : Brasile, Reserva Extrativista M.nha do Arraial do Cabo. b\u2026 https://t.co/apVnkh3sHh"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2017-03-16T15:05:22.000Z",
            "id": "842391344953851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/oNgbCgfHal https://t.co/2AGQFf9K8j"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T14:59:06.000Z",
            "id": "842389770030456836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 realizada em\u2026 https://t.co/AMD0FZfuXq Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T14:22:53.000Z",
            "id": "842380654524420097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#new Audi\u00eancia \u00a0P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 realizada em Bras\u00edlia https://t.co/Fwi0DY6FR3 https://t.co/UpcLJ2qwD5"
        },
        {
            "author_id": "61858447",
            "created_at": "2017-03-16T14:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "842375051961757699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 sempre um tudo no meio do nada. @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/SrwTCApcxv"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T13:59:29.000Z",
            "id": "842374768120737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comiss\u00e3o mista que analisa a MP 756/2016, que trata da demarca\u00e7\u00e3o de parques nacionais, aprovou nesta... https://t.co/2RuUxSblRc"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T13:59:28.000Z",
            "id": "842374763658018821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia \u00a0P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 realizada em\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/caEdIschVj"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2017-03-16T12:37:08.000Z",
            "id": "842354043435507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 feita uma consulta p\u00fablica para saber a opini\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o da cidade sobre o ponto tur\u00edstico. https://t.co/shGXEyzxwp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-16T12:35:14.000Z",
            "id": "842353564097880067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-03-16T11:03:29.000Z",
            "id": "842330472726335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/fiCJ4ma6Ey https://t.co/qE1NtQNuS5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-16T10:48:43.000Z",
            "id": "842326756841406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CERRO COR\u00c1\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"CERRO CORA... https://t.co/ntApZztUmU"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2017-03-16T10:41:54.000Z",
            "id": "842325042813886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trabalhar pela regi\u00e3o mais phoda desse brazel, o #Parque Nacional do #Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "711882522058162177",
            "created_at": "2017-03-16T09:19:07.000Z",
            "id": "842304208820936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova do Campeonato do Mundo de Ultra Trail. Do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para o Trail Sacred Forests, est\u00e1... https://t.co/zt0Tfj55co"
        },
        {
            "author_id": "2870778118",
            "created_at": "2017-03-16T05:08:54.000Z",
            "id": "842241240699666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do ITATIAIA) https://t.co/ddE0bvsl9I https://t.co/rC1sODaoPT"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T05:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842240893155479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/b6XZgFpzKW AVENTURA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T05:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "842239686005391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/izRtfKh5yF DRONE NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T04:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842238118354944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/H9SfLGOLCz - Penedo - Parque Nacional do Itatiaia - Maua - Maromba"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T04:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842236948920078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/tE6iwzJ9NQ COMPLETO das cachoeiras do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "319989284",
            "created_at": "2017-03-16T04:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "842229226178793474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe no bico (2016) #nofilter @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/YVCygoeJBV"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-03-16T03:41:20.000Z",
            "id": "842219204065538049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA - CORREDOR ECOL\u00d3GICO JALAP\u00c3O/CHAPADA DAS MANGABEIRAS\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u00e9... https://t.co/WkIFC9s4yF"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-03-16T03:40:11.000Z",
            "id": "842218914432073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o a compor... https://t.co/AG39hyaHju"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-03-16T03:21:36.000Z",
            "id": "842214237770547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 melhorias e pode se tornar monumento natural https://t.co/Z2HpWvRt8m"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-16T02:23:33.000Z",
            "id": "842199630423154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos registram h\u00e1bitos das tartarugas marinhas: Filmagens feitas no Parque Nacional\u2026 https://t.co/T8po5xeAt3"
        },
        {
            "author_id": "143442711",
            "created_at": "2017-03-16T02:09:20.000Z",
            "id": "842196050429505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/YTXAzu0XSN"
        },
        {
            "author_id": "46504460",
            "created_at": "2017-03-16T01:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAguiar07"
                    }
                ]
            },
            "id": "842193636066496516",
            "in_reply_to_user_id": "54979892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAguiar07 Gosto do Capit\u00e3o Bar, Pizza Park e churrascaria Rafain. Para passear a Itaipu, Parque Nacional das Cataratas. Cont..."
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2017-03-16T01:51:20.000Z",
            "id": "842191522971963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/QFFkdUWVeM https://t.co/8TkOOOmegm"
        },
        {
            "author_id": "105272553",
            "created_at": "2017-03-16T01:31:39.000Z",
            "id": "842186566583885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquetayrona #tayrona #playa #beach #\ud83c\udf34 #colombia #sudamerica #nature @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/S9uN0NF44r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-16T00:16:58.000Z",
            "id": "842167773572784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "102600578",
            "created_at": "2017-03-16T00:10:15.000Z",
            "id": "842166082790146052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bailando musica de campamento @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/rfkhZyZPbg"
        },
        {
            "author_id": "276979901",
            "created_at": "2017-03-16T00:02:18.000Z",
            "id": "842164082115543041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Reserva Biologica Reserva Biol\u00f3gica DoGuapore Reativado!\nObrigada a todos pelo apoio,... https://t.co/mlJFbpFXf4"
        },
        {
            "author_id": "57945501",
            "created_at": "2017-03-15T23:14:22.000Z",
            "id": "842152019355959297",
            "in_reply_to_user_id": "57945501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO MANIPULA E AINDA CONSTR\u00d3I CASA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL veja slides"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2017-03-15T20:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "842109696605585410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lar mais conhecido como Seven Cities \u2764 @ Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/ZbepwTA5Gq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-15T20:10:01.000Z",
            "id": "842105626050285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Morcegos-brancos-das-honduras no Parque Nacional Braulio Carrillo, Costa Rica. Veja mais fotos de animais fofos em https://t.co/b5fK8WOTUl https://t.co/SSO66Mxw64"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-03-15T19:06:06.000Z",
            "id": "842089541909508097",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; \u00e1rea explorada coincide com unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal rec\u00e9m-criada #mpf"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-03-15T19:01:52.000Z",
            "id": "842088477072203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sociedade se organiza para evitar o retrocesso do PL que quer retirar 70% do territ\u00f3rio da APA da Escarpa Devoniana: https://t.co/lQkXVVUYPh"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2017-03-15T18:27:25.000Z",
            "id": "842079807143723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos por imensos Diabos da... https://t.co/2ogfofriY5"
        },
        {
            "author_id": "149669749",
            "created_at": "2017-03-15T18:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "842075695132094466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/dIqfSXgQnJ"
        },
        {
            "author_id": "1481261510",
            "created_at": "2017-03-15T17:56:09.000Z",
            "id": "842071935689228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (14/03/17) estive presente na APA(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Engenho Pequeno\u2026 https://t.co/JR3iGazQLw"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-03-15T17:53:07.000Z",
            "id": "842071174884544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido e embarca\u00e7\u00f5es apreendidas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/IJ97bEJgvW"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-15T17:15:51.000Z",
            "id": "842061795204423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea vota no Parque Nacional e no Col\u00e9gio Igua\u00e7u, fique atento! Tem mudan\u00e7a por aqui! https://t.co/U8UCfGhowW"
        },
        {
            "author_id": "41884006",
            "created_at": "2017-03-15T17:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAguiar07"
                    }
                ]
            },
            "id": "842061062027522054",
            "in_reply_to_user_id": "54979892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAguiar07 Por favor, o passeio das Cataratas no Parque Nacional \u00e9 imperd\u00edvel. Hotel, sem d\u00favida o Bourbon."
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2017-03-15T17:02:06.000Z",
            "id": "842058336568770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso e barcos s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gDZI9XEMIU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-15T16:37:30.000Z",
            "id": "842052142747815937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGarimpo do Juma causou danos ambientais e viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos. \u00c1rea explorada coincide com unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal rec\u00e9\u2026"
        },
        {
            "author_id": "278634406",
            "created_at": "2017-03-15T16:32:14.000Z",
            "id": "842050817997844482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros cria impasse entre posseiros e ambientalistas https://t.co/Xzb4mUGG3t https://t.co/NqAaZERq4b"
        },
        {
            "author_id": "249141275",
            "created_at": "2017-03-15T15:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6728253,
                        -22.380858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12740dd93baf5a78"
            },
            "id": "842040217322283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- riqueza! \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Dos Caetetus https://t.co/k35TZvf6Bx"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-03-15T15:06:08.000Z",
            "id": "842029151141937153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Edital para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de brigadistas de Preven\u00e7\u00e3o e Combate... https://t.co/JOZZfYUUz2"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2017-03-15T14:50:51.000Z",
            "id": "842025305594335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es grava document\u00e1rio sobre a Rebio do Tingu\u00e1. Acesse nosso site e saiba mais:https://t.co/odziKqXkwn"
        },
        {
            "author_id": "3417646343",
            "created_at": "2017-03-15T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        122.04764592,
                        -33.86425167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3954e5778b064184"
            },
            "id": "842015991726985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cape Le Grand no sul do Western Australia \u00e9 o parque com as praias mais lindas\u2026 https://t.co/OTKKSiONSK"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-15T14:00:29.000Z",
            "id": "842012628947890179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caipir\u00e3o Pesco\u00e7o Pelado Carij\u00f3 R$6,00 \ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/46iHdwqRp0"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-03-15T13:59:32.000Z",
            "id": "842012392171175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco https://t.co/1jShFxSKZY"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-03-15T13:20:38.000Z",
            "id": "842002600992092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Anavilhanas e Viru\u00e1 e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ter\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o e uso racional das \u00e1reas... https://t.co/m9ObYxbHUa"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-15T13:04:02.000Z",
            "id": "841998423226224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/VOryp3SQMk"
        },
        {
            "author_id": "149690497",
            "created_at": "2017-03-15T12:46:20.000Z",
            "id": "841993968749563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glaciares Perito Moreno - El Calafate - Patag\u00f4nia Argentina \nLindo demais https://t.co/jj0fpjOY2x"
        },
        {
            "author_id": "979231190",
            "created_at": "2017-03-15T12:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "841984163997716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zkfxEx94ER"
        },
        {
            "author_id": "42144264",
            "created_at": "2017-03-15T12:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "841982875029364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/YStwNIpdGQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-15T12:01:27.000Z",
            "id": "841982676252954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-03-15T11:43:11.000Z",
            "id": "841978079174098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 530 km de Teresina, o interior do Piua\u00ed guarda um tesouro\npouco conhecido nacionalmente. \u00c9 o Parque Nacional da... https://t.co/UfhTHOMuW8"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-03-15T11:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841976664758341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/TctPfxMzCv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-15T10:40:11.000Z",
            "id": "841962223463497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SERRANIA DE SAN LUIS\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/PsYB1Wo6SW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-15T10:09:17.000Z",
            "id": "841954446414381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2017-03-15T10:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "841953029586837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Santana do Matos @portaldorn https://t.co/9ebw1cDVrl"
        },
        {
            "author_id": "760295815",
            "created_at": "2017-03-15T07:04:19.000Z",
            "id": "841907898733232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arr\u00e1bia,  Set\u00fabal,  Portugal\n#parquenacionaldearrabia #portugal #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u2026 https://t.co/CgaWWKUvOr"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-03-15T04:35:47.000Z",
            "id": "841870520740134914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "72653863",
            "created_at": "2017-03-15T04:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "TayronaParque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11673262,
                        11.24834362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "841864956341571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34 (@ Parque Nacional Natural @TayronaParque) https://t.co/sc1qehO3Nb"
        },
        {
            "author_id": "743150862680342528",
            "created_at": "2017-03-15T01:36:13.000Z",
            "id": "841825328565768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/BCf6jvh8KP"
        },
        {
            "author_id": "562621686",
            "created_at": "2017-03-15T01:09:25.000Z",
            "id": "841818584791805953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara que falei que mora no carro fora do Parque Nacional de Yosemite.\nhttps://t.co/FeV2C5P3TB https://t.co/MqAVd6rZvB"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-03-15T00:49:23.000Z",
            "id": "841813543624278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/FNgsww8aJw https://t.co/aVOjnAjEuH"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2017-03-15T00:39:23.000Z",
            "id": "841811028388241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - O Seu Jornal Online. https://t.co/Va19XQAxJU"
        },
        {
            "author_id": "534526630",
            "created_at": "2017-03-15T00:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "841805292375572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00f4 no mei do mato \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em\u2026 https://t.co/XipiaiUrmP"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:41:37.000Z",
            "id": "841796487642271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/DsQkHCpKUF"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:40:05.000Z",
            "id": "841796101929865218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/Oi52bcctAZ"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:39:38.000Z",
            "id": "841795990277484548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/Cqw8ezN42C"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:38:55.000Z",
            "id": "841795810257956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/ekbw84wfbZ"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:38:09.000Z",
            "id": "841795616992817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/6WrJ8g5tEv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-14T23:36:23.000Z",
            "id": "841795174191779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "277807295",
            "created_at": "2017-03-14T23:13:33.000Z",
            "id": "841789426690887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodoanel Trecho Norte rasgando a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cabu\u00e7u Tanque-Grande. https://t.co/3DUkcn7Usv"
        },
        {
            "author_id": "95704865",
            "created_at": "2017-03-14T23:01:50.000Z",
            "id": "841786478418116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco https://t.co/EcdHgWuF7X"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-14T22:51:41.000Z",
            "id": "841783924040835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminal do gasoduto ficar\u00e1 no entorno de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupiniquins: https://t.co/PZ8S8h1Boq"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-14T22:22:24.000Z",
            "id": "841776553872764929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/Brg5GQgREP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-14T22:21:31.000Z",
            "id": "841776331608231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre chamamento p\u00fablico: https://t.co/PhP1i8b9wO"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-03-14T22:12:42.000Z",
            "id": "841774112993378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Oficina de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional do Alto Cariri acontece no pr\u00f3ximo dia 22 https://t.co/AzQnnFJ57m"
        },
        {
            "author_id": "1274301258",
            "created_at": "2017-03-14T21:54:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "841769515398639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Verde no parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis RJ https://t.co/MLly3mNpNW"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-03-14T21:41:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841766166951522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP 758 altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s, ambos no Par\u00e1. https://t.co/GnsAlXQZeo"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-03-14T21:39:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841765837329567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que solicitaram aten\u00e7\u00e3o com a Medida Provis\u00f3ria 758/2016, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim. https://t.co/AFp66rrJRA"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2017-03-14T21:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841758325305937926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/QmixR9zpI0"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-14T21:03:05.000Z",
            "id": "841756592085311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/ihqrFrftrk"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-14T21:01:44.000Z",
            "id": "841756253122580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/i5vfs8nnJp https://t.co/UXKHK4XGFI"
        },
        {
            "author_id": "48132210",
            "created_at": "2017-03-14T20:30:08.000Z",
            "id": "841748299522691074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Santana do\u00a0Matos https://t.co/azwWVpwT3H"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2017-03-14T20:16:54.000Z",
            "id": "841744971606687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana do Matos poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/vW9fMO5sdX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-03-14T19:40:14.000Z",
            "id": "841735742334328838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os integrantes da C\u00e2mara T\u00e9cnica de Patrim\u00f4nio Cultural do Parque Nacional da Tijuca fizeram hoje uma visita aos... https://t.co/l8hRHzZmRb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-14T19:25:53.000Z",
            "id": "841732133261471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedosa do Jap\u00e3o R$30,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1ADZgo8pRR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-14T19:07:09.000Z",
            "id": "841727416057888775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Local \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA); ETE funciona pr\u00f3ximo.\nSegundo os moradores, presen\u00e7a de ve\u00edculos \u00e9 constante."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-14T19:05:59.000Z",
            "id": "841727125778440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinheiro Vintage \ud83d\ude97\ud83d\udc14\ud83d\udc14\ud83d\ude97 #CriadouroS\u00edtioDasAves @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/Mm2YY85GyR"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-14T19:03:58.000Z",
            "id": "841726617676271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinha Isabral R$10,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc97 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LJcrOI3f9J"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-03-14T19:00:06.000Z",
            "id": "841725642211225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MagallanesyAnt\u00e1rtica \u2735 Parque Nacional Alberto de Agostini \u2735  https://t.co/oI7hSSjKGl https://t.co/zv7qE0aNBf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-14T18:55:19.000Z",
            "id": "841724438810894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m recebe Comiss\u00e3o da A3P https://t.co/6OGuvCMaTO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-14T18:40:57.000Z",
            "id": "841720824683982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2017-03-14T18:24:11.000Z",
            "id": "841716603016400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea #protegida \u00e9 #Retrocesso na #Preserva\u00e7\u00e3o #Ambiental  https://t.co/f6mBCcdgcp"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-14T17:43:25.000Z",
            "id": "841706346210811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609\ud83d\udca7TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\nDomingo agora vai rolar trilha... https://t.co/3OjHAMHPWN"
        },
        {
            "author_id": "204136753",
            "created_at": "2017-03-14T17:39:03.000Z",
            "id": "841705247928176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travel is always a #dream :  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Portugal \n https://t.co/3vIMOPdGXW"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2017-03-14T16:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.281708,
                        -16.685783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "841687055478476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \n\n#CO #CentroOeste #BSB #Bras\u00edlia #ParqueNacionalDeBras\u00edlia\u2026 https://t.co/Lu03oBKjpC"
        },
        {
            "author_id": "257453065",
            "created_at": "2017-03-14T15:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoreiraFranco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "841670514460512261",
            "in_reply_to_user_id": "38250514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoreiraFranco Por motivo de preserva\u00e7\u00e3o e disponibilidade perene de \u00e1gua precisamos anexar  a Usina do Funil ao Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-03-14T15:06:51.000Z",
            "id": "841666944243773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de... https://t.co/ZfdQ9zUq5K"
        },
        {
            "author_id": "856650404",
            "created_at": "2017-03-14T14:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "841665130442182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ccebxq1jI7"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2017-03-14T14:36:22.000Z",
            "id": "841659272987590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Anavilhanas e Viru\u00e1 e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ter\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas \u00famidas refor\u00e7ada https://t.co/0BNcTrIXT1"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-03-14T14:02:53.000Z",
            "id": "841650844114309122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mil fotografias que juntas comp\u00f5em uma sinfonia de... https://t.co/yJGIV6TTfl"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-03-14T14:02:50.000Z",
            "id": "841650831602663425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mil fotografias que juntas comp\u00f5em uma sinfonia de... https://t.co/fobmJ9xMBI"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-03-14T13:58:49.000Z",
            "id": "841649823669473287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HELDER BARROS: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mi... https://t.co/jx739klYQC"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-03-14T13:58:47.000Z",
            "id": "841649813053702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mil fotografias que juntas comp\u00f5em uma sinfonia de natureza e... https://t.co/o0GWQvoaRi"
        },
        {
            "author_id": "609373950",
            "created_at": "2017-03-14T13:52:08.000Z",
            "id": "841648141422198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nBarreirinhas - MA, 65590-000\n(98) 3349-1267\n\nhttps://t.co/nCTOaq7nZN @CarolBu18906377"
        },
        {
            "author_id": "407413011",
            "created_at": "2017-03-14T13:14:56.000Z",
            "id": "841638778569650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/nEFLFjMZcp"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-03-14T13:00:24.000Z",
            "id": "841635120004124674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Anavilhanas e Viru\u00e1 e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ter\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas \u00famidas refor\u00e7ada https://t.co/nggiC6lgM3"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-03-14T11:54:59.000Z",
            "id": "841618657960697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtor rural \u00e9 multado em R$ 50 mil por destruir \u00e1rea protegida -  https://t.co/MEOQt2Tfor https://t.co/owSFnBUQtG"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-03-14T11:52:14.000Z",
            "id": "841617967070773253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/h0aAatuJWq https://t.co/9Nmag2aTbo"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-03-14T11:37:09.000Z",
            "id": "841614171464642562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa(Mo\u00e7ambique) -Vasco Galante fala \u00e0 Antena1(Lisboa) https://t.co/Blw8D6a92j"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-14T11:24:27.000Z",
            "id": "841610976457707525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Cabe\u00e7a de Peixe - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim - RJ - Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/qkVILaaUxJ"
        },
        {
            "author_id": "284972806",
            "created_at": "2017-03-14T11:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "841610412768546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83e\udd85\u2600\ufe0f\u26f0 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/vCYs30A2xU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-14T11:15:24.000Z",
            "id": "841608697671536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2453388529",
            "created_at": "2017-03-14T10:22:15.000Z",
            "id": "841595322912657409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ieF3ZudHkI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:06:30.000Z",
            "id": "841591358615887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/MQH42vaito"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:05:19.000Z",
            "id": "841591058869997571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/bhYvpbGkSJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:04:39.000Z",
            "id": "841590894352576514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/LENfO8QCb7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:04:08.000Z",
            "id": "841590764048175105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/ds9u47VW0R"
        },
        {
            "author_id": "406766589",
            "created_at": "2017-03-14T09:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "841576082105106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana - https://t.co/w57gf0E342 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-14T09:04:24.000Z",
            "id": "841575728361701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre chamamento p\u00fablico: Objetivo \u00e9 selecionar entidade sem\u2026 https://t.co/NwyhcKJ0ly"
        },
        {
            "author_id": "74716301",
            "created_at": "2017-03-14T09:03:00.000Z",
            "id": "841575378816716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MP756 \u00e0s 14h30 - An\u00e1lise do plano de trabalho da comiss\u00e3o mista respons\u00e1vel pela MP, que altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo."
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-03-14T09:00:03.000Z",
            "id": "841574637276389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MagallanesyAnt\u00e1rtica \u2735 Parque Nacional Alberto de Agostini \u2735  https://t.co/oI7hSSjKGl https://t.co/jKjwnCl9XV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Sort, Espa\u00f1a",
                "id": "61cab26dd9f58504",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Cibadak, Indonesia",
                "id": "67d3c2940d4ab78f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
                "id": "35b7233ac48d557e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Recoleta, Chile",
                "id": "010af3a83e5ba035",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lo Barnechea, Chile",
                "id": "018d88364c2a57e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Uruapan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "id": "dd1331fe31fa65fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "G\u00e1lia, Brasil",
                "id": "12740dd93baf5a78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Merivale, Western Australia",
                "id": "3954e5778b064184",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2663605633",
                "name": "lana",
                "username": "alanafranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912717122",
                "name": "Amindus Oficial",
                "username": "AmindusOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826592463666163712",
                "name": "Saiu No Rio",
                "username": "saiunorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187976972",
                "name": "Mavsa Resort",
                "username": "mavsa_resort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943190640",
                "name": "naina tandon",
                "username": "naina_tandon87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499681",
                "name": "heber alvarenga",
                "username": "heber_alvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25740608",
                "name": "Megaphone Cultural",
                "username": "megaphonecult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54961543",
                "name": "Arlei Gouvea \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ArleiGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048929384",
                "name": "Renny Prieto",
                "username": "RennyPrietoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836711890696941569",
                "name": "Rodrigo novaes",
                "username": "Rodrig0novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61592460",
                "name": "B\u00e1rbara Lobato",
                "username": "barbaralobato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281144608",
                "name": "Fernandez",
                "username": "Alberto1994F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122430334",
                "name": "Dizem que \u00e9 Matheus.",
                "username": "pascoal_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135031633",
                "name": "Giovana Menezes",
                "username": "Giovanalugui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494574578",
                "name": "Renata Rassam",
                "username": "RenataRassam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393327416",
                "name": "revista camalote",
                "username": "revistacamalote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305585197",
                "name": "Universo Pol\u00edtico",
                "username": "JoedsonTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171404587",
                "name": "Acontece no Vale",
                "username": "acontece_novale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935568394",
                "name": "Natalia",
                "username": "cwnat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47489019",
                "name": "Davi Gasparotti",
                "username": "DaviGasparotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838936449475100674",
                "name": "O Propulsor Mar\u00edtimo",
                "username": "Propulsor_Mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231732394",
                "name": "Thiago Prata",
                "username": "jrocksilver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4879523098",
                "name": "Emmila Nascimento",
                "username": "m_la_nascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43166531",
                "name": "Flexa Ribeiro",
                "username": "senadorflexa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213962691",
                "name": "LOGAN",
                "username": "szalogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19271642",
                "name": "FV",
                "username": "fdvives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724672456405966848",
                "name": "iSergipe",
                "username": "portalisergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790646442792775680",
                "name": "MDAC Informativo",
                "username": "mdacinformativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476011253",
                "name": "Samuel Hoyos Mej\u00eda",
                "username": "SamuelHoyosM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1506108774",
                "name": "Bogot\u00e1 como te amo",
                "username": "bogotacomoteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25490757",
                "name": "David Ghitis",
                "username": "ghitis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68797435",
                "name": "Carlos Florez S.",
                "username": "CarlosFlorezS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751982754858934272",
                "name": "brian earl spilner",
                "username": "guixlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815965178143588353",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "blogwashington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213355305",
                "name": "Clayton  Rocha",
                "username": "Claytonrocha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182811556",
                "name": "Rubens M. Padoveze",
                "username": "RMPArquimago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325644966",
                "name": "Akanex",
                "username": "AkaneGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589738162",
                "name": "CICERATENORIODEMELO",
                "username": "CLEONICETENORI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337365178",
                "name": "Grupo Municipal PSOE",
                "username": "GMSGuadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814822880",
                "name": "Ana Isabel Jim\u00e9nez",
                "username": "anaisabel_jc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837352848035831809",
                "name": "Centro San Miguel",
                "username": "sanmiguelalcala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83581098",
                "name": "Carlitos Diaz",
                "username": "carlosdiazgutie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22917254",
                "name": "Mederi",
                "username": "Mederi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67067024",
                "name": "DOUTOR PICANHA",
                "username": "doutorpicanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50761856",
                "name": "Mauricio de Santi",
                "username": "MauriciodeSanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67113618",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabianomenotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64757128",
                "name": "Mar\u00edlia Gabriela",
                "username": "Gabyziiiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116083648",
                "name": "Alexandre Sena",
                "username": "alexandresenare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329615",
                "name": "Clebson Isaias",
                "username": "clebsonisaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881817511",
                "name": "Tudonumclick",
                "username": "tudonumclick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738490568",
                "name": "JOAQUIM TEIXEIRA FC",
                "username": "MarcelCacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155263312",
                "name": "DISTRIBUIDOR+GERADOR DE MEMES e AGITADOR CULTURAL",
                "username": "matheuslaneri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446580433",
                "name": "\ua9c1\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ua9c2",
                "username": "m4rianafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182568116",
                "name": "Juan mas tamb\u00e9m Gabriel",
                "username": "MoreiraJuGa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353710037",
                "name": "Im\u00f3veis Virtuais",
                "username": "imoveisvirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315082025",
                "name": "Leandro ",
                "username": "leandroareiasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3717052035",
                "name": "Time2travelpix",
                "username": "time2travelpix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969363021",
                "name": "Prefeitura Sapucaia",
                "username": "PrefaSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795094330738442240",
                "name": "Emer Silva",
                "username": "SilvaEmer2911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78328864",
                "name": "Universidade FM",
                "username": "UFMVilaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810572077627482112",
                "name": "Haroldo",
                "username": "Haroldo99933411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009570714142289920",
                "name": "131313",
                "username": "LulaPeloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839820990368661504",
                "name": "Zezinho Sabar\u00e1",
                "username": "zezinho_sabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589169583",
                "name": "De Olho em Aquiraz",
                "username": "DeOlhoemAquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173286415",
                "name": "| AymaraGuar\u00edn |",
                "username": "Yaycafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84932427",
                "name": "Bas\u00edlio Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BasilioSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300654466",
                "name": "Bryan Alejandro",
                "username": "Bryanquiroga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912522752",
                "name": "Pao Mart\u00ednez",
                "username": "PaoMartiinez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257101935",
                "name": "Jeka. pi\u00f1ita ... ;)",
                "username": "JekaPinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57038099",
                "name": "Daniella Barbosa",
                "username": "DaniellaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582492292",
                "name": "lisiane bessa",
                "username": "lisianebessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63624771",
                "name": "Itiru\u00e7u Not\u00edcias",
                "username": "itirucunoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23984791",
                "name": "Lara Sfair",
                "username": "LaraSfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26152253",
                "name": "S\u00e9rgio Utsch",
                "username": "utsch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694840",
                "name": "Ricardo Mendon\u00e7a",
                "username": "RMendonca09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56377301",
                "name": "LE",
                "username": "lucas1_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535624286",
                "name": "Lua",
                "username": "luanna_fuchs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91915386",
                "name": "Itiru\u00e7u Online",
                "username": "itirucuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302566334",
                "name": "Jequi\u00e9 e Regi\u00e3o",
                "username": "jequieeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224533191",
                "name": "Ade Kosasih Tea\u2122",
                "username": "Adhhen_rickoDRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083466235759738880",
                "name": "mati",
                "username": "matirdrgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792073466434420736",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo Photographer \u00a9\ufe0f",
                "username": "azvphotography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119169398",
                "name": "Isabel Palomar",
                "username": "IsabelPalomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220551125",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Oliveira Vitor",
                "username": "AnnaFlaviah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190380674",
                "name": "Claudio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "castroclaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233557661",
                "name": "cloveta\u2122 '')",
                "username": "clovisnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300540748",
                "name": "Carlos Neto",
                "username": "eucarlosneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26992532",
                "name": "Carsten",
                "username": "Ca5tro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181638896",
                "name": "Francisco Vargas",
                "username": "Panchovargasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33391331",
                "name": "Felipe D. Rezende \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "felipedrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171751600",
                "name": "Coralis Ordosgoitti",
                "username": "CoralisOrdosgo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153254100",
                "name": "Raffa\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Dikvigariistta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214785",
                "name": "mcorreiacampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "mcorreiacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25119532",
                "name": "stephs",
                "username": "stephieottob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901553052",
                "name": "Diego Nunes",
                "username": "LordDiNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33159729",
                "name": "samantha winch",
                "username": "samwinch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabond",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52558837",
                "name": "Simone Jasmim",
                "username": "Simonejasmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513113",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Ebone",
                "username": "joaoebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466155382",
                "name": "adauto moura",
                "username": "adautoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701733787764391936",
                "name": "Liana \u10e6 \u272c\u272c",
                "username": "EstrelaEmFlor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78622032",
                "name": "Sheilla Castro",
                "username": "sheillacastro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158794619",
                "name": "Carla de Sousa Tom\u00e9",
                "username": "carli_1091",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68213801",
                "name": "Tamiris Tas",
                "username": "tamiristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855588451",
                "name": "SINDIPOL/BA",
                "username": "Sindipol_BA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806873509439897601",
                "name": "VICTOR HUGO \uf8ff",
                "username": "vtmoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372732652",
                "name": "tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_EllemMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714279013",
                "name": "George Krohn",
                "username": "George_Krohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110139848",
                "name": "ReVilhena",
                "username": "Revilhena2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49424246",
                "name": "Brunno_Magno",
                "username": "brunomagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206647462",
                "name": "Wolf Bencon",
                "username": "WolfBencon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842422204528771072",
                "name": "Encanto da Bocaina",
                "username": "encantobocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95475359",
                "name": "Caio Cesar",
                "username": "o_caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27175473",
                "name": "Ricardo R. Rios Diaz",
                "username": "RicardooU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60868319",
                "name": "Te gusta viajar? \u2708\ufe0f",
                "username": "sertumore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362408688",
                "name": "PhotoSnapping",
                "username": "PhotoSnapping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782062572123987968",
                "name": "Madtraveller",
                "username": "Madtraveller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231138926",
                "name": "Karry Naik",
                "username": "naikyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61858447",
                "name": "Nat :)",
                "username": "Natmarquex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711882522058162177",
                "name": "Trail Portugal",
                "username": "TrailPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870778118",
                "name": "Trending Drone Video",
                "username": "droneolizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249453167",
                "name": "\ud83c\udfb7",
                "username": "ViictorGaamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319989284",
                "name": "superchoruman",
                "username": "superchoruman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143442711",
                "name": "Wilson Luis Budny",
                "username": "Megawil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46504460",
                "name": "Galvani Lacerda",
                "username": "galvesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105272553",
                "name": "Andres",
                "username": "Andres_630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102600578",
                "name": "Massiel Olivares (Nessi)",
                "username": "massieljac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276979901",
                "name": "Greice Quele",
                "username": "GreiceQueleBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945501",
                "name": "r\u03b1f\u03b1",
                "username": "rafaellatomasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149669749",
                "name": "James",
                "username": "j_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481261510",
                "name": "Salvador Soares",
                "username": "salvadorvence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41884006",
                "name": "Silvana Braga",
                "username": "silbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278634406",
                "name": "Revista Safra",
                "username": "revistasafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249141275",
                "name": "Lari Ninni \ud83d\udc41",
                "username": "larissaninni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417646343",
                "name": "Nathalia Fisher",
                "username": "VsemFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149690497",
                "name": "Valter Inocente",
                "username": "ValterIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979231190",
                "name": "ana",
                "username": "_analves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42144264",
                "name": "Everton Ferreira",
                "username": "EvertonFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760295815",
                "name": "Juliana Santos",
                "username": "AvivaJuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72653863",
                "name": "Angela Hwang",
                "username": "hwangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743150862680342528",
                "name": "L\u00ea Manfio",
                "username": "le_manfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562621686",
                "name": "Elker Lima",
                "username": "ElkerLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534526630",
                "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d20\u1d0f\u1d1b\u0280\u026a\u029f",
                "username": "itsmejusantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258667486",
                "name": "A terceira margem do rio Piau\u00ed",
                "username": "caititudomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277807295",
                "name": "Movimento Cabu\u00e7u",
                "username": "MovimentoCabucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95704865",
                "name": "Newton Lima",
                "username": "newtonsrgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274301258",
                "name": "Igor Gondim Mangeon",
                "username": "Imangeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48132210",
                "name": "Not\u00edcias de Natal Br",
                "username": "noticiasnatalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204136753",
                "name": "Witchie Air \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83d\ude80",
                "username": "witchieair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257453065",
                "name": "JOSE NILTON MATOS",
                "username": "JOSENILTONMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856650404",
                "name": "Isa Aristeu \u271e",
                "username": "isabellearisteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609373950",
                "name": "Patricia Deschamps",
                "username": "DeschampsPat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407413011",
                "name": "Edison Abedala",
                "username": "eabedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284972806",
                "name": "Judith Maya",
                "username": "judithmaya1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453388529",
                "name": "K-BE\u00c7A TURISMO",
                "username": "KbecaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406766589",
                "name": "Mulher Imprensa #fiqueemcasa",
                "username": "Mulher_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74716301",
                "name": "Eduardo Amorim",
                "username": "eduardoamorimse",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "845018407267389440",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3ja027uv9ia6alsjlg6g945v3qwl9",
        "oldest_id": "841574637276389376",
        "result_count": 485
    }
}