{
    "data": [
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-17T13:01:50.000Z",
            "id": "842722646022393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2855588451",
            "created_at": "2017-03-17T12:42:08.000Z",
            "id": "842717689147670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende homem com material de pesca no Parque Nacional https://t.co/XwSCJg9To0 https://t.co/654bAyksjF"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-17T11:14:22.000Z",
            "id": "842695600281993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTemplo dos Pilares fica dentro do Monumento Natural Serra do Bom Jardim. Visitas devem ser agendadas na Secretaria de Turismo de Alcin\u00f3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-03-17T10:38:08.000Z",
            "id": "842686483127566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio que poderia ser comprovado.que o Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um fracasso ambiental e social em rela\u00e7\u00e3o a seus objetivos."
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-03-17T09:27:21.000Z",
            "id": "842668670795046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/wBKM3BPj2L https://t.co/he6yvUAsJn"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2017-03-17T08:25:59.000Z",
            "id": "842653225329278977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algum primata aparecer falecido no Parque Nacional da Tijuca, j\u00e1 sabem... tchau Cristo Redentor :P https://t.co/yfbbov0F4I"
        },
        {
            "author_id": "806873509439897601",
            "created_at": "2017-03-17T06:56:50.000Z",
            "id": "842630792656306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00e1vea,botafogo , ipanema , lapa , parque nacional da tijuca, tudo isso \u00e9 muito mais num role s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1372732652",
            "created_at": "2017-03-17T03:40:50.000Z",
            "id": "842581466554888192",
            "in_reply_to_user_id": "1372732652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casemiro de Abreu \u00e9 cidade vizinha de Silva Jardim (onde eu moro), e aqui tem a reserva biol\u00f3gica do Mico Le\u00e3o Dourado."
        },
        {
            "author_id": "714279013",
            "created_at": "2017-03-17T03:04:20.000Z",
            "id": "842572279296999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/zJYgqUCZQ9"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-03-17T02:44:36.000Z",
            "id": "842567315506040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de #viagem para os feriados de 2017. \u2714Foz do Igua\u00e7u - Sobrev\u00f4o de 10 minutos no Parque Nacional e nas... https://t.co/CJPVpJIcmk"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-03-17T02:40:58.000Z",
            "id": "842566398580867074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de #viagem para os feriados de 2017. \u2714Foz do Igua\u00e7u - Sobrev\u00f4o de 10 minutos no Parque Nacional e nas... https://t.co/onEz6da1j4"
        },
        {
            "author_id": "2300540748",
            "created_at": "2017-03-17T02:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.177696,
                        -22.929489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "842563031204843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/XFHDI8M9te"
        },
        {
            "author_id": "110139848",
            "created_at": "2017-03-17T01:53:38.000Z",
            "id": "842554489290809346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Pingviller - Iceland (Placas tect\u00f4nicas)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-17T00:51:21.000Z",
            "id": "842538814287560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2017-03-17T00:29:19.000Z",
            "id": "842533267639357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/qZH6GA5aqa"
        },
        {
            "author_id": "49424246",
            "created_at": "2017-03-16T23:39:11.000Z",
            "id": "842520651692986370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a #tbt #fortal @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/keHCHwZcAD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-16T23:38:47.000Z",
            "id": "842520553055571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares querem extinguir a Floresta Nacional do Jamaxim &gt;_&lt; Artigo inclui a lista dos FDP. https://t.co/yvJUPYwzUI"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2017-03-16T23:19:35.000Z",
            "id": "842515719447285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/tYSM1kNEFF #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-16T23:04:05.000Z",
            "id": "842511818287435781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/yN3Si93vHN"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-16T22:31:53.000Z",
            "id": "842503716443963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO AGORA!! \u2609\ud83d\udca7TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - 19/03:\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\nDomingo agora vai rolar... https://t.co/qagGDg9DD7"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-03-16T21:51:23.000Z",
            "id": "842493525308706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 R$ 350 mil em melhorias e pode se tornar monumento natural  https://t.co/Eiq8wY8ToQ #noticias"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-03-16T21:35:01.000Z",
            "id": "842489403700318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#XINGU No encontro com o Sarney Filho, lideran\u00e7as alertam p/ a situa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT https://t.co/bkGZewGRRs"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-03-16T21:31:38.000Z",
            "id": "842488553221341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 participou do programa de voluntariado do Parque Nacional da Serra da Bocaina? Venha novamente ajudar nas... https://t.co/G3N9G38o54"
        },
        {
            "author_id": "1206647462",
            "created_at": "2017-03-16T20:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -102.07314274,
                        19.4251925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd1331fe31fa65fe"
            },
            "id": "842468636350676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tb\ud83d\udd19#morelia #parquenacional @ Parque Nacional Uruapan https://t.co/igoSxKMyG8"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-03-16T19:50:58.000Z",
            "id": "842463221248344065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de praia vive a Bahia. O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 recheado de grutas, morros e cachoeiras.... https://t.co/sE09e7uB7q"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-03-16T19:04:24.000Z",
            "id": "842451500198703106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 pode perder at\u00e9 70% de sua \u00e1rea https://t.co/ugKIA0oSCE"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2017-03-16T19:00:02.000Z",
            "id": "842450403493085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maya Bay \u00e9 um parque nacional que fica na ilha de Koh Phi Phi Leh, a segunda maior do arquip\u00e9lago de Phi Phi. \nO... https://t.co/FAduaJkSLa"
        },
        {
            "author_id": "842422204528771072",
            "created_at": "2017-03-16T18:31:36.000Z",
            "id": "842443247301623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 maior \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, na divisa entre o Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo. https://t.co/Qi46TucJQg"
        },
        {
            "author_id": "95475359",
            "created_at": "2017-03-16T18:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "842441611216850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udcff\"Tudo se transforma em luz. Tudo se transformando em luz, tudo \u00e9 luz.\"\ud83d\udcff\ud83c\udf43\u2601\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/561JBDOgFn"
        },
        {
            "author_id": "27175473",
            "created_at": "2017-03-16T18:21:58.000Z",
            "id": "842440822700232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni la lluvia nos pod\u00eda parar. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/yCONKx2lAR"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2017-03-16T18:00:04.000Z",
            "id": "842435309254107138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual sua recorda\u00e7\u00e3o da RPPN Buraco das Araras? Compartilhe conosco sua foto, experi\u00eancia, hist\u00f3ria e lembran\u00e7a! \ud83d\ude00... https://t.co/IvHDcKgWiC"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-16T17:26:44.000Z",
            "id": "842426922902671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nDOMINGO - 19/03/2017\n\nDomingo agora vai rolar trilha para as cachoeiras do... https://t.co/WGQUcfF065"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-03-16T16:58:20.000Z",
            "id": "842419774621667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis RJ.\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/HkcDcl9hON"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-03-16T16:55:55.000Z",
            "id": "842419167462625284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis RJ.#ipanmasces #teresopolis https://t.co/pSMevXbXKo"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2017-03-16T16:25:19.000Z",
            "id": "842411468087799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 pode perder at\u00e9 70% de sua \u00e1rea https://t.co/7ccGLNR4wm https://t.co/3K6mvwJ9bm"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-03-16T16:08:51.000Z",
            "id": "842407322920091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sxVeUkxK3a"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-16T16:04:29.000Z",
            "id": "842406224549281796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/RorF9TuNVh"
        },
        {
            "author_id": "60868319",
            "created_at": "2017-03-16T16:01:02.000Z",
            "id": "842405357049778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon, Provincia de Chiang Mai, Tailandia https://t.co/9G3yBWLclp"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2017-03-16T15:46:51.000Z",
            "id": "842401787407667202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoso - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nLindoso \u00e9 a maior freguesia do concelho de Ponte da Barca, do qual dista... https://t.co/mHZaZi4hBG"
        },
        {
            "author_id": "4362408688",
            "created_at": "2017-03-16T15:16:26.000Z",
            "id": "842394133121650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Brasile, Reserva Extrativista M.nha do Arraial do Cabo. by\u2026 https://t.co/Tg7t70mjpt https://t.co/ARFL9b8Y54"
        },
        {
            "author_id": "782062572123987968",
            "created_at": "2017-03-16T15:16:03.000Z",
            "id": "842394034266075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #photooftheday #travelphotography : Brasile, Reserva Extrativista M.nha do Arraial do Cabo. b\u2026 https://t.co/vwoDEDKWDQ"
        },
        {
            "author_id": "231138926",
            "created_at": "2017-03-16T15:15:30.000Z",
            "id": "842393894709035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #photooftheday #travelphotography : Brasile, Reserva Extrativista M.nha do Arraial do Cabo. b\u2026 https://t.co/apVnkh3sHh"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2017-03-16T15:05:22.000Z",
            "id": "842391344953851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/oNgbCgfHal https://t.co/2AGQFf9K8j"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T14:59:06.000Z",
            "id": "842389770030456836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 realizada em\u2026 https://t.co/AMD0FZfuXq Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T14:22:53.000Z",
            "id": "842380654524420097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#new Audi\u00eancia \u00a0P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 realizada em Bras\u00edlia https://t.co/Fwi0DY6FR3 https://t.co/UpcLJ2qwD5"
        },
        {
            "author_id": "61858447",
            "created_at": "2017-03-16T14:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "842375051961757699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 sempre um tudo no meio do nada. @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/SrwTCApcxv"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T13:59:29.000Z",
            "id": "842374768120737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comiss\u00e3o mista que analisa a MP 756/2016, que trata da demarca\u00e7\u00e3o de parques nacionais, aprovou nesta... https://t.co/2RuUxSblRc"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-16T13:59:28.000Z",
            "id": "842374763658018821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia \u00a0P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o Joaquim ser\u00e1 realizada em\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/caEdIschVj"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2017-03-16T12:37:08.000Z",
            "id": "842354043435507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 feita uma consulta p\u00fablica para saber a opini\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o da cidade sobre o ponto tur\u00edstico. https://t.co/shGXEyzxwp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-16T12:35:14.000Z",
            "id": "842353564097880067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-03-16T11:03:29.000Z",
            "id": "842330472726335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/fiCJ4ma6Ey https://t.co/qE1NtQNuS5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-16T10:48:43.000Z",
            "id": "842326756841406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CERRO COR\u00c1\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"CERRO CORA... https://t.co/ntApZztUmU"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2017-03-16T10:41:54.000Z",
            "id": "842325042813886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trabalhar pela regi\u00e3o mais phoda desse brazel, o #Parque Nacional do #Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "711882522058162177",
            "created_at": "2017-03-16T09:19:07.000Z",
            "id": "842304208820936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova do Campeonato do Mundo de Ultra Trail. Do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para o Trail Sacred Forests, est\u00e1... https://t.co/zt0Tfj55co"
        },
        {
            "author_id": "2870778118",
            "created_at": "2017-03-16T05:08:54.000Z",
            "id": "842241240699666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do ITATIAIA) https://t.co/ddE0bvsl9I https://t.co/rC1sODaoPT"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T05:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842240893155479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/b6XZgFpzKW AVENTURA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T05:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "842239686005391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/izRtfKh5yF DRONE NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T04:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842238118354944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/H9SfLGOLCz - Penedo - Parque Nacional do Itatiaia - Maua - Maromba"
        },
        {
            "author_id": "2249453167",
            "created_at": "2017-03-16T04:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842236948920078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/tE6iwzJ9NQ COMPLETO das cachoeiras do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "319989284",
            "created_at": "2017-03-16T04:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "842229226178793474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe no bico (2016) #nofilter @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/YVCygoeJBV"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-03-16T03:41:20.000Z",
            "id": "842219204065538049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA - CORREDOR ECOL\u00d3GICO JALAP\u00c3O/CHAPADA DAS MANGABEIRAS\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u00e9... https://t.co/WkIFC9s4yF"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-03-16T03:40:11.000Z",
            "id": "842218914432073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o a compor... https://t.co/AG39hyaHju"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-03-16T03:21:36.000Z",
            "id": "842214237770547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 melhorias e pode se tornar monumento natural https://t.co/Z2HpWvRt8m"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-16T02:23:33.000Z",
            "id": "842199630423154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos registram h\u00e1bitos das tartarugas marinhas: Filmagens feitas no Parque Nacional\u2026 https://t.co/T8po5xeAt3"
        },
        {
            "author_id": "143442711",
            "created_at": "2017-03-16T02:09:20.000Z",
            "id": "842196050429505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/YTXAzu0XSN"
        },
        {
            "author_id": "46504460",
            "created_at": "2017-03-16T01:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAguiar07"
                    }
                ]
            },
            "id": "842193636066496516",
            "in_reply_to_user_id": "54979892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAguiar07 Gosto do Capit\u00e3o Bar, Pizza Park e churrascaria Rafain. Para passear a Itaipu, Parque Nacional das Cataratas. Cont..."
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2017-03-16T01:51:20.000Z",
            "id": "842191522971963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para debater Parque Nacional S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/QFFkdUWVeM https://t.co/8TkOOOmegm"
        },
        {
            "author_id": "105272553",
            "created_at": "2017-03-16T01:31:39.000Z",
            "id": "842186566583885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquetayrona #tayrona #playa #beach #\ud83c\udf34 #colombia #sudamerica #nature @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/S9uN0NF44r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-16T00:16:58.000Z",
            "id": "842167773572784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "102600578",
            "created_at": "2017-03-16T00:10:15.000Z",
            "id": "842166082790146052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bailando musica de campamento @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/rfkhZyZPbg"
        },
        {
            "author_id": "276979901",
            "created_at": "2017-03-16T00:02:18.000Z",
            "id": "842164082115543041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Reserva Biologica Reserva Biol\u00f3gica DoGuapore Reativado!\nObrigada a todos pelo apoio,... https://t.co/mlJFbpFXf4"
        },
        {
            "author_id": "57945501",
            "created_at": "2017-03-15T23:14:22.000Z",
            "id": "842152019355959297",
            "in_reply_to_user_id": "57945501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO MANIPULA E AINDA CONSTR\u00d3I CASA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL veja slides"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2017-03-15T20:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "842109696605585410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lar mais conhecido como Seven Cities \u2764 @ Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/ZbepwTA5Gq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-15T20:10:01.000Z",
            "id": "842105626050285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Morcegos-brancos-das-honduras no Parque Nacional Braulio Carrillo, Costa Rica. Veja mais fotos de animais fofos em https://t.co/b5fK8WOTUl https://t.co/SSO66Mxw64"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-03-15T19:06:06.000Z",
            "id": "842089541909508097",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; \u00e1rea explorada coincide com unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal rec\u00e9m-criada #mpf"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-03-15T19:01:52.000Z",
            "id": "842088477072203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sociedade se organiza para evitar o retrocesso do PL que quer retirar 70% do territ\u00f3rio da APA da Escarpa Devoniana: https://t.co/lQkXVVUYPh"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2017-03-15T18:27:25.000Z",
            "id": "842079807143723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos por imensos Diabos da... https://t.co/2ogfofriY5"
        },
        {
            "author_id": "149669749",
            "created_at": "2017-03-15T18:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "842075695132094466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/dIqfSXgQnJ"
        },
        {
            "author_id": "1481261510",
            "created_at": "2017-03-15T17:56:09.000Z",
            "id": "842071935689228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (14/03/17) estive presente na APA(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Engenho Pequeno\u2026 https://t.co/JR3iGazQLw"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-03-15T17:53:07.000Z",
            "id": "842071174884544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido e embarca\u00e7\u00f5es apreendidas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/IJ97bEJgvW"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-15T17:15:51.000Z",
            "id": "842061795204423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea vota no Parque Nacional e no Col\u00e9gio Igua\u00e7u, fique atento! Tem mudan\u00e7a por aqui! https://t.co/U8UCfGhowW"
        },
        {
            "author_id": "41884006",
            "created_at": "2017-03-15T17:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAguiar07"
                    }
                ]
            },
            "id": "842061062027522054",
            "in_reply_to_user_id": "54979892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAguiar07 Por favor, o passeio das Cataratas no Parque Nacional \u00e9 imperd\u00edvel. Hotel, sem d\u00favida o Bourbon."
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2017-03-15T17:02:06.000Z",
            "id": "842058336568770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso e barcos s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gDZI9XEMIU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-15T16:37:30.000Z",
            "id": "842052142747815937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nGarimpo do Juma causou danos ambientais e viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos. \u00c1rea explorada coincide com unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal rec\u00e9\u2026"
        },
        {
            "author_id": "278634406",
            "created_at": "2017-03-15T16:32:14.000Z",
            "id": "842050817997844482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros cria impasse entre posseiros e ambientalistas https://t.co/Xzb4mUGG3t https://t.co/NqAaZERq4b"
        },
        {
            "author_id": "249141275",
            "created_at": "2017-03-15T15:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6728253,
                        -22.380858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12740dd93baf5a78"
            },
            "id": "842040217322283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- riqueza! \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Dos Caetetus https://t.co/k35TZvf6Bx"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-03-15T15:06:08.000Z",
            "id": "842029151141937153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Edital para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de brigadistas de Preven\u00e7\u00e3o e Combate... https://t.co/JOZZfYUUz2"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2017-03-15T14:50:51.000Z",
            "id": "842025305594335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es grava document\u00e1rio sobre a Rebio do Tingu\u00e1. Acesse nosso site e saiba mais:https://t.co/odziKqXkwn"
        },
        {
            "author_id": "3417646343",
            "created_at": "2017-03-15T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        122.04764592,
                        -33.86425167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3954e5778b064184"
            },
            "id": "842015991726985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cape Le Grand no sul do Western Australia \u00e9 o parque com as praias mais lindas\u2026 https://t.co/OTKKSiONSK"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-15T14:00:29.000Z",
            "id": "842012628947890179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caipir\u00e3o Pesco\u00e7o Pelado Carij\u00f3 R$6,00 \ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/46iHdwqRp0"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-03-15T13:59:32.000Z",
            "id": "842012392171175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco https://t.co/1jShFxSKZY"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-03-15T13:20:38.000Z",
            "id": "842002600992092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Anavilhanas e Viru\u00e1 e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ter\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o e uso racional das \u00e1reas... https://t.co/m9ObYxbHUa"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-15T13:04:02.000Z",
            "id": "841998423226224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/VOryp3SQMk"
        },
        {
            "author_id": "149690497",
            "created_at": "2017-03-15T12:46:20.000Z",
            "id": "841993968749563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glaciares Perito Moreno - El Calafate - Patag\u00f4nia Argentina \nLindo demais https://t.co/jj0fpjOY2x"
        },
        {
            "author_id": "979231190",
            "created_at": "2017-03-15T12:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "841984163997716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zkfxEx94ER"
        },
        {
            "author_id": "42144264",
            "created_at": "2017-03-15T12:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "841982875029364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/YStwNIpdGQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-15T12:01:27.000Z",
            "id": "841982676252954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-03-15T11:43:11.000Z",
            "id": "841978079174098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 530 km de Teresina, o interior do Piua\u00ed guarda um tesouro\npouco conhecido nacionalmente. \u00c9 o Parque Nacional da... https://t.co/UfhTHOMuW8"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-03-15T11:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841976664758341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/TctPfxMzCv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-15T10:40:11.000Z",
            "id": "841962223463497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SERRANIA DE SAN LUIS\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/PsYB1Wo6SW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-15T10:09:17.000Z",
            "id": "841954446414381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2017-03-15T10:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "841953029586837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Santana do Matos @portaldorn https://t.co/9ebw1cDVrl"
        },
        {
            "author_id": "760295815",
            "created_at": "2017-03-15T07:04:19.000Z",
            "id": "841907898733232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arr\u00e1bia,  Set\u00fabal,  Portugal\n#parquenacionaldearrabia #portugal #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u2026 https://t.co/CgaWWKUvOr"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-03-15T04:35:47.000Z",
            "id": "841870520740134914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "72653863",
            "created_at": "2017-03-15T04:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "TayronaParque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11673262,
                        11.24834362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "841864956341571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc34 (@ Parque Nacional Natural @TayronaParque) https://t.co/sc1qehO3Nb"
        },
        {
            "author_id": "743150862680342528",
            "created_at": "2017-03-15T01:36:13.000Z",
            "id": "841825328565768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/BCf6jvh8KP"
        },
        {
            "author_id": "562621686",
            "created_at": "2017-03-15T01:09:25.000Z",
            "id": "841818584791805953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara que falei que mora no carro fora do Parque Nacional de Yosemite.\nhttps://t.co/FeV2C5P3TB https://t.co/MqAVd6rZvB"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-03-15T00:49:23.000Z",
            "id": "841813543624278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/FNgsww8aJw https://t.co/aVOjnAjEuH"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2017-03-15T00:39:23.000Z",
            "id": "841811028388241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gZ1bA2vnRT - O Seu Jornal Online. https://t.co/Va19XQAxJU"
        },
        {
            "author_id": "534526630",
            "created_at": "2017-03-15T00:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "841805292375572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00f4 no mei do mato \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em\u2026 https://t.co/XipiaiUrmP"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:41:37.000Z",
            "id": "841796487642271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/DsQkHCpKUF"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:40:05.000Z",
            "id": "841796101929865218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/Oi52bcctAZ"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:39:38.000Z",
            "id": "841795990277484548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/Cqw8ezN42C"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:38:55.000Z",
            "id": "841795810257956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/ekbw84wfbZ"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-14T23:38:09.000Z",
            "id": "841795616992817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/6WrJ8g5tEv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-14T23:36:23.000Z",
            "id": "841795174191779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "277807295",
            "created_at": "2017-03-14T23:13:33.000Z",
            "id": "841789426690887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodoanel Trecho Norte rasgando a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cabu\u00e7u Tanque-Grande. https://t.co/3DUkcn7Usv"
        },
        {
            "author_id": "95704865",
            "created_at": "2017-03-14T23:01:50.000Z",
            "id": "841786478418116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco https://t.co/EcdHgWuF7X"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-03-14T22:51:41.000Z",
            "id": "841783924040835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminal do gasoduto ficar\u00e1 no entorno de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupiniquins: https://t.co/PZ8S8h1Boq"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-14T22:22:24.000Z",
            "id": "841776553872764929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/Brg5GQgREP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-14T22:21:31.000Z",
            "id": "841776331608231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre chamamento p\u00fablico: https://t.co/PhP1i8b9wO"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2017-03-14T22:12:42.000Z",
            "id": "841774112993378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Oficina de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional do Alto Cariri acontece no pr\u00f3ximo dia 22 https://t.co/AzQnnFJ57m"
        },
        {
            "author_id": "1274301258",
            "created_at": "2017-03-14T21:54:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "841769515398639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Verde no parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis RJ https://t.co/MLly3mNpNW"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-03-14T21:41:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841766166951522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP 758 altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s, ambos no Par\u00e1. https://t.co/GnsAlXQZeo"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-03-14T21:39:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841765837329567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que solicitaram aten\u00e7\u00e3o com a Medida Provis\u00f3ria 758/2016, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim. https://t.co/AFp66rrJRA"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2017-03-14T21:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "841758325305937926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/QmixR9zpI0"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-14T21:03:05.000Z",
            "id": "841756592085311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\n.\nDomingo agora vai rolar trilha para... https://t.co/ihqrFrftrk"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-14T21:01:44.000Z",
            "id": "841756253122580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/i5vfs8nnJp https://t.co/UXKHK4XGFI"
        },
        {
            "author_id": "48132210",
            "created_at": "2017-03-14T20:30:08.000Z",
            "id": "841748299522691074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Santana do\u00a0Matos https://t.co/azwWVpwT3H"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2017-03-14T20:16:54.000Z",
            "id": "841744971606687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana do Matos poder\u00e1 ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal https://t.co/vW9fMO5sdX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-03-14T19:40:14.000Z",
            "id": "841735742334328838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os integrantes da C\u00e2mara T\u00e9cnica de Patrim\u00f4nio Cultural do Parque Nacional da Tijuca fizeram hoje uma visita aos... https://t.co/l8hRHzZmRb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-14T19:25:53.000Z",
            "id": "841732133261471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedosa do Jap\u00e3o R$30,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1ADZgo8pRR"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-14T19:07:09.000Z",
            "id": "841727416057888775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Local \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA); ETE funciona pr\u00f3ximo.\nSegundo os moradores, presen\u00e7a de ve\u00edculos \u00e9 constante."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-14T19:05:59.000Z",
            "id": "841727125778440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinheiro Vintage \ud83d\ude97\ud83d\udc14\ud83d\udc14\ud83d\ude97 #CriadouroS\u00edtioDasAves @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/Mm2YY85GyR"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-14T19:03:58.000Z",
            "id": "841726617676271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinha Isabral R$10,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc97 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LJcrOI3f9J"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-03-14T19:00:06.000Z",
            "id": "841725642211225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MagallanesyAnt\u00e1rtica \u2735 Parque Nacional Alberto de Agostini \u2735  https://t.co/oI7hSSjKGl https://t.co/zv7qE0aNBf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-14T18:55:19.000Z",
            "id": "841724438810894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m recebe Comiss\u00e3o da A3P https://t.co/6OGuvCMaTO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-14T18:40:57.000Z",
            "id": "841720824683982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2017-03-14T18:24:11.000Z",
            "id": "841716603016400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea #protegida \u00e9 #Retrocesso na #Preserva\u00e7\u00e3o #Ambiental  https://t.co/f6mBCcdgcp"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-14T17:43:25.000Z",
            "id": "841706346210811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609\ud83d\udca7TRILHAS PARA AS CACHOEIRAS DO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 19/03:\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\nDomingo agora vai rolar trilha... https://t.co/3OjHAMHPWN"
        },
        {
            "author_id": "204136753",
            "created_at": "2017-03-14T17:39:03.000Z",
            "id": "841705247928176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travel is always a #dream :  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Portugal \n https://t.co/3vIMOPdGXW"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2017-03-14T16:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.281708,
                        -16.685783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "841687055478476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \n\n#CO #CentroOeste #BSB #Bras\u00edlia #ParqueNacionalDeBras\u00edlia\u2026 https://t.co/Lu03oBKjpC"
        },
        {
            "author_id": "257453065",
            "created_at": "2017-03-14T15:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoreiraFranco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "841670514460512261",
            "in_reply_to_user_id": "38250514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoreiraFranco Por motivo de preserva\u00e7\u00e3o e disponibilidade perene de \u00e1gua precisamos anexar  a Usina do Funil ao Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-03-14T15:06:51.000Z",
            "id": "841666944243773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de... https://t.co/ZfdQ9zUq5K"
        },
        {
            "author_id": "856650404",
            "created_at": "2017-03-14T14:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "841665130442182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ccebxq1jI7"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2017-03-14T14:36:22.000Z",
            "id": "841659272987590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Anavilhanas e Viru\u00e1 e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ter\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas \u00famidas refor\u00e7ada https://t.co/0BNcTrIXT1"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-03-14T14:02:53.000Z",
            "id": "841650844114309122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mil fotografias que juntas comp\u00f5em uma sinfonia de... https://t.co/yJGIV6TTfl"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-03-14T14:02:50.000Z",
            "id": "841650831602663425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mil fotografias que juntas comp\u00f5em uma sinfonia de... https://t.co/fobmJ9xMBI"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-03-14T13:58:49.000Z",
            "id": "841649823669473287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HELDER BARROS: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mi... https://t.co/jx739klYQC"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-03-14T13:58:47.000Z",
            "id": "841649813053702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o cerca de 9 mil fotografias que juntas comp\u00f5em uma sinfonia de natureza e... https://t.co/o0GWQvoaRi"
        },
        {
            "author_id": "609373950",
            "created_at": "2017-03-14T13:52:08.000Z",
            "id": "841648141422198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nBarreirinhas - MA, 65590-000\n(98) 3349-1267\n\nhttps://t.co/nCTOaq7nZN @CarolBu18906377"
        },
        {
            "author_id": "407413011",
            "created_at": "2017-03-14T13:14:56.000Z",
            "id": "841638778569650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/nEFLFjMZcp"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-03-14T13:00:24.000Z",
            "id": "841635120004124674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Anavilhanas e Viru\u00e1 e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ter\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas \u00famidas refor\u00e7ada https://t.co/nggiC6lgM3"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-03-14T11:54:59.000Z",
            "id": "841618657960697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtor rural \u00e9 multado em R$ 50 mil por destruir \u00e1rea protegida -  https://t.co/MEOQt2Tfor https://t.co/owSFnBUQtG"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-03-14T11:52:14.000Z",
            "id": "841617967070773253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/h0aAatuJWq https://t.co/9Nmag2aTbo"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-03-14T11:37:09.000Z",
            "id": "841614171464642562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa(Mo\u00e7ambique) -Vasco Galante fala \u00e0 Antena1(Lisboa) https://t.co/Blw8D6a92j"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-14T11:24:27.000Z",
            "id": "841610976457707525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Cabe\u00e7a de Peixe - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim - RJ - Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/qkVILaaUxJ"
        },
        {
            "author_id": "284972806",
            "created_at": "2017-03-14T11:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "841610412768546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83e\udd85\u2600\ufe0f\u26f0 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/vCYs30A2xU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-14T11:15:24.000Z",
            "id": "841608697671536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2453388529",
            "created_at": "2017-03-14T10:22:15.000Z",
            "id": "841595322912657409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ieF3ZudHkI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:06:30.000Z",
            "id": "841591358615887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/MQH42vaito"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:05:19.000Z",
            "id": "841591058869997571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/bhYvpbGkSJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:04:39.000Z",
            "id": "841590894352576514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/LENfO8QCb7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-14T10:04:08.000Z",
            "id": "841590764048175105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PASO BRAVO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"PASO BRAVO... https://t.co/ds9u47VW0R"
        },
        {
            "author_id": "406766589",
            "created_at": "2017-03-14T09:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "841576082105106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana - https://t.co/w57gf0E342 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-14T09:04:24.000Z",
            "id": "841575728361701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre chamamento p\u00fablico: Objetivo \u00e9 selecionar entidade sem\u2026 https://t.co/NwyhcKJ0ly"
        },
        {
            "author_id": "74716301",
            "created_at": "2017-03-14T09:03:00.000Z",
            "id": "841575378816716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MP756 \u00e0s 14h30 - An\u00e1lise do plano de trabalho da comiss\u00e3o mista respons\u00e1vel pela MP, que altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo."
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2017-03-14T09:00:03.000Z",
            "id": "841574637276389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MagallanesyAnt\u00e1rtica \u2735 Parque Nacional Alberto de Agostini \u2735  https://t.co/oI7hSSjKGl https://t.co/jKjwnCl9XV"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-03-14T08:00:36.000Z",
            "id": "841559676420521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2SaXqHYGxQ https://t.co/jHnH21jWDo"
        },
        {
            "author_id": "4872801298",
            "created_at": "2017-03-14T03:37:04.000Z",
            "id": "841493355230089218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/PT6wH4Fdm2"
        },
        {
            "author_id": "2965045431",
            "created_at": "2017-03-14T02:53:22.000Z",
            "id": "841482355214831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu \u00f1 entendi...PQ N\u00c3O LEVARAM AS PESSOAS QUE ESTAVAM NO HOTEL PARA A \u00c1REA PROTEGIDA?????!!!  #AOnda"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2017-03-14T02:34:11.000Z",
            "id": "841477527944200193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuarista multado em R$ 50 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/3aFaDpRC71 https://t.co/muSV09kKNk"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2017-03-14T01:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "841458584361848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana | WikiParques - https://t.co/RuQC5Wxr9p via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "181150399",
            "created_at": "2017-03-14T00:08:30.000Z",
            "id": "841440866803806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte rupestre en Brasil\n\nToca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada - Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/9fcNq0OKXY"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-03-13T23:57:33.000Z",
            "id": "841438111175458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "POST NOVO! Hoje a gente conta tudinho sobre o passeio no bel\u00edssimo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confere j\u00e1: https://t.co/r1IjB4qqvf https://t.co/MjnRZ662Sn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-13T23:01:28.000Z",
            "id": "841423996767866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-13T21:19:08.000Z",
            "id": "841398242441080836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre chamamento p\u00fablico https://t.co/OXHCKAzxw0 https://t.co/qhG4vEZqvP"
        },
        {
            "author_id": "45897804",
            "created_at": "2017-03-13T20:46:58.000Z",
            "id": "841390150177443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERFEITO!!!! https://t.co/ozfZ4kPu38"
        },
        {
            "author_id": "581084023",
            "created_at": "2017-03-13T20:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Madonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "841387685512122369",
            "in_reply_to_user_id": "512700138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madonna BOA TARDE MADONNA .Uma boa semana para vo\u00e7e .Olha o PARQUE NACIONAL NATURAL TAYRONA fica na COLOMBIA tem praia nesse parque. https://t.co/4gDp4zLPxY"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2017-03-13T20:30:28.000Z",
            "id": "841385996335927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/yYyaFz6sOd https://t.co/nhHMd9WDfN"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-03-13T20:30:00.000Z",
            "id": "841385880862490625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/7oICpV4Ygj https://t.co/FcwnEGToVM"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2017-03-13T20:25:10.000Z",
            "id": "841384664640180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/4jwDjWwOvA https://t.co/1b8dYIHPUJ"
        },
        {
            "author_id": "837812362648354817",
            "created_at": "2017-03-13T19:51:14.000Z",
            "id": "841376124118695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entardecer,parque nacional serra do ouro branco.MG.Brasil. https://t.co/NLHw3PCaCJ"
        },
        {
            "author_id": "819688363112402944",
            "created_at": "2017-03-13T19:42:34.000Z",
            "id": "841373940756942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional jurubatiba - lagoa comprida  #jurubatiba #paisagens #semfiltro #naturezaperfeita\u2026 https://t.co/CoHjpFo28x"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2017-03-13T19:27:15.000Z",
            "id": "841370086015455233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de descanso, numa das f\u00e9rteis plan\u00edcies do parque nacional de Yellowstone.\n#likefotos, #yellowstone https://t.co/joSnUThCXU"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-13T18:43:03.000Z",
            "id": "841358964168237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que a fun\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e social da APA est\u00e1 seriamente amea\u00e7ada der ter sua extens\u00e3o atual diminu\u00edda em... https://t.co/fIQkRN5GnQ"
        },
        {
            "author_id": "3404188569",
            "created_at": "2017-03-13T18:40:23.000Z",
            "id": "841358294010728451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porque duas \u00e9 melhor que uma \ud83d\ude04\ud83d\ude0d. Foto \ud83d\udcf7: Viagem ao Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83d\ude4c \ud83d\udcbc \u26fa \ud83d\udc63\u2026 https://t.co/JhJoXfAaap"
        },
        {
            "author_id": "68762000",
            "created_at": "2017-03-13T18:01:45.000Z",
            "id": "841348573010759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um lugar chamado Pau Grande perto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, seria coincid\u00eancia? https://t.co/GP6XkKWd9W"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-13T17:55:35.000Z",
            "id": "841347018270347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nIncorporadora cedeu equipamentos para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto. Fogo atingiu metade da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em meio a estiage\u2026"
        },
        {
            "author_id": "791456032027447297",
            "created_at": "2017-03-13T17:51:33.000Z",
            "id": "841346005580804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartir https://t.co/pZGHxOVYlv"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-13T17:50:14.000Z",
            "id": "841345673417097221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o, feita pela Quercus, de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural das... https://t.co/7mLUsSfGj4"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-03-13T16:31:29.000Z",
            "id": "841325852948385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Risco da altera\u00e7\u00e3o da Flona Jamanxim piorar e levar outras UCs junto:  https://t.co/sAeREtsTB1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-13T16:25:47.000Z",
            "id": "841324420585123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas (AM), Parque Nacional do Viru\u00e1 (RR) e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS). \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xgGd8hwmuD"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2017-03-13T16:19:48.000Z",
            "id": "841322912695103489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana | WikiParques https://t.co/afnR0H1oPe"
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2017-03-13T15:55:00.000Z",
            "id": "841316674318028801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro Social do Mar acoller\u00e1 unha Xornada de Formaci\u00f3n para hostaleiros do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas - https://t.co/lAfQyu0m0O"
        },
        {
            "author_id": "738456034944143364",
            "created_at": "2017-03-13T14:49:32.000Z",
            "id": "841300196730515458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/0nqpMR7OMR"
        },
        {
            "author_id": "840393476332240896",
            "created_at": "2017-03-13T14:41:48.000Z",
            "id": "841298252884525057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem gente que tem coragem de nadar na cachoeira debaixo da ponte do Parque Nacional? Al\u00e9m de sujo s\u00f3 d\u00e1 favelado naquele lugar."
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-03-13T13:40:19.000Z",
            "id": "841282781225373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de areia e \u00e1guas azul-turquesa, apenas em Len\u00e7\u00f3is!\nLen\u00e7ois Maranhenses \u00e9 um belo parque nacional com muito... https://t.co/KK2gYkxSO4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-13T13:36:04.000Z",
            "id": "841281708595040258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/A1lZOd5RQ0 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-13T13:33:12.000Z",
            "id": "841280989678731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas\" https://t.co/wd2QcYcqzI"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-03-13T13:32:45.000Z",
            "id": "841280875027283969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/mNOUWz7ntP"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-03-13T13:31:12.000Z",
            "id": "841280486219554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/gwwXhPqH6L"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-13T13:30:23.000Z",
            "id": "841280277733359620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/PmbPRftU6q"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:28.000Z",
            "id": "841280048082567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/hYkUHEa8oa"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:28.000Z",
            "id": "841280046681604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/J2Gz7EME16"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:27.000Z",
            "id": "841280044165079045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/iVAhus7BTX"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:25.000Z",
            "id": "841280037458329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/O4F3AC3Dgn"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:15.000Z",
            "id": "841279994907172865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/6M00O0H6fa"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:07.000Z",
            "id": "841279961231048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/LDqok6YJQl"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-03-13T13:29:04.000Z",
            "id": "841279950053285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/pQFctPAZsZ"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:57.000Z",
            "id": "841279666958737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/wKy3bpS47k"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:54.000Z",
            "id": "841279653335642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/FB6yd9LIrl"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:53.000Z",
            "id": "841279650986786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/pWBmE5CtXp"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:53.000Z",
            "id": "841279649824948225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/tbXWrFc3Vp"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:53.000Z",
            "id": "841279648654745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/0GZ3b6r76z"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:52.000Z",
            "id": "841279644653441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/0wuTUkxSMW"
        },
        {
            "author_id": "830901448158371840",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:51.000Z",
            "id": "841279643340623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/XpZEYflhfQ"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:51.000Z",
            "id": "841279641428017153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/lpgX4nL4QS"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:48.000Z",
            "id": "841279628371087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/iHecTCUIeB"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:25.000Z",
            "id": "841279533496000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/rdAhZ1b5rD"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:21.000Z",
            "id": "841279516647424003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/GdTtEKrFxM"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:21.000Z",
            "id": "841279515498237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/kJVV5WKsZU"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:20.000Z",
            "id": "841279513694629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/lSXux8F5mb"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-03-13T13:27:16.000Z",
            "id": "841279496107966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/CajNoEZNpM"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-03-13T13:18:13.000Z",
            "id": "841277218999394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em Minas https://t.co/ShnzotUlMF"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-13T13:09:03.000Z",
            "id": "841274911557578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/dYaAib1G2O"
        },
        {
            "author_id": "16897369",
            "created_at": "2017-03-13T13:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574597,
                        -12.512364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "841274459701051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/4cBP0Pp8KV"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-03-13T12:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "jm_news"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "841262044536016901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental re\u00fane centenas de pessoas em PG https://t.co/lkMCe5yTWI - Via @jm_news"
        },
        {
            "author_id": "94371770",
            "created_at": "2017-03-13T12:03:29.000Z",
            "id": "841258412222607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL  SERRA DAS AREIAS...LINDO. https://t.co/7TgQeeZlEP"
        },
        {
            "author_id": "2916551251",
            "created_at": "2017-03-13T11:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "841251399249887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio tudo de bom. \ud83c\udf33\ud83d\udee9\ud83d\udc06\ud83d\udc22\ud83d\udd4a @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/KECM2p2XKR"
        },
        {
            "author_id": "755758418913296384",
            "created_at": "2017-03-13T11:29:09.000Z",
            "id": "841249771356602369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata V\u00e9u da Noiva que fica em Urubici (SC) e que tamb\u00e9m integra o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - forma\u00e7\u00e3o rochosa em basalto. https://t.co/FalQvPSIQQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-13T10:50:22.000Z",
            "id": "841240010414157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "41126714",
            "created_at": "2017-03-13T10:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "martchelab"
                    }
                ]
            },
            "id": "841231449630076928",
            "in_reply_to_user_id": "176846196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Martchelab dia desses teve uma reportagem de l\u00e1 que tavam usando uma \u00e1rea do Parque Nacional como dep\u00f3sito de lixo e tipo?????????"
        },
        {
            "author_id": "41126714",
            "created_at": "2017-03-13T10:03:04.000Z",
            "id": "841228105612161025",
            "in_reply_to_user_id": "41126714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que n\u00e3o conseguem criar a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ficam dizendo que t\u00e3o em prol do turismo inteligente"
        },
        {
            "author_id": "419454506",
            "created_at": "2017-03-13T08:56:12.000Z",
            "id": "841211280061059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Priscila Santos, gestora do Parque Nacional de Anavilhanas | WikiParques https://t.co/RHPoWd1UcY"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-03-13T07:54:07.000Z",
            "id": "841195654751830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim https://t.co/BAtJLbOowY https://t.co/4TiKwsNM0q"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-03-13T07:54:03.000Z",
            "id": "841195636292698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim https://t.co/3P3w0gSPrx https://t.co/5S4JtDgGeo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-03-13T06:57:17.000Z",
            "id": "841181353580351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim https://t.co/m5YbxmNTcb"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-03-13T05:29:17.000Z",
            "id": "841159206216577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/lrPJFa5GRS https://t.co/LojQA1eXlS"
        },
        {
            "author_id": "39554508",
            "created_at": "2017-03-13T05:20:56.000Z",
            "id": "841157103725174786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueando por el mundo...\nhttps://t.co/YX7dQer4x0 https://t.co/CLOGH62uYt"
        },
        {
            "author_id": "740001584654979072",
            "created_at": "2017-03-13T03:32:59.000Z",
            "id": "841129937344032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero subi o parque nacional de Itatiaia de novo"
        },
        {
            "author_id": "30388586",
            "created_at": "2017-03-13T03:12:45.000Z",
            "id": "841124846822162433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debateu limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana https://t.co/GpP4qtVsnx #Blog\u2026 https://t.co/bkHKN3xHcp"
        },
        {
            "author_id": "208112870",
            "created_at": "2017-03-13T02:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "requiaopmdb"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "841108083225047045",
            "in_reply_to_user_id": "95253000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@requiaopmdb detona picaretagem do tucano Richa, para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR. https://t.co/XMsWp2sGua Blog @esmaelmorais"
        },
        {
            "author_id": "39728285",
            "created_at": "2017-03-13T01:45:15.000Z",
            "id": "841102826684178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado zero com a natureza! https://t.co/LbuNSip157"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-03-13T01:16:02.000Z",
            "id": "841095472811016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/CrTpdcm3OE https://t.co/seOT6yZl79"
        },
        {
            "author_id": "30388586",
            "created_at": "2017-03-12T23:26:28.000Z",
            "id": "841067898982584322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debateu limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 https://t.co/cMm2GXwp89 #BlogDoRiomarBruno"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-03-12T23:24:02.000Z",
            "id": "841067288220565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/SSpXhvLtUp"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-03-12T23:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "841064795306655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/GaPeUimvCx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "24474471",
            "created_at": "2017-03-12T23:07:41.000Z",
            "id": "841063172786253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 que o Paran\u00e1 acha pouco j\u00e1 ter dizimado quase toda a sua mata nativa. https://t.co/wEQxdQVkQv"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-03-12T22:54:39.000Z",
            "id": "841059895252258820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque na agenda: A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Domingo no Campus acontecer\u00e1 no dia 04 de junho, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. #VemproDomingonoCampus"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-12T22:35:28.000Z",
            "id": "841055068115857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "94371770",
            "created_at": "2017-03-12T21:56:40.000Z",
            "id": "841045300143902721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL  SERRA DAS AREIAS...LINDO. https://t.co/xPVv7VRj0K"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-03-12T21:40:30.000Z",
            "id": "841041232063213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina National Park (Parque Nacional da Chapada Diamantina), Bahia, Brasil\u2026 https://t.co/5QK0i4RTK2"
        },
        {
            "author_id": "221556910",
            "created_at": "2017-03-12T21:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3105506,
                        -22.789304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "841039132830883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja calmaria em meio \u00e0 tempestade \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udfdd @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rgaos https://t.co/rrqmXqE6vj"
        },
        {
            "author_id": "463050164",
            "created_at": "2017-03-12T20:47:48.000Z",
            "id": "841027970034741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/UcivVbLhe3"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-03-12T20:25:39.000Z",
            "id": "841022396068839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/qwYkb5UEP1"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-03-12T19:29:10.000Z",
            "id": "841008180570251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo no Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\udc63\n#LosTrilheirosRJ @\u2026 https://t.co/kHAmIQ3xwE"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-12T19:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "841003416415526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fim. (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/bl3lThsHpH"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-12T19:07:18.000Z",
            "id": "841002680541675522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/ueGjjEt9Ez https://t.co/xKazqG9HTx"
        },
        {
            "author_id": "488785458",
            "created_at": "2017-03-12T18:36:30.000Z",
            "id": "840994929249796097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #extremadura #monfrag\u00fceando https://t.co/N7dR5HZ6g1"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-03-12T18:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "840990630360862724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira \ud83d\ude0e\ud83d\ude01 #pas #eodanone \ud83e\udd14#descubra @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/YwFq8Evfg2"
        },
        {
            "author_id": "87977220",
            "created_at": "2017-03-12T17:16:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "840974818128338946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque nacional fazer uma trilha com os mlk... \ud83d\ude0e\ud83d\udeb6\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2017-03-12T16:43:12.000Z",
            "id": "840966414336962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 | Paran\u00e1 Portal https://t.co/Xyuz8SVNN0"
        },
        {
            "author_id": "61058462",
            "created_at": "2017-03-12T16:23:55.000Z",
            "id": "840961562768756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "SOU CONTRA a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana no PR.\n\nPol\u00edtico$ e empres\u00e1rio$:\ndeixem a Escarpa Devoniana em paz. https://t.co/UNl82f74br"
        },
        {
            "author_id": "84499840",
            "created_at": "2017-03-12T15:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "840954230814920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quando cheguei no insta...Era tudo mato! \ud83c\udf40\u2618\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jaWzm5H9Vf"
        },
        {
            "author_id": "2265354648",
            "created_at": "2017-03-12T15:29:37.000Z",
            "id": "840947898359664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se siente encantada en Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6V0Ng3vXOr"
        },
        {
            "author_id": "1892964902",
            "created_at": "2017-03-12T15:27:40.000Z",
            "id": "840947407286370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/o5bYW6JlpI"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-12T15:13:57.000Z",
            "id": "840943953901961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro: https://t.co/snuuxGeciV"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-12T15:02:26.000Z",
            "id": "840941056761950210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/PHnWvVNbg6 https://t.co/YSeTnuzd7W"
        },
        {
            "author_id": "714288288",
            "created_at": "2017-03-12T14:36:14.000Z",
            "id": "840934462942773252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/fFohMwpUFI https://t.co/x9h3NmwAg5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-12T14:30:32.000Z",
            "id": "840933030499889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig\u00eancia ambiental, um parque nacional est\u00e1 amea\u00e7ado no Canad\u00e1: https://t.co/SH46APtdwG"
        },
        {
            "author_id": "289440709",
            "created_at": "2017-03-12T14:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "840928736639893505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#BogotaALaCalle1DeAbril \nParque Nacional Hora: 10 am #VamosALaCalle #Abril1ALaCalle https://t.co/bdG8zf6dgv"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2017-03-12T13:57:40.000Z",
            "id": "840924759319822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 | Paran\u00e1 Portal https://t.co/ccnYtY3dvX"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2017-03-12T13:42:23.000Z",
            "id": "840920913340174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana | WikiParques https://t.co/2OAcWAgRED"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2017-03-12T13:34:33.000Z",
            "id": "840918940020809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/G8ttukYBjJ https://t.co/nTjOdjtOvU"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-12T13:10:06.000Z",
            "id": "840912786485997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#SuaFoto Laguna 69, no Parque Nacional Huascaran, Peru. Foto de Fayson Merege \u00e9 a escolhida de hoje. Participe: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/sS4i0R2skK"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-03-12T13:01:43.000Z",
            "id": "840910676138770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/yPOO8h4eAR https://t.co/KQilwNgtd0"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-12T11:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840883457681174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos... (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/qHi7UEdQxJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-12T10:15:20.000Z",
            "id": "840868807602245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2017-03-12T10:11:54.000Z",
            "id": "840867941688213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/3X28akTkyK"
        },
        {
            "author_id": "232637581",
            "created_at": "2017-03-12T09:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "840860577891258369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esmael Morais @esmaelmorais  \n Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR... https://t.co/WLMQwMzrcH"
        },
        {
            "author_id": "73724538",
            "created_at": "2017-03-12T09:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 50,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "840855737526018049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De molho na fila (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/oWVE7r8TqN"
        },
        {
            "author_id": "103789083",
            "created_at": "2017-03-12T06:06:23.000Z",
            "id": "840806156717154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/EfuPi0Gkc2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-12T05:45:03.000Z",
            "id": "840800786854604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-12T03:30:37.000Z",
            "id": "840766956714246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus Eu Confio em V\u00f3s \u2b50\u2b50\u2b50 #Am\u00e9m\u2b50 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/SlLkh425iF"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2017-03-12T01:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SignorinaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "840733505319501824",
            "in_reply_to_user_id": "64514647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SignorinaD tem q ter acoes nesse sentido mesmo...e junto c educacao da populacao...ai funciona! Tem gato em parque nacional!!"
        },
        {
            "author_id": "59490089",
            "created_at": "2017-03-12T00:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        146.394,
                        -39.0133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c892f78d6c4bafe"
            },
            "id": "840716309251969026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wilsonspromontorynationalpark #outdoors #wildlife #wombat @ Parque nacional Promontorio Wilsons https://t.co/tU2Unduy0J"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2017-03-12T00:05:30.000Z",
            "id": "840715334571122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0PR https://t.co/ceAuhxwFS5 https://t.co/kIxF94nA4l"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-11T23:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840703818610421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo no TCC da breja (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/myISZ6TsQj"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2017-03-11T22:19:30.000Z",
            "id": "840688658453803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/dfARqucyll"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-03-11T22:06:30.000Z",
            "id": "840685389375504386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigadistas debelam fogo em \u00e1rea do Parque Nacional; novo foco \u00e9 identificado em Itua\u00e7u - https://t.co/qci1HYgkwO https://t.co/7fVdwSUKrg"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-03-11T22:06:28.000Z",
            "id": "840685380668133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigadistas debelam fogo em \u00e1rea do Parque Nacional; novo foco \u00e9 identificado em Itua\u00e7u - https://t.co/kmeytbB3Jo https://t.co/HqcZSGqLww"
        },
        {
            "author_id": "19657485",
            "created_at": "2017-03-11T22:03:57.000Z",
            "id": "840684749031120902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/5d2bA3Dpfe https://t.co/Pq3mGyz11R"
        },
        {
            "author_id": "19657485",
            "created_at": "2017-03-11T22:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "840684431069347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Requi\u00e3o detona picaretagem de Richa para reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR: https://t.co/i6vpAdsa6p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-11T22:02:29.000Z",
            "id": "840684375851298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-03-11T21:34:48.000Z",
            "id": "840677413134712835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grupo de ind\u00edgenas da bloquearam a rodovia BA-489 e ocuparam o Parque Nacional do Descobrimento, neste s\u00e1bado... https://t.co/WB1dtLaoad"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-03-11T21:34:23.000Z",
            "id": "840677304888119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRADO | Ind\u00edgenas bloqueiam rodovia e ocupam Parque\u00a0Nacional https://t.co/CGOg2tbt3l https://t.co/iDrHeOW803"
        },
        {
            "author_id": "82980801",
            "created_at": "2017-03-11T20:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "840664346569146370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o com o coroa! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc51 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pLECiSzf5L"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2017-03-11T20:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 63,
                        "username": "relivecc"
                    }
                ]
            },
            "id": "840659657219792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Parque Nacional Itatiaia ' https://t.co/YjA0czZPx4 via @relivecc"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2017-03-11T20:21:10.000Z",
            "id": "840658882636742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao quintal de casa. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2\ud83d\udca8 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uiWWbfDiwn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-11T19:50:35.000Z",
            "id": "840651183421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nObras foram constru\u00eddas \u00e0s margens do rio Paraguai-Mirim, \u00e1rea protegida. Constru\u00e7\u00e3o de casa j\u00e1 tinha sido interditada, mas empresa a c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-03-11T19:00:04.000Z",
            "id": "840638469806403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma do Weyb's L\u00e3 Paes Landim se divertindo na toca Canoas no Parque Nacional da Serra da Capivara &lt;3\n\n:-) https://t.co/ixrf2bX2SD"
        },
        {
            "author_id": "112842215",
            "created_at": "2017-03-11T18:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.8275,
                        -38.2032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ea289b3b11d4c1"
            },
            "id": "840627298667773953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca \ud83c\udf1f @ Parque nacional Tolhuaca https://t.co/TXLtZQFPeC"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-11T17:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840621062845018115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qOJH55PqET"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2017-03-11T17:29:52.000Z",
            "id": "840615771235635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios voltam a invadir o Parque Nacional do Descobrimento em Prado | Prado Online https://t.co/poZoyLoXLR"
        },
        {
            "author_id": "24349535",
            "created_at": "2017-03-11T17:15:09.000Z",
            "id": "840612070030745604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"Maragogi\" significa\u201crio livre\u201d. A praia faz parte da Costa dos Corais, a maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/xPTFOouBpl"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-11T16:45:23.000Z",
            "id": "840604575673511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari https://t.co/aIn1JQiCZK"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-03-11T16:45:01.000Z",
            "id": "840604484233502724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #cataratas https://t.co/DVGkd3PjjW via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-11T16:44:27.000Z",
            "id": "840604343808200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aLTkYVSEoZ"
        },
        {
            "author_id": "127620714",
            "created_at": "2017-03-11T16:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840603165112193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/T6JkWzhrI2"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2017-03-11T16:19:14.000Z",
            "id": "840597995196469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Rppn Alto Montana Itamonte Mg https://t.co/f0wDxvjWa9"
        },
        {
            "author_id": "40334176",
            "created_at": "2017-03-11T15:54:18.000Z",
            "id": "840591720685457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "N\u00e3o mandaram demolir  o Triplex Mans\u00e3o dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Paraty. Muito menos... https://t.co/IQUYTH8Snv"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2017-03-11T15:18:12.000Z",
            "id": "840582637181906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teve tumulto em audi\u00eancia que discutiu a redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/kX6U6GxB1h"
        },
        {
            "author_id": "211664894",
            "created_at": "2017-03-11T14:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "840576304420388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Tentei dormi mais n\u00e3o me deixaram \ud83d\ude22\ud83c\udf1e\ud83c\udf21\ud83c\udf0a\ud83c\udfca\ud83d\udc83\ud83c\udf79 #segueosabado #calordesse #tibum @ Reserva Biologica\u2026 https://t.co/llOswXc96d"
        },
        {
            "author_id": "285462357",
            "created_at": "2017-03-11T13:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "840560135420428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/IV5dOIDn8j"
        },
        {
            "author_id": "184988999",
            "created_at": "2017-03-11T13:42:36.000Z",
            "id": "840558576561209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3! \u00d3tima iniciativa para a conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies e da caatinga!\nhttps://t.co/D2rrrkaf4R https://t.co/XLWfIfoUBY"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-03-11T13:00:13.000Z",
            "id": "840547910232231937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Jte3IYOgVW https://t.co/IdK8xQjf9V"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2017-03-11T12:14:44.000Z",
            "id": "840536465008402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista aposta na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo de baba\u00e7u https://t.co/MJYeKLVICN"
        },
        {
            "author_id": "285462357",
            "created_at": "2017-03-11T12:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "840535171740905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/l6FMsG19Bs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-11T11:47:30.000Z",
            "id": "840529612048338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "249417801",
            "created_at": "2017-03-11T11:43:10.000Z",
            "id": "840528522208784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AI MEU DEUS UM PUMA NO PARQUE NACIONAL impressionanente mesmo um animal no meio do mato onde o ser humano acha q pode mandar"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2017-03-11T10:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "NoticiasdeVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "840515720303804420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o prazo para participar na XII xornada para profesionais do sector tur\u00edstico no Parque Naci https://t.co/GmuyfRqcQN @noticiasdevigo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-11T09:50:39.000Z",
            "id": "840500204742836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-03-11T08:34:09.000Z",
            "id": "840480955877986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental re\u00fane centenas de pessoas em PG https://t.co/YVLdK5vw4y https://t.co/FnJjeubdz1"
        },
        {
            "author_id": "749714098850521088",
            "created_at": "2017-03-11T08:27:05.000Z",
            "id": "840479177446838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Parque Nacional de Urewera foi-lhe reconhecida personalidade jur\u00eddica. Ningu\u00e9m o det\u00e9m. Tem os mesmos direitos... https://t.co/4Xb1GQNipb"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-03-11T05:03:28.000Z",
            "id": "840427933789507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/7oICpV4Ygj https://t.co/XQIvGYiKxB"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-03-11T04:44:16.000Z",
            "id": "840423102148366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/mjHeuKUJoh #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2389371074",
            "created_at": "2017-03-11T04:08:23.000Z",
            "id": "840414072046788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que reduzir e a quantidade de deputados na base da BALA nessa porra !! Os cara acha que o mundo e eles pra... https://t.co/Xc3HToWe1L"
        },
        {
            "author_id": "1447420056",
            "created_at": "2017-03-11T01:54:46.000Z",
            "id": "840380444851994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reduzir 70% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ignor\u00e2ncia!"
        },
        {
            "author_id": "6253072",
            "created_at": "2017-03-11T01:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36387398,
                        -20.34912114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "840379194215346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espiritosanto #brasil #cariacica #reservabiologica #nature @ Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/5N5pNwKCIy"
        },
        {
            "author_id": "6253072",
            "created_at": "2017-03-11T01:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36387398,
                        -20.34912114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "840378608522739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espiritosanto #laranja #orange #cariacica @ Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/vlaNwBNDHi"
        },
        {
            "author_id": "6253072",
            "created_at": "2017-03-11T01:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.36387398,
                        -20.34912114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "840377765551472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acerola #espiritosanto #brazil #djonasbernard #nature @ Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/dEf9aVvDue"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-03-11T01:36:41.000Z",
            "id": "840375893260394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/IjYyPrcLk6"
        },
        {
            "author_id": "147662835",
            "created_at": "2017-03-11T01:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "840374327426068483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eda 4 - Cataratas do Igua\u00e7u // Refugio G\u00fcir\u00e1 Oga @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/TxZfNRRo1x"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-03-11T01:10:08.000Z",
            "id": "840369214946971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/ZSGOVH1aJD"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:41.000Z",
            "id": "840368598577221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/fV2paN0su4"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:24.000Z",
            "id": "840368523826274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/3LxowJm42a https://t.co/JY7XgPEMif"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:23.000Z",
            "id": "840368522689560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/d1PX3FKvZa https://t.co/XW0UqoSf3b"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:20.000Z",
            "id": "840368510635200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/l2NeiQG8G0 https://t.co/OkaVpUvW9N"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-03-11T01:07:10.000Z",
            "id": "840368467396059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/kwB5nACooc https://t.co/qc5EVrNadW"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-03-11T01:04:29.000Z",
            "id": "840367790959800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/sSHqjoCoPO https://t.co/DWrrBEiPGq"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-11T01:04:14.000Z",
            "id": "840367728892473345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/h1DgmwDHQM #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367660743311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/GzfmmNB6JT https://t.co/xYVARuaLrS"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367660659499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/2kuZLGDY7O https://t.co/bG16IFQoQs"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367660630134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/8moG8jtp6Y https://t.co/RoNtJClC9a"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:58.000Z",
            "id": "840367659703185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/kWUdPzHWgO https://t.co/fWl803CeOX"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:57.000Z",
            "id": "840367656846819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/UvSjhjNyjs https://t.co/pAW6IjPlZf"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:57.000Z",
            "id": "840367656351940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/exAG3agvCa https://t.co/1N7ZWuHZBd"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:56.000Z",
            "id": "840367654539952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/Hj77apZkUr https://t.co/Rsolb5nVzg"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:55.000Z",
            "id": "840367647753625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/TsNAuzVkt9 https://t.co/KssJnUFb3P"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:54.000Z",
            "id": "840367646591733762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/AcEZTbZP7K https://t.co/8ReOuG7cY7"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:52.000Z",
            "id": "840367635795660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/6djZ76o07S https://t.co/dwLVgIg1os"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:51.000Z",
            "id": "840367634382184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/RaQLwStiQC https://t.co/L61W51r0vb"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:50.000Z",
            "id": "840367628581396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/IU1Y4QE9a8 https://t.co/NDNdE44GgG"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-03-11T01:03:47.000Z",
            "id": "840367615650349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/pVeIT1fs7i https://t.co/TbzIPHRulK"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:10.000Z",
            "id": "840367207179730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR: Alunos de queriam assistir a audi\u00eancia\u2026 https://t.co/0zEsJZOmQS"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:08.000Z",
            "id": "840367199269224449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/eOJYEz3X0D"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:08.000Z",
            "id": "840367198728200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/7tOHq9mqp2"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-03-11T01:02:06.000Z",
            "id": "840367191040049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/b496vyISUv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-11T00:59:17.000Z",
            "id": "840366482848641025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR\" https://t.co/qpeRIZ57Sx"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-03-11T00:59:15.000Z",
            "id": "840366472748769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR #G1 https://t.co/TVCyTIrz6w"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-11T00:58:28.000Z",
            "id": "840366277252251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/4891QDIrVh"
        },
        {
            "author_id": "74803689",
            "created_at": "2017-03-11T00:54:28.000Z",
            "id": "840365272703881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Penha Longa, um antigo pal\u00e1cio do s\u00e9culo XIX, fica localizado em um parque nacional nas montanhas de... https://t.co/LX41zjpH7e"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:10.000Z",
            "id": "840364942125539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/1N6VI8gRKJ https://t.co/OqD2qKD6xW"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:10.000Z",
            "id": "840364942121357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/fW5MG5clI6 https://t.co/TYblkx6Rpw"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:08.000Z",
            "id": "840364937453039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/y2riQ04SeV https://t.co/8vhUGBGASy"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:08.000Z",
            "id": "840364934378676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/iOwJR9CG8d #timbeta #sdv https://t.co/0oloel5xuw"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-03-11T00:53:07.000Z",
            "id": "840364932705132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por neglig?ncia ambiental, um parque nacional est? amea?ado no Canad? https://t.co/zmI7kUFaWf https://t.co/39hVLCPLUH"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:11.000Z",
            "id": "840363687672176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/LpAgpJ6zhs"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:06.000Z",
            "id": "840363668474888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/EXibLuFaJI"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:05.000Z",
            "id": "840363664175697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/INa59pbWV1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-11T00:48:04.000Z",
            "id": "840363659599712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes protestam contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PR https://t.co/XjG1ohiqF4"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2017-03-11T00:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "840362761766998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1j7NmjNf9F"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-03-11T00:30:55.000Z",
            "id": "840359343455256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Chapada dos Veadeiros National Park (Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/vohVIDtVq3"
        },
        {
            "author_id": "84944908",
            "created_at": "2017-03-11T00:23:36.000Z",
            "id": "840357503170945024",
            "in_reply_to_user_id": "84944908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querem reduzir a nossa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), deem uma forcinha com uma assinatura para que isso n\u00e3o aconte\u00e7aaa"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-03-11T00:04:21.000Z",
            "id": "840352659513196545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental re\u00fane centenas de pessoas em PG https://t.co/dDE4jgn2n3 https://t.co/ziVhxVcaf9"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-03-10T23:53:32.000Z",
            "id": "840349938093576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/8VbHIZIBly"
        },
        {
            "author_id": "150796108",
            "created_at": "2017-03-10T22:56:52.000Z",
            "id": "840335676763721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/Bw4A3hAtvI"
        },
        {
            "author_id": "150796108",
            "created_at": "2017-03-10T22:51:48.000Z",
            "id": "840334400336384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe completa \ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/XkLyaOMURq"
        },
        {
            "author_id": "727308469",
            "created_at": "2017-03-10T22:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "840329021200162819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco Lagos, Parque Nacional de Montebello, Chiapas. https://t.co/W208ABnc2n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39355313",
            "created_at": "2017-03-10T22:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.192642,
                        -17.518911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "840326217526054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos. @ Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/iy9buMTCJI"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-03-10T21:43:18.000Z",
            "id": "840317162405400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oT1LXpzipj https://t.co/WGs2mp52KM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-10T21:35:28.000Z",
            "id": "840315191900422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-03-10T21:30:32.000Z",
            "id": "840313950570991620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB e MP se manifestaram sobre mudan\u00e7as na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/tBD4JzCFTJ"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2017-03-10T20:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "NoticiasdeVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "840297212454289415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o prazo para participar na XII xornada para profesionais do sector tur\u00edstico no Parque Naci https://t.co/GmuyfRqcQN @noticiasdevigo"
        },
        {
            "author_id": "76329706",
            "created_at": "2017-03-10T20:15:36.000Z",
            "id": "840295090690088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia de Campo na TV: ILP favorece manejo sustent\u00e1vel no entorno de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... https://t.co/Vs7X8wzAIm"
        },
        {
            "author_id": "455088660",
            "created_at": "2017-03-10T20:11:53.000Z",
            "id": "840294157537169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas \u2014 se sentindo energizada em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/IsomFyiYtk"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-03-10T19:23:30.000Z",
            "id": "840281981409714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/bUNzzEDnSr https://t.co/5NrqS6gwPE"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-03-10T18:54:05.000Z",
            "id": "840274576928006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Mel no Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/tM9c27IJXl"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-10T18:05:10.000Z",
            "id": "840262268931715077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista aposta na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo de baba\u00e7u: Projeto que envolve 30 fam\u00edlias\u2026 https://t.co/OsjaqZvXh3"
        },
        {
            "author_id": "454341781",
            "created_at": "2017-03-10T17:39:55.000Z",
            "id": "840255911822274562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passar um dia de aventuras na RPPN Ninho do Corvo em Prudent\u00f3polis!!!\nSa\u00edda de Castro, Carambe\u00ed e Ponta... https://t.co/LVQaevWmhn"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-03-10T17:31:02.000Z",
            "id": "840253676350398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio, Arcos de Valdevez \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lU5jv02lED"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-10T17:24:09.000Z",
            "id": "840251944656596993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Tocantins aposta na produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo de baba\u00e7u https://t.co/iTxZrwLEXh"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-03-10T17:05:06.000Z",
            "id": "840247150780993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia publica decreto legislativo regional que cria a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: A Assembleia\u2026 https://t.co/BUAB3Dq75o #dnoticias https://t.co/zSJpVSywIg"
        },
        {
            "author_id": "454341781",
            "created_at": "2017-03-10T17:02:21.000Z",
            "id": "840246458934792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passar um dia de aventuras na RPPN Ninho do Corvo em Prudent\u00f3polis!!!\n\nSa\u00edda de Castro, Carambe\u00ed e Ponta... https://t.co/FCWEd1mOha"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T16:01:27.000Z",
            "id": "840231134449532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/WDuRIcDaXD"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T16:00:24.000Z",
            "id": "840230869520547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/nud5YJjlSP"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:59:03.000Z",
            "id": "840230528787853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/sCmr2NZwfg"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:55:09.000Z",
            "id": "840229546205052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI, foto Andr\u00e9 Pessoa. https://t.co/hLVMfIPKMr"
        },
        {
            "author_id": "721821103941894149",
            "created_at": "2017-03-10T15:54:12.000Z",
            "id": "840229307821748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP diz que projeto para diminuir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um retrocesso https://t.co/Js7Pp20LE0 #escarpadevoniana #estamosdeolho"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:53:42.000Z",
            "id": "840229180679815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/v9tjfkDAAH"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:51:04.000Z",
            "id": "840228517963018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jC00rYBFO0"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2017-03-10T15:50:06.000Z",
            "id": "840228277960732676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/0Xv6CLDP7e"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2017-03-10T15:43:26.000Z",
            "id": "840226598745980934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a das mulheres no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/LAdDOzx44N"
        },
        {
            "author_id": "721821103941894149",
            "created_at": "2017-03-10T15:41:09.000Z",
            "id": "840226025569210374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa #G1 https://t.co/uaBkkFjtc5"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-03-10T15:23:58.000Z",
            "id": "840221697982771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos retratos que mais gosto da viagem: leopardo tranquilo no Parque Nacional South Luangwa na\u2026 https://t.co/3OoppjRpw6"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-10T15:04:34.000Z",
            "id": "840216819352911875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa\" https://t.co/bLUg8m3jog"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2017-03-10T15:01:05.000Z",
            "id": "840215941870997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #DestinoDoDia de hoje \u00e9 a singular Alta Capara\u00f3, casa do Parque Nacional do Capara\u00f3. Um dos grandes destaques... https://t.co/zBCaqzGqRj"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-10T14:59:25.000Z",
            "id": "840215521056456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/ksRALuw642 #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-10T14:58:21.000Z",
            "id": "840215252381925378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/QAOn475gSr"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:12.000Z",
            "id": "840212195019497474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/fvFHhWXgJi"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:07.000Z",
            "id": "840212173133619201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/n6F7Gx0ocN"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:06.000Z",
            "id": "840212170294071301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/zlnZp3JvHb"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-10T14:46:04.000Z",
            "id": "840212163637723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Ponta Grossa https://t.co/yW0piVViI8"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-03-10T14:32:41.000Z",
            "id": "840208793896124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Somos um destino de natureza com um patrim\u00f3nio natural e cultural \u00fanicos em Portugal. Estamos no Parque Nacional... https://t.co/VyIUKBwpP1"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2017-03-10T13:59:09.000Z",
            "id": "840200354386046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP diz que projeto para diminuir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um retrocesso - G1 Paran\u00e1 - Paran\u00e1 TV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... https://t.co/fZLHkPU1os"
        },
        {
            "author_id": "3448911736",
            "created_at": "2017-03-10T13:57:54.000Z",
            "id": "840200040320753666",
            "in_reply_to_user_id": "3448911736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finaliza afirmando que o Parque Nacional dos Campos Gerais solicita a paralisa\u00e7\u00e3o do projeto de lei."
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-03-10T13:41:28.000Z",
            "id": "840195906196627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vem conhecer mais um pouco sobre Foz do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/nKBJN483He"
        },
        {
            "author_id": "792073466434420736",
            "created_at": "2017-03-10T13:29:21.000Z",
            "id": "840192856337874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 - Ara ararauna\nAvistamento:\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nGoi\u00e1s - Brasil \nJan - 17 https://t.co/qd66A7PeuK"
        },
        {
            "author_id": "4414285816",
            "created_at": "2017-03-10T13:28:28.000Z",
            "id": "840192633511243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Se o projeto for aceito, apenas a crista da escarpa estar\u00e1 dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\", argumenta Guimar\u00e3es #Audi\u00eanciaAPA"
        },
        {
            "author_id": "3448911736",
            "created_at": "2017-03-10T13:21:12.000Z",
            "id": "840190803247058948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gilson chama a aten\u00e7\u00e3o que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da APA da Escarpa Devoniana n\u00e3o se restringe apenas ao degrau entre os planaltos."
        },
        {
            "author_id": "3448911736",
            "created_at": "2017-03-10T13:16:51.000Z",
            "id": "840189710970556416",
            "in_reply_to_user_id": "3448911736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O professor tamb\u00e9m explica as diferen\u00e7as entre duas grandes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-03-10T13:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "840189248791699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FiqueLigado! Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u (PR) abre inscri\u00e7\u00f5es para meia maratona https://t.co/MfrN0PozV7 @ICMBio https://t.co/3Hr63a9tQb"
        },
        {
            "author_id": "71807215",
            "created_at": "2017-03-10T13:07:56.000Z",
            "id": "840187467642855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente aqui no Teatro \u00d3pera para discutir o projeto de lei que reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. https://t.co/gFkeBUUqck"
        },
        {
            "author_id": "2424463392",
            "created_at": "2017-03-10T12:00:05.000Z",
            "id": "840170389162582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas realiza levantamento flor\u00edstico da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/WoWtUWr1fL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-10T11:45:01.000Z",
            "id": "840166601311866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TENENTE AGRIPINO ENCISO e RESERVA NATURAL CERRO CABRERA-TIMANE\" do PARAGUAI... https://t.co/1rTAU1neVN"
        },
        {
            "author_id": "2261048097",
            "created_at": "2017-03-10T11:44:46.000Z",
            "id": "840166535658270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto o prazo para participar na XII xornada para profesionais do sector tur\u00edstico no Parque Nacional das Illas\u2026 https://t.co/5inMNh9YF3 https://t.co/Il2b5F0NT2"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-03-10T11:23:54.000Z",
            "id": "840161286193311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prov\u00edncia chinesa realocar\u00e1 mais de 170 mil pessoas com parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o de #pandas  https://t.co/q7cAMLItSN https://t.co/09UiEtIddJ"
        },
        {
            "author_id": "4414285816",
            "created_at": "2017-03-10T11:22:03.000Z",
            "id": "840160818989805570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da Escarpa Devoniana foi reduzida em 70% nos \u00faltimos 25 anos #Audi\u00eanciaAPA"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2017-03-10T10:53:55.000Z",
            "id": "840153737796624390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de muita \u00e1gua nas Cataratas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u tem animais e plantas que merecem\u2026 https://t.co/eX0Zq8fCBx"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-10T10:25:11.000Z",
            "id": "840146509639303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (10), \u00e0s 09h, acontece, em Ponta Grossa, uma audi\u00eancia p\u00fablica para apresentar o projeto de lei... https://t.co/y0UPASucBL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-10T09:16:29.000Z",
            "id": "840129219220787202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2017-03-10T07:52:00.000Z",
            "id": "840107957257879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/AeylWNzvbY"
        },
        {
            "author_id": "246567936",
            "created_at": "2017-03-10T05:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "C3NZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "840079738047684609",
            "in_reply_to_user_id": "220854011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C3NZO mais longe ainda porra tava vendo fica proximo do parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "27325628",
            "created_at": "2017-03-10T02:55:21.000Z",
            "id": "840033305517006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hj, 6.f, 10/03, 9h, Cine \u00d3pera PG, Audi\u00eancia P\u00fablica discute PL 527. Vem c a gente defender \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Escarpa Devoniana PR!"
        },
        {
            "author_id": "163939711",
            "created_at": "2017-03-10T02:19:51.000Z",
            "id": "840024369170636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/ftwAVcqg4V"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-03-09T23:55:21.000Z",
            "id": "839988005653868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00f5es para meia maratona \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/y0AVWKpYMI https://t.co/E4AtApeMXJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-09T22:50:24.000Z",
            "id": "839971662779068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-03-09T22:38:21.000Z",
            "id": "839968629601013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/7wP7WyqyTn https://t.co/LoB0rYi6BF"
        },
        {
            "author_id": "1361904883",
            "created_at": "2017-03-09T21:12:23.000Z",
            "id": "839946993422254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c1BADO COMBOIO AS 8:00 AT\u00c9 O PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO EM PRADO.\nCOM SHOW DE Ayrton Ramos Cover do RAUL... https://t.co/b4uDcAuGgx"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2017-03-09T21:11:15.000Z",
            "id": "839946708779945991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a 350 km do nordeste de Melbourne e pertencente ao Parque Nacional de Mount Buffalo, o Monte Buffalo... https://t.co/P2jTUnliVn"
        },
        {
            "author_id": "85374812",
            "created_at": "2017-03-09T20:52:08.000Z",
            "id": "839941896772411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta e animais em plena Porto Alegre. Reserva biol\u00f3gica estuda esp\u00e9cies. Infelizmente, uma not\u00edcia triste, a... https://t.co/3Vbe0JcQe0"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2017-03-09T20:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839929896315027460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona a noite @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/6ZtQpAsRnj"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2017-03-09T19:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839928471048577026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Migas @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/3P4ZgRydNN"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2017-03-09T19:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839928318740869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humildade em pessoas @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/ThZleJHcyy"
        },
        {
            "author_id": "58949613",
            "created_at": "2017-03-09T19:38:52.000Z",
            "id": "839923459476058116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA VIT\u00d3RIA PARA O NOSSO PARQUE NACIONAL DAS NASCENTES DO RIO PARNA\u00cdBA:\n\nPor decis\u00e3o un\u00e2nime o Supremo... https://t.co/g5LQkNZla1"
        },
        {
            "author_id": "2784326449",
            "created_at": "2017-03-09T19:22:08.000Z",
            "id": "839919249908977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas dos Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire\nVIAGEM NO TEMPO  - Antiga Pedreira Galinha... https://t.co/ARblVjRDJu"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-09T19:16:07.000Z",
            "id": "839917732749578241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/Q1AnxDpQpj https://t.co/f5jTGDa4OK"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-03-09T19:09:06.000Z",
            "id": "839915966947549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o da Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa ser\u00e1 criada uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) com 450 hectares. #JuntosPorMaric\u00e1 https://t.co/xKn7iKqK8V"
        },
        {
            "author_id": "174736520",
            "created_at": "2017-03-09T18:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "839911584575152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TgBdhT8aCG"
        },
        {
            "author_id": "2947882270",
            "created_at": "2017-03-09T17:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "839891751724847106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s dois \u2764\ufe0f @ Lago Azul - Parque Nacional https://t.co/lFVSjj95tS"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-09T17:21:32.000Z",
            "id": "839888900340371457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/l5qu1KwYFK https://t.co/abkPZ0ygzI"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-09T17:21:30.000Z",
            "id": "839888891154853890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/D2612ohKef https://t.co/qMMjfYLH1p"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-03-09T17:21:23.000Z",
            "id": "839888860788121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/hWMIPIudcZ #timbeta #sdv https://t.co/CfToiJZrzl"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-03-09T17:20:17.000Z",
            "id": "839888585608220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/lTi9f6QRdg https://t.co/9XvsPTPjSV"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-09T17:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "scott_kranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "839883500715184135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Denali, Alasca\n\nCr\u00e9dito da imagem: Scott Kranz (@scott_kranz).\n#100_MIL_CURTIDAS - CURTA Conex\u00e3o... https://t.co/VIPxqmxQud"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:12.000Z",
            "id": "839882020775948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/MGysurVs4e"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:07.000Z",
            "id": "839882000760700930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/acwSW7V7K8"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:06.000Z",
            "id": "839881996868456452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/iGP7ICf4fP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-09T16:54:05.000Z",
            "id": "839881990040129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB afirma que redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional https://t.co/IS8alfCLJE"
        },
        {
            "author_id": "199703234",
            "created_at": "2017-03-09T15:42:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "839864007389503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma vergonha essa proposta do governo para reduzir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos campos gerais!  @legislativoPR"
        },
        {
            "author_id": "163905247",
            "created_at": "2017-03-09T15:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "839863894285959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #deunsdias #natureza @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3kS2OoK2yq"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2017-03-09T15:22:11.000Z",
            "id": "839858863998369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadores da UFSC instalam boia meteo-oceanogr\u00e1fica na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo https://t.co/IuLUJNeESb"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-03-09T14:17:09.000Z",
            "id": "839842497933213697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2600\ufe0f Localizada no Parque Nacional da Tijuca, a cascata Diamantina \u00e9 um \u00f3timo lugar para se refrescar na esta\u00e7\u00e3o mais quente do ano! https://t.co/C6CQCMhfzE"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-03-09T14:14:39.000Z",
            "id": "839841866690478082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priante \u00e9 eleito relator da MP 756 que altera limites da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/i046BeSHav https://t.co/DfW6gCJmxa"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-03-09T13:59:21.000Z",
            "id": "839838018345250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional de Pieniny (Pol\u00f3nia-Eslov\u00e1quia).ppsx https://t.co/PLGGBcxiZz"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-03-09T13:05:05.000Z",
            "id": "839824359808090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em Taiwan - Parque Nacional Taroko: uma festa para os olhos https://t.co/XSwK81MwGQ https://t.co/Xa5Cr8uUGe"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2017-03-09T13:03:25.000Z",
            "id": "839823940218408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 | Paran\u00e1 Portal https://t.co/lciR0yGxzj"
        },
        {
            "author_id": "51833773",
            "created_at": "2017-03-09T13:00:06.000Z",
            "id": "839823108441780226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi publicado o Decreto Legislativo Regional n.\u00ba 8/2017/M, que cria a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o.... https://t.co/Bh4a14ZwK6"
        },
        {
            "author_id": "2883327429",
            "created_at": "2017-03-09T12:40:22.000Z",
            "id": "839818141538615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu fome! @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/BeVZWemAtc"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-09T12:39:37.000Z",
            "id": "839817950378999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/ruEMDS3Lyn https://t.co/0NdMRV6qo7"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2017-03-09T12:29:33.000Z",
            "id": "839815419410137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputados querem reduzir em 68% \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/Z0BHrIJovW https://t.co/GKKgsgczsV"
        },
        {
            "author_id": "2883327429",
            "created_at": "2017-03-09T12:16:01.000Z",
            "id": "839812012418949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ro\u00e7a da Cidade - Jo\u00e3ozinho @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/9kjRcn9qAr"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-09T12:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "MpxMark"
                    }
                ]
            },
            "id": "839807989498396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Oulanka, Kuusamo, Finl\u00e2ndia.\n\nCr\u00e9dito da imagem: Mika-Pekka Markkanen (@mpxmark)... https://t.co/qhyFKo4npH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-09T11:53:46.000Z",
            "id": "839806413371211777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL M\u00c9DANOS DEL CHACO\" do PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/DalQiBuR94"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2017-03-09T11:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "839803072197058561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas/MA, Brasil.\n*\nPara chegar ao parque, \u00e9\u2026 https://t.co/3MS4fTtGfQ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-09T11:22:09.000Z",
            "id": "839798457460195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEle foi encontrado com uma ave morta dentro da cabana que construiu no Parque Nacional. Secretaria diz que n\u00e3o compactua com infra\u00e7\u00e3o d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-03-09T11:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "839793025144532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/6GJS6yJNb7"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-09T11:00:02.000Z",
            "id": "839792890234699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, CA, EUA.\n\nCr\u00e9dito da imagem: Vincent James (@vincentjamesphotography)... https://t.co/cw82szq9pi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-09T10:35:54.000Z",
            "id": "839786818660937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2017-03-09T09:52:03.000Z",
            "id": "839775782172045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao som de Rimon Guimar\u00e3es decolei no Parque Nacional de Villarrica durante o outono! Paisagem incr\u00edvel :) https://t.co/X5HQ5QGt26"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2017-03-09T09:08:23.000Z",
            "id": "839764794756431873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o entra em vigor dentro de um\u00a0m\u00eas https://t.co/QuEJqlDlex https://t.co/jlcHr9bcHU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Uruapan, Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "id": "dd1331fe31fa65fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "G\u00e1lia, Brasil",
                "id": "12740dd93baf5a78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Merivale, Western Australia",
                "id": "3954e5778b064184",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Wilsons Promontory, Victoria",
                "id": "3c892f78d6c4bafe",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Collipulli, Chile",
                "id": "00ea289b3b11d4c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855588451",
                "name": "SINDIPOL/BA",
                "username": "Sindipol_BA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806873509439897601",
                "name": "VICTOR HUGO \uf8ff",
                "username": "vtmoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372732652",
                "name": "tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_EllemMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714279013",
                "name": "George Krohn",
                "username": "George_Krohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300540748",
                "name": "Carlos Neto",
                "username": "eucarlosneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110139848",
                "name": "ReVilhena",
                "username": "Revilhena2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49424246",
                "name": "Brunno_Magno",
                "username": "brunomagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206647462",
                "name": "Wolf Bencon",
                "username": "WolfBencon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842422204528771072",
                "name": "Encanto da Bocaina",
                "username": "encantobocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95475359",
                "name": "Caio Cesar",
                "username": "o_caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27175473",
                "name": "Ricardo R. Rios Diaz",
                "username": "RicardooU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60868319",
                "name": "Te gusta viajar? \u2708\ufe0f",
                "username": "sertumore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362408688",
                "name": "PhotoSnapping",
                "username": "PhotoSnapping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782062572123987968",
                "name": "Madtraveller",
                "username": "Madtraveller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231138926",
                "name": "Karry Naik",
                "username": "naikyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61858447",
                "name": "Nat :)",
                "username": "Natmarquex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711882522058162177",
                "name": "Trail Portugal",
                "username": "TrailPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870778118",
                "name": "Trending Drone Video",
                "username": "droneolizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249453167",
                "name": "\ud83c\udfb7",
                "username": "ViictorGaamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319989284",
                "name": "superchoruman",
                "username": "superchoruman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143442711",
                "name": "Wilson Luis Budny",
                "username": "Megawil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46504460",
                "name": "Galvani Lacerda",
                "username": "galvesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105272553",
                "name": "Andres",
                "username": "Andres_630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102600578",
                "name": "Massiel Olivares (Nessi)",
                "username": "massieljac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276979901",
                "name": "Greice Quele",
                "username": "GreiceQueleBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945501",
                "name": "r\u03b1f\u03b1",
                "username": "rafaellatomasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149669749",
                "name": "James",
                "username": "j_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481261510",
                "name": "Salvador Soares",
                "username": "salvadorvence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41884006",
                "name": "Silvana Braga",
                "username": "silbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278634406",
                "name": "Revista Safra",
                "username": "revistasafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249141275",
                "name": "Lari Ninni \ud83d\udc41",
                "username": "larissaninni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417646343",
                "name": "Nathalia Fisher",
                "username": "VsemFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149690497",
                "name": "Valter Inocente",
                "username": "ValterIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979231190",
                "name": "ana",
                "username": "_analves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42144264",
                "name": "Everton Ferreira",
                "username": "EvertonFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760295815",
                "name": "Juliana Santos",
                "username": "AvivaJuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72653863",
                "name": "Angela Hwang",
                "username": "hwangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743150862680342528",
                "name": "L\u00ea Manfio",
                "username": "le_manfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562621686",
                "name": "Elker Lima",
                "username": "ElkerLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534526630",
                "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d20\u1d0f\u1d1b\u0280\u026a\u029f",
                "username": "itsmejusantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258667486",
                "name": "A terceira margem do rio Piau\u00ed",
                "username": "caititudomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277807295",
                "name": "Movimento Cabu\u00e7u",
                "username": "MovimentoCabucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95704865",
                "name": "Newton Lima",
                "username": "newtonsrgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274301258",
                "name": "Igor Gondim Mangeon",
                "username": "Imangeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48132210",
                "name": "Not\u00edcias de Natal Br",
                "username": "noticiasnatalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204136753",
                "name": "Witchie Air \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83d\ude80",
                "username": "witchieair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257453065",
                "name": "JOSE NILTON MATOS",
                "username": "JOSENILTONMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856650404",
                "name": "Isa Aristeu \u271e",
                "username": "isabellearisteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609373950",
                "name": "Patricia Deschamps",
                "username": "DeschampsPat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407413011",
                "name": "Edison Abedala",
                "username": "eabedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284972806",
                "name": "Judith Maya",
                "username": "judithmaya1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453388529",
                "name": "K-BE\u00c7A TURISMO",
                "username": "KbecaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406766589",
                "name": "Mulher Imprensa #fiqueemcasa",
                "username": "Mulher_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74716301",
                "name": "Eduardo Amorim",
                "username": "eduardoamorimse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872801298",
                "name": "Gazeta Centro Oeste",
                "username": "CentroGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965045431",
                "name": "Vi Tamara\u2698",
                "username": "vivi_tamara123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398848907",
                "name": "Edson Cavalheiro",
                "username": "edson_cavalheir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181150399",
                "name": "ArqueotuR",
                "username": "RedArqueotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45897804",
                "name": "Eddie Gomes",
                "username": "zntv_eddiegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581084023",
                "name": "JULIO CEZAR AMARAL",
                "username": "JULIOCEZARAMARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512700138",
                "name": "Madonna",
                "username": "Madonna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714236852",
                "name": "Lovella Sorgi",
                "username": "Lovella_Sorgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837812362648354817",
                "name": "Djalma Da S Alves",
                "username": "DjalmaDaSilvaA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819688363112402944",
                "name": "RAST\u00c3OO",
                "username": "Rastao022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404188569",
                "name": "Deboas na Estrada",
                "username": "DeboasnaEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68762000",
                "name": "mya do vigor \ud83c\udf38",
                "username": "cockaineblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791456032027447297",
                "name": "vazcodeleon",
                "username": "GuraboCity1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738456034944143364",
                "name": "T\u00e2mara Lavinscky",
                "username": "TamaraLavinscky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840393476332240896",
                "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude40\ud835\ude63\ud835\ude4f\ud835\ude64",
                "username": "_Gome5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836711890696941569",
                "name": "Rodrigo novaes",
                "username": "Rodrig0novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830901448158371840",
                "name": "amanoelbeta",
                "username": "amanoelbetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16897369",
                "name": "I'm a bad communist",
                "username": "aneoiticica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371770",
                "name": "Ezizio Barbosa",
                "username": "eziziobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916551251",
                "name": "Daniela Oliveira",
                "username": "dannielacarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755758418913296384",
                "name": "Ponto de Embarque",
                "username": "pontodembarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126714",
                "name": "Teke",
                "username": "TekeEfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322279265216376834",
                "name": "Tchela, \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08FP Tiger \ud83d\udc14\ud83d\udc2f",
                "username": "martchelab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419454506",
                "name": "Amazonas Charter",
                "username": "AmazonaCharter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39554508",
                "name": "YokmoK",
                "username": "YokmoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740001584654979072",
                "name": "...Yaaaan",
                "username": "yaan_roodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30388586",
                "name": "Riomar Bruno",
                "username": "RiomarBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19657485",
                "name": "Blog do Esmael - Ao Vivo",
                "username": "esmaelmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39728285",
                "name": "professorluizantonio",
                "username": "professorluizan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24474471",
                "name": "Da Minha Janela - Rog\u00e9rio Rodrigues",
                "username": "BlogRogerioSR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221556910",
                "name": "Ane",
                "username": "AneeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463050164",
                "name": "Jo\u00e3o Benjamim Santos",
                "username": "BenjamimJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488785458",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s S\u00e1nchez Jim\u00e9nez",
                "username": "chandretheone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87977220",
                "name": "Vitinho Martuchelli",
                "username": "Vitinhoo_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61058462",
                "name": "cadeia pra genocida",
                "username": "Pryscila_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84499840",
                "name": "Dad\u00e1 Coelho",
                "username": "dadacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265354648",
                "name": "Rosario Velando",
                "username": "rosariovelando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892964902",
                "name": "Edson Luiz Teixeira",
                "username": "elTeixeira62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714288288",
                "name": "Mazie Ebinger",
                "username": "Mazie_Ebinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289440709",
                "name": "Hernan Villamil \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "hevicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460577684",
                "name": "diamanta russo",
                "username": "diamantarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232637581",
                "name": "Aurimar Hoff",
                "username": "Aurimarhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73724538",
                "name": "ana gabriela",
                "username": "roooosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103789083",
                "name": "#Vem,meteoro",
                "username": "Leonek_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973201491694686213",
                "name": "SignorinaD",
                "username": "SignorinaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59490089",
                "name": "Junior",
                "username": "Landoven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82980801",
                "name": "Deverson Souza \uf8ff",
                "username": "DeversonSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714487433979674624",
                "name": "Relive",
                "username": "relivecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112842215",
                "name": "Daniela Salcedo",
                "username": "Daniisalcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24349535",
                "name": "Hotel Maragogi",
                "username": "miramarmaragogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127620714",
                "name": "\u0432\u0454\u2113\u0454\u03b7 \u00a2\u03b1\u03b7\u0442\u0454\u044f\u03c3 \ud83d\udc99",
                "username": "belencant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40334176",
                "name": "Hugo Braule",
                "username": "HB_ITVLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211664894",
                "name": "DJ GRAFFITI O HITMAKE \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udfb5",
                "username": "djgraffitii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285462357",
                "name": "La\u00edse  #timbeta",
                "username": "lalah_cris20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184988999",
                "name": "Brasil Bioma",
                "username": "brasilbioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magal #BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249417801",
                "name": "RT no tweet fixado, faz um PIX pra NAIA \ud83d\udc15 \ud83d\udc29",
                "username": "ua_nda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749714098850521088",
                "name": "Direitos Natureza",
                "username": "RDINTSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389371074",
                "name": "Fac\u00e7\u00e3o Carinhosa \ud83d\udca2",
                "username": "DG_ilivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447420056",
                "name": "Poly Anna",
                "username": "PolyAnnaLima5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6253072",
                "name": "Jonas L. Bernardino",
                "username": "DjonasBernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147662835",
                "name": "Bipolnareff \ud83d\udcab \ud83c\udf38",
                "username": "LunaticSophie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803689",
                "name": "Riotravel",
                "username": "Riotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84944908",
                "name": "lumy",
                "username": "lumaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150796108",
                "name": "Fabiana Campos",
                "username": "Fabicampos22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727308469",
                "name": "Fernando M",
                "username": "__boynamedfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39355313",
                "name": "K\u00e1rin",
                "username": "karincardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329706",
                "name": "Livraria Embrapa",
                "username": "LivrariaEmbrapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455088660",
                "name": "Celma Hostal",
                "username": "CelmaHostal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454341781",
                "name": "COOPTUR",
                "username": "COOPTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721821103941894149",
                "name": "lys",
                "username": "Lyndha58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448911736",
                "name": "Plauto Mir\u00f3",
                "username": "plauto_miro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792073466434420736",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo Photographer \u00a9\ufe0f",
                "username": "azvphotography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4414285816",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicouepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71807215",
                "name": "Marcio Pauliki",
                "username": "marciopauliki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424463392",
                "name": "Maca\u00edba no Ar",
                "username": "macaibanoar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261048097",
                "name": "CarralMetropolitano",
                "username": "CarralMetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527713430",
                "name": "Silvana Palmeira",
                "username": "SilvanaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246567936",
                "name": "oia a boca do g\u00faiudo aquio",
                "username": "podecreueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854011",
                "name": "GRUPO Vicenzo \u2122\ufe0f",
                "username": "C3NZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27325628",
                "name": "Professor Gadini",
                "username": "gadini50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163939711",
                "name": "Marcio Amaral",
                "username": "efullmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361904883",
                "name": "VIAGEM DO ROCK",
                "username": "ViagemDoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85374812",
                "name": "Bernardo Bortolotto",
                "username": "b_bortolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58949613",
                "name": "Rafael Barreira",
                "username": "rafaelbarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784326449",
                "name": "Turfriends",
                "username": "turfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174736520",
                "name": "Ang\u00e9lica Rocha",
                "username": "gehh7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2947882270",
                "name": "Luiza",
                "username": "LuizaOlivveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738476408",
                "name": "Scott Kranz",
                "username": "scott_kranz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199703234",
                "name": "MARCOS - GREEN\ud83c\udf7bBEER\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GreenBeerCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163905247",
                "name": "Dri\ud83d\udc78",
                "username": "drikkets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51833773",
                "name": "DRAPMA",
                "username": "drapl_vp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883327429",
                "name": "Puiati",
                "username": "ChefPuiati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243225655",
                "name": "Mark phoenix ",
                "username": "MpxMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "842722646022393856",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j73noyd1z7ivk73zsx2p2kqbjhq5",
        "oldest_id": "839764794756431873",
        "result_count": 482
    }
}