{
    "data": [
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-05T00:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 50,
                        "username": "kylekotajarvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "838177251430699010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yoho, Canad\u00e1.\n\nCr\u00e9dito da imagem: @kylekotajarvi    \n#100_MIL_CURTIDAS - CURTA Conex\u00e3o GeoClima\n\u27a1... https://t.co/69FKdRyrKI"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2017-03-04T23:21:06.000Z",
            "id": "838167446485942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir Sistelo em Arcos de Valdevez, pela m\u00e3o dos guias da GLAMOUR.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,... https://t.co/R4RkeBe4lp"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2017-03-04T23:17:22.000Z",
            "id": "838166507544801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir Sistelo em Arcos de Valdevez, pela m\u00e3o dos guias da GLAMOUR.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,... https://t.co/mjQy5Qb1a1"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2017-03-04T23:16:01.000Z",
            "id": "838166166984085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descobrir Sistelo em Arcos de Valdevez, pela m\u00e3o dos guias da GLAMOUR.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,... https://t.co/UxtJd9E4hM"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2017-03-04T23:00:02.000Z",
            "id": "838162146404024321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e feitas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Espraiado (Rua Thomas Cola\u00e7o, s/n\u00ba) ou pelo... https://t.co/sSTHbmD1x0"
        },
        {
            "author_id": "16659539",
            "created_at": "2017-03-04T22:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "vivi_lws"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "thaysmielli"
                    }
                ]
            },
            "id": "838151909085220868",
            "in_reply_to_user_id": "38913194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivi_lws @thaysmielli parque nacional da chapada dos veadeiros - cachoeira cariocas :)"
        },
        {
            "author_id": "513680112",
            "created_at": "2017-03-04T22:19:05.000Z",
            "id": "838151839363264513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Morro do Corcovado, Cristo Redentor do Corcovado, aben\u00e7oa-nos.!!! https://t.co/CqM8kMfXj4"
        },
        {
            "author_id": "513680112",
            "created_at": "2017-03-04T22:09:56.000Z",
            "id": "838149538779115524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Morro do Corcovado, Cristo Redentor do Corcovado, aben\u00e7oa-nos.!!! https://t.co/HZ6Iks25Ur"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-04T21:30:02.000Z",
            "id": "838139497535660034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabras selvagens no Ger\u00eas.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas / Portugal. https://t.co/3mSNnKDAZW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-04T21:01:24.000Z",
            "id": "838132290073083905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2017-03-04T19:51:15.000Z",
            "id": "838114637476429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/oNgbCgfHal https://t.co/aBrjHOJAas"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2017-03-04T19:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "correio24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "838110341414469632",
            "in_reply_to_user_id": "19249489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio24horas aten\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o \u00e9 no parque nacional, periodicamente incendiado, \u00e9 em rio de contas."
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2017-03-04T18:45:20.000Z",
            "id": "838098049692012545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban protege ecossistema amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o e refor\u00e7a a import\u00e2ncia da atua\u00e7\u00e3o dos... https://t.co/BaVk7LZZth"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2017-03-04T18:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82400131,
                        -14.17419314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "838090321821040644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu queria estar @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QzgZM0H6vg"
        },
        {
            "author_id": "44704646",
            "created_at": "2017-03-04T17:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.78219862,
                        -34.40247095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "838084124426522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "78\u00ba dia da Expedi\u00e7\u00e3o #PnP: mais um Parque Nacional na lista! E com praias e dunas pra fechar o Uruguai com... https://t.co/N4p7wN2dwW"
        },
        {
            "author_id": "53044154",
            "created_at": "2017-03-04T16:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "838070023180648449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira \ud83d\udc08\u2764\ud83d\udc91 #Riiii #melhorpessoa #melhorlugar, @ Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/9M9y3YnmVa"
        },
        {
            "author_id": "341593560",
            "created_at": "2017-03-04T16:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "viniciusmba84"
                    }
                ]
            },
            "id": "838066666324045831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @viniciusmba84 https://t.co/10BUCAKmKi Cachoeira do Quebra no Parque Nacional da Tijuca (Horto)"
        },
        {
            "author_id": "72099458",
            "created_at": "2017-03-04T16:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "838063328366854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso!! \n#riodejaneiro #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #parquenacionaldatijuca @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/1TSjnf7o0y"
        },
        {
            "author_id": "387801600",
            "created_at": "2017-03-04T16:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.37222222,
                        -12.88027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "838062534976491522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/X9v9Lt2wxs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-04T15:39:49.000Z",
            "id": "838051362764107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-03-04T15:08:36.000Z",
            "id": "838043504693637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed !!! https://t.co/bzMrxUBXJq"
        },
        {
            "author_id": "36417316",
            "created_at": "2017-03-04T14:42:31.000Z",
            "id": "838036940440154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a (@ Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is in Barreirinhas, Maranh\u00e3o) https://t.co/ZlXgl5BonL"
        },
        {
            "author_id": "3741272415",
            "created_at": "2017-03-04T13:35:07.000Z",
            "id": "838019978477568001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "itatiaia days are over @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/iYkdk6QMcT"
        },
        {
            "author_id": "2500577841",
            "created_at": "2017-03-04T13:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84260045,
                        -23.47107751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "838018633007775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 in Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo https://t.co/phOfVKUEQS"
        },
        {
            "author_id": "12886792",
            "created_at": "2017-03-04T13:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "naotafacilprang"
                    }
                ]
            },
            "id": "838011299388878853",
            "in_reply_to_user_id": "286953252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naotafacilprang a ilha \u00e9 bem prec\u00e1ria e \u00e9 tomada basicamente por parque nacional de Komodo. Voc\u00ea s\u00f3 entra com guia, os bichos ficam soltos."
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2017-03-04T11:32:18.000Z",
            "id": "837989071842574337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serid\u00f3 ganha Guia online! https://t.co/gCWzxa8u3r"
        },
        {
            "author_id": "163861982",
            "created_at": "2017-03-04T11:18:47.000Z",
            "id": "837985669876178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas Gerais, voc\u00ea pode tomar um banho de cachoeira nas alturas \ud83d\ude31\ud83d\udca6\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-04T11:09:12.000Z",
            "id": "837983259891990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/ueGjjEt9Ez https://t.co/Vmrq9ARA2V"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2017-03-04T10:43:26.000Z",
            "id": "837976775904854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/Zy9oEsfoeF https://t.co/pgq5jnistz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-04T09:01:24.000Z",
            "id": "837951095544643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "792073466434420736",
            "created_at": "2017-03-04T05:26:59.000Z",
            "id": "837897135014174721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo (Brotogeris chiriri)\nAvistamento:\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \nGoi\u00e1s -... https://t.co/Sz2UGqKqsY"
        },
        {
            "author_id": "3018620082",
            "created_at": "2017-03-04T04:44:05.000Z",
            "id": "837886340595232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cuba Macizo Nipe-Sagua-Baracoa importante reserva biol\u00f3gica de Cuba https://t.co/zzYjQ8DTTH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-04T01:16:13.000Z",
            "id": "837834029168676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Local: Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via @aynnemaryan - \ud83d\udc4c\ud83c\udf43\n.... https://t.co/pnDsPt691O"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2017-03-04T01:15:06.000Z",
            "id": "837833749127708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc j\u00e1 viu uma guarda florestal canina? Conhe\u00e7a #Gracie q projete o Parque Nacional Geleiras. #WorldWildLifeday https://t.co/5mjyryPI9Y https://t.co/u5IvOgUE33"
        },
        {
            "author_id": "39355313",
            "created_at": "2017-03-04T01:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.192642,
                        -17.518911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "837832760068882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vista do barco. A COR DESSA \u00c1GUA. @ Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/Jd1TA8xa1D"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-04T01:07:32.000Z",
            "id": "837831842791247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Local: Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia-Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/N5EmKMZJ3Q"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-03-04T00:31:47.000Z",
            "id": "837822846550306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/zYEXmGS2Vf https://t.co/o2JwdX3Ppk"
        },
        {
            "author_id": "55310533",
            "created_at": "2017-03-03T23:17:39.000Z",
            "id": "837804190844010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No @blogdoiuritotti: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Meia Maratona das Cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/2YHfRVBYJ3. https://t.co/MmZ7VOOZMJ"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2017-03-03T23:00:38.000Z",
            "id": "837799910095355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a border collie q virou guarda florestal canina do Parque Nacional Geleiras nos EUA. https://t.co/x1gQyomw5Z #WorldWildlifeDay https://t.co/0RQSl1ZP1N"
        },
        {
            "author_id": "226544931",
            "created_at": "2017-03-03T22:32:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "837792911836262401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje recebi meus amigos aqui na fazenda Vida Renovada @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eFIvwfuqJL"
        },
        {
            "author_id": "169081160",
            "created_at": "2017-03-03T22:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "wanderlei"
                    }
                ]
            },
            "id": "837784657185935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Do Dia: Teres\u00f3polis (RJ)\n\nO motociclista @Wanderlei Manoel registrou sua passagem pelo Parque Nacional da... https://t.co/F9nyxPHnm1"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2017-03-03T21:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "837782023389474817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/7egViURkp9"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-03-03T21:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "bfralana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "837776758086713346",
            "in_reply_to_user_id": "4195165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bfralana ela mora DO LADO de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? ela mora A CINCO QUADRAS da praia? n\u00e3o mora, eu moro.\nMaric\u00e1 &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; London"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-03T20:50:17.000Z",
            "id": "837767105567145985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-03-03T20:48:49.000Z",
            "id": "837766736954949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #EuAcredito #EuLuto https://t.co/lkHxxYAL9g"
        },
        {
            "author_id": "105696089",
            "created_at": "2017-03-03T20:33:53.000Z",
            "id": "837762978980184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@Seam_Py intercede Parque Nacional Ybycui para impedir despojo https://t.co/rPSX0u5GU8 https://t.co/lF6Fi69TSV"
        },
        {
            "author_id": "317943028",
            "created_at": "2017-03-03T19:20:27.000Z",
            "id": "837744498650251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no Nordeste goiano, recebeu 2.800 visitantes no Carnaval. Local \u00e9 rico em atrativos naturais."
        },
        {
            "author_id": "223942282",
            "created_at": "2017-03-03T19:13:57.000Z",
            "id": "837742862154534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidar da sua sa\u00fade \u00e9 nossa praia! De Os\u00f3rio (RS) a Sombrio (SC) vc conta com nosso servi\u00e7o \u00c1REA PROTEGIDA. Ligue 0800.722.8333!"
        },
        {
            "author_id": "178009279",
            "created_at": "2017-03-03T18:24:52.000Z",
            "id": "837730508847075337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia,Brasil"
        },
        {
            "author_id": "190306792",
            "created_at": "2017-03-03T18:17:40.000Z",
            "id": "837728700015718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional de Itatiaia - RJ\nhttps://t.co/FmvGtphm6t https://t.co/MGPs9ZUQkC"
        },
        {
            "author_id": "1477458427",
            "created_at": "2017-03-03T17:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "837723217414488068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Escarpa Devoniana pode perder 70% de sua \u00e1rea | ((o))eco - https://t.co/O4VEuTTY8S via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "556553019",
            "created_at": "2017-03-03T17:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "837720056377327616",
            "in_reply_to_user_id": "556553019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj amanh\u00e3 (s\u00e1bado) a RPC aqui de Curitiba vai passar um programa especial dando informa\u00e7\u00f5es da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-03T17:21:37.000Z",
            "id": "837714591551533058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi atingida pelo fogo na segunda-feira (27). Inc\u00eandio atingiu cerca de 90 hectares; animais foram encontrad\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-03T17:19:03.000Z",
            "id": "837713948103299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Fernando de Noronha cria Dia do Morador, residentes n\u00e3o precisam agendar a visita aos atrativos https://t.co/juxe82KgFi"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-03T17:00:09.000Z",
            "id": "837709189996769281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - S\u00c1BADO - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/vfXshWCXuZ"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-03-03T16:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "837708667139067905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @josanesoares https://t.co/rsaOnJ8eEo"
        },
        {
            "author_id": "133406454",
            "created_at": "2017-03-03T16:44:20.000Z",
            "id": "837705210747314176",
            "in_reply_to_user_id": "803337652372205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pysicose Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG"
        },
        {
            "author_id": "233579371",
            "created_at": "2017-03-03T15:39:20.000Z",
            "id": "837688851367800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boas Not\u00edcias: Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 um dos destinos principais da conserva\u00e7\u00e3o e da\u2026 https://t.co/vS6weSbxlo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-03T15:35:36.000Z",
            "id": "837687912397434883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#SuaFoto Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Foto de Agatha Harumi \u00e9 a escolhida de hoje. Participe: https://t.co/UTV3Bf8jtV https://t.co/e71Z4pLCoz"
        },
        {
            "author_id": "87229565",
            "created_at": "2017-03-03T15:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "plauto_miro"
                    }
                ]
            },
            "id": "837684605775974401",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj, est\u00e1 sabendo do Projeto do Deputado @plauto_miro? Quer diminuir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Campos Gerais no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2017-03-03T15:06:06.000Z",
            "id": "837680487212560385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR refor\u00e7a patrulhamento de proximidade na \u00e1rea protegida do Douro Internacional https://t.co/QBYqaGv3Ei"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-03T15:00:03.000Z",
            "id": "837678966802612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal acampando sobr a Via L\u00e1ctea no Parque Nacional Yellwstone, EUA. \n\nCr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/ed7ZLaJK9a"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2017-03-03T14:55:30.000Z",
            "id": "837677819794714628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achillespneus #AchillesPneus #TeamAchilles #AchillesRadial #GoWithTrust @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/JwcYWmEeTi"
        },
        {
            "author_id": "14291626",
            "created_at": "2017-03-03T14:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.95178223,
                        10.65790877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "837676939036983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspira\u00e7\u00e3o de sexta: Cachoeira do Rio Celeste no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, Costa Rica\u2026 https://t.co/ocFTkUWgNr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-03T14:02:55.000Z",
            "id": "837664589013626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 O Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160.046 hectares de cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o,... https://t.co/HXUbne7OsZ"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2017-03-03T14:01:09.000Z",
            "id": "837664144417517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jasper SkyTram \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Jasper. #canadaturismo #canada #exploreocanada #extraordinariocanada https://t.co/yV07w1rU3Q"
        },
        {
            "author_id": "131958744",
            "created_at": "2017-03-03T13:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "837653084150996996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo izidro @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/sFTmDc93tE"
        },
        {
            "author_id": "301286965",
            "created_at": "2017-03-03T13:10:34.000Z",
            "id": "837651414574854146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, no Itaipua\u00e7u Site, publicarei a mat\u00e9ria completa sobre o Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, local... https://t.co/3N0JmMBSY2"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-03-03T13:00:04.000Z",
            "id": "837648771664211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/qXONrccbJb"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-03-03T12:46:08.000Z",
            "id": "837645265041518596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia, RJ @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/5si1bOZqQW"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-03-03T12:44:40.000Z",
            "id": "837644896169242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da noiva, Parque Nacional de Itatiaia, RJ @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/tIkFIIJVtT"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-03-03T12:43:40.000Z",
            "id": "837644645404393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando na cachoeira v\u00e9u da noiva, Parque Nacional de Itatiaia, RJ @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/8B8pPeiFQx"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-03-03T12:42:03.000Z",
            "id": "837644237965504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim de Hort\u00eancias @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/HYxvzrrKIy"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-03-03T12:41:06.000Z",
            "id": "837643999880044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia,RJ @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/XUzXohPe3Q"
        },
        {
            "author_id": "766373016930488321",
            "created_at": "2017-03-03T12:39:50.000Z",
            "id": "837643681016467461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/C0TEMkxSKz"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-03T12:11:19.000Z",
            "id": "837636504403001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero superou as expectativas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/taT3cx6YGM"
        },
        {
            "author_id": "2185091063",
            "created_at": "2017-03-03T10:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663,
                        -22.951873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "837608361923334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Nm59ZvrS4R"
        },
        {
            "author_id": "127479360",
            "created_at": "2017-03-03T09:05:10.000Z",
            "id": "837589657319768065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa warup?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-03T08:35:18.000Z",
            "id": "837582140460130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "73109886",
            "created_at": "2017-03-03T04:46:40.000Z",
            "id": "837524602800615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar os rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/C5azuxH5Lv"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2017-03-03T04:36:05.000Z",
            "id": "837521940172591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem website com dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/XslUPs1nj7"
        },
        {
            "author_id": "2348264533",
            "created_at": "2017-03-03T04:28:45.000Z",
            "id": "837520092816605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque_Nacional #Tianmen, #China.\n\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nConectando pessoas!\nExplorando o mundo!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Rota365\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/PpAouGMPia"
        },
        {
            "author_id": "147976375",
            "created_at": "2017-03-03T03:40:09.000Z",
            "id": "837507864545546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SdltFNABRQ"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-03T03:30:40.000Z",
            "id": "837505477156143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kGNsGnlYsJ https://t.co/LJqK6tfXcH"
        },
        {
            "author_id": "96640040",
            "created_at": "2017-03-03T02:22:42.000Z",
            "id": "837488372906090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia (Parque Nacional Acadia) https://t.co/JXnXxGLEEM"
        },
        {
            "author_id": "82235813",
            "created_at": "2017-03-03T01:36:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "837476804038438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83c\udf04 \n\n\ud83d\udccdVargem Bonita - MG \n\ud83d\udccdS\u00e3o Roque de Minas -\u2026 https://t.co/F28KEPK2aN"
        },
        {
            "author_id": "59690602",
            "created_at": "2017-03-03T01:31:20.000Z",
            "id": "837475446996484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo com calor em Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/wzy8Z64LAE"
        },
        {
            "author_id": "1942719511",
            "created_at": "2017-03-03T01:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "837471985328394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Y9HNuekMY8"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2017-03-03T00:33:12.000Z",
            "id": "837460817213853698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronald Santos Gripp\nOntem \u00b7\n \nPor do sol... \u2014 em Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3. https://t.co/vtEqBs9rQQ"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2017-03-03T00:33:08.000Z",
            "id": "837460798675030017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronald Santos Gripp\nOntem \u00b7\n \nPor do sol... \u2014 em Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3. https://t.co/DbhVgGHGfj"
        },
        {
            "author_id": "3267382692",
            "created_at": "2017-03-02T23:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837452097264226305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iBueYEoyys do Maromba Parque Nacional do Itatiaia-RJ ."
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2017-03-02T23:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837447499883368449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico questiona modifica\u00e7\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/RVnZLfsy8F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2696431719",
            "created_at": "2017-03-02T23:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "837445582792851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wRBa1mWmrR"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2017-03-02T23:27:45.000Z",
            "id": "837444344399474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa h\u00f3spede j\u00e1 est\u00e1 aprontando bastante. Enquanto aguardamos sua ida para a reserva biol\u00f3gica de Araras para... https://t.co/I4Erohvhut"
        },
        {
            "author_id": "3047113140",
            "created_at": "2017-03-02T23:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CapitaniaDosPor"
                    }
                ]
            },
            "id": "837442755303522304",
            "in_reply_to_user_id": "355837562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapitaniaDosPor Pesca proibida, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Prainha RJ. Hoje de manh\u00e3 h\u00e1 menos de 200m da praia. #crimeambiental #prainha https://t.co/V1rdba3Zz5"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2017-03-02T23:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837437705730605057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende a preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: https://t.co/5A6uVKQEly via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-03-02T22:12:10.000Z",
            "id": "837425323742478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea ardida de Entre Ambos-os-Rios, Ponte da Barca, foi reflorestada com a planta\u00e7\u00e3o de duas mil \u00e1rvores,... https://t.co/F9kmL6rMid"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-02T22:02:53.000Z",
            "id": "837422988806991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A praia mais bonita do mundo \u00e9 nossa! Praia do Sancho no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/bQIBMnaOqR https://t.co/11u1E1SMed"
        },
        {
            "author_id": "564128166",
            "created_at": "2017-03-02T21:07:10.000Z",
            "id": "837408966061666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO: Enquanto o Carnaval acontecia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental era devastada em Salvador https://t.co/OXTy29536g https://t.co/UT5g3AKKsl"
        },
        {
            "author_id": "4611289876",
            "created_at": "2017-03-02T20:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9884165,
                        -3.71684207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "837402282601943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ibiapaba, Cear\u00e1 @ Serra De Tiangu\u00e1 https://t.co/1rMWBj0LQH"
        },
        {
            "author_id": "371804325",
            "created_at": "2017-03-02T20:18:20.000Z",
            "id": "837396678705463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/S8getyalqw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-02T20:16:15.000Z",
            "id": "837396153100533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "133379539",
            "created_at": "2017-03-02T20:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82958868,
                        -15.40531181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "837393641673003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva ,uma queda-d'\u00e1gua localizada no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/f0VOb0VCWC"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-03-02T20:00:02.000Z",
            "id": "837392070629330948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Torres del Paine as trilhas n\u00e3o s\u00e3o brincadeira: caminha-se cerca de 20 quil\u00f4metros por dia... https://t.co/T10nU1o21j"
        },
        {
            "author_id": "2885983150",
            "created_at": "2017-03-02T19:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837381170363006978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Posses - Parque Nacional da Serra da Bocaina: https://t.co/2mIO9CfZrp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "107440203",
            "created_at": "2017-03-02T18:57:39.000Z",
            "id": "837376370166673412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Photos da viagem praia Barra do Una ,esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins \ud83c\udfca https://t.co/dSpxfDQJPE"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2017-03-02T18:48:33.000Z",
            "id": "837374082891005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura vegetal do Parque Nacional de Ilha Grande aumentou 400% desde a cria\u00e7\u00e3o da reserva em 1997 Ou\u00e7a: https://t.co/iy8sQfnBcm"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-03-02T18:42:32.000Z",
            "id": "837372568558571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Parques Nacionais brasileiros receberam 8 milh\u00f5es de visitantes em 2016. O Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/HwVUce2DSM"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-03-02T17:27:41.000Z",
            "id": "837353730748125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano para constru\u00e7\u00e3o de parque nacional de #pandas gigantes \u00e9 aprovado\nhttps://t.co/0xB7XiFxTI https://t.co/ydH9lFJGwf"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-03-02T17:20:45.000Z",
            "id": "837351985581965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL\nO maior c\u00e2nion da regi\u00e3o, o Fortaleza, lembra as muralhas de uma fortifica\u00e7\u00e3o. Algumas trilhas duram 7 horas. https://t.co/Y0LIYkkbp7"
        },
        {
            "author_id": "2936212438",
            "created_at": "2017-03-02T17:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837349914334097410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8V7b0PplJP\ud83d\udd18 Brickleberry: Miss Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2017-03-02T16:42:59.000Z",
            "id": "837342482404892673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ABSURDO: Enquanto o Carnaval acontecia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental era devastada em Salvador &gt;&gt; https://t.co/YXdyd7d2EY https://t.co/3XKCoSuYw4"
        },
        {
            "author_id": "206620341",
            "created_at": "2017-03-02T16:36:19.000Z",
            "id": "837340805459214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora ao twitter com Eliana Marques. Inc\u00eandio na Bahia destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Temperatura no Rio de Janeiro: 37 graus. https://t.co/ttcGOvXJ16"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2017-03-02T16:08:16.000Z",
            "id": "837333745921318916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea ardida no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas reflorestada com duas mil \u00e1rvores\n\nUma \u00e1rea ardida de Entre... https://t.co/oAdVKr86jF"
        },
        {
            "author_id": "57060774",
            "created_at": "2017-03-02T15:36:59.000Z",
            "id": "837325872319381505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO! \ud83d\ude2e Michel Temer pode enviar em breve ao Congresso um projeto para acabar com uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/btpRbVF7Qc"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-03-02T15:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837325471004123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gEuCA99Wpb Assentada - Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3074029374",
            "created_at": "2017-03-02T15:34:30.000Z",
            "id": "837325249557463041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governador Robinson Faria e delega\u00e7\u00e3o visitaram hoje o Parque Nacional de Alta Tecnologia Industrial de Suzhou, China. #GovernoDoRN https://t.co/p7LJnB0evz"
        },
        {
            "author_id": "78878791",
            "created_at": "2017-03-02T15:24:19.000Z",
            "id": "837322683440209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#Brazil\n#GargantadelDiablo\ud83d\ude08\n#caratarasdoigua\u00e7u https://t.co/6XVJYsB6b2"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-03-02T15:14:24.000Z",
            "id": "837320191390310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz t\u00eam desconto para a Meia Maratona das Cataratas: Corrida no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/IHE4wRPDGA #DevUnit https://t.co/VZehkTpvq6"
        },
        {
            "author_id": "263367081",
            "created_at": "2017-03-02T15:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "837319478673346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/VY7dXzRePX https://t.co/po4YvSGJZj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-02T15:06:30.000Z",
            "id": "837318201151102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCorrida no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 realizada no dia 4 de junho. Prazo segue at\u00e9 dia 26 de maio ou quando for atingido o limite d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-02T14:53:31.000Z",
            "id": "837314936099463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "273700150",
            "created_at": "2017-03-02T14:33:54.000Z",
            "id": "837309998975836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe me dizer se posso comprar ingresso para o Parque Nacional da serra dos orgaos na hora ou s\u00f3 antecipado?"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2017-03-02T14:18:32.000Z",
            "id": "837306128224645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem website com dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra de Itabaiana - ... #Portali9 https://t.co/iwZbCd2fLS"
        },
        {
            "author_id": "353404980",
            "created_at": "2017-03-02T13:53:13.000Z",
            "id": "837299758389682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o perseguidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/v7QVmpcLLU"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-03-02T13:16:20.000Z",
            "id": "837290478102003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ruaha, o maior da Tanz\u00e2nia, exibe diversidade e abund\u00e2ncia de animais selvagens - https://t.co/KCd37BbMMI https://t.co/33Td3R8qHb"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2017-03-02T13:01:37.000Z",
            "id": "837286773822652417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Singita Kruger fica na divisa da \u00c1frica do sul com Mo\u00e7ambique, um espa\u00e7o isolado e com selva... https://t.co/uaCBd0M1WX"
        },
        {
            "author_id": "834518774128717824",
            "created_at": "2017-03-02T13:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "837286567454507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zSSX3LZuXK"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-03-02T13:00:02.000Z",
            "id": "837286376907362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Torres del Paine as trilhas n\u00e3o s\u00e3o brincadeira: caminha-se cerca de 20 quil\u00f4metros por dia... https://t.co/uGv50Yvayz"
        },
        {
            "author_id": "418671053",
            "created_at": "2017-03-02T13:00:00.000Z",
            "id": "837286368766111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pirin, na #Bulg\u00e1ria, merece ser visitado! Com uma \u00e1rea de 274 km\u00b2, o parque abrange grande parte das Montanhas Pirin. https://t.co/sdnh8wSGnr"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-03-02T12:33:24.000Z",
            "id": "837279670957654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Ruaha, o maior da Tanz\u00e2nia, exibe diversidade e abund\u00e2ncia de animais selvagens https://t.co/7kaV741dk0 https://t.co/fPV2SNwKtF"
        },
        {
            "author_id": "75035844",
            "created_at": "2017-03-02T12:31:24.000Z",
            "id": "837279170698829826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVoc\u00ea pode prender um revolucion\u00e1rio, mas n\u00e3o pode prender a revolu\u00e7\u00e3o\u201d. \n\n&gt;&gt;&gt; @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Qr5MU4v2qF"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-03-02T12:30:15.000Z",
            "id": "837278881413496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre, moradores d\u00e3o exemplo de uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais https://t.co/HFQXNo4SwR"
        },
        {
            "author_id": "796040406374948864",
            "created_at": "2017-03-02T12:12:37.000Z",
            "id": "837274443311259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemple a perfeita obra de Deus - Foz do igua\u00e7u - 2016 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/nt63iDPfj9"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2017-03-02T12:10:54.000Z",
            "id": "837274011574882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em visita ao Parque Nacional de Alta Tecnologia de Suzhou, nesta quinta,os chineses manifestaram interesse em importar produtos potiguares. https://t.co/T9v2dvlJFr"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2017-03-02T12:03:22.000Z",
            "id": "837272115774619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia,amigos! Hoje eu e a comitiva do RN na miss\u00e3o comercial na China visitamos o Parque Nacional de Alta Tecnologia Industrial de Suzhou. https://t.co/7mPY3IwUh6"
        },
        {
            "author_id": "821364058989494272",
            "created_at": "2017-03-02T11:29:42.000Z",
            "id": "837263640881426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 desmatada em Salvador https://t.co/VozEmty9U9"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2017-03-02T11:09:14.000Z",
            "id": "837258491492511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ruaha, o maior da Tanz\u00e2nia, exibe diversidade e abund\u00e2ncia de animais selvagens.https://t.co/dEBjfUV6TL"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-03-02T09:12:36.000Z",
            "id": "837229138654056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/3eRhBWnZTt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-02T08:01:17.000Z",
            "id": "837211190531096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2815580296",
            "created_at": "2017-03-02T05:00:03.000Z",
            "id": "837165581417742337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrick Kilonzo Mwalua, nativo do Qu\u00e9nia, tem 41 anos e \u00e9 o homem mais adorado dos animais do Parque Nacional... https://t.co/YdQa0IJ0DV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-02T03:32:19.000Z",
            "id": "837143504417509379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde A Cachoeira da Fuma\u00e7a sem \u00e1gua e sem fuma\u00e7a.\n.\n\ud83d\udccd Local: Cachoeira da Fuma\u00e7a, Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da... https://t.co/rZjYAztyKs"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2017-03-02T03:16:04.000Z",
            "id": "837139413759102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA EU J\u00c1 PENSANDO EM IR PRO PARQUE NACIONAL EM TER\u00ca"
        },
        {
            "author_id": "62848473",
            "created_at": "2017-03-02T02:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "837131918785249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/P07iLB27OZ"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2017-03-02T02:29:24.000Z",
            "id": "837127671494627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/7AkHEE99Wn https://t.co/yHoZv0Ga5A"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-03-02T00:40:04.000Z",
            "id": "837100154272481282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia #G1 https://t.co/VmyhtJPLdl"
        },
        {
            "author_id": "210436536",
            "created_at": "2017-03-02T00:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66666667,
                        -14.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "837098818181206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PArque Nacional - Chapada dos Veadeiros @ Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/q3XJkMDbDS"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-03-02T00:32:24.000Z",
            "id": "837098226545225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/l3XaHH7VCL https://t.co/fUi5cGas1E"
        },
        {
            "author_id": "68030486",
            "created_at": "2017-03-02T00:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "837096434411388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/dDqesnPvUd"
        },
        {
            "author_id": "122765243",
            "created_at": "2017-03-02T00:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837095946764836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTA CHINESA - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA RJ COM DRONE: https://t.co/fNjNEjojVb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "796040406374948864",
            "created_at": "2017-03-02T00:01:21.000Z",
            "id": "837090411432697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemple a perfeita obra de Deus\n- Foz do Igua\u00e7u - 2016 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/tk5GiyYvKK"
        },
        {
            "author_id": "3213404325",
            "created_at": "2017-03-01T23:45:51.000Z",
            "id": "837086512336486402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o perseguidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/O7NRnLnX0b"
        },
        {
            "author_id": "79907103",
            "created_at": "2017-03-01T23:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "837085818044956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/uonowa7VXp"
        },
        {
            "author_id": "16893050",
            "created_at": "2017-03-01T22:58:16.000Z",
            "id": "837074538089197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procura-se quem fez isso na calada* do Carnaval... https://t.co/juR9sFjBqg"
        },
        {
            "author_id": "16893050",
            "created_at": "2017-03-01T22:57:26.000Z",
            "id": "837074328990601217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem fez isso? - Moradores do bairro de S\u00e3o Marcos denunciam desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/kthD6eyCQX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-01T22:56:53.000Z",
            "id": "837074187760074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/WDRHEk40De"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-01T22:47:31.000Z",
            "id": "837071830783406084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra\" https://t.co/sO5tSkeY8R"
        },
        {
            "author_id": "22701648",
            "created_at": "2017-03-01T22:47:17.000Z",
            "id": "837071772662931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/m1Ip96XXPz"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-03-01T22:45:52.000Z",
            "id": "837071414897172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra: \u00d3rg\u00e3o quer preserva\u00e7\u00e3o da harmonia entre\u2026 https://t.co/ChfVV7cvOa https://t.co/K8IRex6Xu9"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-03-01T22:45:49.000Z",
            "id": "837071404973486084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/HE5COCVWl3 https://t.co/I3E0OhgMwz"
        },
        {
            "author_id": "57739624",
            "created_at": "2017-03-01T22:45:44.000Z",
            "id": "837071381778972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/oZoB1KHCZH #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https://t.co/Lwa1bNO7z1"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2017-03-01T22:45:39.000Z",
            "id": "837071362002841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2017-03-01T22:45:36.000Z",
            "id": "837071350619492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/InU4Bq1oL3 https://t.co/eCzHqy6gT6"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-03-01T22:44:21.000Z",
            "id": "837071034360614913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5jB0whvC3m https://t.co/y7zGwFR9DS"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-03-01T22:44:21.000Z",
            "id": "837071033890791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/sTblWL0RT8 https://t.co/mTvPp3jb7H"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-03-01T22:44:13.000Z",
            "id": "837071000340606978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Cs37ohpCrh https://t.co/4F8yj3lxry"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-01T22:44:12.000Z",
            "id": "837070997148741636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9O4bwbUQ9u \n\u00d3rg\u00e3o quer preserva\u00e7\u00e3o da harmonia entre\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2017-03-01T22:44:05.000Z",
            "id": "837070966203154434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/NjTFmBPfNb"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-01T22:43:37.000Z",
            "id": "837070850398408705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9O4bwbUQ9u"
        },
        {
            "author_id": "822229115617112064",
            "created_at": "2017-03-01T22:42:40.000Z",
            "id": "837070610081579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/NReMGFCNMQ https://t.co/MgqB2Vq8gi"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2017-03-01T22:42:29.000Z",
            "id": "837070566066511873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/3KuW2jQaCL #Rep\u00f3rter24Horas https://t.co/4EPJr5QegT"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-01T22:42:25.000Z",
            "id": "837070548760846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#timbeta #globo MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/OWhTOwG9uY #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:56.000Z",
            "id": "837069924900061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LWqo6USifX https://t.co/e89nk18BlJ"
        },
        {
            "author_id": "1139714658",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:56.000Z",
            "id": "837069923159416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Ohxy8ALlQP https://t.co/5IU4bQnUZi"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:56.000Z",
            "id": "837069923033608194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/X5YOZxPeUv https://t.co/L1qvE59GYP"
        },
        {
            "author_id": "830901448158371840",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:56.000Z",
            "id": "837069921989210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/2t4taW9hB1 https://t.co/lu9ahXRvG2"
        },
        {
            "author_id": "831850423401185280",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:55.000Z",
            "id": "837069918654771204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/8rpKpCwq1L https://t.co/CPWcdQY3DS"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:55.000Z",
            "id": "837069918126256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/K6ui0pirqn https://t.co/HhQ5dZN2Hs"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2017-03-01T22:39:54.000Z",
            "id": "837069914556936194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/fem66evO7D https://t.co/hj5A77uIDQ"
        },
        {
            "author_id": "53371067",
            "created_at": "2017-03-01T22:33:23.000Z",
            "id": "837068276370927618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Not\u00edcias do G1 | MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/yg7EJvbPY0"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-03-01T22:32:51.000Z",
            "id": "837068142488797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Av\u00f3...\nSouto da Retorta, Viveiro https://t.co/3t7GPj2VR3\n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense https://t.co/Wpim8UmSs1"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-03-01T22:30:15.000Z",
            "id": "837067485526560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/IOoahLcZBm"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2017-03-01T22:30:11.000Z",
            "id": "837067471270129671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/70r1OPqaAP"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2017-03-01T22:28:58.000Z",
            "id": "837067162590318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: um para\u00edso para os amantes do turismo de montanha https://t.co/QuIqKnQbHR"
        },
        {
            "author_id": "2387050479",
            "created_at": "2017-03-01T22:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "837062798173736962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/a7WYuv81Oh"
        },
        {
            "author_id": "1075345230",
            "created_at": "2017-03-01T21:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "837058858279403522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/8ASaMCL6Am Voc\u00ea sabe chegar no Parque Nacional do Itatiaia-RJ o 1\u00b0 Parque do Brasil ?"
        },
        {
            "author_id": "824090484607950849",
            "created_at": "2017-03-01T21:13:42.000Z",
            "id": "837048220698177539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guia completo para visitar o Parque Nacional de Yosemite nos EUA. Imperd\u00edvel! #yosemite #travel #viagem #Turismo https://t.co/bYzooPXVWp"
        },
        {
            "author_id": "2988146015",
            "created_at": "2017-03-01T21:06:20.000Z",
            "id": "837046366912327682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/1hQUS2BS6X https://t.co/o91L8k59lu"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2017-03-01T21:02:01.000Z",
            "id": "837045280864366596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo dos EUA e do mundo completa 145 anos. #SAPOViagens \nhttps://t.co/voG78ifXIq https://t.co/bQY14Dou8N"
        },
        {
            "author_id": "29046863",
            "created_at": "2017-03-01T20:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "837044710631960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piu piu @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LGR6VATGEi"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-03-01T20:55:35.000Z",
            "id": "837043663691739140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/c6Jxo5121O"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2017-03-01T19:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "837028540482748419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/90QqoeD2IU via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-03-01T19:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "837027789916278791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/smXwj826PC via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-01T19:50:26.000Z",
            "id": "837027267641544708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-03-01T19:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 57,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "yanouriques"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "Piaui_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "837022302113931265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (PI) \u00e9 patrim\u00f4nio da @UNESCO e conta com inscri\u00e7\u00f5es rupestres nas paredes. @yanouriques | @piaui_brasil https://t.co/E5pFBtjypA"
        },
        {
            "author_id": "111323836",
            "created_at": "2017-03-01T19:30:37.000Z",
            "id": "837022279452266502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra em harmonia com as comunidades\u00a0tradicionais https://t.co/ZVdAg3FaRa"
        },
        {
            "author_id": "107440203",
            "created_at": "2017-03-01T19:18:30.000Z",
            "id": "837019229606010882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Photos da viagem praia Barra do Una ,esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins \ud83c\udfca https://t.co/3eIm6Uwsv4"
        },
        {
            "author_id": "101813309",
            "created_at": "2017-03-01T19:12:48.000Z",
            "id": "837017795468673025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carnaval foi assim, dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, pelas entranhas da natureza selvagem de... https://t.co/V7rBElPIlU"
        },
        {
            "author_id": "256124405",
            "created_at": "2017-03-01T19:04:26.000Z",
            "id": "837015691601580036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo dos EUA e do mundo completa 145 anos https://t.co/H4MsIipS6X https://t.co/BHKfjP6Qfl"
        },
        {
            "author_id": "219825977",
            "created_at": "2017-03-01T18:45:16.000Z",
            "id": "837010867883388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour pelo Cear\u00e1. \ud83c\udf05 #Beberibe #MorroBranco @ Monumento Natural das\u2026 https://t.co/lRCGfMxKpZ"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-03-01T18:45:09.000Z",
            "id": "837010838842040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de Itatiaia - Portal Embarque na Viagem https://t.co/l90h8HnTve https://t.co/Uff5a6ecXk"
        },
        {
            "author_id": "79774372",
            "created_at": "2017-03-01T18:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DatenaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "837009974362505216",
            "in_reply_to_user_id": "68722955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DatenaOficial veja outro gola\u00e7o .\ntal pai tal filho.Elieser Batista pai de Ayk Batista destr\u00f3i uma area de prote\u00e7ao ambiental em Guarapari https://t.co/eXHCveK98m"
        },
        {
            "author_id": "62848473",
            "created_at": "2017-03-01T18:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "837007539434897412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude07\ud83d\udc4f @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/w4ZyDFZDoJ"
        },
        {
            "author_id": "167835453",
            "created_at": "2017-03-01T18:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72378432,
                        -23.35113011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "837003061671317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Bocaina RJ\n#lindo #deus #praia #mar #sol #amigos #amor #paz #tranquiliade\u2026 https://t.co/PDLwnrkgy1"
        },
        {
            "author_id": "62848473",
            "created_at": "2017-03-01T18:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "837002161649238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cantinho de paz! \ud83d\ude07 #natureza #passeio #bomdemais @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/jPhwWjVWvb"
        },
        {
            "author_id": "62848473",
            "created_at": "2017-03-01T17:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836997054828331015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/lZKIi2RWQl"
        },
        {
            "author_id": "167835453",
            "created_at": "2017-03-01T17:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "836995832025075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina\nSerra da Bocaina, Paraty -\u2026 https://t.co/TE1OkBZ3pY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-03-01T17:41:31.000Z",
            "id": "836994826285563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, a primeira \u00e1rea do pa\u00eds a ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em 1937, \u00e9... https://t.co/gOnDpELuIx"
        },
        {
            "author_id": "818052912",
            "created_at": "2017-03-01T17:41:07.000Z",
            "id": "836994722451374081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/M1GTuFAoKO https://t.co/VRwlHFjT5S"
        },
        {
            "author_id": "889895041",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:39.000Z",
            "id": "836994605409320963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/txz3jyzNcP https://t.co/BMGyoU39dr"
        },
        {
            "author_id": "1273484312",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:35.000Z",
            "id": "836994589655465985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/l0XtaDDC2I https://t.co/qguh4iVOUC"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:31.000Z",
            "id": "836994574316945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/3XHcH5QfbB https://t.co/St0ExK1UPZ"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:28.000Z",
            "id": "836994560555433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/0EhOKhecyj https://t.co/JlVW3KrXML"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:24.000Z",
            "id": "836994545334247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/uPFQMkTj7I https://t.co/Tzv8wbwQYH"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:20.000Z",
            "id": "836994528762609666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/AyHdF1G3hp https://t.co/PRwwjW0UFy"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-03-01T17:40:17.000Z",
            "id": "836994514946572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/tWQ7NorMZ1 https://t.co/q4v3FWL7tC"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-03-01T17:33:11.000Z",
            "id": "836992728684724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo v\u00eddeo Conta Tudo - Lagoas do Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fBvrZjdsyK"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-03-01T17:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836992714885513221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/kmw2Csdain do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Conta Tudo #3"
        },
        {
            "author_id": "1334613067",
            "created_at": "2017-03-01T16:47:10.000Z",
            "id": "836981147242409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SARIGUA.\n\ud83d\udcf8by\ud83d\udc49@paolaraquel269  -  #parquenacionalsarigua #AGRARIO #gira \ud83d\udc04\ud83d\udc04\ud83d\udc04\ud83d\udc04 https://t.co/YdZEe0SLDz"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2017-03-01T16:25:20.000Z",
            "id": "836975654117703681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE VER\u00c3O, VISITE: Parque Nacional Superag\u00fci. \u00c9 uma ilha ex\u00f3tica do nosso litoral e reconhecida pela Unesco como Reserva da Biosfera. \ud83d\udc99\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 https://t.co/wrDF0U38xF"
        },
        {
            "author_id": "62827798",
            "created_at": "2017-03-01T16:07:30.000Z",
            "id": "836971164073357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u2026 https://t.co/93ld95uUlj https://t.co/5rJOPzeJFc"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2017-03-01T16:07:25.000Z",
            "id": "836971145014435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u2026 https://t.co/cR2WjHS5H4 https://t.co/5BucS5fMZy"
        },
        {
            "author_id": "155352130",
            "created_at": "2017-03-01T15:57:16.000Z",
            "id": "836968588187582468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de itatiaia https://t.co/kD9y71cHEs"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2017-03-01T15:22:41.000Z",
            "id": "836959887271813121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nichupt\u00e9 \u00e9 uma \u00e1rea protegida pela Federa\u00e7\u00e3o h\u00e1 9 anos #M\u00e9xicoBiodiverso #QuintanaRoo https://t.co/KY5G2Bh8AD https://t.co/ickbGY22Gb"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-03-01T15:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "836957224509534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@ICMBio restringe visita ao Parque Nacional de Capara\u00f3, durante o atual surto de #FebreAmarela. https://t.co/Z1KotcklFk"
        },
        {
            "author_id": "167835453",
            "created_at": "2017-03-01T14:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "836954107155972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina\nSerra da Bocaina, Paraty -\u2026 https://t.co/0OtXa2U2Hi"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-03-01T14:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836953449770139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Quebra no Parque Nacional da Tijuca (Horto): https://t.co/2m3vRUfP2j via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124220435",
            "created_at": "2017-03-01T14:41:07.000Z",
            "id": "836949426551795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u https://t.co/SJCyRaM2Th"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-01T14:25:07.000Z",
            "id": "836945398832967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kGNsGnlYsJ https://t.co/eMrDx3IQUz"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-03-01T14:03:34.000Z",
            "id": "836939973815324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/ZL6jQpwu65"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:55.000Z",
            "id": "836939309152337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte https://t.co/4eBhR53JeJ"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:35.000Z",
            "id": "836939224058232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte: Os bombeiros ainda n\u00e3o sabem informar o que teria\u2026 https://t.co/5IsDb8G6NT"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:33.000Z",
            "id": "836939217909370882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte https://t.co/h2vYI96pmd"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:33.000Z",
            "id": "836939215292137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte https://t.co/NDEDQCEamc https://t.co/ZDO1ggG5Wt"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-03-01T13:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "836938848768765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@ICMBio restringe, durante o atual surto de #FebreAamarela, visita ao Parque Nacional de Capara\u00f3. https://t.co/egUDuUYE0p"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2017-03-01T13:32:08.000Z",
            "id": "836932066432409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/WYwBtkfTXj"
        },
        {
            "author_id": "775893746823098368",
            "created_at": "2017-03-01T13:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836930865389268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: https://t.co/kPgaS4vNFu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "775893746823098368",
            "created_at": "2017-03-01T13:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836930856832929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xawChPPVFz e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u,"
        },
        {
            "author_id": "798165204752330752",
            "created_at": "2017-03-01T13:19:49.000Z",
            "id": "836928964656496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cXyIda41EC"
        },
        {
            "author_id": "765949198890041345",
            "created_at": "2017-03-01T13:15:11.000Z",
            "id": "836927798417707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Ci27IsGZ5v"
        },
        {
            "author_id": "51581675",
            "created_at": "2017-03-01T13:13:01.000Z",
            "id": "836927254080929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83d\udc9c #serradacanastra #carnaval #unicorn @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UDSKs9SdRv"
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2017-03-01T13:03:41.000Z",
            "id": "836924904507219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surto de febre amarela faz governo restringir acesso ao parque nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VFIBKkZsad https://t.co/4dKhXubIgJ"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2017-03-01T13:00:07.000Z",
            "id": "836924009522454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/bCVpaOrvny"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-01T12:52:04.000Z",
            "id": "836921981236719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5vFOrlIzkb"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-01T12:52:03.000Z",
            "id": "836921979508682753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sIOo3KvG30"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-03-01T12:50:10.000Z",
            "id": "836921503677480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sbcAYSFmT1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-01T12:48:28.000Z",
            "id": "836921075917336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hM8lV54Ed2"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-01T12:47:40.000Z",
            "id": "836920873395290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Sip1OQA0L3 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-01T12:47:19.000Z",
            "id": "836920786275479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/hJKMXznWbY"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2017-03-01T12:41:46.000Z",
            "id": "836919391975424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Skeleton Coast, na Nam\u00edbia, as dunas do deserto mais antigo do mundo, o Deserto da Nam\u00edbia,... https://t.co/dLSWFjCRLk"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2017-03-01T12:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        12.72,
                        -19.19
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3df4e3a5f8fa480a"
            },
            "id": "836919227193810946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Skeleton Coast, na Nam\u00edbia, as dunas do deserto mais antigo do mundo, o\u2026 https://t.co/bL8aL54b4g"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-03-01T12:38:52.000Z",
            "id": "836918658714779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homem com arma de fogo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DR6LmaZKrn"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:13.000Z",
            "id": "836917492006203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/k4ipX50bgm"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:07.000Z",
            "id": "836917466789994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oZcPtxk7FA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:07.000Z",
            "id": "836917466043408386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GkcPfb4fvB"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:05.000Z",
            "id": "836917456266539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pZpjth1cE3"
        },
        {
            "author_id": "71103975",
            "created_at": "2017-03-01T12:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836915846274506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo \ud83c\udf92\ud83d\udd76 \ud83c\udf0d #floresta #tijuca #trilha #riodejaneiro @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/2N4lY5qpwm"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2017-03-01T12:15:01.000Z",
            "id": "836912658884472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Surto de febre amarela faz governo restringir acesso ao parque nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qlJnqKzzyI #Not\u00edcias https://t.co/Kq6w7Tem6a"
        },
        {
            "author_id": "71103975",
            "created_at": "2017-03-01T12:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "836910205023711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The great lagoon #maranhao #brasil #trip #live #place @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NGOtdokcgO"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2017-03-01T12:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82400131,
                        -14.17419314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "836909926064750593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por esse lugar e por essas pessoas \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sJhk6P8KAd"
        },
        {
            "author_id": "67674150",
            "created_at": "2017-03-01T12:03:53.000Z",
            "id": "836909857013960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3QDIYqpjt7"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2017-03-01T11:53:42.000Z",
            "id": "836907292717088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/a6xvkJqxYf"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2017-03-01T11:51:53.000Z",
            "id": "836906835877773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias https://t.co/43Bbimr0h4"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-03-01T11:47:16.000Z",
            "id": "836905675875831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homem com arma de fogo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cfBPeTbTsV"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-03-01T11:33:26.000Z",
            "id": "836902191927418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - Jornal Floripa https://t.co/wtbV6wa7Kg"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-03-01T11:26:20.000Z",
            "id": "836900407377035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surto de febre amarela faz governo restringir acesso ao parque nacional do Capara\u00f3  https://t.co/ZkuiX8nJE6 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-03-01T09:40:39.000Z",
            "id": "836873810003517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QuWrmNKwYk"
        },
        {
            "author_id": "41040968",
            "created_at": "2017-03-01T09:30:57.000Z",
            "id": "836871371384848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cachoeiras, amigos e essa vista! Ahhh \u2764\u2764\u2764 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/zZZ6I0g0CQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-01T07:36:20.000Z",
            "id": "836842525696614404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-01T06:16:15.000Z",
            "id": "836822372544053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "181415818",
            "created_at": "2017-03-01T05:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836811854177533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Jequitib\u00e1 \ud83c\udf34 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/etpZawp7li"
        },
        {
            "author_id": "34315008",
            "created_at": "2017-03-01T03:42:39.000Z",
            "id": "836783718601732097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental do Paran\u00e1 desmontou mais de 50 acampamentos clandestinos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XV8y1BGVLT"
        },
        {
            "author_id": "68218101",
            "created_at": "2017-03-01T02:30:18.000Z",
            "id": "836765510519963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo:\nLugar lindo e tranquilo:\nParque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia. https://t.co/37RWMamFoT"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2017-03-01T02:24:23.000Z",
            "id": "836764019147034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/onMeLXqPmO"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-03-01T02:15:08.000Z",
            "id": "836761692742762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS DO PARQUE NACIONAL DAS NASCENTES DO RIO PARNA\u00cdBA\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio... https://t.co/4hWGAuQiIr"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-03-01T02:14:12.000Z",
            "id": "836761459619213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba protege uma grande \u00e1rea do cerrado... https://t.co/T3bFYfAcSN"
        },
        {
            "author_id": "71134060",
            "created_at": "2017-03-01T01:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.38809608,
                        38.78823094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "836754135991083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais! \ud83d\ude04 @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/EIxTdb8IQE"
        },
        {
            "author_id": "777946697519534080",
            "created_at": "2017-03-01T01:29:35.000Z",
            "id": "836750227725942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cj5gCB9SLh"
        },
        {
            "author_id": "1483771896",
            "created_at": "2017-03-01T00:38:48.000Z",
            "id": "836737448503828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/inP7jgWFRs"
        },
        {
            "author_id": "2815580296",
            "created_at": "2017-03-01T00:30:01.000Z",
            "id": "836735239703658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrick Kilonzo Mwalua, nativo do Qu\u00e9nia, tem 41 anos e \u00e9 o homem mais adorado dos animais do Parque Nacional... https://t.co/TCkVYIBDw6"
        },
        {
            "author_id": "231837767",
            "created_at": "2017-03-01T00:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836734998216593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5gQ9f9cE2a"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-01T00:27:58.000Z",
            "id": "836734723229614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Casa com Amor \ud83c\udf74\ud83c\udfad #CarneSecaComAipim @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QXa8VBmsDc"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-01T00:23:23.000Z",
            "id": "836733569720537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Press\u00e3o \ud83c\udf31\ud83d\udca8\ud83c\udfad #CarneSeca @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/myMYa2ShKf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-01T00:21:25.000Z",
            "id": "836733074180354052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Agentes foram recebidos a tiros em um dos acampamentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os ca\u00e7adores conseguiram fugir."
        },
        {
            "author_id": "547331352",
            "created_at": "2017-03-01T00:10:06.000Z",
            "id": "836730227556495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus! \ud83d\udc96\n#meumagrelofavorito @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional\u2026 https://t.co/AzlVueD0SH"
        },
        {
            "author_id": "834086194820571136",
            "created_at": "2017-02-28T23:48:50.000Z",
            "id": "836724873393238017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental troca tiros com ca\u00e7adores no Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/BvrLwzI2Ot"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-28T22:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836708866658287620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiralinda @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1xvccMC3j4"
        },
        {
            "author_id": "1556205086",
            "created_at": "2017-02-28T22:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836705609609330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde nem o c\u00e9u seja o limite \ud83c\udf0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BxwibDvrFG"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-28T22:24:42.000Z",
            "id": "836703701553332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/c6Jxo5121O"
        },
        {
            "author_id": "509678764",
            "created_at": "2017-02-28T22:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836701219196391425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia em que quase fomos engolidos pela natureza MAS N\u00c3O FOI HOJE M\u00c3E NATUREZA @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/IZoDQGzhv5"
        },
        {
            "author_id": "68723332",
            "created_at": "2017-02-28T22:00:47.000Z",
            "id": "836697684522086401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Brasil! &gt;:( Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/NHMcRqxtHE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-02-28T22:00:03.000Z",
            "id": "836697500123824130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia\nS\u00e1bado - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/CA0MmRbBny"
        },
        {
            "author_id": "12886792",
            "created_at": "2017-02-28T21:54:26.000Z",
            "id": "836696084802125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, em 3 dias eu chego em Komodo, na Indonesia. E vou visitar o parque nacional, onde tem os drag\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "2161841511",
            "created_at": "2017-02-28T21:53:00.000Z",
            "id": "836695722942689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/OKWN8IfSl7"
        },
        {
            "author_id": "832760185089167360",
            "created_at": "2017-02-28T21:32:22.000Z",
            "id": "836690532063641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/M245Aq50zD"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2017-02-28T20:54:32.000Z",
            "id": "836681011152945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio ocorreu durante opera\u00e7\u00e3o que conta com 35 policiais ambientais. Pol\u00edcia Ambiental e MP investigam clubes... https://t.co/oIHg6sxh2j"
        },
        {
            "author_id": "142071935",
            "created_at": "2017-02-28T20:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.206428,
                        -22.941813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836679057739763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carnaval foi no mato \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf33\n.\n.\n.\n#rj #trilha #horto #paz @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/iI7o33cCz2"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-02-28T20:43:34.000Z",
            "id": "836678249287663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/Fxvy1DIvNA"
        },
        {
            "author_id": "75629823",
            "created_at": "2017-02-28T20:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836677123700056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o rol\u00ea de hoje foi uma trilha na Floresta da Tijuca. @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/h1yjxTT4zF"
        },
        {
            "author_id": "3290076934",
            "created_at": "2017-02-28T20:36:01.000Z",
            "id": "836676350677237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/n6gvnZcjtW"
        },
        {
            "author_id": "782746560",
            "created_at": "2017-02-28T20:24:27.000Z",
            "id": "836673439607967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Da Tijuca, est\u00e1 seco .Chuva \u2614 por favor Senhor.  Tarde boa \ud83d\udc8b\ud83d\udc6a \u2614"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2017-02-28T20:18:05.000Z",
            "id": "836671837077565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia do Forte \u00e9 atingida por inc\u00eandio https://t.co/Qo1pQDj2x5 https://t.co/8WmfdSzF33"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-02-28T19:59:46.000Z",
            "id": "836667229789896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colhidos aqui na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 #Aipim #Amarelinho\u2026 https://t.co/NnMs5w8ERM"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2017-02-28T19:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836664062989721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #freepeople \ud83d\udda4 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/zrkkuMhVJx"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-02-28T19:16:02.000Z",
            "id": "836656222459817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari https://t.co/aIn1JQiCZK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-28T19:15:24.000Z",
            "id": "836656062568742914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-02-28T19:14:59.000Z",
            "id": "836655960030502913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari #fozdoigua\u00e7u https://t.co/DVGkd3xHVm via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-02-28T19:13:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7dde0febc9ef245b"
            },
            "id": "836655555699589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional #Burren na #Irlanda, um mundo de biodiversidade bem diferente do habitual na Irlanda :)  https://t.co/9xvYDpKi9I"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2017-02-28T18:54:25.000Z",
            "id": "836650784070713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YVaPsIK9PD"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2017-02-28T18:52:49.000Z",
            "id": "836650382055075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00c3\u00a7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u https://t.co/AGhussMBcx"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-02-28T18:51:48.000Z",
            "id": "836650123681746948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional Burren no\u00a0Inverno https://t.co/9xvYDpsHia https://t.co/cz33JAeEbe"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2017-02-28T18:41:11.000Z",
            "id": "836647450962182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00c3\u00a7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u https://t.co/H0wy9ty5oF"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-28T18:30:02.000Z",
            "id": "836644645841027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vargem Bonita MG, cachoeira Casca D'Anta, Parque Nacional da Serra da Canastra. Por Deomar de Moraes https://t.co/57I4z6pASV"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2017-02-28T18:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836644074413309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature \ud83d\udc97 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/NXlmkdqoo0"
        },
        {
            "author_id": "257453065",
            "created_at": "2017-02-28T17:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoreiraFranco"
                    }
                ]
            },
            "id": "836630548453933056",
            "in_reply_to_user_id": "38250514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoreiraFranco -A Represa do Funil precisa ser anexada ao Parque Nacional do Itatiaia.Motivo: Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "116057807",
            "created_at": "2017-02-28T17:24:05.000Z",
            "id": "836628048111779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resumo da viagem Destino: Cataratas do Igua\u00e7u (Iguazu Falls) Objetivo: Visitar o Parque Nacional do Iguazu... https://t.co/tVbrRIJyiB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-28T17:17:32.000Z",
            "id": "836626402954850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/TD2vkEZms6 #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-28T17:17:30.000Z",
            "id": "836626393425412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia https://t.co/vJHvV2qQtO #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-28T17:15:42.000Z",
            "id": "836625938679021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1\" https://t.co/rO2xsNdBzN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-28T17:15:37.000Z",
            "id": "836625920492466180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia\" https://t.co/8Qq9Upom4D"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-28T17:13:34.000Z",
            "id": "836625402907004932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/YqNmfviwTa"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-28T17:13:31.000Z",
            "id": "836625390789623815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia https://t.co/ZJGOX3ZwEF"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:16.000Z",
            "id": "836623062644707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/M0uHK4FyzG"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:07.000Z",
            "id": "836623024728207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/zCiFT76MSh"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:07.000Z",
            "id": "836623023964884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/zUVWu82aJE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:04.000Z",
            "id": "836623013156126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/DIafb2YMQH"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2017-02-28T17:00:19.000Z",
            "id": "836622067764187137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia https://t.co/9nWoK2pQxq"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-02-28T17:00:02.000Z",
            "id": "836621999204093954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Obras de pousada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que n\u00e3o foram autorizadas pelo Ibama ser\u00e3o demolidas. Confira: https://t.co/n33sagkFbc https://t.co/n1PL7kwAxX"
        },
        {
            "author_id": "156270377",
            "created_at": "2017-02-28T16:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836621500912316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf08\ud83c\udf43 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3xVvIuIiln"
        },
        {
            "author_id": "2815580296",
            "created_at": "2017-02-28T16:30:02.000Z",
            "id": "836614448651591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrick Kilonzo Mwalua, nativo do Qu\u00e9nia, tem 41 anos e \u00e9 o homem mais adorado dos animais do Parque Nacional... https://t.co/p5gHC1VVPX"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2017-02-28T16:21:24.000Z",
            "id": "836612276119547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u no Jornal Hoje olhem l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-02-28T16:07:25.000Z",
            "id": "836608754116251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 o tema da exposi\u00e7\u00e3o \u2018De volta \u00e0... https://t.co/XvTPwv2D6A"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2017-02-28T15:45:13.000Z",
            "id": "836603169161510913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani https://t.co/ENKBfcmY10"
        },
        {
            "author_id": "3228597936",
            "created_at": "2017-02-28T15:08:50.000Z",
            "id": "836594012610039813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Osa, Costa Rica \n#yourtravelexperience #travelagency #costarica https://t.co/x3LmlUULff"
        },
        {
            "author_id": "367702211",
            "created_at": "2017-02-28T14:31:22.000Z",
            "id": "836584583860785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro missa na comunidade S\u00e3o Jos\u00e9 na Reserva Extrativista do Cajari."
        },
        {
            "author_id": "1630714832",
            "created_at": "2017-02-28T14:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "Travelsharebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "836584129219166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @travelsharebr https://t.co/ZJVGUgRVRY PARQUE NACIONAL YOSEMITE | VIAGEM | Romulo e Mirella | T3."
        },
        {
            "author_id": "49424246",
            "created_at": "2017-02-28T14:03:19.000Z",
            "id": "836577525245571074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equilibrio \u26f0 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/peDyr7vzLt"
        },
        {
            "author_id": "54519950",
            "created_at": "2017-02-28T13:55:01.000Z",
            "id": "836575436423462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou surfar em um lugar como esse? \n\u00c9 s\u00f3 conhecer os 12 Ap\u00f3stolos, no Parque Nacional de Port Campbell! #JoinTheAdrenaline https://t.co/UFn65DyOWa"
        },
        {
            "author_id": "394325911",
            "created_at": "2017-02-28T13:40:40.000Z",
            "id": "836571824720855042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLIVIA. https://t.co/OBJ3rMrSox"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2017-02-28T13:14:20.000Z",
            "id": "836565198400024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RzxtRC7Ct3 https://t.co/3fnq3MQNGX"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-28T13:08:02.000Z",
            "id": "836563613745885186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, Vargem Bonita/MG.\nPor Deomar Moraes https://t.co/87Uyizuv6g"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-02-28T13:00:05.000Z",
            "id": "836561611561271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas montanhas de Serra Nevada, o Parque Nacional Yosemite possui uma \u00e1rea de 3.081 km2. Este destino... https://t.co/O6yIPmQvXH"
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2017-02-28T12:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "huffpostbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "836560730342174721",
            "in_reply_to_user_id": "1875887166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huffpostbrasil ser flagrado pescando em \u00e1rea proibida da reserva biol\u00f3gica da ilha grande n\u00e3o \u00e9 ser corrupto? E dar carteirada p se livrar?"
        },
        {
            "author_id": "3982962197",
            "created_at": "2017-02-28T12:33:52.000Z",
            "id": "836555013862404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00edna pura! \ud83d\ude0b #vempedalarjunto #crierides #cicloriderapp @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/67gUEAAJJ0"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-02-28T12:24:23.000Z",
            "id": "836552627798360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 preparado para desbravar as trilhas e conhecer as atra\u00e7\u00f5es maravilhosas do Parque Nacional de Itatiaia? \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c https://t.co/zsmwCKLIj3"
        },
        {
            "author_id": "62532771",
            "created_at": "2017-02-28T12:06:34.000Z",
            "id": "836548141914673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea \u00bfprotegida? - https://t.co/Xv0x38eIL7 https://t.co/uCDaUagEer"
        },
        {
            "author_id": "628388595",
            "created_at": "2017-02-28T12:00:21.000Z",
            "id": "836546579863568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\n-&gt; https://t.co/JgXrKmJBAC\n\n#barreirinhas #len\u00e7\u00f3is #MundoGekos https://t.co/BNlCWfhoFN"
        },
        {
            "author_id": "377745919",
            "created_at": "2017-02-28T11:35:22.000Z",
            "id": "836540290643144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Tijuca, no R. de janeiro \u00e9 a maior floresta urbana do mundo; v\u00ea,se eu l\u00e1 morasse, (Rio) eu... https://t.co/wcQO9rWO6k"
        },
        {
            "author_id": "229031214",
            "created_at": "2017-02-28T10:54:51.000Z",
            "id": "836530095909031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edcia em El Salvador est\u00e1 a investigar um \u201ccovarde e desumano\u201d ataque no Parque Nacional\u2026 https://t.co/b5CAT7twDQ"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2017-02-28T10:21:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "836521582772256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da igreja e parque nacional de S\u00e3o Joaquim #travel @ Morro da Igreja https://t.co/hrJjZOzq4d"
        },
        {
            "author_id": "764106312623980544",
            "created_at": "2017-02-28T08:44:22.000Z",
            "id": "836497258929610753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia, O destino que se segue \u00e9 ideal para quem pode aproveitar uma\u2026 https://t.co/PX4edf8bTw https://t.co/S3PJaJGCbm"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-28T08:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836493328011132930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me lembro de ter visto porta-bandeira maus linda. #mangueira @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/Pu9S5b8wxf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-28T07:16:21.000Z",
            "id": "836475108734689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4823185503",
            "created_at": "2017-02-28T07:00:31.000Z",
            "id": "836471122325606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimbabwe vai doar dois mil animais ao Parque Nacional do Limpopo \u00a0 - MozLife - O que \u00e9 nosso online! https://t.co/GHA6TLoQ8T"
        },
        {
            "author_id": "705923364456636417",
            "created_at": "2017-02-28T02:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836409358070202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vQ8kgLzvqJ"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-28T01:58:26.000Z",
            "id": "836395100804694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Jan/2017. Muito bom esse lugar! #BielTravel #InternationalRoute... https://t.co/tQHmPYGSG0"
        },
        {
            "author_id": "3982962197",
            "created_at": "2017-02-28T01:19:27.000Z",
            "id": "836385291720134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins. Lugar incr\u00edvel! \ud83d\udeb5\ud83c\udf3f\ud83c\udf34\ud83c\udf43#vempedalarjunto #cicloriderapp #crierides\u2026 https://t.co/t8Vu6G4rFW"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2017-02-28T01:13:23.000Z",
            "id": "836383764129464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a folia \u00e9 na trilha e cachoeira! Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NwMsOGPnM6"
        },
        {
            "author_id": "35097184",
            "created_at": "2017-02-28T00:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836373921209401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hCD3xXosNB"
        },
        {
            "author_id": "1528937167",
            "created_at": "2017-02-28T00:15:40.000Z",
            "id": "836369241649647618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Morro de Macaira #guarico #venezuela #fieldwork #tropicalecosystem\u2026 https://t.co/NR1FsD0Bol"
        },
        {
            "author_id": "75162008",
            "created_at": "2017-02-28T00:05:34.000Z",
            "id": "836366697934307329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Omar Torrijos H - El Cop\u00e9 Cocl\u00e9 Panam\u00e1 #Panama #Pty #Cocle #omartorrijos\u2026 https://t.co/enwu8rzusp"
        },
        {
            "author_id": "87605385",
            "created_at": "2017-02-27T23:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.89268007,
                        -49.32441228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "836351329605992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Deus te desenhou ele tava namorando \ud83d\udc9a\ud83d\uddfb\ud83c\udf1e\ud83c\udf04\ud83c\udf0e\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/Yk7vAwcayR"
        },
        {
            "author_id": "484414119",
            "created_at": "2017-02-27T22:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836346655960092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ar0P7Jc1XD\ud83d\udd18 Brickleberry: Miss Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "705923364456636417",
            "created_at": "2017-02-27T22:38:25.000Z",
            "id": "836344767848005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/D22QPC9DDS"
        },
        {
            "author_id": "2632622235",
            "created_at": "2017-02-27T22:10:34.000Z",
            "id": "836337759166038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regalos de la vida. Un lugar m\u00e1gico y \u00fanico... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/95eioPfmZZ"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2017-02-27T22:03:50.000Z",
            "id": "836336063534673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PPT1Htu4h6 Martin Duplantier Architectes projeta pontes e pavilh\u00f5es \"ilusionistas\" para Parque\u2026 https://t.co/SClyJwmgWg https://t.co/4vFbEFWv6A"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2017-02-27T22:03:46.000Z",
            "id": "836336047638237186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PPT1Htu4h6 Martin Duplantier Architectes projeta pontes e pavilh\u00f5es \"ilusionistas\" para Parque\u2026 https://t.co/lFISYNrddL https://t.co/XMgi1zhGpP"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2017-02-27T22:03:44.000Z",
            "id": "836336037982982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Martin Duplantier Architectes projeta pontes e pavilh\u00f5es \"ilusionistas\" para Parque Nacional na China https://t.co/6Supk5I0DR #arquitetura"
        },
        {
            "author_id": "353883395",
            "created_at": "2017-02-27T21:49:21.000Z",
            "id": "836332419066159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\u263a\u263a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/dlRgg48yt0"
        },
        {
            "author_id": "353883395",
            "created_at": "2017-02-27T21:18:50.000Z",
            "id": "836324738234470402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc \u00e9 minha vida... a raz\u00e3o do meu sorriso, te amo minha gata. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/IvMg2OyRBX"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-02-27T20:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "836310866710642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/wFv2UVUet1"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-02-27T20:00:36.000Z",
            "id": "836305051861811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem esse lindo porco espinho, do Parque Nacional do Igua\u00e7u, consegue fugir da pregui\u00e7a da segunda-feira.\n\nQuer... https://t.co/tdqp9kSngU"
        },
        {
            "author_id": "526930662",
            "created_at": "2017-02-27T19:23:39.000Z",
            "id": "836295750342574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo maravilhada em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EhflfBe5QA"
        },
        {
            "author_id": "153328567",
            "created_at": "2017-02-27T19:03:09.000Z",
            "id": "836290593491910659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de Juan Fernandez, \u00e1rea protegida - Mar Sem Fim https://t.co/C3jePV8R4x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-27T19:01:23.000Z",
            "id": "836290146634977282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "136384633",
            "created_at": "2017-02-27T18:57:16.000Z",
            "id": "836289111954714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas/MA/Brasil."
        },
        {
            "author_id": "483601412",
            "created_at": "2017-02-27T18:12:17.000Z",
            "id": "836277791033294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #amigos \u2764\ud83d\ude4f#paulaburlamaqui @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/v5buJznOBs"
        },
        {
            "author_id": "322180049",
            "created_at": "2017-02-27T18:02:46.000Z",
            "id": "836275395284594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Honey you are my shining star\" \ud83c\udfb6\u2764\ud83c\udf3b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/R9RPjSPEZF"
        },
        {
            "author_id": "353068279",
            "created_at": "2017-02-27T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836273736215048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo mucho \ud83d\uddfa\ud83d\ude0d\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uy7d6BtXKg"
        },
        {
            "author_id": "625042338",
            "created_at": "2017-02-27T16:02:40.000Z",
            "id": "836245173306818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caba n\u00e3o carnaval \ud83c\udf89 @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/i2WNI8CnHV"
        },
        {
            "author_id": "58807776",
            "created_at": "2017-02-27T16:00:05.000Z",
            "id": "836244523709837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#Etineris https://t.co/ZOksC7347B https://t.co/xolh6RHDel"
        },
        {
            "author_id": "2343860756",
            "created_at": "2017-02-27T15:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "836241033629478912",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi qual sua opini\u00e3o a respeito de um complexo eolico ou parque nacional no Campos dos Padres, em SC? \n\nhttps://t.co/E9L7eBgzOv"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-02-27T15:00:21.000Z",
            "id": "836229491064176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre, moradores d\u00e3o exemplo de uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais https://t.co/HFQXNo4SwR"
        },
        {
            "author_id": "68848126",
            "created_at": "2017-02-27T14:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "836228925743370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Falesias #MorroBranco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/itabWYSRy8"
        },
        {
            "author_id": "2293969542",
            "created_at": "2017-02-27T14:38:14.000Z",
            "id": "836223924656549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remembering Zempoala \ud83c\udfde\n#Ride @ Parque Nacional Lagunas De Zempoala https://t.co/rZFl7xNqxu"
        },
        {
            "author_id": "353068279",
            "created_at": "2017-02-27T14:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836223532040355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solo Dios para algo tan perfecto \ud83d\udc9d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/El4VaYNdQm"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-02-27T14:17:52.000Z",
            "id": "836218798093053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aumenta o nu\u00famero de visitas no Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado de\u00a0carnaval https://t.co/atlkrkinIk https://t.co/2Kt0f1p4Fc"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-02-27T14:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "836214659082567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\u200b, no litoral sul baiano. A @CIBrasil   atua h\u00e1 20 anos na regi\u00e3o. https://t.co/DkupIMxT41 https://t.co/g2Ro3qQpxm"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-02-27T13:45:02.000Z",
            "id": "836210537587478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O turista que escolhe visitar o parque durante o Carnaval \u00e9 aquele quer deseja fugir da agita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o quer saber... https://t.co/bTfbyE7A80"
        },
        {
            "author_id": "451070720",
            "created_at": "2017-02-27T13:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "836202531898417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf07 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/uNP4byvBmP"
        },
        {
            "author_id": "1444409558",
            "created_at": "2017-02-27T12:10:58.000Z",
            "id": "836186864470134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo, comezando o percurso pedestre da Geira, en terras de Bouro, a car\u00f3n do Parque Nacional do Geres.... https://t.co/taCcxtPkZ1"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2017-02-27T11:24:04.000Z",
            "id": "836175062503948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica em Arraial do Cabo.\nTinha muito lixo, fezes, desmatamento ... \nA cidade outrora muito bonita e... https://t.co/wSpcyHFNCg"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2017-02-27T11:22:01.000Z",
            "id": "836174544809439239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica em Arraial do Cabo.\nTinha muito lixo, fezes, desmatamento ... \nA cidade outrora muito bonita e... https://t.co/64eTSPQ04F"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-02-27T10:56:21.000Z",
            "id": "836168086269067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/7oICpV4Ygj https://t.co/eKABqWh9EA"
        },
        {
            "author_id": "56534827",
            "created_at": "2017-02-27T10:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "836154809757597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de flores no parque nacional serra de Itabaiana. Bom dia!#brflora #descubrasergipe\u2026 https://t.co/kcePFePAzF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-27T08:54:55.000Z",
            "id": "836137527014735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "410189753",
            "created_at": "2017-02-27T07:43:24.000Z",
            "id": "836119529117859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague #gay #instagay #gayboy #gayguy #gaypride #gaylove #gayman #gaymen\u2026 https://t.co/UIeNp9Vvw8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-27T06:52:37.000Z",
            "id": "836106747534176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis-RJ, Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/VYgcB7e6DA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-27T06:51:24.000Z",
            "id": "836106442260287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-27T06:45:25.000Z",
            "id": "836104935372574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdTravessia Petr\u00f3polis-RJ X Teres\u00f3polis-RJ, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brasil\n\u2022\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/ynfHh77n6I"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-02-27T05:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836083557672038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNIWEBS\u00c9RIE#2 Parque Nacional do Itatiaia ONDE NOSSA \u00c1GUA NASCE: https://t.co/YhRWKICJYf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4881773583",
            "created_at": "2017-02-27T04:51:43.000Z",
            "id": "836076321352593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cherjournaldesilmara: \u201cParque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul \u201d https://t.co/jjozGzA4yl"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2017-02-27T04:41:51.000Z",
            "id": "836073840396677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional suas xongas #Globeleza....eh Parque Indigen do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-02-27T01:30:51.000Z",
            "id": "836025772200591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/7tEtxSnGUY #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-02-27T01:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836018758166556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNIWEBS\u00c9RIE#2 Parque nacional do Itatiaia ONDE NOSSA \u00c1GUA NASCE: https://t.co/VXC7Q2YzAi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "40363451",
            "created_at": "2017-02-26T22:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835987001077825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Besourinha! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UoRRNtbWNP"
        },
        {
            "author_id": "150004483",
            "created_at": "2017-02-26T22:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "835985566172839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/7qECAkBZTa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-26T22:46:21.000Z",
            "id": "835984375917477891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nN\u00b0 de turistas foi 18% maior do que o registrado no mesmo per\u00edodo de 2016. Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atrair mais de 32 mil pessoas\u2026"
        },
        {
            "author_id": "292542131",
            "created_at": "2017-02-26T21:56:21.000Z",
            "id": "835971791147388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva nos deu uma tr\u00e9gua e aproveitamos para apresentar a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s para os\u2026 https://t.co/wClzgkjhPy"
        },
        {
            "author_id": "40363451",
            "created_at": "2017-02-26T21:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835967390492028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oxum. \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yvuzM3IYq9"
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2017-02-26T21:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835967322414284805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1e2maSbQkZ AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "206551096",
            "created_at": "2017-02-26T20:57:54.000Z",
            "id": "835957080683077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atra\u00ed turistas do pa\u00eds e estrangeiros durante feriad\u00e3o de\u00a0carnaval https://t.co/lXuB8DwcoZ https://t.co/nM4FCX3eKN"
        },
        {
            "author_id": "206551096",
            "created_at": "2017-02-26T20:57:28.000Z",
            "id": "835956974252621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atra\u00ed turistas do pa\u00eds e estrangeiros durante feriad\u00e3o de\u00a0carnaval https://t.co/N5gNfwSsNQ https://t.co/mNNPBAnQIH"
        },
        {
            "author_id": "40363451",
            "created_at": "2017-02-26T20:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835950080305872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bloco de carnaval. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IyVvYNexII"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2017-02-26T20:28:34.000Z",
            "id": "835949701602111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/o9MFkZoh4T https://t.co/VwgFqp1ruR"
        },
        {
            "author_id": "767793160760229888",
            "created_at": "2017-02-26T19:30:04.000Z",
            "id": "835934979775414273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional High Tatra, Slovakia.\n#SeJogaNoMundo\n#ComGiraMondo\n#SaiaDoComum\nAcesse\u00a0https://t.co/r08fteCymj entre em contato e solicite https://t.co/x8zEo832GY"
        },
        {
            "author_id": "101960290",
            "created_at": "2017-02-26T19:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "835931392454209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"V\u00ea, \u00f3i que c\u00e9u...\"\n.\n.\n.\n#selfportrait #blackandwhite #teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/ZlhxGsZt47"
        },
        {
            "author_id": "101960290",
            "created_at": "2017-02-26T19:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "835928419653210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MPt7xDvprD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-26T18:35:27.000Z",
            "id": "835921232675680258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "170030467",
            "created_at": "2017-02-26T18:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835912335021780996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HBa88ihdMU"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-02-26T17:19:38.000Z",
            "id": "835902152308576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-02-26T17:00:04.000Z",
            "id": "835897230192164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia\nS\u00e1bado - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/Kl5H4ikvZF"
        },
        {
            "author_id": "227309850",
            "created_at": "2017-02-26T16:21:32.000Z",
            "id": "835887532516737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just\u00edssimo https://t.co/aRdeROGM3z"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2017-02-26T15:54:47.000Z",
            "id": "835880800335892482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um trekking no Parque Nacional de Cinque Terre?  \nFica na regi\u00e3o da #Lig\u00faria.\n\n#trekking #italia... https://t.co/sxCkKS6HRW"
        },
        {
            "author_id": "1227995402",
            "created_at": "2017-02-26T15:19:28.000Z",
            "id": "835871912853123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consigo tirar os olhos!!! Kkkkk @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/wtEoUMdMEZ"
        },
        {
            "author_id": "4906466417",
            "created_at": "2017-02-26T14:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.9407314,
                        -26.10379034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "835863491286269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0dNaturaleza Pura\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/xCCjG4Ojbk"
        },
        {
            "author_id": "37843642",
            "created_at": "2017-02-26T14:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835856773630291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffd\nFoz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 -BR @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/C8EgTXppAy"
        },
        {
            "author_id": "62068444",
            "created_at": "2017-02-26T13:06:01.000Z",
            "id": "835838328293449731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/nCidLtuFMX"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-02-26T13:00:09.000Z",
            "id": "835836851005108225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de trilhas no meio da natureza? N\u00f3s fomos at\u00e9 o Parque Nacional Huerquehue, na regi\u00e3o de Puc\u00f3n, e te... https://t.co/dbvrlIpCNT"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2017-02-26T11:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "835818149270421506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "IMAGEM | Longe do agito das praias, a paz do Parque Nacional dos Aparados da Serra nesta manh\u00e3. (via @PNAS_PNSG) https://t.co/X2lQ0CI96d"
        },
        {
            "author_id": "2195167382",
            "created_at": "2017-02-26T11:10:27.000Z",
            "id": "835809246923075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Secretaria estadual de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo alterou o mapeamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a pedido... https://t.co/Dhd4WZyYLR"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-02-26T11:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "835807100932657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1cBom dia povo!!\ud83d\ude1c (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/7WdNPa0qxJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-26T06:15:26.000Z",
            "id": "835735001455001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-26T06:15:22.000Z",
            "id": "835734987269894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "136384633",
            "created_at": "2017-02-26T03:08:58.000Z",
            "id": "835688078031323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses. Lagoas e dunas. #maranhao #Brasil https://t.co/765sJZ4kyB"
        },
        {
            "author_id": "4869479735",
            "created_at": "2017-02-26T02:08:43.000Z",
            "id": "835672912661217282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude01 adrenalina pura! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/GeJg5Fugso"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:07:29.000Z",
            "id": "835672605877231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/8INlYy3C3Q"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:06:40.000Z",
            "id": "835672398393454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia: https://t.co/QoaZsY3GQV"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:04:43.000Z",
            "id": "835671908297359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi, Parque Nacional Aparados da Serra - RS: https://t.co/ZI8Lk6WC5V"
        },
        {
            "author_id": "129279271",
            "created_at": "2017-02-26T00:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.6167,
                        -42.8833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "789cbde0feb1d0e2"
            },
            "id": "835654947555397634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces creado em 1937 com o objetivo principal de proteger los bosques\u2026 https://t.co/YZZ9bq7REn"
        },
        {
            "author_id": "115115066",
            "created_at": "2017-02-26T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.8275,
                        -38.2032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ea289b3b11d4c1"
            },
            "id": "835654235777814534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #ParqueNacional #vacaciones #verano #summer #araucaniaandina #Chile\u2026 https://t.co/Qt9D8XLO34"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [yanouriques].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yanouriques",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yanouriques"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nam\u00edbia",
                "country_code": "NA",
                "full_name": "Nam\u00edbia",
                "id": "3df4e3a5f8fa480a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dublin City, Ireland",
                "id": "7dde0febc9ef245b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Chubut, Argentina",
                "id": "789cbde0feb1d0e2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Collipulli, Chile",
                "id": "00ea289b3b11d4c1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22278569",
                "name": "Kyle Kotajarvi",
                "username": "kylekotajarvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592569267",
                "name": "Glamour-DMC",
                "username": "glamoureurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16659539",
                "name": "Andrea Deds",
                "username": "dedsdeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38913194",
                "name": "Viviane\ud83c\udf35\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "vivi_lws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18221603",
                "name": "Thays Mielli",
                "username": "thaysmielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513680112",
                "name": "J\u00f3se Luis D.F.C.",
                "username": "pepeyuseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Miron",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44704646",
                "name": "Mateus B. Fernandes",
                "username": "mbfnetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53044154",
                "name": "Fabio Luan",
                "username": "ofabioluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341593560",
                "name": "Tatame Online",
                "username": "TatameOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72099458",
                "name": "Max Labb\u00e9",
                "username": "SuperMaxito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387801600",
                "name": "pachec\u00e3o",
                "username": "itloveddl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834021510192971776",
                "name": "Rafael Martins",
                "username": "RafaelM19751768",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36417316",
                "name": "Karina Gabriel",
                "username": "kagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3741272415",
                "name": "jo\u00e3o victor medeiros",
                "username": "joaoinvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500577841",
                "name": "Jani",
                "username": "jani_olst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12886792",
                "name": "rnt mtt.",
                "username": "renatamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286953252",
                "name": "Eliete",
                "username": "naotafacilprang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163861982",
                "name": "Davi Soares",
                "username": "MDGamesfsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792073466434420736",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo Photographer \u00a9\ufe0f",
                "username": "azvphotography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018620082",
                "name": "Carmina Cortez",
                "username": "carminacortez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39355313",
                "name": "K\u00e1rin",
                "username": "karincardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310533",
                "name": "I\u00fari Totti",
                "username": "iuri_totti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226544931",
                "name": "Pr. Marcos Pereira",
                "username": "PMarcosPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169081160",
                "name": "Moto Adventure",
                "username": "moto_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23200481",
                "name": "Wanderlei Hoffmann",
                "username": "wanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195165697",
                "name": "alana",
                "username": "bfralana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105696089",
                "name": "Agencia IP",
                "username": "IPParaguay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317943028",
                "name": "CGE Goi\u00e1s",
                "username": "CGEGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223942282",
                "name": "f\u00e1tima_Sa\u00fade",
                "username": "fatima_saude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178009279",
                "name": "The_Princess",
                "username": "iSheli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190306792",
                "name": "Cachoeiras do Brasil",
                "username": "CachoeiraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477458427",
                "name": "EducAthena",
                "username": "educ_athena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556553019",
                "name": "Pastel Dinah",
                "username": "Pastell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133406454",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "FaelLPTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233579371",
                "name": "VOAPortugu\u00eas",
                "username": "VOAPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87229565",
                "name": "\ud83d\udd34\u26abRog\u00e9rio Ferreira Jorge\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "rfjorge80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448911736",
                "name": "Plauto Mir\u00f3",
                "username": "plauto_miro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14291626",
                "name": "Gustavo Saber",
                "username": "gustavo_saber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131958744",
                "name": "Antonio Furtado",
                "username": "antoniofsnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301286965",
                "name": "Itaipua\u00e7u Site",
                "username": "ItaipuacuSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766373016930488321",
                "name": "Thiene Gon\u00e7alves Jr",
                "username": "ThieneAIRTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185091063",
                "name": "\ud835\udd6d \ud835\udd70 \ud835\udd7d",
                "username": "bernaa_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127479360",
                "name": "Conkiw\u00e9",
                "username": "Imbelogik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73109886",
                "name": "Rodrigo Rohrs",
                "username": "rodrigorohrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348264533",
                "name": "Rota365",
                "username": "rota0365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147976375",
                "name": "Danilo",
                "username": "danilo_maceds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96640040",
                "name": "Brad Acker",
                "username": "BradAcker22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235813",
                "name": "\ud83e\uddd3\ud83c\udffc \ud83e\uddb7\ud83c\udfe0 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "Nemzinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59690602",
                "name": "Rafael Caetano",
                "username": "rafaelczoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942719511",
                "name": "so queria uma nossa em joca",
                "username": "wwwnatalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3267382692",
                "name": "Mc Ack",
                "username": "McAck6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696431719",
                "name": "Gabriel",
                "username": "fiallhoteco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047113140",
                "name": "Fabio Lorenzoni",
                "username": "fabiochouga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355837562",
                "name": "CapitaniaDosPortos",
                "username": "CapitaniaDosPor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564128166",
                "name": "Henrique.Soares",
                "username": "Henrique3246303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4611289876",
                "name": "Cleto Louza",
                "username": "cleto_louza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371804325",
                "name": "little hand grenade",
                "username": "IriLxyxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133379539",
                "name": "Robson Piere \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb \ud83d\udc0d \ud83d\udc18 \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "robsonpiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885983150",
                "name": "F\u00e9 no P\u00e9",
                "username": "fehnopeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107440203",
                "name": "Joelma Sales",
                "username": "blogjoelmasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936212438",
                "name": "Gabriel Rodrigues",
                "username": "gabrielgamebr00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206620341",
                "name": "C\u00e9sar Dulciidi",
                "username": "cesardulcidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57060774",
                "name": "Claudia Veras",
                "username": "caufranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074029374",
                "name": "Gabinete Civil do RN",
                "username": "GabCivilRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78878791",
                "name": "desiree august",
                "username": "desireeaugust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263367081",
                "name": "daniel franklin",
                "username": "dfranklinsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273700150",
                "name": "cade ana lua?",
                "username": "luanaabtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353404980",
                "name": "Antonio Souza",
                "username": "AntonioSous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834518774128717824",
                "name": "Snap:richard_santos0",
                "username": "richard2003E8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418671053",
                "name": "Rail Europe Brasil",
                "username": "RailEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75035844",
                "name": "Ca\u00ea T\u00aeaven",
                "username": "caetraven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796040406374948864",
                "name": "madu viana",
                "username": "vianamalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821364058989494272",
                "name": "Cama\u00e7ari Sem M\u00e1scara",
                "username": "NoticiaCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815580296",
                "name": "Chiado Editora",
                "username": "Chiado_Editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64592917",
                "name": "Lu Soares",
                "username": "LuizaSoaresb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62848473",
                "name": "Markin Esteves Braz",
                "username": "estevesmark16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210436536",
                "name": "vaggelis",
                "username": "vaggelis_bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68030486",
                "name": "Ceci  \u2661",
                "username": "CeciTelechea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122765243",
                "name": "NINO CARLOS",
                "username": "Ninofotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213404325",
                "name": "Moreno Pet Blog",
                "username": "morenopetblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79907103",
                "name": "Warrior",
                "username": "Warrior_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893050",
                "name": "Malu Fontes",
                "username": "malufontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22701648",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "ANoticiaCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57739624",
                "name": "Kelly",
                "username": "KellyKaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822229115617112064",
                "name": "flavio",
                "username": "keketimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139714658",
                "name": "Leonardo3rr #timbeta",
                "username": "leonardo3rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830901448158371840",
                "name": "amanoelbeta",
                "username": "amanoelbetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831850423401185280",
                "name": "juliana bleme",
                "username": "timbleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371067",
                "name": "Divin\u00f3polis",
                "username": "DiviCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387050479",
                "name": "mari \u00b7o. dangerous night",
                "username": "dewassar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075345230",
                "name": "Fernando F. Oliveira",
                "username": "NandinhoGuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824090484607950849",
                "name": "Boneco Viajante",
                "username": "bonecoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988146015",
                "name": "Sergipe Jovem",
                "username": "sergipe_jovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29046863",
                "name": "Dani Naccache",
                "username": "DNaccache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331231065",
                "name": "Piau\u00ed Brasil",
                "username": "Piaui_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111323836",
                "name": "Ambiente do Meio",
                "username": "ambientedomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101813309",
                "name": "Michele Tolentino",
                "username": "MicheleTolentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256124405",
                "name": "NOFango",
                "username": "elfango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219825977",
                "name": "Michel Ribeiro",
                "username": "michel_rib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79774372",
                "name": "Pousada Caravelas",
                "username": "pousadacaravela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722955",
                "name": "Datena",
                "username": "DatenaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167835453",
                "name": "KarinaOrdonez \u261c\u262e\u261e",
                "username": "karinaordonez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818052912",
                "name": "Press Bloggers",
                "username": "PressBloggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889895041",
                "name": "Embarca Brasil",
                "username": "EmbarcaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273484312",
                "name": "Cultura de Viagem",
                "username": "CulturadeViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334613067",
                "name": "Azuerenses",
                "username": "azuerenses1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62827798",
                "name": "Wilson Roberto",
                "username": "WilsonFRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155352130",
                "name": "Ferofa",
                "username": "fernandacmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124220435",
                "name": "Tatiane Vasconcelos",
                "username": "conttaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775893746823098368",
                "name": "SEGURAN\u00c7A SUL E A\u00c7\u00c3O",
                "username": "SEGURANCASULSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798165204752330752",
                "name": "Uilton Fernando",
                "username": "Fernando_uilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765949198890041345",
                "name": "Daniel Leonardo",
                "username": "analistadaniel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51581675",
                "name": "Thais Barja",
                "username": "thaisbarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51821216",
                "name": "Paraisoweb.com.br",
                "username": "paraisoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812627751",
                "name": "Viaja Bi! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ViajaBi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71103975",
                "name": "Araujo, W.",
                "username": "coisasdoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67674150",
                "name": "Cleo Akemi",
                "username": "CleoAkemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41040968",
                "name": "Galaxy Defender \ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "jessicadomcfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181415818",
                "name": "Vanderson Laurentino",
                "username": "VanderLaurent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34315008",
                "name": "Rossoni",
                "username": "rossoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68218101",
                "name": "Recyclelifeearth",
                "username": "Recyclelifearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71134060",
                "name": "Rafael Franco \ud83c\udf35",
                "username": "faelfrancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777946697519534080",
                "name": "fat.silv68 beta #sdv",
                "username": "FSilveira68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483771896",
                "name": "Gilberto jr #TIMBETA",
                "username": "GilbertoJr101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231837767",
                "name": "Daniele",
                "username": "danielemiorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547331352",
                "name": "Byanca Ferreira",
                "username": "byancasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834086194820571136",
                "name": "severino grigorio",
                "username": "severinogrigor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188940567",
                "name": "Silvana Morena",
                "username": "kanadiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556205086",
                "name": "C\u00edntia",
                "username": "cintias2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509678764",
                "name": "Mariana Fran\u00e7a",
                "username": "mmarianaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68723332",
                "name": "Marcos R. de Lima",
                "username": "Marcrang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161841511",
                "name": "jcfonseca",
                "username": "jcfonseca1019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832760185089167360",
                "name": "Wilson santos",
                "username": "WilsonLUIZDosS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071935",
                "name": "\ud83c\udf88",
                "username": "candylariis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75629823",
                "name": "Brun\u00e9vola",
                "username": "brjordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290076934",
                "name": "Fernando Sgrecia",
                "username": "fernandosgrec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782746560",
                "name": "ROCHELLEALOHAVIP",
                "username": "glushimam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257453065",
                "name": "JOSE NILTON MATOS",
                "username": "JOSENILTONMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116057807",
                "name": "Celebrando a Vida",
                "username": "celebrandoavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156270377",
                "name": "Deisy Sama",
                "username": "DeisySama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228597936",
                "name": "Your Travel Experience",
                "username": "yourtravelcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367702211",
                "name": "Paulo R. Martins",
                "username": "Pepaulomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630714832",
                "name": "InsaneDesign",
                "username": "InsaneTutoriais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49424246",
                "name": "Brunno_Magno",
                "username": "brunomagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54519950",
                "name": "HB - Hot Buttered",
                "username": "HB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394325911",
                "name": "Plataforma BC&T",
                "username": "Bioculturaldev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3982962197",
                "name": "CicloRidersApp",
                "username": "CicloRiders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62532771",
                "name": "Diario de Cuyo",
                "username": "diariodecuyoweb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "628388595",
                "name": "Gekos Receptivo",
                "username": "GekosReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377745919",
                "name": "Carlos Roberto Nunes",
                "username": "carloscronfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229031214",
                "name": "Rita de Cassia \u0641\u0644\u0648\u0633",
                "username": "ritalinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764106312623980544",
                "name": "TEAM PLUMANGOLA",
                "username": "AngolaPlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4823185503",
                "name": "Moz Life Official",
                "username": "mozlifeofficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705923364456636417",
                "name": "let",
                "username": "wondrlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35097184",
                "name": "vini andeloce",
                "username": "viandeloce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528937167",
                "name": "Vili Moron Zambrano",
                "username": "Vimz1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75162008",
                "name": "Fernando B Caropreso",
                "username": "CaptNando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87605385",
                "name": "Betiana Alvarez",
                "username": "betianaa19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484414119",
                "name": "Ana Cristina Pereira",
                "username": "anacristina1327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632622235",
                "name": "marlene penayo",
                "username": "gotademarlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131170655",
                "name": "Est\u00fadio MAX",
                "username": "estudiomaxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353883395",
                "name": "Talles F A Grein",
                "username": "Talles_Felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526930662",
                "name": "Fabiana Andrade \ud83d\ude0a",
                "username": "FabianaPir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153328567",
                "name": "\u264a\ufe0f DanA \u221e \ud83d\udc9a",
                "username": "DanAXmdq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136384633",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocha",
                "username": "SLROGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483601412",
                "name": "paula burlamaqui",
                "username": "burlamaquipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322180049",
                "name": "Bruna Natali",
                "username": "BrunaaNatali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068279",
                "name": "Pilar",
                "username": "pmjbcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625042338",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "GabrielSillva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58807776",
                "name": "Etineris",
                "username": "etineris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343860756",
                "name": "Manuella Mariani",
                "username": "ManuellaMariani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68848126",
                "name": "N\u00edbia Palma",
                "username": "Nibiapalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293969542",
                "name": "bad influence",
                "username": "urielest_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451070720",
                "name": "miguel",
                "username": "mglopesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444409558",
                "name": "GSG Vasco da Ponte 636",
                "username": "VascoDaPonte636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534827",
                "name": "Marcos Santiago",
                "username": "marcos_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410189753",
                "name": "Roberto",
                "username": "Rober_Madrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4881773583",
                "name": "viktor",
                "username": "yarygin2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363451",
                "name": "hoje n\u00e3o.",
                "username": "mariolyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150004483",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanahauf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292542131",
                "name": "Nayara Cristina",
                "username": "naycristinasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206551096",
                "name": "Cuiab\u00e1 300 Anos",
                "username": "pantanalc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767793160760229888",
                "name": "Gira Mondo Viagens",
                "username": "GiraMondo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101960290",
                "name": "Pietra Pr\u00edncipe",
                "username": "pietraprincipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170030467",
                "name": "Pau",
                "username": "PAUVILAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227309850",
                "name": "Anderson Luiz",
                "username": "Andersonmulambo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227995402",
                "name": "Wagner Barbosa",
                "username": "wagnerdbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906466417",
                "name": "Maribel Riveros",
                "username": "maribelrivero11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37843642",
                "name": "Silv\u00e2nio Rocker's",
                "username": "silvaniorockers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62068444",
                "name": "karina ospina",
                "username": "karinaospina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195167382",
                "name": "VAI PROTESTA",
                "username": "AmadeIrawo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869479735",
                "name": "Marcelo Aleman",
                "username": "LestatTepez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129279271",
                "name": "Rom\u00eania Silva",
                "username": "romeniadsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115066",
                "name": "Margareth Macker A \u0ad0",
                "username": "Batigala",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "838177251430699010",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j71z0dkfysxyh32kjjyb8cgl70ql",
        "oldest_id": "835654235777814534",
        "result_count": 441
    }
}